<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Lauku Muzikanti on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/lauku-muzikanti/</link><description>Recent content in Lauku Muzikanti on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 08 Jan 2023 16:39:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/lauku-muzikanti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Klusas sniega pārslas</title><link>http://example.org/song/4964-Lauku_Muzikanti_-_Klusas_Sniega_Parslas/</link><pubDate>Sun, 08 Jan 2023 16:39:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4964-Lauku_Muzikanti_-_Klusas_Sniega_Parslas/</guid><description>Ievads: Am C Dm C G Am 1. Am Kaut nav laika- atskaties, nu C jau rudens aiztraucies. G Un kas atlicis no tā ir jau C ledū kalts. Am Logā ledus puķes salst, tām nav C smaržas un nav balss, G Bet tajās vēl no vasaras zied C kāds mīlas stāsts. Piedz. Am Dm Klusas sniega pārslas un vējš G C liks tām šonakt dejot. Am Klusas sniega pārslas, lai Dm G C dzēš, to kas nav vēl piedots.</description></item><item><title>Cerību zieds</title><link>http://example.org/song/4963-Lauku_Muzikanti_-_Ceribu_Zieds/</link><pubDate>Sat, 07 Jan 2023 20:34:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4963-Lauku_Muzikanti_-_Ceribu_Zieds/</guid><description>1. C Ja no skumjām vaļu asarām ļauj, kaunā seju slēpis Am spilvenā. F Apdomājies, varbūt ir vēl kas skaists, un kā no jauna tevī G atausīs smaids. 2. C Uzvelc tērpu košu, ielās ej, un Am drūmās domas atstāj pagātnei. Lai sāktu smaidīt dienai, F pasaulei, un ceļš ir ziediem G kaisīts nākotnei. Piedz. C Smaidi, smaidi, smaidi no sirds. Am Smaidi, smaidi katram no mums. F Esi kā cerību zieds, kam G uzplaukt ir ļauts un kam mūžīgam būt.</description></item><item><title>Bez "Tu un es"</title><link>http://example.org/song/4940-Lauku_Muzikanti_-_Bez_Tu_Un_Es/</link><pubDate>Sat, 12 Nov 2022 06:48:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4940-Lauku_Muzikanti_-_Bez_Tu_Un_Es/</guid><description>Beidzot brīvs, neviens vairs mani netraucēs Kaut tūlīt, ej labāku sev sameklē Rūgts un sīvs, viss aizgājušais izplēnē, Es gribu beidzot sākt no jauna bez &amp;#34;tu un es&amp;#34; Var jau būt, ka visiem dzīvē notiek tā, Kaut kad mīl un kaut kad viss sāk kaitināt, Pelēks rīts un aizvainota rītdiena, Šī pasaules sen jau griežas bez &amp;#34;tu un es&amp;#34; piedz. Kāpēc tā, kāpēc nespējam vairs pateikt ko vairāk, Tagad aizlauztiem spārniem, bez mērķa un cerībām laižos, Kāpēc tā, kāpēc sapnī tu tik laimīga smaidi, Kāpēc sirds mana nerimst, tā sola tevi gaidīt un gaidīt Nenāk miegs, kad bailes klusām iezogas, Kaut kur snieg, tas nenozīmēs vairs nekā, Tikai žēl, ka vasara tā izbeidzās, Vai pietiks spēka sākt no jauna un kalnā kāpt.</description></item><item><title>Es tevi atradu sniegā</title><link>http://example.org/song/4843-Lauku_Muzikanti_-_Es_Tevi_Atradu_Sniega/</link><pubDate>Sun, 21 Nov 2021 16:59:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4843-Lauku_Muzikanti_-_Es_Tevi_Atradu_Sniega/</guid><description>G C Es tevi atradu sniegā. Kā kaķēns bez mājām tu tuvojies man, Un vaicāji, kur šeit var sasildīties, F Vai drīkst ienākt. Dm Es tevi atradu sniegā. G Man arī bij auksti un laika tik daudz, Dm Es teicu, tu piedod, bet man nekā nav, C Tev ko iedot. G C Es tevi atradu sniegā. Tukšu sajūtu pārņemts, ar merķi nekur, Draugu pamests, no pasaules izrakstīts, F Aizmirsts un nievāts.</description></item><item><title>Izstāsti man vēju</title><link>http://example.org/song/2988-Lauku_Muzikanti_-_Izstasti_Man_Veju/</link><pubDate>Thu, 08 Jun 2017 14:07:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2988-Lauku_Muzikanti_-_Izstasti_Man_Veju/</guid><description>[C] Izstāsti man vēju [F] Izstāsti man to, [C] Pačuksti nevienam nedzir[G]dot. [C] Izstāsti man sauli, [F] Izstāsti man to [C] Pasmaidi ne[G]vienam nere[C]dzot. [C] Izstāsti man miglu, [F] Izstāsti man to [C] Paraudi nevienam nema[G]not. [C] Izstāsti man vēju, [F] Izstāsti man to [C] Tas nekas, ka [G] citi nesa[C]prot. [F] Agri modusies [G] diena Basām [C] kājām baltu taku [F] min. [F] Saules putekļus [C] rīts, Baltā kamolā [G] tin.</description></item><item><title>Laika jautājums</title><link>http://example.org/song/2981-Lauku_Muzikanti_-_Laika_Jautajums/</link><pubDate>Thu, 08 Jun 2017 13:35:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2981-Lauku_Muzikanti_-_Laika_Jautajums/</guid><description>Uz jūru straume laivu nes, Uz dienvidiem ved putnu ceļš. Kurp aizpeld cerības? Laika jautājums. Ko svešām acīm aizmālēs, No sirdsapziņas nenoslēps. Vai var vēl nobremzēt? Laika jautājums. Ieskaties, jau priekšnojautas lodā Pamosties un aizsvied brilles rozā. Šodien par to nerunā, bet rīt, Kas būs tavs pavadonis? Tukšums krūtīs sapinies kā tīklā. Varbūt kāds no tiltiem ir vēl dzīvs, Varbūt tev ir ko teikt, Un laika jautājums vairs nebūs spēkā. Beidzot laika jautājums vairs nebūs spēkā.</description></item><item><title>Laimes Meklētāji</title><link>http://example.org/song/2986-Lauku_Muzikanti_-_Laimes_Mekletaji/</link><pubDate>Thu, 08 Jun 2017 13:31:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2986-Lauku_Muzikanti_-_Laimes_Mekletaji/</guid><description>Tā bija [C] diena kad mēs, Laivā sēdāmies Un pa dzīves upi laidām [G] lejā. Nevienam nebija bail, Straumi uzrunāt, Arī tad kad vilni meta [C] sejā. Mēs bijām [C] visi kā viens, Bet tad pagrieziens, Mūsu laivu strauji dzina [G] krastā Sadalīja mūs mazās drumstalās, un tad, Viss kā Holivudas filmā [C] prastā. Dzīvojām [G] abi, labi, tik [C] labi! Un [F] darījām vien [C] tā! Mīlējā[G]mies agri no [C] rī[F]ta, [C] Un vēl reizi [G] vaka[C]rā!</description></item><item><title>Kamēr Zvaigzne Spīd</title><link>http://example.org/song/2989-Lauku_Muzikanti_-_Kamer_Zvaigzne_Spid/</link><pubDate>Thu, 08 Jun 2017 13:29:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2989-Lauku_Muzikanti_-_Kamer_Zvaigzne_Spid/</guid><description>bij vakars samtains krēslā tīts kad mājup devāmies mulsi klusējot tukšajās ielās man bija tev tik daudz ko teikt bet lūpas nevērās gluži kā toreiz pirmajā ziemā tu gāji blakām izlikies ka neko nenojaut bet elpa arī tad sitās straujāk un viss ko vēlējos es šajā brīdī būt tev klāt un lūgt tev atļaut sākt reiz no jauna mīļotā vai redzi to zvaigzni dziest jau tā vēl mirkli varu spēt to sasildīt un kamēr tā būs karsta zaigos ugunskurs tev acīs mūsu elpā dvašos iemīlējies rīts laimīgs rīts un bezgalīgs ar šampanieša dzirkstīm tavi smiekli sajaucas un izkūst pustumsā mani aicinot un maigi pieskaroties pleciem uzplaukst skūpstu dārzs ko mēnesnīcas stars vien blāvi izgaismo dus pielijusī pilsēta un neko nenojauš par dūmeņiem kā sniegs miglā nolaižas kā baldahīnā apņemtos lai nevar sameklēt bet mūsu zvaigznes spīd kā nekad mīļotā vai redzi to zvaigzni dziest jau tā vēl mirkli varu spēt to sasildīt un kamēr tā būs karsta zaigos ugunskurs tev acīs mūsu elpā dvašos iemīlējies rīts laimīgs rīts un bezgalīgs laimīgs rīts un bezgalīgs</description></item><item><title>Dzirkstošais vīns</title><link>http://example.org/song/1293-Lauku_Muzikanti_-_Dzirkstosais_Vins/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1293-Lauku_Muzikanti_-_Dzirkstosais_Vins/</guid><description>Dzirkstošais Vīns Lauku muzikanti Am Am G C Bij` vakars vēls, un klejoju pa ielu gaismoto, C C F G Līdz redzu uzrakstu par vīnu sārti dzirkstošo, Am E Am Tas bija krodziņš mazs, tur iekšā gāju es. Am Am G C Tur vīri sēdēja un senu dziesmu dziedāja, C C F G Par dzīves grūtībām, ko viņi šodien skatīja Am E Am Tie mani redzēja un sauca dziedāt līdz. F P… Vīns rūgtākais dos spēku tavai dzīvei, C Vīns skābākais būs dzirkste tavai brīvei, G Vīns saldākais būs sākums taviem sapņiem.</description></item></channel></rss>