<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Valdis Aivars on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/valdis-aivars/</link><description>Recent content in Valdis Aivars on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:35:33 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/valdis-aivars/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lai būtu kam novēlēt</title><link>http://example.org/song/4425-Valdis_Aivars_-_Lai_Butu_Kam_Novelet/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:35:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4425-Valdis_Aivars_-_Lai_Butu_Kam_Novelet/</guid><description>Lai būtu kam novēlēt Gaiziņu, Un Piebalgas pakalnus maigos, Un pelēkā šūnakmens plaisiņas, Uz mātes Latvijas vaiga ! Lai būtu kam novelēt tīrumus, Un zemkopja tikumu sīksto, Un dārzus un ābolu birumu, Un latviešu valodu mīļo ! Un Krišjāņa Barona veikumu, Un Rucavas vilnaini košo, Un katru noti un teikumu, Kur tautas sirdsprāta spožums. Lai būtu kam novēlēt Daugavu, Un domu un ērģeļu mesu, Un Sarkano strēlnieku laukumu, Un sāpi, ko dvēselē nesu !</description></item><item><title>Doremi</title><link>http://example.org/song/4381-Valdis_Aivars_-_Doremi/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:27:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4381-Valdis_Aivars_-_Doremi/</guid><description>Tad, kad atnāk nežēlīgs vējš, Laimes pēdas ar slotu, kad dzēš, Labi vēl, ka pasaulē mīt, Doremi, doremi, doremi ! Doremi sola un dod, Doremi neaizlido, Doremi to vienīgā prot, Doremi, doremi, doremi ! Naktī smagi akmeņi krīt, O, būs akmeņu piebiris rīts, Bet to noslauka viens tavs &amp;#34;Labrīt !&amp;#34; Doremi, doremi, doremi ! Tad, kad atnāk nežēlīgs vējš, Laimes pēdas ar slotu, kad dzēš, Labi vēl, ka pasaulē mīt, Doremi, doremi, doremi !</description></item><item><title>Lūgšana</title><link>http://example.org/song/4357-_Valdis_Aivars_-_Lugsana/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:20:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4357-_Valdis_Aivars_-_Lugsana/</guid><description>Man no tava zvaigžņu dārza, Vienu ceļa zvaigzni dod ! Tā lai droši mani vada, Visu mūžu starojot ! Dod, lai kalniem ejot pāri, Tava gaisma mani ved ! Tava mīlestība arī Roku sniedz un nepamet. Kad es dzīves lejām, Cauri dažreiz eju neticīgs, Dod, lai tavā mīlestībā, Kļūstu drošs un paļāvīgs !</description></item><item><title>Kur tu esi ?</title><link>http://example.org/song/4308-_Valdis_Aivars_-_Kur_Tu_Esi_/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:06:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4308-_Valdis_Aivars_-_Kur_Tu_Esi_/</guid><description>Nevajag atkal man solīt neko, Nevajag mierināt. Noglāsti mani un Piekļaujies tuvāk klāt! Saki man vārdus, kas aizmirsti sen, Saki man vārdus tos. Piekļaujies tuvāk un čuksti man Vārdus sen aizmirstos! Kur tu esi tālu tālā, Manos sapņos, neaizsniegtā ? Kur tu esi, mīlai liegtā, kur tu esi, Tu, tālā, neaizsniedzamā?</description></item></channel></rss>