<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>teātra izrādes on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/te%C4%81tra-izr%C4%81des/</link><description>Recent content in teātra izrādes on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 28 Jul 2015 13:44:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/te%C4%81tra-izr%C4%81des/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ja Tu Man Esi (No muzikālās drāmas "Adata") 4</title><link>http://example.org/song/2284-Dons_Arturs_Singirejs_-_Ja_Tu_Man_Esi__4/</link><pubDate>Tue, 28 Jul 2015 13:44:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2284-Dons_Arturs_Singirejs_-_Ja_Tu_Man_Esi__4/</guid><description>Em C D Katra kustība nozīme robežu, C/G G Aiz kuras rīts nāks tevi man ņemt. C Am B Mirklis ir akla nu jau izšauta lode. C Am Es esmu tavs... Esus4 B Sadrūp vairoga sirds... Em Ja Tu man esi... C Man nevajag ne debesis, ne zemi. Em Ja Tu man esi... C Es gribu tik, lai apstājas laiks. Am Ja Tu man esi... Am Man nevajag ne debesis, ne zemi.</description></item><item><title>Balāde (no "Šveika")</title><link>http://example.org/song/1688-Prata_Vetra-Brainstorm_-_Balade/</link><pubDate>Mon, 04 Aug 2014 12:17:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1688-Prata_Vetra-Brainstorm_-_Balade/</guid><description>Ievadā Dm Dm Gm Am Bbsus2 Pa Zilo Donavu peld līķis Gm C Dm Kas zin vai turks vai serbs vai krievs C Bbsus2 Viņš vairāk nerunās viņš klusēs C/E F Bbsus2 Un klusēs arī augšā Dievs Gm Am Bbsus2 Un nepaskaidros kā labad Gm C Dm Šis gadsimts muļķīgs padevies Dm Gm Am Bbsus2 Bet upes malā daiļa meiča Gm C Dm Bez mitas nebeidz as&amp;#39;ras liet C Bbsus2 Un pārdzīvo ka savam mīļam C/E F Bbsus2 Tā nevarēja līdzi iet Gm Am Bbsus2 Un savas kvēlās asinis Gm C D Par godu ķeizarnamam liet Piedz.</description></item><item><title>Ja tevis nebūtu (No izrādes "Leo.Pēdējā Bohēma")</title><link>http://example.org/song/1678-Ance_Krauze_-_Ja_Tevis_Nebutu/</link><pubDate>Thu, 17 Jul 2014 13:42:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1678-Ance_Krauze_-_Ja_Tevis_Nebutu/</guid><description>Fm C Fm C Fm Db Fm Ja tevis nebūtu,es tevi izdomātu Gm C No vakarblāzmām tām,pār rožu ziedlapām Fm Db Ab No slaidām pīnijām un arī akācijām Bbm C Vējš,kurām pieskāries kā Mikelandželo. Piedz. F Dm Kā Mikelandželo,es tevi uzgleznotu Bbm C Tur Siksta kapellā,tur Siksta kapellā F Dm Es tevi izdomātu no vēja pieskāriena Bbm C Ja tevis nebūtu,ja tevis nebūtu. Cel mani debesīs,cel gaišā parādība Kā kalna smaile lai tur lejā pazūd laiks Ar tevi pazūd laiks,vien paliek ilūzija Vējš,kuru nobūris kā Mikelandželo Fm Db Fm Gm C Fm Db Ab Bbm C</description></item><item><title>Kerijas dziesma (no mūzikla "Māsa Kerija")</title><link>http://example.org/song/1545-Marija_Naumova_Marie_N_-_Kerijas_Dziesma/</link><pubDate>Wed, 04 Dec 2013 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1545-Marija_Naumova_Marie_N_-_Kerijas_Dziesma/</guid><description>Dm G C Es varu jūs tik mīlēt Dm G C Šai mūžā, vai vakarā, Dm G Am Bet liktens jau mani zīlē Dm G C Un neteic ne jā, ne nē. C Em/B Likteni, likteni, F G Pažēlo, nerunā, Dm A Pažēlo, pažēlo Dm G Un pēc tam norauj masku, seja Em Am Tu, vaska bālā, F G Šai karnevālā, E Am C/G F Teic — vai tu se - ja esi, C F G Vai masku ne – si?</description></item><item><title>Kaupēna dziesma (Meži, meži tumšie meži) 3</title><link>http://example.org/song/1375-Arturs_Skrastins_-_Kaupena_Dziesma__3/</link><pubDate>Sat, 14 May 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1375-Arturs_Skrastins_-_Kaupena_Dziesma__3/</guid><description>C Am Meżi,meżi tumšie meżi, F C Ļaujiet man vēl padomāt. Dm Am Rīt man jāiet tiesas priekšā Dm G C 2x Patiesība jāstāsta. Tiesas kungs man bargi vaicās: Cik jūs bijāt laupītāj? Mēs pavisam bijām četri, Kas viens otru nenodod. Pirmais bija-tumšie meżi, Otrais-bērais kumeliņš. Trešais-asiņainais duncis Ceturtais es Kaupēns pats. Un kad manis vairāk nebūs, Rociet mani meżmalā. Un virs mana kapa rakstiet: Še dus Kaupēns laupītājs. Plūciet rozes, plūciet neļķes, Sūtiet manai līgavai.</description></item><item><title>Kaupēna dziesma (Meži, meži tumšie meži) 2</title><link>http://example.org/song/1286-Arturs_Skrastins_-_Kaupena_Dziesma__2/</link><pubDate>Sun, 27 Feb 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1286-Arturs_Skrastins_-_Kaupena_Dziesma__2/</guid><description>Am Dm Meżi,meżi tumšie meżi, E Am E Ļaujiet man vēl padomāt. Am A7 Dm Rīt man jāiet tiesas priekšā E Am E 2x Patiesība jāstāsta. Tiesas kungs man bargi vaicās: Cik jūs bijāt laupītāj? Mēs pavisam bijām četri, Kas viens otru nenodod. Pirmais bija-tumšie meżi, Otrais-bērais kumeliņš. Trešais-asiņainais duncis Ceturtais es Kaupēns pats. Un kad manis vairāk nebūs, Rociet mani meżmalā. Un virs mana kapa rakstiet: Še dus Kaupēns laupītājs.</description></item><item><title>Kaupēna dziesma (Meži, meži tumšie meži)</title><link>http://example.org/song/636-Arturs_Skrastins_-_Kaupena_Dziesma/</link><pubDate>Thu, 24 Apr 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/636-Arturs_Skrastins_-_Kaupena_Dziesma/</guid><description>C C/B Am Meži,meži tumšie meži, Am/E F C Csus4 C ļaujiet man vēl padomāt. Dm Dm7 Am Rīt man jāiet tiesas priekšā Am/E Dm G C Csus4 C G/B x2 Patiesība jāstāsta. Tiesas kungs man bargi vaicās: Cik jūs bijāt laupītāj? Mēs pavisam bijām četri x2 Kas viens otru nenodod. Pirmais bija-tumšie meži, Otrais-bērais kumeliņš. Trešais-asiņainais duncis x2 Ceturtais es Kaupēns pats. Tiesas kungs man bargi jautā: Vai grib dzīvot,vai grib mirt?</description></item><item><title>Kad Vēji Kalnos Rāpjas</title><link>http://example.org/song/459-Autobuss_Debesis_-_Kad_Veji_Kalnos_Rapjas/</link><pubDate>Tue, 11 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/459-Autobuss_Debesis_-_Kad_Veji_Kalnos_Rapjas/</guid><description>A D A 1.Kad vēji kalnos rāpjas F#m C#m/E D Kad balti biezi snieg F#m D Bm Tad tikai rudens roze A/E E A Joprojām neaizmieg Tā guļ uz klusās zemes Kā asins piliens sārts Kā ilgi, ilgi gaidīts Un nepasacīts vārds A F#m 2. Kā dāvana, kā brīnums Bm Tās karstā smarža plūst E E7 Un manas zemes sirdij A Visapkārt ledus kūst Un putni pārnāk mājās Un paceļ lapas zars Un grūta sala vidū Ir modies pavasars 3.</description></item><item><title>Gribu kā bērns vēl just (No izrādes "Pepija")</title><link>http://example.org/song/403-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Gribu_Ka_Berns_Vel_Just/</link><pubDate>Fri, 22 Jun 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/403-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Gribu_Ka_Berns_Vel_Just/</guid><description>G D C G Kāds klusi pieklauvē pie durvīm kas ciet Em C G D Laiks ir apstājies kaut pulkstenis iet G D C G Kādēļ jādomā par to kas ir lieks Em C G D Mums jātic brīnumam jo mirklis ir prieks C D Em D Kā putns kas satrūkstās un augstu gaisā skrej G D C Bet es lūdzu projām neaizej piedz.2x G D Es gribu kā bērns vēl just Am C Priecāties un nekad nepiekust G D Ir zeme visskaistākā Am C Ai bērnība kur paliek tā G D C G Vai tagad redzat jūs ka patiess ir viss Em C G D Zirgs dzīvo verandā un māmiņa eņģelis G D C G Cik tas ir labi ka tā noticis Em C G D Jo daudzus draugus tu esi ieguvis C D Em D Kā putns kas satrūkstās un augstu gaisā skrej G D C Bet es lūdzu projām neaizej</description></item><item><title>Gribu kā bērns vēl just (No izrādes "Pepija") 2</title><link>http://example.org/song/2392-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Gribu_Ka_Berns_Vel_Just__2/</link><pubDate>Fri, 22 Jun 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2392-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Gribu_Ka_Berns_Vel_Just__2/</guid><description>[G] Kāds klusi [D] pieklauvē pie [C] durvīm kas [G] ciet [Em] Laiks ir [C] apstājies kaut [G] pulkstenis [D] iet [G] Kādēļ [D] jādomā par [C] to kas ir [G] lieks [Em] Mums jātic [C] brīnumam, jo [G] mirklis ir [D] prieks [C] Kā putns, kas [D] satrūkstās un [Em] augstu gaisā [D] skrej Bet es [G] lūdzu [D] projām [C] neaizej [G] Es gribu kā [D] bērns vēl just [Am] Priecāties un nekad [C] nepiekust [G] Ir zeme vis[D]skaistākā Ai [Am] bērnība kur [C] paliek tā [G] Es gribu kā [D] bērns vēl just [Am] Priecāties un nekad [C] nepiekust [G] Ir zeme vis[D]skaistākā Ai [Am] bērnība kur [C] paliek tā [G] Vai tagad [D] redzat jūs ka [C] patiess ir [G] viss [Em] Zirgs dzīvo [C] verandā un [G] māmiņa eņģe[D]lis [G] Cik tas ir [D] labi, ka [C] tā noti[G]cis [Em] Jo daudzus [C] draugus tu [G] esi iegu[D]vis [C] Kā putns, kas [D] satrūkstās un [Em] augstu gaisā [D] skrej Bet es [G] lūdzu [D] projām [C] neaizej [G] Es gribu kā [D] bērns vēl just [Am] Priecāties un nekad [C] nepiekust [G] Ir zeme vis[D]skaistākā Ai [Am] bērnība kur [C] paliek tā [G] Es gribu kā [D] bērns vēl just [Am] Priecāties un nekad [C] nepiekust [G] Ir zeme vis[D]skaistākā Ai [Am] bērnība kur [C] paliek tā</description></item><item><title>Ja Tu Man Esi (No muzikālās drāmas "Adata")</title><link>http://example.org/song/383-Dons_Arturs_Singirejs_-_Ja_Tu_Man_Esi/</link><pubDate>Sat, 21 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/383-Dons_Arturs_Singirejs_-_Ja_Tu_Man_Esi/</guid><description>F/A x 0 3 2 1 1 G/B 7 10 9 7 8 7 F/C x 3 3 2 1 1 Am F/A G/B Katra kustība nozīme robežu, F/C C Aiz kuras rīts nāks tevi man ņemt. F Dm E Mirklis ir akla nu jau izšauta lode. F Dm Es esmu tavs... Esus4 E Sadrūp vairoga sirds... Am Ja Tu man esi... F Man nevajag ne debesis, ne zemi. Am Ja Tu man esi.</description></item><item><title>Dzejnieka dziesma (No "Kaupēn, mans mīļais")</title><link>http://example.org/song/265-Zigfrids_Muktupavels_-_Dzejnieka_Dziesma/</link><pubDate>Fri, 02 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/265-Zigfrids_Muktupavels_-_Dzejnieka_Dziesma/</guid><description>Ievads: Am Asus2 *(Am ik pa brīdi nomaina ar Asus2 un atpakaļ) Am Es neesmu dubļus bridis C Es pats bijis dubļi, ko brien F Am Visu ko vēlos pie akas mazgāties ilgi tik vien Am Mazgāties ilgi līdz nāvei C Tīrs ūdens, tīrs ūdens un smilts F Am Locīsies akas vinda kā Dieva elkonis silts Am G Dm Tad vēlos es asinis vemt un izvemt to čūsku, kas manī F Am Lai pļavās es drīkstētu iet ar māsiņu jērus ganīt Am Em F Ar brālīti stabules maukt un baznīcas tornī kāpt zvanīt Dm Em Am Un pierunāt Dievu, lai ņem par eņģeli mani Am Es neesmu mēslus mēzis C Es pat bijis mēsli, ko mēž F Am Viss ko vēlos, lai māte pie akas man līdzās sēž Am Rokās, lai, Māmiņ, tev dvielis C Balts dvielis, balts dvielis, vēss lins F Am Tevis dēļ esmu kāvies, māt, sirds mana smaga kā svins piedz 2x Am G Dm Tad vēlos es asinis vemt un izvemt to čūsku, kas manī F Am Lai pļavās es drīkstētu iet ar māsiņu jērus ganīt Am Em F Ar brālīti stabules maukt un baznīcas tornī kāpt zvanīt Dm Em Am Un pierunāt Dievu, lai ņem par eņģeli mani Dm Em Am Un pierunāt Dievu, lai ņem par eņģeli mani</description></item><item><title>Cietumnieka dziesma (no "Šveika")</title><link>http://example.org/song/151-Prata_Vetra-Brainstorm_-_Cietumnieka_Dziesma/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/151-Prata_Vetra-Brainstorm_-_Cietumnieka_Dziesma/</guid><description>[C]Nebaidies no cietu[G]miem, [G]Droši dodies iekšā, [F]Daudzu tautu pārstāv[Am]ji [Am]Gaidot būs jau priekšā. Melni, balti, zili, zaļi, Dzelteni un brūni, Ja tev labi paveiksies Varbūt neizrūnīs. Piedz. [C]Cietumi mums tagad labi, [G]Nav nekādas vainas, [F]Dzird tur krievu [C]romances, [G]Dzird tur latvju [C]dainas. Vai gan kaut kur citur vēl Varēsi tu satikt Tik daudz raibas publikas, Tik daudz profesiju. Agrāk visiem cietumos Nabadzīgi klājās, Tagad redz pat Sorosu Turpu aizstaigājam. Nebaidies no cietumiem, Droši dodies iekšā, Daudzu tautu pārstāvji Gaidot būs jau priekšā.</description></item><item><title>Ardievu, meitenes (no "Šveika")</title><link>http://example.org/song/118-Prata_Vetra-Brainstorm_-_Ardievu_Meitenes/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/118-Prata_Vetra-Brainstorm_-_Ardievu_Meitenes/</guid><description>Ardievu, [D] meitenes, man jādodas, Kur kaujas lauki baltos kaulos lās, Tur arī [G] man būs galva [D] jānoliek, Šīs zemes vareniem lai prieciņš [A] tiek. Ardievu, [D] meitenes, mans ķeizars mani sauc, Šai karā tiešām varoņu būs daudz. Un pašiem [G] pirmajiem, ko lodes [D] sadragās, Būs rezervēta vieta skolu program[A]mās. Ardievu, [A] meitenes, jūs tagad [D] redzat, Jūs tagad [A] redzat, varoņi kā [D] rodas. O, [A] meitenes, jel [Bm] piedodiet, [G] Man tagad [D] ķeizaram ir [A] jāatdo[Bm]das.</description></item><item><title>Dziesmiņa par sirds dūzi (no "Šveika")</title><link>http://example.org/song/120-Ojars_Grinbergs_-_Dziesmina_Par_Sirds_Duzi/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/120-Ojars_Grinbergs_-_Dziesmina_Par_Sirds_Duzi/</guid><description>C G7 C Gan cūkganam, gan ķēniņam, ar dieva tēva ziņu G7 C Pa dzīslām un pa vēniņām sirds pumpē asintiņu F C G7 C Ai hollarī, ai hollarā, sirds pumpē asintiņu 2x Kad kungiem sakāpj bēniņos, tie zemē krīt ar joni Un ķēniņš vairs nav ķēniņš, jo krisdams zaudē kroni Ai hollarī, ai hollarā, jo krisdams zaudē kroni 2x Un ripo kronis džinkstēdams, ai, prom no kungu mājām Un kāpēc neaizripot tam pie cūku gana kājām Ai hollarī, ai hollarā, pie cūku gana kājām 2x No kronis cūku zēniņam ir tieši galvas virsū Un plika galva ķēniņam kā maza bērna .</description></item><item><title>Kara Lauka Pasts (no "Šveika")</title><link>http://example.org/song/124-Ojars_Grinbergs_-_Kara_Lauka_Pasts/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/124-Ojars_Grinbergs_-_Kara_Lauka_Pasts/</guid><description>A D A Ja tu karā kritīsi kā masts E A Sievai ziņos kara lauka pasts D A Hm Ja tev dažkārt galvu noraus nost A E A D Neraudi, to mātei paziņos A E A E A Neraudi, to mātei paziņos Kad tev zarnas ārā izlaidīs Neraudi, to bērni zinās drīz Jo par visu, kas ir neparasts Ātri ziņo kara lauka pasts 2x Ja man karā nenokritīs mats Tad es galvu nēsāšu rīt pats Ja mans līķis paliks neatrasts Tur nav vainīgs kara lauka pasts 2x Mājās manu foto atrodiet Un tam blakus sveci aizdedziet Tomēr ceriet, vēl nav lūzis masts Varbūt žēlos kara lauka pasts 2x Varbūt dēlu sagaidīsi māt Kaut uz kruķiem, viņš rīt būs klāt Kaut ar aklu, bērni sagaidīs Savu tēvu, šodien, rīt vai drīz 2x</description></item></channel></rss>