<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Fēlikss Ķiģelis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/f%C4%93likss-%C4%B7i%C4%A3elis/</link><description>Recent content in Fēlikss Ķiģelis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 20:01:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/f%C4%93likss-%C4%B7i%C4%A3elis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es Tev lūdzu</title><link>http://example.org/song/4624-Felikss_Kigelis_-_Es_Tev_Ludzu/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:01:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4624-Felikss_Kigelis_-_Es_Tev_Ludzu/</guid><description>Tā kā ceļš tik tālu tālu Līkumots un vīteņots Aizies man garām ātri Katra diena viss mans mūžs Tā kā saule tu man uzlec Tā kā lietus sāpes dzēs Lai kur tu būtu Manas domas tavu ēnu plēš Es tev lūdzu Klausies manī vēl Es tev lūdzu Klausies manī vēl Un nekad vairs neaizej Uzlec man kā saule vēl Visi mākoņi reiz aizpeld Mežu galiem pāri prom Katra mana doma tevī Tevī dzīves spēku rod Kā lai zinu kuru ceļu Tu man tagad rādi vēl Tā kā saule tu man uzlec Tā kā lietus sāpes dzēs Es tev lūdzu Klausies manī vēl Es tev lūdzu Klausies manī vēl Un nekad vairs neaizej Uzlec man kā saule vēl 3x Es tev lūdzu Klausies manī vēl Un nekad vairs neaizej Uzlec man kā saule vēl</description></item><item><title>Alvas sirds</title><link>http://example.org/song/4340-Felikss_Kigelis_-_Alvas_Sirds/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:16:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4340-Felikss_Kigelis_-_Alvas_Sirds/</guid><description>Pants: Cauri ērkšķiem, caur dzeloņiem mans ceļš pie tevis iet Cauri mežiem, caur biezokņiem es cenšos visā spēkā skriet Lai ar uz kuru pusi saule riet Pēc tevis alkas nepāriet Pdz: Tu esi mana zvaigzne - tā, kas ceļā mirdz Tu esi laime izlieta no manas alvas sirds Pants: Kā uguns elpa karstā saule mani cepina un dur Lai kāda telpa tā vai tumsa, nekas mani vairāk neaptur Lai uz kuru pusi vēji pūš Vienalga man, jo tevī ir mans mūžs Pdz: Tu esi mana zvaigzne - tā, kas ceļā mirdz Tu esi laime izlieta no manas alvas sirds Vidus: Lai cik dziļas jūras, Lai cik dziļas jūras būs, Man vēl ir jānoturas, Līdz uguns sakausēs mūs</description></item><item><title>Atkal viens</title><link>http://example.org/song/650-Felikss_Kigelis_-_Atkal_Viens/</link><pubDate>Sat, 10 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/650-Felikss_Kigelis_-_Atkal_Viens/</guid><description>intro: F#m E Bm 2x A E Viss jau ir beidzies, Bm F#m Un pienācis rīts. A Aiz loga saule, E Bm Es tomēr baidos nesalīt. Jau sausas lūpas, Gaisis pieskāriens. Mēmi kliedz kaijas. Vēl mirkli vēlos atgūties. Bm F#m E No acīm nokritīs rasa, Bm F#m Diena uzplauks kā zieds. A Uzģērbšu smaidu, E Bm Un atkal būšu es viens. casper85@inbox.lv</description></item><item><title>Elēģija</title><link>http://example.org/song/648-Felikss_Kigelis_-_Elegija/</link><pubDate>Sat, 10 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/648-Felikss_Kigelis_-_Elegija/</guid><description>intro: A Bm A G Atkal rūtīs spiežas šī tumsa melnā Bm A E Un vakars gausi, gausi soļus ceļ Bm A G Diena izkvēlo kā cigaretes pelni Bm A E Em Un mūžs no gadu akas sāpes smeļ G Un logā uzzied ledus zieds D A Kas smaržojoši zied G Vai varbūt tā ir paša sirds D A Zem sapņu saules siltās Jau atkal krūtīs spiežas tumsa melnā Un atkal nakts un ēnas durvis ver Pa pieri glāsta vientulības delna Un mūžs no gadu akas sāpes smeļ casper85@inbox.</description></item><item><title>Cilvēks, kurš tic</title><link>http://example.org/song/644-Felikss_Kigelis_-_Cilveks_Kurs_Tic/</link><pubDate>Tue, 06 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/644-Felikss_Kigelis_-_Cilveks_Kurs_Tic/</guid><description>Am F Sapņi tie vai patiesība G Vaļā ceļš vai ciet? Am F Draudzība un nodevība G vienu viet` Am F Kamēr būšu dzīvs G Em Un negribēšu būt kāds cits F Es būšu cilvēks, kurš tic. Ticēšu, ka zeme griežas Un, ka tas nav cirks. Un šo manu izrādi Kāds nenopirks. Kamēr būšu dzīvs Un negribēšu būt kāds cits, Es būšu cilvēks, kurš tic. Am F G Nav nekā G Laika nav Am F G Nav nekā Am F Nav vairs laika neticēt, Dm Nav vairs spēka iemīlēt Am Lai to dara cits, F G Cilvēks kurš tic.</description></item><item><title>Dziļi dzelmē</title><link>http://example.org/song/449-Felikss_Kigelis_-_Dzili_Dzelme/</link><pubDate>Mon, 03 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/449-Felikss_Kigelis_-_Dzili_Dzelme/</guid><description>Intro:F#m D E 4x A E Vienmēr kad tu ej projām, F#m Tu kā kuģis kas iet bojā. D Mani rauj vēl dziļāk. A E Kur neviens vairs nav nevainīgs, Un no sāpēm atkarīgs. F#m Kur dziļi, dziļi dzelmē, D Tavas sirds dārgumi guļ. E -Man ir bail! F#m -Nebaidies, tu būsi tur dzīvs! D Vientuļš bet brīvs! E F#m Tavs mierinājums ir tik liktenīgs. Starpspēle:D E F#m D E Kur lai iet?</description></item><item><title>Lietus sašuj</title><link>http://example.org/song/448-Felikss_Kigelis_-_Lietus_Sasuj/</link><pubDate>Mon, 03 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/448-Felikss_Kigelis_-_Lietus_Sasuj/</guid><description>Intro: C#m A E 4x A Lietus sašuj, C#m B Lietus sašuj to, kas saulē nolobījies. A To, kas šķēlies šķēlēs, C#m B A E Plaisās pakritis, pirms uzsavijies. C#m A Tās ir manas, saku lietum, E Neaiztiec! Mierā liec! C#m A Tev ir visas pilnas puķes. E B Uguns ir mans zieds. C#m A Tās ir manas, saku lietum, E Neaiztiec! Mierā liec! F#m Tev ir visas pilnas puķes. A Uguns ir mans zieds.</description></item></channel></rss>