<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Fonds Viegli on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/fonds-viegli/</link><description>Recent content in Fonds Viegli on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 16 Dec 2016 22:42:35 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/fonds-viegli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es Atkal Neatvados</title><link>http://example.org/song/2855-Fonds_Viegli_-_Es_Atkal_Neatvados/</link><pubDate>Fri, 16 Dec 2016 22:42:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2855-Fonds_Viegli_-_Es_Atkal_Neatvados/</guid><description>C Ne bērni vien C/B Am F C mūs tālāk elpos, tālāk dvašos – mēs paši turpināsimies C/B Am F vēl tālāk C sevī pašos. G F Un gadi neatstāj C G F nekādas zīmes, vaina jau nav gados, Dm un, saprotams, Dm7 G C es atkal neatvados. C Ar klātbūtni, C/B Am F C ar kuru top un tiek sev klāt, C/B Am es paspēšu, es paspēšu F C jūs vienmēr uzrunāt.</description></item><item><title>Gods Dievam augstībā</title><link>http://example.org/song/2752-Fonds_Viegli_-_Gods_Dievam_Augstiba/</link><pubDate>Thu, 04 Aug 2016 12:05:03 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2752-Fonds_Viegli_-_Gods_Dievam_Augstiba/</guid><description>Gods Dievam augstībā – Fonds Viegli G C Gods Dievam augstībā, un cilvēkiem – labs prāts! G C Es, es neesmu šai dzīvē maldināts, D C bet pats es esmu bijis nomaldījies – D C jo savas gribas vien man ceļš bij vijies. Am Em Un, ja es tagad stāvu nesabijies D un augu te kā skaisti stādīts stāds, – G C gods Dievam augstībā, un cilvēkiem – labs prāts G C Gods Dievam augstībā, un cilvēkiem labs prāts!</description></item><item><title>Amsterdama</title><link>http://example.org/song/2453-Fonds_Viegli_-_Amsterdama/</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2016 19:03:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2453-Fonds_Viegli_-_Amsterdama/</guid><description>[E]Amsterdamā kādā parkā, [A]Mūsdienīgā ļaužu tracī, ieraudzīju dīķī peldam [E]Pīlīti ar zelta acīm. [A]Gribējās tur šurpu krastā pievilināt,kaut vai nozagt, [E]Piebarot ar labiem vārdiem, [A]Saķert ciet un dabūt grozā, atvest mājā palaist dīķī, [E]Un tad visiem draugiem sacīt, [A]Ka starp visām pīlēm, man ir pīlīte ar zelta [C]acīm, acīm, acīm. [F]Nepaņēmu, nepasaucu, jo uz mūžiem nolemts, [C]Tās zelta acis jau ir tikai tev, tu tālā, nedabūtā. [F] [C] (2x) [E]Amsterdamā kādā parkā [A]Atved viņu savā dārzā, ziedēs koki, strauti gulgos, [E]Bet nekad vairs zelta acis [A]Tā kā toreiz neatspulgos Amserdamā, kādā parkā, [E}Mūsdienīgā ļaužu tracī [A]Atstāju es dīķī peldam pīlīti ar zelta [C]acīm, acīm, acīm.</description></item><item><title>Kukainītis</title><link>http://example.org/song/2452-Fonds_Viegli_-_Kukainitis/</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2016 19:03:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2452-Fonds_Viegli_-_Kukainitis/</guid><description>G D G D Kukainītis nepūlas tikt atpakaļ un būt mazs. G D G D Kukainītis nepūlas tikt atpakaļ un būt mazs. G D G D Kāpēc tad tu lielais, kam ceļš augstāk ies? G D G D Kāpēc tad tu lielais - lielais nobijies? Am D Am D Am Nekas nenoslēgsies tev zināmā daļā, Am D G Vienkārši loks paliek vaļā. Kukainītis nepūlas tikt atpakaļ un būt mazs. Kukainītis nepūlas tikt atpakaļ un būt mazs.</description></item><item><title>Kaijiņa</title><link>http://example.org/song/2447-Fonds_Viegli_-_Kaijina/</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2016 19:03:17 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2447-Fonds_Viegli_-_Kaijina/</guid><description>D G Bm A Kā skursteņi kāpj debesīs, Kā grib debesis piedūmoti. Man tur debesīs ir viena kaija. Kaijiņa. Balta ļoti. (2x) Nekā vairāk nesacīšu Kā tikai vienu, proti – Man tur debesīs ir viena kaija. Kaijiņa. Balta ļoti. (8x)</description></item><item><title>Es tevi gribu</title><link>http://example.org/song/2445-Fonds_Viegli_-_Es_Tevi_Gribu/</link><pubDate>Mon, 04 Jan 2016 19:03:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2445-Fonds_Viegli_-_Es_Tevi_Gribu/</guid><description>Cik labi, ar tevi var neizlikties, Es tikai ar tevi gribu tikties, Es gribu, lai tikai tu manī skaties, - Kad tu manī skaties, es esmu patiess. Kad tu manī skaties, es esmu patiess, Mūsu dzīvē vēl simtiem vilcienu aties, Un tūkstošiem jūdžu būs jāiet kājām, Un varbūt bez ūdens, bez sāls un bez mājām. Bez ceļa, bez ūdens, bez sāls un bez mājām Man liekas, mēs tūkstošiem jūdžu jau gājām.</description></item><item><title>Ceļi</title><link>http://example.org/song/1434-Fonds_Viegli_-_Celi/</link><pubDate>Mon, 05 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1434-Fonds_Viegli_-_Celi/</guid><description>no albuma &amp;#34;Viegli&amp;#34; Ievads: G Pants: G | Bm | C | Em | D Piedziedājums: C | G | Em | D Vārdi: G Bm C Em D Tikko mazs vējiņš uzvējos G Es pateikšu Jums Bm C Em D Kā es mīlēju tos G Bm C Em D Tikko mazs vējiņš noglaudīs G Es muļķītis būšu Bm C Em D Mans prāts būs īss D Piedziedājums C G Es ieraudāšos Em D Bet kad raudāt beigšu C G Es iešu pa mājām Em D Un visiem teikšu C G Ka nav nekas dārgāks Em D Par ceļiem šiem C G Kas aiziet uz rītiem Em D Un vakariem D Jūs naktsmājas dosit Es teikšu paldies Ja palikšu, kas manu ceļu ies Es nezinu cilvēki, Kur manas mājas Vien balti putekļi putinājās Oskars Kalniņš</description></item><item><title>Ceļi 2</title><link>http://example.org/song/1653-Fonds_Viegli_-_Celi_2/</link><pubDate>Thu, 05 May 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1653-Fonds_Viegli_-_Celi_2/</guid><description>no albuma &amp;#34;Viegli&amp;#34; Intro: G Pants: G B C Em D Tikko mazs vējiņš uzvējos, G B C Em D es pateikšu jums: kā es mīlēju tos. G B C Em D Tikko mazs vējiņš noglaudīs, G B C Em D es muļķītis būšu, mans prāts būs īss. Piedz. C G Em D Es ieraudāšos. Kad raudāt beigšu, C G Em D es iešu pa mājām un visiem teikšu, C G Em D ka nav nekas dārgāks par ceļiem šiem, C G Em D kas aiziet uz rītiem un vakariem.</description></item></channel></rss>