<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Velves on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/velves/</link><description>Recent content in Velves on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 10 Sep 2014 19:27:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/velves/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Gaidi mīļā</title><link>http://example.org/song/1861-Velves_-_Gaidi_Mila/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:27:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1861-Velves_-_Gaidi_Mila/</guid><description>Gaidi mani mājās, mīļā, gan jau būšu drīz. Bet ja būšu, kaut kur tālu, varbūt aizparīt. Spurdz vēji debesīs un skumjas aiznes līdz Un paies laiciņš īss. Es pārnākšu jau drīz. Spurdz vēji debesīs un skumjas aiznes līdz Un paies laiciņš īss. Es pārnākšu jau drīz. Sekundes kā dienas velkas, minūtes kā gads Gaidi, mīļā, drīz es nākšu, esmu jau te pat. Spurdz vēji debesīs un skumjas aiznes līdz Un paies laiciņš īss.</description></item><item><title>Ja tev naktī piepeši kāds zvana</title><link>http://example.org/song/1859-Velves_-_Ja_Tev_Nakti_Piepesi_Kads_Zvana/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:27:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1859-Velves_-_Ja_Tev_Nakti_Piepesi_Kads_Zvana/</guid><description>Ja tev naktī piepeši kāds zvana, Runāt nerunā, vien miegu jauc, Nedomā tad tūdaļ tu par mani Varbūt cits pēc tevis, tevis sauc. Piedz. Nesaki neko un tikai elpo, Tikai nenoliec tu klausuli tūlīt, Droši vien, ka naksnīgajā telpā Kādam grūti rītu sagaidīt. (2 r.) Ieklausies, kā bites balsī smalkā Klusums zvaigznēm garām skrien un dūc. Varbūt tikai elpas vieglo šalku Šonakt kāds no tevis bikli lūdz. Piedz. Elpo, it kā mīļumā tu trīsas, Tu pie vaiga varētu sev liekt, Varbūt kāds tev par šo brīdi īso Vairāk kā par dzīvi pateiksies.</description></item><item><title>Lai jau trako kļavu lapas</title><link>http://example.org/song/1856-Velves_-_Lai_Jau_Trako_Klavu_Lapas/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:26:58 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1856-Velves_-_Lai_Jau_Trako_Klavu_Lapas/</guid><description>Lai jau trako kļavu lapas Un, kā aizdegušās, svilst, Lai jau bērzu gaišās lāpas Nes caur mežu vakars zils. Dubļi visās malās būs, Trauslie, sārtie saules stari Miglai cauri neizkļūs. Bet pēc tam ik ziemas rievu Apsegs palags, balts un tīrs, Un pie savas sniega sievas Atgriezīsies sniegavīrs. (2 r.)</description></item><item><title>Atvadas</title><link>http://example.org/song/1854-Velves_-_Atvadas/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:26:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1854-Velves_-_Atvadas/</guid><description>Rudens palika, rudens klusēja, Aukstu ūdeni mutē ieņēmis, Lapa nokrita, otra nokrita, Lapu kupenā soļi čukstēja: Piedz. Visiem gājputniem vēlas atvadas, Visiem gājējiem labas naktsmājas. Visi ļaudis migs saldi, saldi drīz, Un tad sniegi snigs un tad nokusīs.</description></item><item><title>Kamēr tu biji projām</title><link>http://example.org/song/1852-Velves_-_Kamer_Tu_Biji_Projam/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:26:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1852-Velves_-_Kamer_Tu_Biji_Projam/</guid><description>Piedz. G Am Kamēr tu biji projām, D G Kamēr tu biji miegā, Em C D Ierakstīju es, ierakstīju es G Tavu vārdu sniegā. Em Bm Vieglā, mirdzošā, zilā, C D Ne zaļā no egļu ēnām. Em Bm Tā viņš tur paliks, kamēr C D Vējš to aizvējos lēnām, Vai arī briedis ar kāju, Mizu meklējot izkasīs, Vai kāda mežacūka, Tīksmaina cūka izlasīs. Piedz. Pamodusies tu teici Savādi, bet pa miegam Man likās, ka manu vārdu Kāds ierakstījis ir sniegā Ieslēdzu radio.</description></item></channel></rss>