<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Carnival Youth on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/carnival-youth/</link><description>Recent content in Carnival Youth on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 10 Jul 2018 09:46:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/carnival-youth/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Akmentiņi [TAB]</title><link>http://example.org/song/3397-Carnival_Youth_-_Akmentini_TAB/</link><pubDate>Tue, 10 Jul 2018 09:46:27 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3397-Carnival_Youth_-_Akmentini_TAB/</guid><description> Solo vieglāk izpildīt ar kapodasteru uz ceturtās ladas. Solo nemainās visas dziesmas garumā. E:-4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4-- B:---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5 G:---------------------------------------------------------------- D:-----------------7-----------7---------------------------------- A:---------------------------------7-----------7---7-----------7-- E:---------------------------------------------------------------- E:-4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4-- B:---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5 G:---------------------------------------------------------------- D:-7-----------7---------------7---------------------------------- A:---------------------------------7-----------7---7-----------7-- E:---------------------------------------------------------------- E:-4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4-- B:---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5 G:---------------------------------------------------------------- D:-6-------6---6-----------------------------------4-------------- A:-----------------6-------6---6---7-----------7-----------7---6-- E:---------------------------------------------------------------- E:-4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4---4-- B:---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5---5 G:---------------------------------------------------------------- D:-6-------6---6-----------------------------------4-------------- A:-----------------6-------6---6---7-----------7-----------7------ E:---------------------------------------------------------------- Pievienoja- Fjuu</description></item><item><title>Basās kājas</title><link>http://example.org/song/3115-Carnival_Youth_-_Basas_Kajas/</link><pubDate>Tue, 29 Aug 2017 10:11:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3115-Carnival_Youth_-_Basas_Kajas/</guid><description>C Tavas basās kājas kāpās. Mitri mati, lūpas sāļas. Gm C Viļņos attēls liecas. Domas vienmēr pieķer pirmās. Gm C Tālo, zilo horizontu, Acīm tavām pieskaņoto. Gm C Domas vienmēr paceļ augstāk. Mana plauksta tavā plaukstā. Gm C A# G# Aizskatoties viegli pazust var. C A# G# Bet kāds mani vienmēr atved atpakaļ. Atpakaļ. C C C C Gm Gm Gm Gm C Tavas basās kājas kāpās. Mitri mati, lūpas sāļas.</description></item><item><title>Brown Eyes And All The Rest</title><link>http://example.org/song/3014-Carnival_Youth_-_Brown_Eyes_And_All_The_Rest/</link><pubDate>Thu, 13 Jul 2017 20:38:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3014-Carnival_Youth_-_Brown_Eyes_And_All_The_Rest/</guid><description>Intro(2x) C# G# D# D# C# Ab Bb Bb Db Ab Eb What if I push myself Db Ab Bb What if I try to do it all by myself Db Ab Eb You and I could see for ourselves Db Ab Bb With our brown eyes and all the rest Db Cm My heart&amp;#39;s too old to survive this storm Fm Eb Yours too bold to give a rest Db Cm So I&amp;#39;ll just try to do my best Fm Eb And let the time do the rest Chorus Db C Fm And let the storm salt the sea Ab Or perform a wicked heresy Bbm C Fm To our hearts and to our minds Ab I&amp;#39;ll be there with you Stay calm Db Ab Eb Eb Db Ab Bb Bb Db Ab Eb I would never dare to look at you Db Ab Bb For the fear you would see me through Db Ab Eb Cause love and care is that made my heart Db Ab Bb Cause love and care is that tore it apart Db Cm My heart&amp;#39;s too old to survive this storm Fm Eb Yours too bold to give a rest Db Cm So I&amp;#39;ll just try to do my best Fm Eb And let the time do the rest Db C Fm And let the storm salt the sea Ab Or perform a wicked heresy Bbm C Fm To our hearts and to our minds Ab I&amp;#39;ll be there with you Stay calm Db C Fm And let the storm salt the sea Ab Or perform a wicked heresy Bbm C Fm To our hearts and to our minds Ab I&amp;#39;ll be there, but you stay Fm Fm Eb Eb Db C Fm And let the storm Ab Bbm Take us home C Take us home Fm Ab Db C Fm And let the storm Ab Bbm Take us home C Fm Take us home Db Ab Eb And let the storm salt the sea (take us home) Db Ab Bb Or perform heresy (take us home) Db Ab Eb To our hearts and to our minds Db Ab Bb Db Your brown eyes and all the rest</description></item><item><title>Kilometriem tālu</title><link>http://example.org/song/2990-Carnival_Youth_-_Kilometriem_Talu/</link><pubDate>Sun, 11 Jun 2017 16:43:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2990-Carnival_Youth_-_Kilometriem_Talu/</guid><description>Lietus, sniegs un sastrēgumu pulss Silti smiekli pasargās mūs Vēl kilometriem tālu Lielceļi un klejojumu dienas Rītos silta Saule, bet naktī sarunas Vēl kilometriem tālu tu Vēl kilometriem tālu tu Zeme griežas un es tveros tai klāt ikreiz kad atveru acis Zeme griežas un es veros tai klāt Rindā stājas dienas, bet kopā neturas Vienmēr un vienmēr Tie paši pagriezieni slīd Atkal aizved citur mani tur Kilometriem tālu Īsto kadru meklējumi Izgaismoti filmās, bet dzīvo atmiņās Vēl kilometriem tālu tu Vēl kilometriem tālu tu Vēl kilometriem tālu tu Vēl kilometriem tālu tu Zeme griežas un es tveros tai klāt ikreiz kad atveru acis Zeme griežas un es veros tai klāt Rindā stājas dienas, bet kopā neturas Zeme griežas Zeme griežas Zeme griežas</description></item><item><title>Connection Lost</title><link>http://example.org/song/2779-Carnival_Youth_-_Connection_Lost/</link><pubDate>Wed, 31 Aug 2016 20:12:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2779-Carnival_Youth_-_Connection_Lost/</guid><description> Dm G F C You power out, out of reach, lost connection between you and me x2 C Dm Searching in your face Am G For something I could believe in C Dm Where are the toothpaste lines I drew Am G While you were asleep C Dm Voice so distant Am G Your message isn&amp;#39;t clear G D# I don&amp;#39;t feel the tears, C I&amp;#39;m water resistant Dm G You power out, out of reach F C Lost connection between you and me Dm G You power out, now I see F C Lost affection, nothing left for me Am G# C You have turned into a note outside my harmony Am G# C You have turned into a note been outside my mind Am G# C No one talks on silent phones, but the picture&amp;#39;s clear Am G# C &amp;#39;Cause you never tell me, you just disappear Dm G You power out, out of reach F C Lost connection between you and me Dm G You power out, now I see F C Lost affection, nothing left for me Dm G You power out, out of reach, F C lost connection between you and me x2</description></item><item><title>Akmentiņi</title><link>http://example.org/song/1698-Carnival_Youth_-_Akmentini/</link><pubDate>Thu, 14 Aug 2014 06:54:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1698-Carnival_Youth_-_Akmentini/</guid><description>Intro: A E A E C#m B E A Es esmu dzimis uz akmeņiem E Un tā tas notiek katru ziemu A Tie jāsilda, tiem jāpalīdz E Tie visi ka bērniņi jāņem līdzi Dbm B E Na Na Na Na Na Na Na Na Na A E Kāpēc mēs dzimstam uz akmeņiem, lai palīdzētu tiem A E Kādreiz bijām akmeņi visi mēs un mums bija akmeņu dvēseles Dbm B E Na Na Na Na Na Na Na Na Na A Un tagad esam jau cilvēki mēs E Un katram ir līdzi kāds akmens vēss A Ko atsildīt, kam japalīdz E Tos visus kā bērniņus ņemu es Dbm B E Na Na Na Na Na Na Na Na Na A E Kādreiz bijām akmeņi visi mēs un mums bija akmeņu dvēseles</description></item></channel></rss>