<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Menuets on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/menuets/</link><description>Recent content in Menuets on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 11 Aug 2020 18:28:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/menuets/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dzeguzes Balss 2</title><link>http://example.org/song/4725-Menuets_-_Dzeguzes_Balss_2/</link><pubDate>Tue, 11 Aug 2020 18:28:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4725-Menuets_-_Dzeguzes_Balss_2/</guid><description>[Am] Starp mašīnām, motoriem, meitenēm [C] Uz ielu [G] stūriem, kas [C]salst; Starp [Am] rēcieniem, rūcieniem, [Bm] svilpieniem Murgs vai [C] sveiciens Dzeguzes [F] balss! [Em][Am][C][F][Em][Am][C] Ko tu, [Am]jocīgā, blandies pa pilsētu? [C] Basām kājām pa [G] sniegu, kas [C] dzen. Nē, tavs [Am] &amp;#34;ku-kū&amp;#34; par naivu šim [Bm] gadsimtam, Tāpēc [C] mēs viņu atmetām [F] sen! [Em][Am][C] [F][Em][Am][C] 3x Mēs to norakām [Am] bedrē, sirds stūrī, [F] Bet, kad mazliet [G] atlaidās sals, [C] Tad kā naiva [Am] narcise izlīda [F] Dzeguzes balss!</description></item><item><title>Dziesmiņa dziedama pusčetros no rīta 2</title><link>http://example.org/song/3434-Menuets_-_Dziesmina_Dziedama_Puscetros_No_Rita_2/</link><pubDate>Sun, 30 Dec 2018 18:43:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3434-Menuets_-_Dziesmina_Dziedama_Puscetros_No_Rita_2/</guid><description>Am E7 * Paņem sev šo violeto debesi Un šos mākoņsodrējus... Nav jau diezkas, nav jau diezkas, Bet varbūt, ka noderēs! C Paņem manu nogurumu, Es pie tevis gribu! F Man vienalga, Fm Fm7 Kā to sauc, C Var arī par mīlestību! G# C# D# Es tev neprasu nemaz Pasauli šo piesildīt! Tad jau nākamajā brīdī Pieprasītu piepildīt. Paņem manu nogurumu, Es pie tevis gribu! Man vienalga, Kā to sauc, Var arī par mīlestību!</description></item><item><title>Dziesma Par Četriem Baltiem Krekliem 3</title><link>http://example.org/song/2323-Menuets_-_Dziesma_Par_Cetriem_Baltiem_Krekliem_3/</link><pubDate>Mon, 17 Aug 2015 09:05:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2323-Menuets_-_Dziesma_Par_Cetriem_Baltiem_Krekliem_3/</guid><description>Bm D Bm Ja četri balti krekli ir jaunam cilvēkam, Bm E A Tas iziet var caur dzīvi bez lielām pārdomām. D E Un tikai reiz pa reizei kāds atgādina viņam, Bm D Bm Ka dziesma nav par krekliem, bet ir par sirdsapziņām. Bm D Bm Tas pirmais – priekšniecībai, kad jāiet rādīties. Bm E A Tas pirmais – priekšniecībai, kad jāiet rādīties. D G F#m D Un tad nu paša gribai Vēl paliek nākamie.</description></item><item><title>Es Esmu Bagāts</title><link>http://example.org/song/1196-Menuets_-_Es_Esmu_Bagats/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1196-Menuets_-_Es_Esmu_Bagats/</guid><description>[C]Es esmu bagāts – man[Dm]pieder[G]viss,[Em]kas ar[Am]mani ir[F]noticis[G]. [C]Ātri skrejošās[Dm]laimes[G]stundas[Em]un gaidu[Am]minūtes[F]garās[G]. [Am]Bulvāri rudens liesmās un dubļaini[F]pavasari[G] [F] [G]. [C]Pēckara plānā[Dm]maize[G][Em]un vēlāk[Am]ais “ēd, cik[F]gribi[G]”. [Am]Ilgas pēc glāstiem un pati[F]mīlestība[G] [F] [G]. [C]Domas tīras kā[Dm]krītošs[G]sniegs[Em]un pa[Am]vidu[F]netīras[G]. [Am]Atklātība kaila un tai[F]nelietība[G]pretī [F] [G]. [Am]Smaga ir tāda nasta, smaga. Vari pat [F]aizmirst, ka esi [G]bag-[C]āts.</description></item><item><title>Dziesma Par Četriem Baltiem Krekliem 2</title><link>http://example.org/song/1138-Menuets_-_Dziesma_Par_Cetriem_Baltiem_Krekliem_2/</link><pubDate>Fri, 26 Feb 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1138-Menuets_-_Dziesma_Par_Cetriem_Baltiem_Krekliem_2/</guid><description>Am Ja četri balti krekli Em Am Ir jaunam cilvēkam, Am Tas iziet var caur dzīvi D G Bez lielām pārdomām. C F Un tikai reiz pa reizei G F C Kāds atgādina viņam, C F Ka dziesma nav par krekliem, G E Bet ir par sirdsapziņām. Tas pirmais – priekšniecībai Kad vajag rādīties. Un tad nu paša gribai Vēl paliek nākamie. Un atkal reiz pa reizei Kāds atgādina viņam, Ka dziesma nav par krekliem, Bet ir par sirdsapziņām.</description></item><item><title>Dziesma Par Četriem Baltiem Krekliem</title><link>http://example.org/song/1114-Menuets_-_Dziesma_Par_Cetriem_Baltiem_Krekliem/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1114-Menuets_-_Dziesma_Par_Cetriem_Baltiem_Krekliem/</guid><description>Am Em Am Ja četri balti krekli ir jaunam cilvēkam, Am D G Tas iziet var caur dzīvi bez lielām pārdomām. C D Un tikai reiz pa reizei kāds atgādina viņam, Am Em Am Ka dziesma nav par krekliem, bet ir par sirdsapziņām. Am Em Am Tas pirmais – priekšniecībai, kad vajag rādīties. Am D G Tas pirmais – priekšniecībai, kad vajag rādīties. C F G C Un tad nu paša gribai Vēl paliek nākamie.</description></item><item><title>Dziesmiņa dziedama pusčetros no rīta</title><link>http://example.org/song/748-Menuets_-_Dziesmina_Dziedama_Puscetros_No_Rita/</link><pubDate>Fri, 08 Aug 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/748-Menuets_-_Dziesmina_Dziedama_Puscetros_No_Rita/</guid><description>Am Paņem sev šo violeto debesi Un šos mākoņsodrējus... Nav jau diezkas, nav jau diezkas, Bet varbūt, ka noderēs! C Paņem paņem manu nogurumu, Es, es pie tevis gribu. F Fm F Man vienalga, Kā to sauc, C Var, var arī par mīlestību. Ab Eb Es tev, es tev neprasu nemaz Ab Eb Pasauli pasauli šo piesildīt. Ab Eb Tad jau, tad jau nākamajā brīdī Ab Eb Pieprasītu piepildīt. C Paņem paņem manu nogurumu, Es, es pie tevis gribu, gribu, gribu.</description></item><item><title>Alvas Zaldātiņi</title><link>http://example.org/song/536-Menuets_-_Alvas_Zaldatini/</link><pubDate>Fri, 18 Jan 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/536-Menuets_-_Alvas_Zaldatini/</guid><description>Dm Spožums Tā kā zivij zelta zvīņas A7 Slava Tā kā zvaigznes krīt un dziest! Starpsp. - Dm A7 C7 F Bb Am Dm Paņem savus alvas zaldātiņus, F Bb Am Dm Nāc uz manām trepēm spēlēties! Kur ir tavi ģenerāļi,Kur ir viņi? Ja vēl dzīvi,Kādus ceļus iet? Paņem savus alvas zaldātiņus, Nāc uz manām trepēm spēlēties! Apraks tevi, apraks mani; Kaķēniņi Tā kā cilvēkbērni Pienu padzersies. Paņem savus alvas zaldātiņus.</description></item><item><title>Dzeguzes Balss</title><link>http://example.org/song/363-Menuets_-_Dzeguzes_Balss/</link><pubDate>Mon, 09 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/363-Menuets_-_Dzeguzes_Balss/</guid><description>Am C Starp mašīnām, motoriem, meitenēm G C Uz ielu stūriem, kas salst; Em/B Starp rūcieniem, kaucieniem, svilpieniem F Murgs vai sveiciens- Dzeguzes balss! Em Am C F Em Am C/G Am C Ko tu, jocīgā, blandies pa pilsētu? G C Basām kājām pa sniegu kas dzen? Em/B Nē, tavs &amp;#34;ku-ku&amp;#34; par naivu šim gadsimtam, F Tāpēc mēs viņu atmetām sen! Em Am C F Em Am C/G C Am Dm Mēs to norakām bedrē, sirds stūrī, G7 C Bet, kad mazliet atlaidās sals, Am Tad kā naiva narcise izlīda - Dm G7 Dzeguzes balss!</description></item></channel></rss>