<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Astro'n'out on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/astronout/</link><description>Recent content in Astro'n'out on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 29 Jan 2022 15:26:30 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/astronout/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lidmašīnas režīmā</title><link>http://example.org/song/4870-Astronout_-_Lidmasinas_Rezima/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 15:26:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4870-Astronout_-_Lidmasinas_Rezima/</guid><description>Skrienu pāri dzīvei, Skrienu garām tev Skrienu pāri ikdienai,Un garām sev Skrienu pāri miegam, skrienu pāri saulrietam Skrienu pāri jēgai, skrienu pat līdz nejēgai Piedz. Aizved mani ārpus tai, meža vidū klusumā Telefoni nestrādās, lidmašīnas režīmā Aizved mani ārpus tā, ārpus tā kas sāp Aizved mani ārpus liekā, tur kur bezvadu jūtas</description></item><item><title>Es padodos</title><link>http://example.org/song/4784-Astronout_-_Es_Padodos/</link><pubDate>Thu, 04 Feb 2021 17:37:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4784-Astronout_-_Es_Padodos/</guid><description>F G Pilsēta tumst un es arī varu skumt Em F Eju nemanāms cauri daudzstāvu namu alejām F G Em F Rētām vaļējām, manējām F G Zinu ka Tu zini labāk Em Kur un kā man ir jānonāk F Un kādu noslēpumu glabā F G Em F Ceļš zem kājām abām smagajām manējām Piedz. Dm Am Es padodos un ļaujos C G Ved mani ved cauri šaubām Dm Am Es padodos un ļaujos C G Ved mani ved cauri neziņai cauri šaubām Dm G Es padodos un ļaujos F G Pilsēta tumst un es arī varu skumt Em F Eju nemanāms cauri daudzstāvu namu alejām F G Em F Rētām vaļējām manējām F G Vēroju es kā no malas sevi nepazīstu Em F Varbūt man tikai izlikās ka viss pa īstam F G Em F Vēja modināts piekūst prāts jau tad Piedz.</description></item><item><title>Haosā</title><link>http://example.org/song/4776-Astronout_-_Haosa/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:52:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4776-Astronout_-_Haosa/</guid><description>Arvien vairāk skriet Arvien vairāk ķert Arvien mocīties kad nesanāk Man visu paspēt spēt. Arvien vairāk grābt Arvien vairāk celt Arvien vairāk akli krāt Zem liekā pašam liekties sāk. Kārtības nav, es pūlos te viens Sakārtot visu, lai beidzot ir miers. Piedz. 2x Burzmā es zaudēju tevi Troksnī sev pazūdu pats. Haosā nerodu atbildes meklētās. Mūžam krātot nest Nespēt neizmest Mūžam meklēt elpu sev Starp lietām maldiem taisnībām Melot sev arvien Skriet pa apli vien Arvien dziļāk tumsā maldīties Vairs īsto neatzīt.</description></item><item><title>Lauvas</title><link>http://example.org/song/4685-Astronout_-_Lauvas/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:15:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4685-Astronout_-_Lauvas/</guid><description>Lauvas … Lauvas Visas zaudējušas galvas Stāv uz augstākās kraujas Lejā vēršas un klusē Kad no augstuma neaizbēgt Ak, kā gribētos lejā lēkt Smagums plecos tik ilgi krauts Kraujas malā šķiet viss ir ļauts. Lauvas manas Lauvas Visas spēcīgas un jaunas Stāv uz augstākās kraujas Un tām gribētos lejā lēkt Kad no augstuma neaizbēgt Ak, kā gribētos lejā lēkt Smagums plecos tik ilgi krauts Kraujas malā šķiet viss ir ļauts Lauvas … Lauvas Visas zaudējušas galvas Stāv uz augstākās kraujas Lejā vēršas un klusē Lauvas manas Lauvas Visas spēcīgas un jaunas Stāv uz augstākās kraujas Un tām gribētos lejā lēkt Kad no augstuma neaizbēgt Ak, kā gribētos lejā lēkt Smagums plecos tik ilgi krauts Kraujas malā šķiet viss ir ļauts Salna pēc salnas Nosarmo visas spalvas Šajā laikā stāvot laukā Visas raugās tās nogāzē Kad no augstuma neaizbēgt Ak, kā gribētos lejā lēkt Smagums plecos tik ilgi krauts Kraujas malā šķiet viss ir ļauts Kad no augstuma neaizbēgt Ak, kā gribētos lejā lēkt Smagums plecos tik ilgi krauts Kraujas malā šķiet viss ir ļauts</description></item><item><title>Akvārijs</title><link>http://example.org/song/4610-Astronout_-_Akvarijs/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:59:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4610-Astronout_-_Akvarijs/</guid><description>Es neesmu tas, kurš rada skaisto Es tikai skatos uz to, kas gaistošs Un tveru mirkļus ar abām rokām Tie slīd caur pirkstiem, bet paliek kopā, Bet paliek kopā Un skaistums kas tevī, dziļi noglabāts virmo Caur mirklīgu skatu atmirdz mirklīgā manī Jau peld manos pirkstos, jau ieguvis zvīņas To nespēju izprast, bet tas paliek un mirdz man [Akvārijā, uz malas sēžot tā skaitu mirkļus, un sevī smejos, Cik netverami tie iet caur mani, Un kā es mainos, tos sevī krājot] 2x [Viss kas bijis, un viss kas būs vēl, Caur gaismu zvīņos man akvārijā] 2x</description></item><item><title>Agrāk</title><link>http://example.org/song/3533-Astronout_-_Agrak/</link><pubDate>Wed, 19 Jun 2019 18:33:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3533-Astronout_-_Agrak/</guid><description>E B D Agrāk kurš vairs atceras A E Likās viss bija vienkāršāk B D Un īstā bēda vienīgā A E Ja mani vairāk nelaiž ārā vakarā B D Agrāk bez liekas bagāžas A E Kad kaimiņplūmes sazagtas B D Mums šķita pelnīt naudu nieks A E Kā divus pirkstus (a-a-a-a-aaaa) E B Agrāk es un tagad es D A Divas tālas pasaules E B Agrāk es un tagad es D A Abas mēs vēl te E B Agrāk es un tagad es D A Divas tālas pasaules E B Agrāk es un tagad es D A Abas mēs vēl te *starpspēle* E B D Agrāk iespējams bij&amp;#39; viss A E Gagarins vēl bij&amp;#39; varonis B D Un kleitā kas no žurnāla A E Ar ķemmi rokā dejoju pie spoguļa B D Agrāk bija vienkāršāk A E Līdz rītam palikt nomodā B D Un priekam vajadzēja maz A E Lai otrā dienā galvas sāpes nerodas E B Agrāk es un tagad es D A Divas tālas pasaules E B Agrāk es un tagad es D A Abas mēs vēl te E B Agrāk es un tagad es D A Divas tālas pasaules E B Agrāk es un tagad es D A Abas mēs vēl te A E F#m A E Pie tava loga agrāk braukts F#m Ar cukurvati ārā saukts A E Es atceros kā augām mēs F#m Pirms pieaugušās pasaules A E Pie tava loga agrāk braukts F#m Ar cukurvati ārā saukts A E Es atceros kā augām mēs F#m Pirms pieaugušās pasaules E B Agrāk es un tagad es D A Divas tālas pasaules E B Agrāk es un tagad es D A Abas mēs vēl te E B Agrāk es un tagad es D A Divas tālas pasaules E B Agrāk es un tagad es D A Abas mēs vēl te D E B Abas mēs (agrāk kurš vairs atceras) A D A vēl te (likās viss bija vienkāršāk) D E B Abas mēs (agrāk kurš vairs atceras) A D A vēl te (likās viss bija vienkāršāk)</description></item><item><title>Dejot trakāk</title><link>http://example.org/song/3444-Astronout_-_Dejot_Trakak/</link><pubDate>Wed, 16 Jan 2019 07:11:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3444-Astronout_-_Dejot_Trakak/</guid><description>Tā viņam [G]iet, jau gadu [Em]neveikli maz[Bm]liet Uz viņu [C]neskatās ne[G]viens Tomēr [Em]iztēlē viņš [Bm]Ņujorkā un [C]spēlē NB[G]A Bet tikmēr [Em]kājas ved tepat[Bm] Gar viņas [C]logu škērsielā[G] Viņš skatās [Em]telefona [Bm]ekrānā un [C]domā varbūt... [F]Ja nu viņa [Am]Šonakt [G]klejo viena [C]Viņa nāk un saka Es vēlos dejot trakāk [G]Viņa nāk un saka Es vēlos dejot trakāk [Am]Viņa nāk un saka Es vēlos dejot trakāk [F]Viņa nāk un saka Es vēlos dejot trakāk 2x Tā viņam [G]iet, vēl gadu [Em]vēlāk un maz[Bm]liet Pie viņas [C]loga vēl aiz[G]vien Viņš veras [Em]telefona [Bm]ekrānā Jo[C]projām domā.</description></item><item><title>Gaisma</title><link>http://example.org/song/2900-Astronout_-_Gaisma/</link><pubDate>Sun, 29 Jan 2017 20:24:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2900-Astronout_-_Gaisma/</guid><description>atnāk suņi un bērni jau pirmie jūt pie apvāršņa stāvot tie neapjūk tie aplaudē sevi tie atpazīst caur valodām svešām nāk kāds nāk nāk viņa nemanot nāk planēta jauna pie apvāršņa klāt nāk nāk viņa nemanot nāk tā ir gaisma kas modināt sāk atnāk soli jau tuvāk būs jāsper drīz tā nāks cauri mums pat ja neprasīs sagraus līdz zemei mūs izmainīs līdz skatiens būs atmodies dzīvs nāk nāk viņa nemanot nāk planēta jauna pie apvāršņa klāt nāk nāk viņa nemanot nāk tā ir gaisma, kas modināt sāk viņa nāk, nāk, modināt sāk (4x) šķiet pirmo reizi redzu tik skaidri šķiet pirmo reizi nākas ko gaidīt šķiet pirmo reizi redzu tik skaidri šķiet pirmo reizi nākas ko gaidīt tā viņa nāk tā viņa nāk nāk modināt tā viņa nāk nāk modināt tā viņa nāk nāk modināt tā viņa nāk nāk modināt atnāk atnāk modināt sāk</description></item><item><title>Apaļa Pasaule</title><link>http://example.org/song/1239-Astronout_-_Apala_Pasaule/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1239-Astronout_-_Apala_Pasaule/</guid><description>Gm F D# Bb F Šodien apņēmos izkrāsot, pasauli koši, Gm F D# Bb F Bet Tu tikai smaidiji, tas viss esot pārejoši . Gm F D# Bb F Es paņēmu otu un vilku svītras droši, Gm F D# Bb F Bet ļaudis tas tracināja un likās kaitinoši. Piedz. D# F Gm Bb F Sasodīti apaļa pasaule, ar laiku viss atpakaļ nāk. D# F Gm Bb F Gm Nākamreiz akmeni tev sejā metīšu apdomīgāk.</description></item><item><title>Apple Green</title><link>http://example.org/song/565-Astronout_-_Apple_Green/</link><pubDate>Wed, 27 Feb 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/565-Astronout_-_Apple_Green/</guid><description>Pants: G#m/C#/F#/B B(ar basa noti B bemol)// Piedz: E/F#/G#m/B// Solo: ---------------------------------------------- ---7-4----------4-----------2-------4----4-- --------4----------4-----------3--4----3---- -----------6-6--------4-4------------------- ---------------------------------------------- ---------------------------------------------- ------------------------------------------------ ---7-4----------4-----------2-------4--------- --------4----------4-----------3--4-----4--3-- -----------6-6--------4-4---------------------- ------------------------------------------------ ------------------------------------------------ All my 74 brave soldiers Couldn’t save my country today -silly queen – i had to tell myself -where were your thoughts yesterday- as i fed my own monsters in my bed had ambitions high as the Great wall dancing tango on the sharpest edge i was crazy believing i would not fall.</description></item><item><title>Ketamine</title><link>http://example.org/song/313-Astronout_-_Ketamine/</link><pubDate>Sat, 10 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/313-Astronout_-_Ketamine/</guid><description>Pants Bm/A/G/Em// Piedz G/Em/Bm/A// Bridge G/Em/Bm/A//</description></item><item><title>Daļa Rīgas</title><link>http://example.org/song/305-Astronout_-_Dala_Rigas/</link><pubDate>Thu, 08 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/305-Astronout_-_Dala_Rigas/</guid><description>A Bm Es zinu daudziem bail un daudziem sāp mans rajons F#m E Pa Maskavas ielas bruģi ejot auksti top. A Bm Ir grūti svešiem saprast, kas gan šajās ielas F#m E Var vispaar kaadam tuvs un mājiigs kādreiz kļūt. A Bm Par daudz šeit pagātnes un patiesības rūgtas F#m E Un piecpadsmitais trolejbuss jau leģendaars. A Bm Pie baznīcas sēž bērni akmeņjus kas mētā F#m E Un pieturās starp suņiem veči alu lok.</description></item></channel></rss>