<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>ziņģes on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/zi%C5%86%C4%A3es/</link><description>Recent content in ziņģes on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 08 Jan 2023 16:39:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/zi%C5%86%C4%A3es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Klusas sniega pārslas</title><link>http://example.org/song/4964-Lauku_Muzikanti_-_Klusas_Sniega_Parslas/</link><pubDate>Sun, 08 Jan 2023 16:39:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4964-Lauku_Muzikanti_-_Klusas_Sniega_Parslas/</guid><description>Ievads: Am C Dm C G Am 1. Am Kaut nav laika- atskaties, nu C jau rudens aiztraucies. G Un kas atlicis no tā ir jau C ledū kalts. Am Logā ledus puķes salst, tām nav C smaržas un nav balss, G Bet tajās vēl no vasaras zied C kāds mīlas stāsts. Piedz. Am Dm Klusas sniega pārslas un vējš G C liks tām šonakt dejot. Am Klusas sniega pārslas, lai Dm G C dzēš, to kas nav vēl piedots.</description></item><item><title>Cerību zieds</title><link>http://example.org/song/4963-Lauku_Muzikanti_-_Ceribu_Zieds/</link><pubDate>Sat, 07 Jan 2023 20:34:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4963-Lauku_Muzikanti_-_Ceribu_Zieds/</guid><description>1. C Ja no skumjām vaļu asarām ļauj, kaunā seju slēpis Am spilvenā. F Apdomājies, varbūt ir vēl kas skaists, un kā no jauna tevī G atausīs smaids. 2. C Uzvelc tērpu košu, ielās ej, un Am drūmās domas atstāj pagātnei. Lai sāktu smaidīt dienai, F pasaulei, un ceļš ir ziediem G kaisīts nākotnei. Piedz. C Smaidi, smaidi, smaidi no sirds. Am Smaidi, smaidi katram no mums. F Esi kā cerību zieds, kam G uzplaukt ir ļauts un kam mūžīgam būt.</description></item><item><title>Atkal līst</title><link>http://example.org/song/4952-FLORA_-_Atkal_List/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 12:51:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4952-FLORA_-_Atkal_List/</guid><description>Ievads: C D G Em C D G 1. G Paliec vēl šeit, neaizmiedz, Em Tava roka tik silta un viegla man klāt. C D G Sirds kā neprātā skrien, vēl tik pēdējais pieskāriens. 2. G Nakts ir gara un vīns sarkans kvēl. Em Tavās lūpās deg neizteikts jautājums, C D G Lai tas paliek starp mums, mūsu pēdējais noslēpums. Piedz. C D G Em Tikai neprasi man, kāpēc gan atkal visu nakti līst, C D G Varbút asarās tavās kaut kur paslēpies nosalis rīts.</description></item><item><title>Ar tevi es</title><link>http://example.org/song/4893-Janis_Vasilevskis_-_Ar_Tevi_Es/</link><pubDate>Fri, 15 Apr 2022 06:08:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4893-Janis_Vasilevskis_-_Ar_Tevi_Es/</guid><description>G Am E Am Ar tevi es, kopā mēs, pušķosim šīs ābeles. G Am E Am Gaujas malā mēs,saulē tavi vaibsti kā konfektes. F G C Am F G Bet ābele kailā gaida mūs, tā skatās uz zvaigzni C F G C F G C vienīgo un cer, ka nenokritīs tā, nāve nepiemeklēs to. Piedz. F G C Am Ābeles galotnē aprecēsimies mēs, uz F G c Am Dm E Am zvaigznes pēdējās apmetīsimies reiz 2x</description></item><item><title>Dzelme</title><link>http://example.org/song/4810-Grupa_Harijs_-_Dzelme/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 08:30:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4810-Grupa_Harijs_-_Dzelme/</guid><description>Vējš, ūdens un sāls, Viss saplūst tam kopā, Bailes un gurdumu, Tos aizskalo prom. Vējš, smiltis un māls, Viss sarūk un izgaist, No krasta dzīlēs, To aizskalo prom. Nav, ne jausmas, kur peld, Ne jausmas, kur brauc, Zin tikai vienu, Dzelme to sauc. Gadus simts ir jūra vilinājusi Izmēģināt savu laimi tur, Tur, kur viļņi šalc visaugstāk, kur, Tur, kur nogrimt var visdziļāk, tur. Azarts un spīts, Pārņēmis to, Un no laivas vienas, Divas jau top.</description></item><item><title>Heisā-hopsā</title><link>http://example.org/song/4809-Labveligais_Tips_-_Heisa-hopsa/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 08:30:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4809-Labveligais_Tips_-_Heisa-hopsa/</guid><description>Heisā – hopsa A Pārdozējot ingredientu, Taisos rakstīt sev testamentu, E Lai tie citi sev dzīvo nost, A Lai tie citi sev dzīvo nost. Pa logu redzu kā aiziet vīri Uz krogu atkal taisīt trādirīdi. E Eh, kā man patīk šis dzīves veids, A Kā man patīk šis dzīves veids. E A Ar kreiso kāju es no gultas izlecu. E A Kas mani noturēt vairs spēs? E F#m Man dzīslās sen jau tek Tabasko, D A E Pietiek – basta – labāk iešu es uz krogu izkauties.</description></item><item><title>Bet ja zvaigzne krīt</title><link>http://example.org/song/4481-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Ja_Zvaigzne_Krit/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:34:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4481-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Ja_Zvaigzne_Krit/</guid><description>G C D G Vai tu jūti no sirds uz sirdi, šonakt ejam mēs. G C D G Vai tu jūti no balss uz balsi, šonakt dziedam mēs. G C D G Vai tu jūti no nakts uz nakti, kur mums tālāk iet. G C D G Vai nav labāk apsēsties, ja kāds dziesmu dzied Piedz. G C G Dziedāt var par laimi, par visu ko tu gaidi, G D G 2X Bet ja zvaigzne krīt, ļauj tai sasildīt.</description></item><item><title>Krizantēmas</title><link>http://example.org/song/1025-Andris_Danilenko_-_Krizantemas/</link><pubDate>Sat, 12 Sep 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1025-Andris_Danilenko_-_Krizantemas/</guid><description>G D Uz galda glāzē stāv krizantēmas, G Un rozes sen jau vītušas. Em Am Nenāc pie manis, nemeklē laimi, D G Kas bija sen, jau aizgājis. Tas bija toreiz, kad Tevas acis Vēl spēja mani valdzināt, Bet tagad tumšās rudeņa naktīs Man atliek tikai pasmaidīt. Kas pirmā atnāks, tai piederēšu, Ar krizantēmām rotāšu. Un smaidīdami mēs grēkā grimsim Kā ievas ziediņš atvarā. No rīta svešos ļaudīs ejot, Mums skats būs tīrs un nevainīgs.</description></item><item><title>Krizantēmas 2</title><link>http://example.org/song/2516-Andris_Danilenko_-_Krizantemas_2/</link><pubDate>Sat, 12 Sep 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2516-Andris_Danilenko_-_Krizantemas_2/</guid><description>Uz galda [G] glāzē stāv krizan[D]tēmas, Un rozes sen jau vītu[G]šas. Nenāc pie [Em] manis, nemeklē [Am] laimi, Kas bija [D] sen, jau aizgā[G]jis. Nenāc pie [Em] manis, nemeklē [Am] laimi, Kas bija [D] sen, jau aizgā[G]jis. Tas bija [G] toreiz, kad Tavas [D] acis Vēl spēja mani valdzi[G]nāt, Bet tagad [Em] tumšās rudeņa [Am] naktīs Man atliek [D] tikai pasmai[G]dīt. Bet tagad [Em] tumšās rudeņa [Am] naktīs Man atliek [D] tikai pasmai[G]dīt.</description></item><item><title>Dzērvenīte</title><link>http://example.org/song/706-Ferrum_-_Dzervenite/</link><pubDate>Tue, 17 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/706-Ferrum_-_Dzervenite/</guid><description>C C C Dm Kad es Tevi ieraudzīju, dzērvenīt, G C Dziļu purvu bridu - ogas palasīt. C Dm Gulēji tu savā sūnu gultiņā, G C Lielām dziļām meža meičas actiņām. F/C C - G Actiņām. Piedz. C Dm Dzērvenīt, kam tu mīti purviņā? G C (G) Lūdzu tev - iznāc meža maliņā. C Dm Dzērvenīt, mana rūgtā sirsniņa, G C G Lūdzu tev - nāc man līdzi tautiņās. Teicu tev, nāc līdz man, purva princesīt, Draugu pulkā diviem sirdis līksmāk sit.</description></item><item><title>Ak Vai, Cik Žēl</title><link>http://example.org/song/604-Ilmars_Dzenis_-_Ak_Vai_Cik_Zel/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/604-Ilmars_Dzenis_-_Ak_Vai_Cik_Zel/</guid><description>F Ak vai, cik žēl, ak vai, cik žēl, C Ka tevi mīlēju par vēl. Gm C Ak vai, cik žēl, ak vai, cik žēl, F Ka tevi mīlēju par vēl. Tās puķītes ar ziliem ziediem, Tās sauc par neaizmirstulēm. Tās puķītes ar ziliem ziediem, Tās sauc par neaizmirstulēm. Tās meitenes ar zilām acīm, Tās sauc par neaizmirstamām. Tās meitenes ar zilām acīm, Tās sauc par neaizmirstamām. Ja gribi sasniegt kalna galu, Tad neplūc puķes ielejā.</description></item><item><title>Lilioma dziesma</title><link>http://example.org/song/318-Autobuss_Debesis_-_Lilioma_Dziesma/</link><pubDate>Sun, 18 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/318-Autobuss_Debesis_-_Lilioma_Dziesma/</guid><description>D Atkal, atkal ir debesis pušu, A Atkal ielāpi jāuzliek tām. Sanāk, sanāk, kas samaksājuši, D Zem šīm baltajām akācijām. D Tas ir nieks dzīvu uguni norīt, A Ja tik aliņš ir virsū, ko dzert. Te mēs ugunis uzkožam korī D Korī ejam nakts tauriņus ķert. Piedz. D G Jo tu esi dzīvs, jo tu esi dzīva, F#m Viens zirgs vēl ir brīvs, Em A Bm Viena vieta uz brieža vēl brīva, A Uz brieža vēl brīva.</description></item><item><title>Kaija</title><link>http://example.org/song/266-Brugis_-_Kaija/</link><pubDate>Fri, 02 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/266-Brugis_-_Kaija/</guid><description>Ritms- D D U U D U Ievads G C G C D G Nometās uz manām balkona margām Em Kaija no jūras un projām skrien Am C Tā tu atnāci mani sargāt G D Projām aizgāji kā arvien Ja tu atkal atpakaļ nāksi Redzēsi jūrmalu kailu un sēru Un tu dvēseli meklēt sāksi Kuru tev vakar vēl vaļā vēru Piedz. G Bet tā kaija virs jūras lido Em Dvēsele nosala kad biju viens Am C Tumšo tumšo ūdeņu vidū G D Vientuļa zelta uguņi skrien</description></item><item><title>Kaija 2</title><link>http://example.org/song/123-Brugis_-_Kaija_2/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/123-Brugis_-_Kaija_2/</guid><description>F Nometās uz manām balkona margām Dm Kaija no jūras un projām skrien Gm A# ( Em ) Tā tu atnāci mani sargāt F C Projām aizgāji kā arvien F Ja tu atkal atpakaļ nāksi Dm Redzēsi jūrmalu kailu un sēru Gm A# Un tu dvēseli meklēt sāksi F C Kuru tev vakar vēl vaļā vēru Piedz: F Bet tā kaija virs jūras lido Dm Dvēsele nosala, kad biju viens Gm A# ( Em ) Tumšo, tumšo ūdeņu vidū F C F Vientuļa zelta uguņi skrien, uguņi skrien</description></item></channel></rss>