<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Markus Riva (Miķelis Ļaksa) on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/markus-riva-mi%C4%B7elis-%C4%BCaksa/</link><description>Recent content in Markus Riva (Miķelis Ļaksa) on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 04 Feb 2023 17:41:54 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/markus-riva-mi%C4%B7elis-%C4%BCaksa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Forever</title><link>http://example.org/song/4976-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Forever/</link><pubDate>Sat, 04 Feb 2023 17:41:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4976-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Forever/</guid><description>[Verse 1] One step closer to you Makes me wanna hold you Like there will be no tomorrow Someday, I can call you my forever But now, I&amp;#39;m patiently waiting for you Days go by and I&amp;#39;m counting more months That we had it all together You are the only reason I&amp;#39;m fighting harder and higher [Pre-Chorus] (Ah) I have that feeling (Ah) Now It&amp;#39;s time [Chorus] Can we stay in this night Now, then forever?</description></item><item><title>Apstājies</title><link>http://example.org/song/4097-Markus_Riva_-_Apstajies/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:29:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4097-Markus_Riva_-_Apstajies/</guid><description>Atkal tālu aizej tu Tā lai mani atstātu Cik es ļoti negribu Lai tas tagad notiktu Nevēlos es palikt viens Tas ir sāpīgs pagrieziens Kad tu saki “Apstājies” Kājas neklausa, bet iet Diena aiziet, pienāk nakts Stāvu istabā viens pats Galvā tukšums mani māc Sirdij nepakļaujas prāts Nevēlos es palikt viens Tas ir sāpīgs pagrieziens Kad tu saki “Apstājies” Kājas neklausa, bet iet Man nekad vairs nebūs tā Kā bij tavā tuvumā Neviens nespēs dot man to Kā lai tev to izskaidro Ja tu vari, apstājies Nu jau viss būs mainījies Tikai vienu lūdzu tev Vai tu vari piedot sev Vai tu vari piedot sev Vai tu vari piedot sev Man nekad vairs nebūs tā Kā bij tavā tuvumā Neviens nespēs dot man to Kā lai tev to izskaidro Ja tu vari, apstājies Nu jau viss būs mainījies Tikai vienu lūdzu tev Vai tu vari piedot sev Vai tu vari piedot sev Vai tu vari piedot sev Vai tu vari piedot sev Vai tu vari piedot sev</description></item><item><title>Kamēr vien mēs esam</title><link>http://example.org/song/3565-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Kamer_Vien_Mes_Esam/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 11:49:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3565-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Kamer_Vien_Mes_Esam/</guid><description>Saule riet, bet nenoriet Rīga mieg, bet neaizmiedz Man līdzās Man līdzās Tālu prom mēs varam skriet Bet vārdus kurus atzīties Tik dzirdam Ja mīlam Un ikreiz Vārdi vējā Man pie tevis atnesīs Rītus, bet līdz tam Ļauj man vēlreiz atzīties Laikā apstāties Kamēr vien mēs esam No jauna satikties Tavos tīklos sapīties Lietū veldzēties Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Saule riet, bet nenoriet Jūrā mūsu sāpes brien Lai zīdā Mēs šķīstam Sniedz man roku, bet neaizsniedz Un starp mums klusums kliedz Bet zinām Ka mīlam Un ikreiz Vārdi vējā Man pie tevis atnesīs Rītus, bet līdz tam Ļauj man vēlreiz atzīties Laikā apstāties Kamēr vēl mēs esam No jauna satikties Tavos tīklos sapīties Lietū veldzēties Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Un ikreiz Vārdi vējā Man pie tevis atnesīs Rītus, bet līdz tam Ļauj man vēlreiz atzīties Laikā apstāties Kamēr vēl mēs esam No jauna satikties Tavos tīklos sapīties Lietū veldzēties Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Ļauj man vēlreiz atzīties Laikā apstāties Kamēr vēl mēs esam No jauna satikties Tavos tīklos sapīties Lietū veldzēties Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam</description></item><item><title>Kā būs, tā būs</title><link>http://example.org/song/3159-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Ka_Bus_Ta_Bus/</link><pubDate>Mon, 06 Nov 2017 14:01:58 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3159-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Ka_Bus_Ta_Bus/</guid><description>Es cenšos atcerēties to kāpēc , es biju vienatnē bez Tevis tāpat vien Ir viegli pazaudēties pat ja Tu esi mēģinājis tūkstots reižu krist un celties Tu esi vienīgā,kam varu ticēt, Tu esi vienīgā ,kam rūp es nebaidos,ja visu vēl var zaudēt jo esam šeit un tagad ,te un tūlīt Tā mēs zinām,un tā mēs dzīvojam tik tā kā gribam, jo mums vienalga tas kā būs līdz rītam kad gaisma ausīs tik un tā mēs zinām kā būs ,tā būs Ir beidzies laiks,kad man vairs nav ko teikt, un manā rītausmā jau drūmā migla klīst, jo pēkšņi sastopu es Tevi šodien, un izgaist viss,kas škita nevajadzīgs un lieks Tu esi vienīgā,kam varu ticēt, Tu esi vienīgā ,kam rūp es nebaidos,ja visu vēl var zaudēt jo esam šeit un tagad ,te un tūlīt Tā mēs zinām,un tā mēs dzīvojam tik tā kā gribam, jo mums vienalga tas kā būs līdz rītam kad gaisma ausīs tik un tā mēs zinām kā būs ,tā būs Laiku mēs vairs nevaram apturēt, bet vai to vajag mums?</description></item><item><title>Laika Upe</title><link>http://example.org/song/3139-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Laika_Upe/</link><pubDate>Tue, 12 Sep 2017 11:28:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3139-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Laika_Upe/</guid><description>Capo 4 [Pants 1] Bm F# Em Šī tagad ir tā dziesma, kuŗu es veltu tev Bm F# Em Jo manā liktens upē tu jau atkal smel F# Em D Asus4 Em Ne es, ne tu, to nodziedāt nāks jau kāds cits [Pants 2] Bm F# Em Es tavās acīs redzu savas cerības Bm F# Em Aiz maniem plakstiem slēpjas ledus auksts un balts F# Em D Asus4 Em/E Ne es, ne tu, sveic kādu, kuŗš paliks vienmēr [Piedz.</description></item><item><title>Ko sirds mana jūt</title><link>http://example.org/song/3033-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Ko_Sirds_Mana_Jut/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:09:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3033-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Ko_Sirds_Mana_Jut/</guid><description>Es zinu Tev nav viegli tā, kad esam katrs savā dimensijā, jo nav vairs tā starp mums abiem, kā mūsu pēdējā vasarā Tavās acīs redzu, Tavās acīs redzu, Tavās acīs redzu, Tavās acīs redzu, To ko sirds mana jūt Celies spārnos,būs vieglāk tā, kad būsim vienā lidojumā, uz zemes nav vairs tik labi, kā mūsu pēdējā vasarā Tavās acīs redzu, Tavās acīs redzu, Tavās acīs redzu, Tavās acīs redzu, To ko sirds mana jūt</description></item><item><title>Dynamite</title><link>http://example.org/song/2885-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Dynamite/</link><pubDate>Mon, 23 Jan 2017 14:39:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2885-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Dynamite/</guid><description>You are setting fires in my name. You invite a moth into the flames. There’s a steep price to pay, But I know that I’ll stay. Your kind of sorcery is dangerous to me — It’s gonna blow us skyscraper high. Your sensuality is stirring something deep, Unless it’s all a trick of the night. My heart is made of dynamite, dynamite! Dynamite, dynamite! Dynamite, dynamite! I should tell myself until I learn.</description></item><item><title>I Can</title><link>http://example.org/song/2519-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_I_Can/</link><pubDate>Mon, 22 Feb 2016 22:12:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2519-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_I_Can/</guid><description>One more day, one more night Hard to say what’s on my mind I tried, I tried Every thought on my mind Makes me feel that love is blind This time, this time I will follow, follow you I will follow, follow you I can, I can almost feel the sea I can do anything to see you again Yes I can, I can write your memories ‘Cause that is all we need to stay alive And I really wanna see you again Then the storms that we survive They let me back to life I tried, you know that I tried Now that you are next to me I can feel infinity again I feel alive I will follow, follow you I will follow, follow you I can, I can almost feel the sea I can do anything to see you again Yes I can, I can write your memories ‘Cause that is all we need to stay alive And I really wanna see you again I can, yes I can I can, I can see you again I can, yes I can I can I will follow, follow you I will follow, follow you I can, I can almost feel the sea I can do anything to see you again Yes I can, I can write your memories ‘Cause that is all we need to stay alive And I really wanna see you again I can almost feel the sea I can do anything to see you again Yes I can, I can write your memories ‘Cause that is all we need to stay alive And I really wanna see you again.</description></item></channel></rss>