<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Runči on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/run%C4%8Di/</link><description>Recent content in Runči on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 20:16:38 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/run%C4%8Di/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dziesma kopā mūs sauks</title><link>http://example.org/song/4693-Runci_-_Dziesma_Kopa_Mus_Sauks/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:16:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4693-Runci_-_Dziesma_Kopa_Mus_Sauks/</guid><description>Kāda dziesma vienmēr atmiņā man skan, Draugs, ko šķiroties dziedāja man Lai ar kur būsim, draugs, domas kopā mūs sauks, Un mūsu draudzības ceļš neaizaugs. Lai no drauga draugs ir šodien tālēs šķirts, Tomēr bijušo tak nespēj aizmirst sirds. Lai ar kur esam, draugs, dziesma kopā mūs sauks, Un mūsu draudzības ceļš neaizaugs. It kā migla, dienas, gadi garām slīd, Un mūsu matos jau sudrab rasa krīt. Tomēr atmiņās, draugs, sirds kā jauna vēl sauks, Un mūsu draudzības ceļš neaizaugs.</description></item><item><title>Havajas melodija</title><link>http://example.org/song/4650-Runci_-_Havajas_Melodija/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:05:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4650-Runci_-_Havajas_Melodija/</guid><description>Pāri zilai jūrai kuģis brauc Vējiņš mastos skumju dziesmu dzied Kvēlas ilgas kaijām līdzi trauc Brūno Havajas meiteni tās sauc Olalī vai atceries Mans draudziņ mūsu pirmo mīlu, Olalī vai aizmirsti Tos skūpstus kurus kādreiz sniedzi man. Sidrab baltu gaismu mēness lej Palmu ēnā brūnā meiča smej Sārtas lūpas kvēlus vārdus čukst Paliec šeit, nebrauc prom mīļais draugs Olalī vai atceries Mans draudziņ mūsu pirmo mīlu Olalī vai aizmirsti Tos skūpstus kurus kādreiz sniedzi man.</description></item><item><title>Debess tumša, mākoņaina</title><link>http://example.org/song/4644-Runci_-_Debess_Tumsa_Makonaina/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:03:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4644-Runci_-_Debess_Tumsa_Makonaina/</guid><description>Debess tumša, mākoņaina, Jūra vētrās dauzīta; Tā caur viļņiem, bangām cīnās Mana dzīves laiviņa. Visur tumsa, visur briesmas, Tikai tālu rietumos Atspīd manā bēdu naktī Zvaigzne viena vienīgā. Vai šī zvaigzne mani briesmās, Mani nāvē vilina? Jeb vai tumsā ceļu rāda, Kurp man laiva griežama ? Jeb vai viņa manīm stāsta, Kā aiz mākoņiem vēl spīd Laimes saule spožā, baltā, Tu to zini, spulgacīt !</description></item></channel></rss>