<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>New Old on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/new-old/</link><description>Recent content in New Old on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 18 Apr 2011 21:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/new-old/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es Tevi Satiku</title><link>http://example.org/song/1302-New_Old_-_Es_Tevi_Satiku/</link><pubDate>Mon, 18 Apr 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1302-New_Old_-_Es_Tevi_Satiku/</guid><description>Es Tevi satiku Starp šīm negulētām naktīm; Es Tevi satiku Starp šīm visām notīm; Es Tevi satiku Šajās sienās; Es Tevi Satiku Parastā skolas dienā. Un es nekad neaizmirsīšu Tās reizes, kad mēs runājām par dzīvi augām stundām. Mēs staigājām un bijām piederīgi Pašiem sev. Neviens Tev to nevar atņemt. Gaidīju katru dienu, lai Tevi satiku; Jo nezinu nevienu, kas mani tā saprastu, kā Tu; Tās reizes, kad mēs gājām stundu laikā uz mājām Un kaut ko smieklu vērtu saskatījām katrā lietā.</description></item><item><title>Holivudas Variants</title><link>http://example.org/song/666-New_Old_-_Holivudas_Variants/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/666-New_Old_-_Holivudas_Variants/</guid><description>Liec savu roku manējā! Ļauj man noticēt, ka Tu esi manējā! Tad atstāj mani! Pat nedomā! Nekas, viss būs labi. Man ir fotogrāfijas. Tad tēlo aizvainoto, lai es justos sliktāk! Pārproti visu, ko es saku un atšuj mani vispār! Un vispār! Kas es esmu un ko es šeit daru? Un vai tam ir kāda jēga? Tu panāksi savu. Lai notiek tā, kā Holivudas filmās! Mēs aiziesim katrs savos ceļos. Pēc pāris gadiem mēs saskriesimies Un tad Tu manī iemīlēsies!</description></item></channel></rss>