<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Re:public on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/republic/</link><description>Recent content in Re:public on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 19:50:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/republic/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Buramdziesma</title><link>http://example.org/song/4558-Republic_-_Buramdziesma/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:50:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4558-Republic_-_Buramdziesma/</guid><description>Krīt nakts Nomodā Divatā Tu un es Ēnas slīd Mežmalā Mēness dzīts Negaiss nāk krāsas ievij krēpēs, lai meitas Pret nakti, kad pienāks rīts Pāri upei zirgu (es) skrienu Zobenu celt Vēji dzen sauli pret jūru Zibens debesis šķeļ Vīri krīt un ceļas par zemi Un tiem ko mīl Piedziedājums: Tevi sargāju plaukstā Lai kur arī pakavi dārd Pērkon nakts pārdzims spēkā Kliedziens tavs mani glābs Krīt nakts Nomodā Divatā Tu un es Vārdi deg Vaiņagā Gredzens mīts Mani bur Aizver nu acis mans mīļais Savu galvu klēpī man liec Pirksti slīd caur taviem matiem Sirdī, lai miers Rīta rasas saules kauja Tevi modinās mans skūpsts Dziļi paslēp mani sirdī Kur mājas mums</description></item><item><title>Bez Vārdiem</title><link>http://example.org/song/1193-Republic_-_Bez_Vardiem/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1193-Republic_-_Bez_Vardiem/</guid><description>E C#m Ja sanāk, tad paskaties logā, A E Un atsmīni mēnesim, visu kas redz E C#m Ir jasmīni pilni ar putniem, A E Nekusties strauji, lai neaizbēg. A Ar spārniem nespēlējas E Jo spārni ātri lūzt A Un tam, kas nemāk dziedāt, E Kā upei jāaizplūst. A Ved savas domas iekšā E Tām šobrīd jābūt te C#m B Mums jāspēj otra vietā noklusēt Un atkal paskaties logā, Aiz stūra putenis briesmīgi rūc Nāc apņem mani ar rokām Un uzpūt leduspuķēm, lai kūst Kāpēc zem lielā sniega, Zūd pēdu vēstules?</description></item><item><title>Kad Tu Nāc    </title><link>http://example.org/song/500-Republic_-_Kad_Tu_Nac__/</link><pubDate>Mon, 31 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/500-Republic_-_Kad_Tu_Nac__/</guid><description>E X76454 C#m 046654 G#7 464544 G 355433 A 577655 E Vienmēr, kad tu nāc, G#7 Es acis atvērt kautrējos A A#&amp;gt;G Jo esi tu brīnums mans G E Un laikam arī sods. Bet, kad tu projām ej, Nav jēgas tavas pēdas dzīt; Jo atmiņas ir debesis, Kas lejā nenokrīt Es vienmēr gribu bēgt, Tas nerisina it neko, Tas visu tikai sabojā, Un visu tikai pasvītro. Ka nemirs it neviens, Un nepametīs it nekad; Es tikai čukstus māku to - Pateikt svarīgāko.</description></item></channel></rss>