<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>šūpuļdziesma on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/%C5%A1%C5%ABpu%C4%BCdziesma/</link><description>Recent content in šūpuļdziesma on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 08:43:31 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/%C5%A1%C5%ABpu%C4%BCdziesma/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Klau, kā nāk</title><link>http://example.org/song/4218-Raimonds_Pauls_-_Klau_Ka_Nak/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:43:31 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4218-Raimonds_Pauls_-_Klau_Ka_Nak/</guid><description>D A D A Klau, kā nāk uz pirkstu galiem A D Miega rūķis klāt, G D Spilvenā man sapņus saliek, A D Sāk jau ieaijāt. Paliek kaktā brūnais lācis, Leļļu pāris dus, Miegs no tāliem ciemiem nācis, Krīt kā sniedziņš mīksts. Klusi, klusi, silti, silti, Runcis murrā vien, Un pa balto sapņu tiltu Rūķis mājup brien.</description></item><item><title>Aijā, žūžū 2</title><link>http://example.org/song/1487-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Zuzu_2/</link><pubDate>Sun, 07 Oct 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1487-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Zuzu_2/</guid><description>F Bb F Aijā, žūžū, lāču bērni, aijā, žūžū C7 F Dm F/C C F Pekaināmi kājiņāmi, žū-žū-žū. Tēvs aizgāja bišu kāpti, aijā, žūžū Māte ogu palasīti, žū-žū-žū. Tēvs pārnesa medus podu, aijā, žūžū Māte ogu vācelīti, žū-žū-žū. Tas mazami bērniņami, aijā, žūžū Par mierīgu gulēšanu, žū-žū-žū. Kas vilkami, kas lāčami, aijā, žūžū Mežā kāra šūpulīti? Žū-žū-žū. Lieli vīri uzauguši, aijā, žūžū Nešūpoti, neloloti, žū-žū-žū.</description></item><item><title>Labu nakti</title><link>http://example.org/song/1503-Edgars_Zveja_-_Labu_Nakti/</link><pubDate>Sun, 07 Oct 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1503-Edgars_Zveja_-_Labu_Nakti/</guid><description>D G F# Bm pulkstens deviņus jau zvana, Em A D miks ver acis ciet D7 G A7 D arī bērniem strādāts gana Gm/E A7 D laiks ir gulēt iet D7 G A7 D arī bērniem strādāts gana Gm/E A7 D laiks ir gulēt iet cimdi, zeķes, zābaciņi kaktā rātni dus tālu staigājuši viņi tagad miegā dus tālu staigājuši viņi tagad miegā dus logos tālas zvaigznes raugās labu nakti teiks labu nakti mīļo draudziņ mēness tevi sveiks labu nakti mīļo draudziņ mēness tevi sveiks</description></item><item><title>Aijā, žūžū</title><link>http://example.org/song/1288-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Zuzu/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1288-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Zuzu/</guid><description>A A D A 1.Aijā žū-žū lāča bērnī Ai-jā žū-ū-žū, E A E A Pe-kai-nā-mi kā-ji-ņā-mi žū-ū-žū. (2reizes) A A D A 2.Tēvs aizgāja bišu kāpti, Ai-jā žū-ū-žū, E A E A Māte o-gu pa-la-sī-ti žū-ū-žū. (2reizes) A A D A 3.Tēvs atnesa madus podu, Ai-jā žū-ū-žū, E A E A Māte o-gu vā-ce-lī-ti žū-ū-žū. (2reizes) A A D A 4. Tas mazajam bērniņami, Ai-jā žū-ū-žū, E A E A Par mie-rī-gu gu-lē-ša-nu žū-ū-žū.</description></item><item><title>Guli, Guli, Mazais Šmuli</title><link>http://example.org/song/1103-Tribes_Of_The_City_-_Guli_Guli_Mazais_Smuli/</link><pubDate>Thu, 07 Jan 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1103-Tribes_Of_The_City_-_Guli_Guli_Mazais_Smuli/</guid><description>C G Am Guli, guli mazais šmuli F G Un lai tevi sargā Dievs Em Am Dm G Līdz pat izmisumam guli, siena čupā ieracies C G C Guli, guli, guli guli Līdz pat zilam miķelītim Nebeidzamās lietavās Guli pasaulei par spīti, vēsas saules ieaijāts Guli, guli, guli guli</description></item></channel></rss>