<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ance Krauze on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/ance-krauze/</link><description>Recent content in Ance Krauze on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 17 Jul 2014 13:42:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/ance-krauze/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ja tevis nebūtu (No izrādes "Leo.Pēdējā Bohēma")</title><link>http://example.org/song/1678-Ance_Krauze_-_Ja_Tevis_Nebutu/</link><pubDate>Thu, 17 Jul 2014 13:42:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1678-Ance_Krauze_-_Ja_Tevis_Nebutu/</guid><description>Fm C Fm C Fm Db Fm Ja tevis nebūtu,es tevi izdomātu Gm C No vakarblāzmām tām,pār rožu ziedlapām Fm Db Ab No slaidām pīnijām un arī akācijām Bbm C Vējš,kurām pieskāries kā Mikelandželo. Piedz. F Dm Kā Mikelandželo,es tevi uzgleznotu Bbm C Tur Siksta kapellā,tur Siksta kapellā F Dm Es tevi izdomātu no vēja pieskāriena Bbm C Ja tevis nebūtu,ja tevis nebūtu. Cel mani debesīs,cel gaišā parādība Kā kalna smaile lai tur lejā pazūd laiks Ar tevi pazūd laiks,vien paliek ilūzija Vējš,kuru nobūris kā Mikelandželo Fm Db Fm Gm C Fm Db Ab Bbm C</description></item><item><title>Caur sidraba birzi gāju</title><link>http://example.org/song/1261-Ance_Krauze_-_Caur_Sidraba_Birzi_Gaju/</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1261-Ance_Krauze_-_Caur_Sidraba_Birzi_Gaju/</guid><description>F Caur sidraba birzi gāju, F Caur sidraba birzi gāju, Dm Bb Ne zariņa nenolauzu. F (C) F Ne zariņa nenolauzu. Būt zariņu nolauzusi, Tad staigātu sidrabota. Jauna biju, dietin dēju, Dziedādama vien staigāju. Nebēdāju tās dieniņas, Kad staigāju raudādama. Asariņas noslaucīju Zaļa zīda priekšautā. Priekšautiņu izmazgāju Skaidrā rīta rasiņā. Priekšautiņu izžāvēju Smuidra bērza galiņā. Trīs gadiņi tas bērziņis Ne tas auga, ne lapoja. Ceturtāi gadiņāi Zelta ziediem noziedēja.</description></item><item><title>Kūko, kūko, dzeguzīte</title><link>http://example.org/song/280-Ance_Krauze_-_Kuko_Kuko_Dzeguzite/</link><pubDate>Tue, 06 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/280-Ance_Krauze_-_Kuko_Kuko_Dzeguzite/</guid><description>Dm Bbmaj7 C7 F Kūko, kūko dzeguzīte, kūko, cik tev tīk. Dm Gm7 A7 Dm Kūko, kūko dzeguzīte, man vēl neapnīk. Dm Bbmaj7 C7 F Raudi, raudi debestiņa, lielām asarām. Dm Gm7 A7 Dm Raudi, raudi, mirgodama zvaigznes vasarā. Piedz. D7 Gm Ceļš uz mājām putekļiem klāts un balts. C7 F A7 Ceļš, kur gājām dzeguzi ķert, dzeguzi ķert. Dm Bbmaj7 C7 F Kūko, kūko, dzeguzīte, siltos vakaros, Dm Gm7 A7 Dm Kūko, kūko, dzeguzīte, skaiti mirkļus šos.</description></item></channel></rss>