<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Fomins un Kleins on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/fomins-un-kleins/</link><description>Recent content in Fomins un Kleins on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 19 Nov 2015 15:13:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/fomins-un-kleins/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kur esi tu?</title><link>http://example.org/song/2397-Fomins_Un_Kleins_-_Kur_Esi_Tu/</link><pubDate>Thu, 19 Nov 2015 15:13:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2397-Fomins_Un_Kleins_-_Kur_Esi_Tu/</guid><description>[C] Vai tu zini, kāpēc [Em] mēs arvien vēl ticam [F] Tam, ka pienāks dienas, [Dm] labākas par [F] citām? [C] Vai tu zini, kāpēc mēs [Em] arvien vēl ceram satikt [F] Tos ko pazaudējām, [Dm] tos ko nesa[F]tikām? Un lai [Am] cik ir grūti, [C] ej un jūti [Dm] kā [F] Debesis ar [G] zemi sajauc [Am] Vējš no rīta, [C] krāsā melnbal[Dm]tā. [F][G] Kur esi [Am] tu, mans labais [C] draugs, mans ienai[Dm]dniek?</description></item><item><title>Dziesma Par Laimi 3</title><link>http://example.org/song/2283-Fomins_Un_Kleins_-_Dziesma_Par_Laimi_3/</link><pubDate>Mon, 27 Jul 2015 18:11:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2283-Fomins_Un_Kleins_-_Dziesma_Par_Laimi_3/</guid><description>C#m akords: E------X-------------------- A------4--------------------- D------6--------------------- G------6------------------- B------5-------------------- E------4---------------------- Intro - E E Kad nav vairs nekā, Es domāju tā: C#m B A B -Man paliek vēl dziesma ko nodziedāt tev. E Par laimi ko liet, Par ceļu ko iet, C#m B A B Kā vilcieni projām pa metāla sliedēm C#m A Uz tālajām pieturām Ziemeļpolā, C#m B Kur brīvība dzīvo, bet vairāk nekā. C#m A Ik reizi , kad tālumā brīnumu jūt, A B Es vēlos vēl tuvāk tev būt!</description></item><item><title>Dziesma Par Laimi 2</title><link>http://example.org/song/2028-Fomins_Un_Kleins_-_Dziesma_Par_Laimi_2/</link><pubDate>Sat, 21 Mar 2015 12:43:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2028-Fomins_Un_Kleins_-_Dziesma_Par_Laimi_2/</guid><description>Cadd11 (0 3 2 0 1 1) CAPO 3 Iespēle: C Cadd11 C Kad nav vairs nekā, es domāju tā Am Em F G Man paliek vēl dziesma ko nodziedāt tev! C Par laimi ko liet, par ceļu ko iet, F G F G Kā vilcieni projām pa metāla sliedēm, Am F Uz tālajām pieturām ziemeļpolā, Am G Kur brīvība dzīvo, bet vairāk nekā Am F Ik reizi kad tālumā brīnumu jūt, F G Es vēlos vēl tuvāk tev būt!</description></item><item><title>Dziesma Par Laimi</title><link>http://example.org/song/547-Fomins_Un_Kleins_-_Dziesma_Par_Laimi/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/547-Fomins_Un_Kleins_-_Dziesma_Par_Laimi/</guid><description>C Kad nav vairs nekā, es domāju tā, Am Em F G Man paliek vēl dziesma ko nodziedāt tev! C Am Par laimi ko liet, par ceļu ko iet, F G F G Kā vilcieni projām pa metāla sliedēm, Am F Uz tālajām pieturām ziemeļpolā, F G Kur brīvība dzīvo, bet vairāk nekā Am F Ik reizi kad tālumā brīnumu jūt, F G Es vēlos vēl tuvāk tev būt! piedz. C G Nekā ,kad nav vairs nekā, Am es vēlos tev nodziedāt, F G C Dziesmu par laimi, kas nāk, C G Kas negaidot nāk, Am Un paņem aiz rokas mūs F G Dziesma, kas būs F G C Dziesma par laimi, kas būs.</description></item><item><title>Dzimis Latvijā</title><link>http://example.org/song/487-Fomins_Un_Kleins_-_Dzimis_Latvija/</link><pubDate>Tue, 18 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/487-Fomins_Un_Kleins_-_Dzimis_Latvija/</guid><description>Ievads: Am Em F Am G F Am Em F Piedzimis starp zemi un starp debesīm, Am G F visiem vējiem norūdīts. Am Em F Ar trīs zvaigznēm izdilušā kabatā C Am Dm Iet vīrs, G C Am Dm Kas dzimis Latvijā. G Am Sāpju paradīzē. pieradis pie zelta un pie pelavām Miermīlīgs un nevaldāms. Samezglotām roku liktens līnijām Iet vīrs, kas dzimis Latvijā, Un tam dziļi azotē Noglabāts ir jā un nē, lai ir vieglāk.</description></item></channel></rss>