<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ansamblis "Manta" on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/ansamblis-manta/</link><description>Recent content in Ansamblis "Manta" on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:31:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/ansamblis-manta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>K13</title><link>http://example.org/song/4404-Ansamblis_Manta_-_K13/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:31:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4404-Ansamblis_Manta_-_K13/</guid><description>Kaprīziem krozoļiem kratījās krokoti kankari, kankari Kritiķis klīrīgi kraukšķot kartona krupīti kremš Krušoni krutoni krēmeri kraukšķīgas krādziņas, krādziņas Kreiļotas krievietes krūtis kārdina krančus Krīspadsmit, Krīspadsmit, krīspadsmit Krīspadsmit, krīspadsmit, krīspadsmit Krimsels, kramsels krupstās krikumos kripatās krāmakmens, krāmakmens Kurina krēslus, krēslus kriptāla krīvi Kreiči, kreiči karsti krusti, kur krustu tur prokrusti, prokrusti Karotes kreicganu kronis kramplīgam kroplim kritīs Krīspadsmit, Krīspadsmit, krīspadsmit Krīspadsmit, krīspadsmit, krīspadsmitam</description></item><item><title>EvaEva</title><link>http://example.org/song/4282-Ansamblis_Manta_-_EvaEva/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:37:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4282-Ansamblis_Manta_-_EvaEva/</guid><description>Aizbrauc tramvajs Pāris sadodas rokās Tas ir tik skaisti Bet mēs tie neesam Tumsa pie krāsns Smēķē un sajūt kustību Aiz muguras Bet mēs tie neesam Eva Eva Eva Eva Eva Eva Eva Eva Tie visi trīcošie kakli Tās visas nostieptās vēnas Eva Eva Eva Eva Eva Eva Eva Eva Tie visi iesim pie manis Un skaisti krītošās ēnas Eva Eva Eva Eva, Eva Eva Eva Ar to brīdi Kad pazūd saule Visas mūsu norunas Ir anulētas Tu vairs neredzi man cauri Arī pati krēslā izsmērēta Eva Eva Eva Eva Eva Eva Eva Eva Tie visi trīcošie kakli Tās visas nostieptās vēnas Tie visi iesim pie manis Un skaisti krītošās ēnas Ir tādi paši kā tavējais Ir tādas pašas kā tavējās Tās cirtas jau šeit Bet tavējās Bet tavējās Eva Eva Laikam nesanāks Ar tevi</description></item><item><title>Adīta Veste</title><link>http://example.org/song/1767-Ansamblis_Manta_-_Adita_Veste/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:16:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1767-Ansamblis_Manta_-_Adita_Veste/</guid><description>Divreiz gadā viņu apciemo mate Ceļa galā pie zīmes bīstami Atstaj adītu vesti un vēstuli Viņš to sadedzina neizlasītu Divreiz nedēļā, satiekot ļaudis Reņgu viru un meiteni veikalā Viņš nojauš ko publika gaida Un piesedz seju ar necilu šalli Jūti, jūti tumsā, liekas tur kāds staigā Liekas tur kads staigā, nesauc viņu vārdā, Nesauc viņu vārdā, uz to pusi neskaties. It nevienam nevajag redzēt viņu vaigā Tici tikai to ko nevari noliegt Slazdus galvā un balsis pagrabā Vini izdzina, viņi aizdzina Saule noriet un pasaule noriet.</description></item><item><title>Ai nāve, nāve, nāvīte</title><link>http://example.org/song/1766-Ansamblis_Manta_-_Ai_Nave_Nave_Navite/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:16:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1766-Ansamblis_Manta_-_Ai_Nave_Nave_Navite/</guid><description>Ai — nāve, nāve, nāvīte — pa draugam būsim mēs: tāpat tavs dvašas uzpūtiens reiz mani uzvarēs! Reiz mani uzvarēs! Tu nenāc ļauna, dusmīga — bez līkās izkapts nāc! Vai man uz tevi ar&amp;#39; kādreiz ir dusmīgs bijis prāts? Tu nenāc tumšā pusnaktī, kad vēji baigi vaid, — ak, kas tik vēlā stundā vairs tik mīļu viesi gaid! Ai — nāve, nāve, nāvīte — pa draugam būsim mēs: tāpat tavs dvašas uzpūtiens reiz mani uzvarēs!</description></item><item><title>Antikristaps</title><link>http://example.org/song/1765-Ansamblis_Manta_-_Antikristaps/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:16:32 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1765-Ansamblis_Manta_-_Antikristaps/</guid><description>Un viņš izkāpa ārā no Daugavas kreisajā krastā. Un viņš izkāpa ārā no Daugavas kreisajā krastā. Un viņš izkāpa ārā no Daugavas kreisajā krastā. Un nostājās stingri kā statīvs. Un viņš aizsedza skatienam pusi no panorāmas. Un viņš aizsedza skatienam pusi no panorāmas. Un viņš aizsedza skatienam pusi no panorāmas. Masīvs kā Pļavnieku masīvs Ar mazā pirkstiņa nagu viņš kanālu raka uz jūru. Mainīja darbu pret zeltu un uzpirka betona būrus Ar mazā pirkstiņa nagu kanālu raka uz jūru, mainīja darbu pret zeltu un pirka betona būrus Kad zemes grāmata aizvērās, cilvēki saprata kļūdu.</description></item><item><title>Jāsmejas kopā</title><link>http://example.org/song/1764-Ansamblis_Manta_-_Jasmejas_Kopa/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:16:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1764-Ansamblis_Manta_-_Jasmejas_Kopa/</guid><description>Kāpēc man nāk smiekli par to, par ko citiem cilvēkiem nenāk? Kāpēc vieni prot izstāstīt anekdoti, bet sievietes parasti nemāk? Mums jāsmejas kopā, hahahaha, banāna miza, hahahaha. Joko vīrietis, uzkrāso lūpas un ieģērbjas sieviešu drēbēs. Joko sieviete, pielīmē ūsas, visi izliekas, nemanām krūtis. Mums jāsmejas kopā, hahahhaa, paliksim draugi, hahahaha. Kad nava ko teikt, var arī klusēt. Bet skolā to nemāca, tur māca tusēt. Skolotāj, skolotāj, nevajag raudāt, piedalies viktorīnā, būs jautrāk.</description></item><item><title>Kaste ar sirdīm</title><link>http://example.org/song/1759-Ansamblis_Manta_-_Kaste_Ar_Sirdim/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:16:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1759-Ansamblis_Manta_-_Kaste_Ar_Sirdim/</guid><description>G C Dm C F Am Man pienāca kaste ar dažādām sirdīm, ar dažādām sirdīm, Em Am G kā vēzīšiem sārtiem. C C C F Am Em Kaste ar dažādām sirdīm, ar dažādām sirdīm, kā vēzīšiem Am sārtiem. Starpspēle: Am Am Un vakars jau bija, C Bet es vēl pie loga Fm Vēroju zarus, Cm G# Kas klanījās vējam. Am Es vēroju zarus, C Kas klanījās vējam. Fm Un viļņus, kas mudīgi Cm Skrēja pa zāli.</description></item><item><title>Kūkojam</title><link>http://example.org/song/1666-Ansamblis_Manta_-_Kukojam/</link><pubDate>Wed, 28 May 2014 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1666-Ansamblis_Manta_-_Kukojam/</guid><description>D Visi mani gredzeni, auskari, Bm Visas manas stikla virtenes. D Kāds cits ir manā vietā, Bm Kāpēc tas neesmu es? D Un ko gan tu atceries esi lēnām Bm Uzvelku savas ārišķības D Cits jau atkal manā vietā Bm Kāpēc ne es? D Noslēpjos savā šaubu cietoksnī, Bm ieslēdzos savā neticības čaulā. G Miljons pudeļu, D Miljons kauju. D Maldos savas filozofijas labirintos Bm Nokāpju savā augstprātības kapā G D Kas slēpjas aiz šīs sejas?</description></item></channel></rss>