<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Iļģi on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/i%C4%BC%C4%A3i/</link><description>Recent content in Iļģi on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 29 Nov 2021 16:32:06 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/i%C4%BC%C4%A3i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Labvakar, rudzu lauks</title><link>http://example.org/song/4845-Ilgi_-_Labvakar_Rudzu_Lauks/</link><pubDate>Mon, 29 Nov 2021 16:32:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4845-Ilgi_-_Labvakar_Rudzu_Lauks/</guid><description>Labvakar, rudzu lauks, Kā Dieviņš tev līdzēja, Kā Dieviņš tev līdzēja Pelēk’ ziediem noziedēt? Labvakar, auzu lauks, Kā Dieviņš tev līdzēja, Kā Dieviņš tev līdzēja Baltiem ziediem noziedēt? Labvakar, miežu lauks, Kā Dieviņš tev līdzēja, Kā Dieviņš tev līdzēja Dzelten’ ziediem noziedēt? Labvakar, pupu lauks, Kā Dieviņš tev līdzēja, Kā Dieviņš tev līdzēja Raibiem ziediem noziedēt? Tie nebija raibi ziedi, Tie bij’ Dieva pakariņi, Tie bij’ Dieva pakariņi, Mīļās Māras norakstīti.</description></item><item><title>Balādīte</title><link>http://example.org/song/2204-Ilgi_-_Baladite/</link><pubDate>Wed, 01 Jul 2015 12:54:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2204-Ilgi_-_Baladite/</guid><description>C Em Am Am Em C Em Am Dm F C Em Am Em Am Em Am Am Em Bāleliņš ar bēru zirgu C Em Am Iejājis bij` karaļmežā, karaļmežā Am Em Sargi sprieda bargu tiesu C Em Am Ņēma bāleliņa zirgu Dm F Ņēma bāleliņa svārku C Em Am Ņēma viņa cepurīti, cepurīti Dm F Laida bāleliņu pliku C Em Am Atpakaļ uz mājupceļu, mājupceļu Bāliņš jēja baltas asras Sargi atdod cepurīti Bāliņš lēja sāļas asras Sargi atdod viņa svārkus Bāliņš lēja karstas asras Sargi atdod bēru zirgu Bāliņam līst asins asras Lai dod viņam maijpuķīti Lai dod viņam maijpuķīti Kas tam bij` pie cepurītes Sargiem uznāk liela dusma Nocērt galvu bāleliņam Uzkrīt bāleliņa galva Samīdītai maijpuķītei Kuru viņam šorīt agri Deva viņa līgaviņa, līgaviņa</description></item><item><title>Es gulu, gulu</title><link>http://example.org/song/2201-Ilgi_-_Es_Gulu_Gulu/</link><pubDate>Wed, 01 Jul 2015 07:09:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2201-Ilgi_-_Es_Gulu_Gulu/</guid><description>Em Bm G D Es gulu, gulu man sapnī rādās, Bm Em Bm Em Mans mīļais are man` nerunā. Es sēž pie loga raudādama, Mans mīļais sedlo kumeliņ. Uz zirga lekdams cepuri cēla, Ar Dievu sirsniņ mīļākā.</description></item><item><title>Aiz upītes meitas dzied</title><link>http://example.org/song/1691-Ilgi_-_Aiz_Upites_Meitas_Dzied/</link><pubDate>Fri, 08 Aug 2014 12:56:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1691-Ilgi_-_Aiz_Upites_Meitas_Dzied/</guid><description>Cm Bb Cm Aiz upītes meitas dzied Cm Bb Cm Melnajāmi galviņāmi, Eb Bb Eb Bb Ē-ē-ai-jai-jā Cm Melnajāmi galviņāmi, Viena pati baltgalvīte, Tā būs mana līgaviņa. Saki manim, tautu meita, Vai būs bristi vai peldēti, Brīv’ tev bristi, brīv’ peldēti, Es pie tevim gan neiešu. Atpakaļ, atpakaļ, Manis bēris kumeliņis, Nejāš vaira tumšas naktis Nesvīdēšu kumeliņu.</description></item></channel></rss>