<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Aivars Kažis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/aivars-ka%C5%BEis/</link><description>Recent content in Aivars Kažis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:18:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/aivars-ka%C5%BEis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dzīvot ir atdot sevi</title><link>http://example.org/song/4346-Aivars_Kazis_-_Dzivot_Ir_Atdot_Sevi/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:18:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4346-Aivars_Kazis_-_Dzivot_Ir_Atdot_Sevi/</guid><description>Dzīvot ir atdot sevi, Visu. Bez atlikuma. Vienīgi, cik tu devis, Tavs paliks pēc tevis. Piedziedājums - 2x. Netaupi - pašam pēc nāves, Nevajadzēs nenieka, Cik veiksi no tā, kas jāveic, Tas kapakmenī Tev stāvēs ! Ne jau tajā, ko kalis, Zelta vai sudraba burtiem, Granītā akmeņkalis, - Tavs darbs jaunos darbos paliks. Piedziedājums - 2x . Netaupi - pašam pēc nāves, Nevajadzēs nenieka, Cik veiksi no tā, kas jāveic, Tas kapakmenī Tev stāvēs !</description></item><item><title>Kaut kam ir jāsadeg</title><link>http://example.org/song/4342-Aivars_Kazis_-_Kaut_Kam_Ir_Jasadeg/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:16:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4342-Aivars_Kazis_-_Kaut_Kam_Ir_Jasadeg/</guid><description>Kad sējējs sēklu zemē ber, Viņš noslēpumu mana,- Kam lakstīgalas dziesma der, Kam vārpas ziedēšana. 2x No grūta darba doma nāk, Un izgraužas caur pieri, No nekurienes nevar nākt, Ne plāceņi, ne sieri. 2x No koka mācās kokgriezējs, No uguns - tēraudlējējs. Un nemirstību redzēt spēj, Caur sēklas graudu sējējs. 2x Pirms skaņa lido, pirksti skar, Un sakustina stīgu,- Kaut kam ir jāsadeg, lai stars Var meklēt bezgalību ! 2x</description></item><item><title>Ceļamaize</title><link>http://example.org/song/4334-Aivars_Kazis_-_Celamaize/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:15:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4334-Aivars_Kazis_-_Celamaize/</guid><description>Paņem ceļamaizei dziesmu, Klavieres jau ceļā nepaņemsi līdz, Dziesma - labais ceļa biedrs, Pieliek solim spēku, dziesma izpalīdz ! Iededz sirdī mazliet Saules, Ugunskuru ceļā nepaņemsi līdz, Gaisma - arī ceļamaize, Atrod īsto taku, gaisma izpalīdz ! Sauju dzimtās zemes paņem, Tēva sētu ceļā nepaņemsi līdz, Tad, kad citi nespēj līdzēt, Tava dzimtā zeme vienmēr izpalīdz ! Izraugies no vēlmēm mērķi, Visus sapņus ceļā nepaņemsi līdz, Mērķis - tava otrā elpa, Attālumus pārvar, ceļā izpalīdz !</description></item></channel></rss>