<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Stūrī Zēvele on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/st%C5%ABr%C4%AB-z%C4%93vele/</link><description>Recent content in Stūrī Zēvele on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 20:31:38 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/st%C5%ABr%C4%AB-z%C4%93vele/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aktrises gurni</title><link>http://example.org/song/4106-Sturi_Zevele_-_Aktrises_Gurni/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:31:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4106-Sturi_Zevele_-_Aktrises_Gurni/</guid><description>un tad viņa apsēdās tev blakus. vienkārši apsēdās blakus telpā, kur varēja redzēt elpu(x2) kur visu skatieni piekalti ekrānam, ekrānam kur pagātnes kadros kāds redzēja, kāds redzēja nākotni,bet es redzēju, skatoties aktrises skaistajā profilā(x2) kā viņa tev apsēdās blakus, tik viegli kā no koka krīt lapa... bez skaņas, bez čīkstoņas, bez sarkuma vaigu galos, tik vienkārši, it kā tas krēsls patiešām būtu paredzēts sēdēšanai un tikai, un skatoties melnbaltos kadros, kur savijas ļaužu skumjas, es jutu, kā pret koka pamatni elpoja viņas gurni.</description></item><item><title>Atkal un jau</title><link>http://example.org/song/4052-Sturi_Zevele_-_Atkal_Un_Jau/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:17:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4052-Sturi_Zevele_-_Atkal_Un_Jau/</guid><description>Tev nav vārda, bet lāgiem slīd pāri tavs baltais vaigs, un tumšo dvēseļu zemē iestājas saulains laiks. Tev nav sejas, bet brīžiem tu esi ikvienā vaigā, un tad mēs jūtam, tu atkal tu esi atnācis laikā. (abi panti vēlreiz) Tu esi atnācis laikā. (x2) Tev nav nāves, bet lāgiem, kad spokojas - tevis nav, mēs veramies augšup - tu esi, tu esi Atkal un Jau. Tu esi Atkal un Jau.(x2) Tev nav balss, bet mēdz notikt, ka dzirdam tās vienīgās notis, bez kurām šai mazajā tautā it nekas nevar notikt.</description></item><item><title>Ceha Dispečeram</title><link>http://example.org/song/2913-Sturi_Zevele_-_Ceha_Dispeceram/</link><pubDate>Tue, 21 Feb 2017 16:11:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2913-Sturi_Zevele_-_Ceha_Dispeceram/</guid><description>Apvīlē nagus, lai neķeras viņas zeķēs Vakars nāk virsū un viņa tev iepretim Mūziku klausās, un labi, ka viņa smeķē, Aizver kad acis un... Piecelies, izņem to augli viņai no rokām, Lai tava pelēkā ķetna par glāstošu roku kļūst. Piecelies, izņem to augli viņai no rokām, Lai tava pelēkā ķetna par glāstošu roku kļūst. Apvīlē nagus, lai neķeras viņas zeķēs Vakars nāk virsū un viņa tev iepretim sēd... (iepretim sēd..) Lai biezākie dzelži starp taviem pirkstiem lokās, Lai atliecas tērauda āķi, celtņu ķēdes lai trūkst.</description></item><item><title>Esmu jūra</title><link>http://example.org/song/2912-Sturi_Zevele_-_Esmu_Jura/</link><pubDate>Wed, 15 Feb 2017 09:53:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2912-Sturi_Zevele_-_Esmu_Jura/</guid><description>esmu jūra it nekur nav boju esmu kuģis lēnām apledoju esmu migla skūpstu karstu bāku esmu uguns mani kalnā jākur esmu, esmu jūra jūra esmu uguns es uguns mani kalnā jākur esmu ūdens manī debess atspulgst esmu karogs svešā ostā pašūts esmu mēness pagriezies pret sauli esmu nakts bāl krastā mani kauli esmu, esmu ūdens ūdens esmu mēness es mēness pagriezies pret sauli esmu jūra it nekur nav boju esmu kuģis lēnām apledoju esmu migla skūpstu karstu bāku esmu uguns mani kalnā jākur 2x esmu ūdens manī debess atspulgst esmu karogs svešā ostā pašūts esmu mēness pagriezies pret sauli esmu nakts bāl krastā mani kauli</description></item></channel></rss>