<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Madara Grēgere (Madry) on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/madara-gr%C4%93gere-madry/</link><description>Recent content in Madara Grēgere (Madry) on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 18 Feb 2019 17:13:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/madara-gr%C4%93gere-madry/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Diena kā šī</title><link>http://example.org/song/3494-Madara_Gregere_Madry_-_Diena_Ka_Si/</link><pubDate>Mon, 18 Feb 2019 17:13:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3494-Madara_Gregere_Madry_-_Diena_Ka_Si/</guid><description>Tas bija tad, tai dienā Kad griezos es viss lēnāk tajā dejā Un tālu savās domās vēros Kā apsteikt zagļus un nemirstīgos Paejot dienām viņi jautās Ja nu viss šķiet savādāk Tur vajag saprast to ka ilgi Sēdot tajā solā viss ir padarīts Diena kā šī pat saule spīd spožāk Tā ka tajā ledus pat nekūst Diena kā ši nav vēja tikai buras kāds neprātīgi plešs Dienā kā ši vēstuļu nebūs viss tikss pateikt vārdos visskaistākajos Vēlētos es sev jautāt Vai kādam vienmer jābut soli priekšā Varbut man ir viss ,un tiem nekā Vienkārši ir jānotic šai dienai Diena kā šī pat saule spīd spožāk Tā ka tajā ledus pat nekūst Diena kā ši nav vēja.</description></item><item><title>1 000 000 domu nakts</title><link>http://example.org/song/1629-Madara_Gregere_Madry_-_1_000_000_Domu_Nakts/</link><pubDate>Thu, 29 Mar 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1629-Madara_Gregere_Madry_-_1_000_000_Domu_Nakts/</guid><description>G C Em D (visu laiku) Kad gana skriets un meklēts, Tad piebremzē, Būs kas apstāsies, Un viss paskries garām. Es vēlētos būt viss, Viss kas apstāties spēj, Vēlos būt pēdējā, Neviena neievērota. G C Miljons domu nakts, Em Tanī ir jāvēlas it viss, D Nakts kad jāzina, G Kur un kad vēlies būt. Miljons domu nakts, Tanī ir jāvēlas it viss, Nakts kad jāzina, Kur un kad vēlies būt. Kad gana skriets un meklēts, Tad piebremzē, Būs kas apstāsies, Un viss paskries garām.</description></item></channel></rss>