<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Roberts Gobziņš on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/roberts-gobzi%C5%86%C5%A1/</link><description>Recent content in Roberts Gobziņš on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 06:26:46 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/roberts-gobzi%C5%86%C5%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aka aka</title><link>http://example.org/song/4177-Roberts_Gobzins_-_Aka_Aka/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 06:26:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4177-Roberts_Gobzins_-_Aka_Aka/</guid><description>Tu trakais purva āzi, Kur tu to bozi bāzi? Tā sapuvusi smird, Un kairina man nāsi. Tu trakā purva zivs, Es gribu palikt dzīvs. Tu pumpē, pumpē purvu sausu, Pumpē agresīvs. Tu esi maza kaza, Tu nobijies no aida. Ar mazu, mazu nazi Tevi bobolaizi baida. Tu trakā kakā kaka, Kam liela smaga smaka. Kas peld pa vidu upi, Un meklē kur ir aka. Tu trakais purva āzi, Kur tu to bozi bāzi?</description></item><item><title>Kam tu mauro</title><link>http://example.org/song/3543-Roberts_Gobzins_-_Kam_Tu_Mauro/</link><pubDate>Thu, 22 Aug 2019 15:22:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3543-Roberts_Gobzins_-_Kam_Tu_Mauro/</guid><description>G D Am Em Cilveekpuulim paari kaada gaisma sliid, c G D Mums visiem laime ausiis riit. G D Am Em Taa dziedaaja zobaarsts, saldu sapnju dziits, C G D Nezinaadams to, ka sen jau kriit. PIEDZ. G D Am Em Kam tu mauro, tu ma-auro, C G D Man laivaa nevar biidiit seedekli.. G D Am Em Kam tu mauro, tu ma-auro, C G D G Visapkaart lopi baraa sliid - zilaa laivaa.</description></item><item><title>Atkal šovakar</title><link>http://example.org/song/134-Roberts_Gobzins_-_Atkal_Sovakar/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/134-Roberts_Gobzins_-_Atkal_Sovakar/</guid><description>C Am Atkal šovakar vientulība neaizskar, F G Blakus man tu ar savu nebēdnieces smaidu, C Am Atkal šovakar mums abiem vienas zvaigznes spīd, F G Un tu zini, ka rīt mums viena saule teiks - labrīt! Piedz: C F Un tādēļ neteiksim ne vārda - G C Laimīgs klusums apņem mūs Am Dm Ir vārdi tie, kas visu ārda G C Tiem rītdiena vēl būs. Bet tu! Tev pacietības nav nemaz, Viss tev par maz, šķiet, šie plūdi neapstās!</description></item></channel></rss>