<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Nikolajs Puzikovs on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/nikolajs-puzikovs/</link><description>Recent content in Nikolajs Puzikovs on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 02 Aug 2017 13:05:51 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/nikolajs-puzikovs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ir labi te</title><link>http://example.org/song/3024-Nikolajs_Puzikovs_-_Ir_Labi_Te/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:05:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3024-Nikolajs_Puzikovs_-_Ir_Labi_Te/</guid><description>Mēs, meklējam, kur tā vieta ir. Kur naktī saule nenoriet, un kur var Basām kājām vēl, līdz jūrai skriet. Ir labi te Ir labi tur Bet šodien mēs vairs neiesim nekur Ir labi te Ir labi tur Ir labi te - trakajā pasaulē! Ir labi te Mēs atradām, to ko meklējām, Tas katras upes straumē rīb, Mēs jau sen, abi dzirdējām kā sirdis sit. Ir labi te Ir labi tur Bet šodien mēs vairs neiesim nekur Ir labi te Ir labi tur Ir labi te - trakajā pasaulē!</description></item><item><title>Ceļojums</title><link>http://example.org/song/2847-Nikolajs_Puzikovs_-_Celojums/</link><pubDate>Tue, 06 Dec 2016 19:38:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2847-Nikolajs_Puzikovs_-_Celojums/</guid><description>Saule, vēji, jūra, mīla, dīva Cauri visai dzīvei nāksi tu Mīlestībā, varbūt vientulībā Kas to zin Varbūt tur, tālu projām Atskaties un paklausies, ko teikšu Man būs divas biļetes, tās mums Cauri mūsu vasarai pie tevis Kas to zin, Varbūt tur būsim kopā Pacel rokas gaisā Tu jau esi notikums Tikai tu un saule x2 Mazā, šis būs mūsu ceļojums Mana pasaule griezās augstu gaisā Tas būs mūsu brīvais lidojums Cauri mūsu vasarai pie tevis Kas to zin, Varbūt tur būsim kopā Pacel rokas gaisā Tu jau esi notikums Tikai tu un saule x2 Mazā šis būs mūsu ceļojums</description></item><item><title>Dievs Tevi Mīl 3</title><link>http://example.org/song/1252-Nikolajs_Puzikovs_-_Dievs_Tevi_Mil_3/</link><pubDate>Tue, 19 Oct 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1252-Nikolajs_Puzikovs_-_Dievs_Tevi_Mil_3/</guid><description>Intro: Ab Db Ab Eb Db Eb Kā tevi sauc, mazā kā tevi sauc Ab Eb Fm Db Eb Tev taču acīs atkal vizbuļu daudz Fm Eb Ab Bb Un tavs smaids pusnaktī pārvērtās dzejolī Db Eb Mazā Dievs, tevi mīl B F# Dzejniekam vārdi nav jāmeklē G#m E F# Tevis dēļ rasa vēl rītausmā zvīl B F# Skaistākie ziedi pār tevi zied G#m E F# Mazā Dievs tevi mīl .</description></item><item><title>Dievs Tevi Mīl 2</title><link>http://example.org/song/1195-Nikolajs_Puzikovs_-_Dievs_Tevi_Mil_2/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1195-Nikolajs_Puzikovs_-_Dievs_Tevi_Mil_2/</guid><description>[G]Kā tevi[D]sauc, mazā[C]kā tevi[D]sauc [G]Tev taču[D]acīs atkal[C]vizbuļu[D]daudz [Em]Un tavs smaids[D]pusnaktī[G]pārvērtās[C]dzejolī Mazā[C]Dievs, tevi[D]mīl [G]Dzejniekam vārdi nav[D]jāmeklē [Em]Tevis dēļ rasa vēl[C]rītausmā[D]zvīl [G]Skaistākie ziedi pār[D]tevi zied Mazā[Em]Dievs tevi[D]mīl [G]Tev taču[D]vēl matos[C]spēlējas[D]vējšs [G]Un tavās[D]plaukstās rozā[C]taureņi[D]sēž [Em]Bet kad tu[D]jūrā brien,[G]viļņi pie[C]tevis skrien Mazā[C]Dievs tevi[D]mīl. [G]Dzejniekam vārdi nav[D]jāmeklē [Em]Tevis dēļ rasa vēl[C]rītausmā[D]zvīl [G]Skaistākie ziedi pār[D]tevi zied Mazā[Em]Dievs tevi[D]mīl</description></item><item><title>Dievs Tevi Mīl</title><link>http://example.org/song/1184-Nikolajs_Puzikovs_-_Dievs_Tevi_Mil/</link><pubDate>Sat, 19 Jun 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1184-Nikolajs_Puzikovs_-_Dievs_Tevi_Mil/</guid><description>C G Am G Kā tevi sauc, mazā kā tevi sauc C G Am F G Tev taču acīs atkal vizbuļu daudz Am F C G Un tavs smaids pusnaktī pārvērtās dzejolī Am G Mazā Dievs, tevi mīl C G Dzejniekam vārdi nav jāmeklē Am F G Tevis dēļ rasa vēl rītausmā zvīl C G Skaistākie ziedi pār tevi zied Am G Mazā Dievs tevi mīl C G Am G Tev taču vēl matos spēlējas vējš C G Am F G Un tavās plaukstās rozā taureņi sēž Am F C G Bet kad tu jūrā brien, viļņi pie tevis skrien Am G Mazā Dievs tevi mīl.</description></item></channel></rss>