<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>muzikālā banka 2022 on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2022/</link><description>Recent content in muzikālā banka 2022 on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 22 Jan 2023 16:56:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2022/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Līgava</title><link>http://example.org/song/4972-Bermudu_Divsturis_-_Ligava/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 16:56:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4972-Bermudu_Divsturis_-_Ligava/</guid><description>Am Tu būsi mana, tu būsi mana - līgava, mana sieva Nirvana mana, nirvana mana - līgava, mana sieva Tu būsi mana, tu būsi mana - līgava mana sieva Pāri nedarīšu, pāri darīt neļaušu Tu būsi mana! Tu būsi mana! Tu viņa meiten&amp;#39; Tu viņa meiten&amp;#39; Lutina tevi kā Arābu princis Tu viņam viss, viņam rūp tava sirds Jo prātā tam nav tikai palagu sprints Nirvana, nirvana, nirvana Ū! Meiteņu daudz, bet man prātā tik Tu!</description></item><item><title>Ielai pāri</title><link>http://example.org/song/4971-Ivo_Fomins_-_Ielai_Pari/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 16:51:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4971-Ivo_Fomins_-_Ielai_Pari/</guid><description>Db Kas tur notiek, tajā pusē Db Viss tik ātri, ātri mainās Bbm Ab Db Ielai pāri atkal notiek kas neredzēts Db Tur neviens vairs nemāk klusēt Db Viss kā cīņu filmu ainās Bm Ab Db Ielai pāri nenotiek tā kā paredzēts Piedz: Gb Ab Db Vēl nekad tā nav bijis, tā nav bijis Gb Ab Bbm Vēl nekad lietus nav uz augšu lijis Gb Ab Db Vēl nekad nav tik nepareizi bijis Gb Ab Db Vēl nekad Kas tur notiek, tajā pusē Cilvēki iet kājām gaisā Ielai pāri viss ir aplams un šķībi greizs Tur nav ķēžu, tur tās rūsē Tur nav laimes lielā maisā Ielai pāri atkal notiek kas nepareizs Piedz: Vēl nekad tā nav bijis, tā nav bijis Vēl nekad lietus nav uz augšu lijis Vēl nekad nav tik nepareizi bijis Vēl nekad Kas tur notiek, tajā pusē Kas tur notiek, tajā pusē Kas tur notiek, tajā pusē Kas tur notiek, tajā pusē</description></item><item><title>Laternas</title><link>http://example.org/song/4970-Sudden_Lights_-_Laternas/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 16:48:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4970-Sudden_Lights_-_Laternas/</guid><description>Bm A Kā pareizāk Bm A Aiz stūra slēpties vai pienākt klāt? Bm A Es nemāku citādāk Bm A Es gribu, lai tu mani pierunā Piedz. Bm E G Ooo, aizver acis un nāc iekšā Bm A G Bet ja tev par tumšu kļūst Bm A G Mēs būsim laternas vistumšākajā naktī Bm A G Šī ziema silta būs Bm A G Nebaidies pat tad, ja šis ir sapnis Nāk vārdi, sapinas Tikai radio ar mani runāt māk Vairs negribu it nemaz Labo no sliktā atsijāt Piedz.</description></item><item><title>Ko vairāk man vajag</title><link>http://example.org/song/4927-MESA_-_Ko_Vairak_Man_Vajag/</link><pubDate>Mon, 12 Sep 2022 05:02:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4927-MESA_-_Ko_Vairak_Man_Vajag/</guid><description>[Gm] [Eb] [Bb] [F] Vieglāk ir uzlikt capo uz 3. ladas un spēlēt [Em] [C] [G] [D] Melnais mākonis savilcies manu galvu spiež Zemāk, zemāk pie zemes, bet nesūdzos arvien Turu taisni es muguru, taisni turpinu iet Pat ja beigas nav tālu, saku – vēl mazliet Antarktīda jau pušu, ledus kluči kūst Kamēr zeķes uz balkona manā saulē žūst Kamēr spēlējas augšā ar mūsu likteņiem Varam izmīt pa rajonu mēs ar riteņiem Ko vairāk man vajag, kā jumtu virs galvas Daudz Tevis man blakām, tik daudz lai kļūst sauss Lai ir ko mums apēst un, lai ir ko mums dzert Brālim durvis ir atvērtas Piedziedājums: Un mūsu elpas Kā vilcieni nāk, vilcieni iet Un virzienā Nezināmā, cilvēki skrien Un lai tik tālāk Vilcieni nāk, vilcieni iet Kā tanī stāstā Neatvadies, mēs satiksimies Naudas tirgos viss sarkans, līkne zemē skrien Bet es pēdējo atdodu stūra ubagiem Gan jau komēta kāda drīz mūs apciemos Es tad paņemšu kameru, skats būs satriecošs Posta Kalifornijā, mežus ugunsgrēks Bet es iestumju laivu lēnām ezerā Ņemu uztinu vienu, to ar ķiršiem Gaidiet atpakaļ mani tikai pirmdien Ko vairāk man vajag, kā jumtu virs galvas Daudz Tevis man blakām, tik daudz lai kļūst sauss Lai ir ko mums apēst un, lai ir ko mums dzert Brālim durvis ir atvērtas Piedziedājums 1x</description></item><item><title>Lieka Štuka</title><link>http://example.org/song/4915-Citi_Zeni_-_Lieka_Stuka/</link><pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:27:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4915-Citi_Zeni_-_Lieka_Stuka/</guid><description>Abmaj Dbmaj Ja man būtu lieka štuka, Dbm7 Abmaj Tad es zinātu, kur to likt. Abmaj Dbmaj Ja man būtu lieka štuka, Dbm7 Abmaj Tad es zinātu, kur to likt. Abmaj Dbmaj Laiks - man zelta vērtē, Dbm7 Ja ir tad tērē. Abmaj Sviestu biezāk smērē draugs. Abmaj Dbmaj Jo dzīvē, Kā senā teicienā, Dbm7 Abmaj Ko taupa taupītājs - to paņem raksturs vājš. Bbm11 Bet, ja notiktu reiz tā, Ka dienā saulainā.</description></item></channel></rss>