<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>muzikālā banka 2020 on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2020/</link><description>Recent content in muzikālā banka 2020 on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 01 Feb 2021 13:15:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2020/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ir lemts kopā būt</title><link>http://example.org/song/4782-Iveta_Baumane_-_Ir_Lemts_Kopa_But/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 13:15:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4782-Iveta_Baumane_-_Ir_Lemts_Kopa_But/</guid><description>Tu teici beidzot mēs esam klāt Tādam brīdim kad varam vairāk pat nerunāt Jo nav ko slēpt lai tās maskas krīt Skaidrām acīm ir laimi vieglāk pamanīt Mēs dejojam vējā un mūsu sirdis to jūt Ir lemts kopā būt Ir lemts kopā būt Kamēr vien vilcieni nāks un ies Divas laika joslas vienmēr satiksies Lai ieskauj debess un skumjas gaist Diviem cilvēkiem būt ir pats galvenais Mēs dejojam vējā un mūsu sirdis to jūt Ir lemts kopā būt Ir lemts kopā būt Mums lemts kopā būt Ir lemts kopā būt Kas vienam liels otram šķitīs pārāk mazs Tas ir kā lasīt divas dažādas grāmatas Burti sabirst kā adatas kaudzē Tu meklē vienu kura nedur bet saudzē Mūsu sirdis to jūt Mēs dejojam vējā un mūsu sirdis to jūt Mēs dejojam vējā un mūsu sirdis to jūt Ir lemts kopā būt Ir lemts kopā būt Mums lemts kopā būt Ir lemts kopā būt Ir lemts Ir lemts.</description></item><item><title>Garīgais arī</title><link>http://example.org/song/4780-Musiqq_-_Garigais_Ari/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 13:10:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4780-Musiqq_-_Garigais_Ari/</guid><description>Es laikam naivi domāju Ka šī loma rakstīta ir man. Es cerēju ka tomēr Logā saule spīd tik man. Šodien es viss melnā Un garīgais arī. Piedz. Šodien es viss melnā Un garīgais arī. Vasara jau ciet, bet tai ne līdz manīm. Stiprākie no vējiem sāk mākoņus dalīt Bet gan jau negais pāries un paspēs vēl sadzīt. Atradīšu mieru es tavās acīs. Un Visas manas skumjas tad tajās sadzīs. Un atkal mana dvēsele uzvaras pīs, uzvaras pīs.</description></item><item><title>Ietin mani</title><link>http://example.org/song/4779-Ivo_Grisnins-Grislis_-_Ietin_Mani/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 13:10:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4779-Ivo_Grisnins-Grislis_-_Ietin_Mani/</guid><description>Ietin mani, ietin tā Kamēr abi divi kā zāles stiebri Vieni klajumā Slēpjamies kā grēcinieki. Ietin mani, ietin tā Savij savas rokas ap mani tik cieši Prieka palagā, Nemelošu, teikšu tieši</description></item><item><title>Drāma</title><link>http://example.org/song/4777-MARTA_Marta_Grigale_-_Drama/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 13:10:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4777-MARTA_Marta_Grigale_-_Drama/</guid><description>Es nezinu vai tā ir man vaina Ka visa dzīve šķien Kā viena balkona aina es nezinu kas tev ir padomā Bet manā scenārijā rakstīts savādā Piedz. Es slīkstu ikdienā Un Ģībstu brīvdienās Es ticu pasakām Ārpus grāmatām Es nespēju tev dot Mieru kāroto Es nesaprotu šo Stāstu melnbalto Es slīkstu ikdienā un ģībstu brīvidenās Priekškars veras, gatavojies ķert Piedz. Tu gribi lai es malā sēžu rāma Kā pelecība gluži nemanāma Tu gribi lai es uzvedos kā dāma Bet tas, kas padodas vislabāk man ir drāma</description></item><item><title>Haosā</title><link>http://example.org/song/4776-Astronout_-_Haosa/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:52:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4776-Astronout_-_Haosa/</guid><description>Arvien vairāk skriet Arvien vairāk ķert Arvien mocīties kad nesanāk Man visu paspēt spēt. Arvien vairāk grābt Arvien vairāk celt Arvien vairāk akli krāt Zem liekā pašam liekties sāk. Kārtības nav, es pūlos te viens Sakārtot visu, lai beidzot ir miers. Piedz. 2x Burzmā es zaudēju tevi Troksnī sev pazūdu pats. Haosā nerodu atbildes meklētās. Mūžam krātot nest Nespēt neizmest Mūžam meklēt elpu sev Starp lietām maldiem taisnībām Melot sev arvien Skriet pa apli vien Arvien dziļāk tumsā maldīties Vairs īsto neatzīt.</description></item><item><title>Lai jau deg</title><link>http://example.org/song/4775-Ivo_Fomins_-_Lai_Jau_Deg/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:52:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4775-Ivo_Fomins_-_Lai_Jau_Deg/</guid><description>Am G Melna, melna upe lien F Em F Melna, melna upe kalnā lien Am G Man vēl pāri jāpārbrien F Em F Melnai straumei pāri jāpārbrien F Am Es eju, eju, bet vēl gala nav F Em Tur otrā krastā uguns liesmo jau F Am Kalna galā sadeg ilgu nams F Mans sapnis kļuvis neapturams Am Lai jau deg Em Am Lai sadeg tumšā nakts Am Lai jau deg Em Am Kauns paliks neaprakts Am Lai jau deg Em Am Un vairāk nerunāsim par to Am It nekad Em Am Nekad, nekur, neko Melna, melna upe lien Melna, melna upe kalnā lien Pretī karsta lava skrien Pretī karsta, karsta lava skrien Es eju, eju, nekas nemainās Tur kalna galā nams jau krāsmatās Nerunāsim vairāk mēs par to Nekad, nekur, nekad un neko</description></item><item><title>Dejo Vientulību</title><link>http://example.org/song/3698-Intars_Busulis_-_Dejo_Vientulibu/</link><pubDate>Mon, 25 May 2020 15:22:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3698-Intars_Busulis_-_Dejo_Vientulibu/</guid><description>Ievads Fm C# D# [Fm] Manas koordinātas [C#] uz lielās kartes, [D#] melns punkts. [Fm] Kā klaidonis klīst, [C#] tuksneša saulē karst, [D#] asins vārās. [A#m] [Cm] Mans ceļš nebeidzams, [C#] horizonts. [A#m] Apstājies, [Cm] [C#] vēlos uzelpot. piedz. [Fm] [D#] [G#] Aizveru acis, tu dejo vientulību, [Fm] veldzējošs tavs malks, [D#] [G#] viens pieskāriens, [A#m] [Cm] [C#] tveru tevi, netveramā, [A#m [Cm] [C#] viena malka nepietiks. Celies tālāk ej. [Fm] [Fm] Acis atvert klusēt, [Fm] klusēt, neatbildēt, [D#] kartes nav.</description></item></channel></rss>