<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Aija Kukule on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/aija-kukule/</link><description>Recent content in Aija Kukule on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:12:49 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/aija-kukule/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Atgriešanās</title><link>http://example.org/song/4328-Aija_Kukule_-_Atgriesanas/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:12:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4328-Aija_Kukule_-_Atgriesanas/</guid><description>Ak, Dievs! Vai tiešām tu tas esi, kas uz sliekšņa nostājies, nostājies? Tad nāc vien iekšā, drošāk taču. Ja reiz esi atgriezies, atgriezies. Bez tevis neslikti man klājās. Bet ja nu atkal esi mājās, Sēdies tad līdzās man un pastāsti, kā gāja, gan! Piedz. Velns, lai parauj tādu dzīvi, dzīvi, dzīvi Te mēs šķirti, te mēs divi, divi. Kam,klusēji kā ūdens tev jau šobrīd mutē sasmēlies, sasmēlies. Tu taču vienmēr esi pratis ļoti labi izlikties, izlikties.</description></item><item><title>Ai, māte, Latgalē</title><link>http://example.org/song/1991-Aija_Kukule_-_Ai_Mate_Latgale/</link><pubDate>Thu, 22 Jan 2015 19:28:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1991-Aija_Kukule_-_Ai_Mate_Latgale/</guid><description>B F# Viņš klusi jautāja reiz magonei un nātrei, E F# B Kā gan viņš patikt var man, vidzemniecei ātrai, B E Kas nāks reiz tīrumus un rožu druvas ravēt B F# B Un skaisto jaunību un krāšņo dzīvi slavēt. Piedz. F# B Ai, māte Latgale, tu dārga man un mīļa, F# B Es raugos magonēs kā tavā vaigā zvīļā. F# B Vai rītos, vakaros vai arī naktīs vēlu F# B Par tevi domāju un tavu skaisto dēlu.</description></item><item><title>Dāvāja Māriņa metiņai mūžiņu</title><link>http://example.org/song/278-Aija_Kukule_-_Davaja_Marina_Metinai_Muzinu/</link><pubDate>Tue, 06 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/278-Aija_Kukule_-_Davaja_Marina_Metinai_Muzinu/</guid><description>Dm Kad bērnībā, bērnībā A7 Man tika pāri nodarīts, Es pasteidzos, pasteidzos Dm Tad māti uzmeklēt tūlīt, Dm Lai ieķertos, ieķertos, A7 Ar rokām viņas priekšautā. Un māte man, māte man A7 Dm Tad pasmējusies teica tā: Piedz. Dm Gm Dāvāja, dāvāja, dāvāja Māriņa Dm Meitiņai, meitiņai, meitiņai mūžiņu, A7 Aizmirsa, aizmirsa, aizmirsa iedot vien Dm Meitiņai, meitiņai, meitiņai laimīti. Tā gāja laiks, gāja laiks, Un nu jau mātes līdzās nav.</description></item></channel></rss>