<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Igo on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/igo/</link><description>Recent content in Igo on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 15 Jan 2018 10:02:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/igo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ir labi kopā būt</title><link>http://example.org/song/3250-Igo_-_Ir_Labi_Kopa_But/</link><pubDate>Mon, 15 Jan 2018 10:02:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3250-Igo_-_Ir_Labi_Kopa_But/</guid><description>[Am] Nezin ne[F]viens, kā tas [G] sācies [Am] Nezin ne[F]viens, kur tam [G] gals [Am] Tik daudz ir [F] ceļu, pa [G] kuriem aiziet [Am] Tik maz ir [F] ceļu atpa[G]kaļ [Am] Nezin ne[F]viens, kā tas [G] sācies [Am] Nezin ne[F]viens, kur tam [G] gals [Am] Vai vienmēr [F] ceļš, pa [G] kuru aiziet [Am] Būs arī [F] ceļš atpa[G]kaļ Ir labi kopā būt Labāk par mums pazīst šo ceļu vien vējš varbūt Ir labi kopā būt Vai arī manai ko līdzīgu tava sirds jūt.</description></item><item><title>Labais burvis</title><link>http://example.org/song/2861-Igo_-_Labais_Burvis/</link><pubDate>Tue, 20 Dec 2016 22:35:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2861-Igo_-_Labais_Burvis/</guid><description>C F C G C Labais burvi lūdzu šonakt ciemos nāc F C G Am Visas manas likstas bēdas aizburt sāc Em F C G Am Lai kā sniegpārslas tās vieglas aizlido F C G C Un šo pasauli kā dziesmā apmīļo C F C G C Labais burvi Tu par mani šonakt lūdz F C G Am Lūdzu tikai nenoskumsti, kad Tu lūdz Em F C G Am Lai mums citu gadu labāk klājas F C G C Un lai Tevi gaida visās mājās Piedz.</description></item><item><title>Krustojumā</title><link>http://example.org/song/2394-Igo_-_Krustojuma/</link><pubDate>Fri, 20 Nov 2015 20:29:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2394-Igo_-_Krustojuma/</guid><description>C Atgriežos pa mēness tiltu mājās F G C Jo tagad dzīve viss ir savādāk C Esmu klupis pāri oļiem F G C Un iemācijies piecelties Es eju prom pa horizonta ceļu Kas vēla rieta sadeg krāsmatās Un satiekos ar tevi krustojumā Kur norunājām satikties piedz: F G C Un tikai dievs, to tagad zina F G C Uz kuru pusi labāk iet, F G Am Ja viena pusē saule uzaust, Dm G Tad otrā tā jau riet.</description></item><item><title>Kvazimodo dziedājums</title><link>http://example.org/song/2311-Igo_-_Kvazimodo_Dziedajums/</link><pubDate>Fri, 07 Aug 2015 18:20:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2311-Igo_-_Kvazimodo_Dziedajums/</guid><description>Am G F C Mīlestība, mīlestība F C E Am Kurā pasaulē tā valda? Am G F C Šī man atņēmusi visu F C E Am Arī tevi, Esmeralda. F C E Am Mīlestība, mīlestība E Am E Am Sākas tur, kur nemirstība. Dm E Am Mīlestība Am G F C Sargeņģeli, sargeņģeli F C E Am Nes uz spērniem mūs kā krustu, Am G F C Lai šo mirkli projām ceļā F C E Am Mēs viens otram nepazustu.</description></item><item><title>Kā senā dziesmā</title><link>http://example.org/song/1568-Igo_-_Ka_Sena_Dziesma/</link><pubDate>Sun, 15 Sep 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1568-Igo_-_Ka_Sena_Dziesma/</guid><description>Ieavads C / C7 C / C7 C / C7 / C / C7 C / C7 C / C7 Nāk rudentiņš kā tanī senā dziesmā C C7 G Nāk ziema un grib ņemti bāleliņš G F / G Grib bāleliņš sev līgaviņu ņemti G F C / C7 Bet nezin, ka šorīt jau viņa paņemta G F / G Lūk, vēji nes jau lapas nosarkušas G / F Caur Rīgu nes projām un skūpsta nost C G Noskūpstītas lapas no rīta šai rudenī G F / G Ko nu būs ņemti šo rudentiņu, šo rudentiņ?</description></item><item><title>Alises Iela 4</title><link>http://example.org/song/1438-Igo_-_Alises_Iela_4/</link><pubDate>Mon, 05 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1438-Igo_-_Alises_Iela_4/</guid><description>Dm B C Am B Gm A Dm B C Am B Gm A Dm A Dm Pie loga rūtīm es pieglaužu vaigu, F C A Kas pateiks vārdu kaut vienu man maigu? Gm B Dm Pie loga rūtīm es pieglaužu vaigu, Gm A Dm Kas pateiks vārdu kaut vienu man maigu? Dm A Dm Kas piekļaus krūtīm un noglāstīs matus? F C A Kas piekļaus krūtīm un noglāstīs matus? Gm B Dm Uz loga rūtīm es zīmēju vārdus.</description></item><item><title>Dziesma Sniegbaltītei</title><link>http://example.org/song/1422-Igo_-_Dziesma_Sniegbaltitei/</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1422-Igo_-_Dziesma_Sniegbaltitei/</guid><description>Vējš [Bm] stieplēs dzied, vējš klusi dzied pie sevis, [C] Jau okto[D]brim uz pleciem [G] lapas krīt. Šķiet, [Bm] naktīs pīlādži redz sapnī tevi [C] Aiz viršu [D] kalniem nākam, [G] Sniegbaltīt. [C] Tavs gaišais tuvums [Bm] jūtams jau šiem [Em] kokiem, [C] Bet, kādēļ man, ja [Bm] es tavs dubultnieks? Ak, [Bm] Sniegbaltīt, nāc pretī laika lokiem, [C] Tev, atnā[D]košai, jānes [G] pirmais sniegs. [C][Bm][Em] [C][Bm] Ak, [Bm] Sniegbaltīt, nāc pretī laika lokiem, [C] Tev, atnā[D]košai, jānes [G] pirmais sniegs.</description></item><item><title>Latvju zeme vaļā stāv (Dziesma no rokoperas)</title><link>http://example.org/song/1341-Igo_-_Latvju_Zeme_Vala_Stav/</link><pubDate>Tue, 14 Jun 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1341-Igo_-_Latvju_Zeme_Vala_Stav/</guid><description>Am Latvju zeme vaļā stāv Dm Tā kā dzīsla pušu rauta, F G Iztek asins, iztek spēks, Am Latvju zeme vaļā stāv. Am Latvju zeme vaļā stāv, Dm Vēji staigā iekšā, arā, F G Izplēs sēklu, izrauj saknes, Am Latvju zeme vaļā stāv. Dm G Krusta ceļiem pienaglota, Am Krusta vējiem caurvējota. C Mazs bērniņš krustcelēs, Gm Dm Kā laiks tam smiltis tek caur pirkstiem, F Am G Tā mūsu dzīvība, tā mūsu brīvība.</description></item><item><title>Bet dzīvē viss ir savadāk 2</title><link>http://example.org/song/1294-Igo_-_Bet_Dzive_Viss_Ir_Savadak_2/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1294-Igo_-_Bet_Dzive_Viss_Ir_Savadak_2/</guid><description>G Em Pirms tu aizej, C D Vēlreiz atskaties Am Em Vēl uz brīdi paliec C D Lūdzu nesteidzies G Em Projām ejot C D Sapni ņem sev līdz Am Em Vēl man paliek pāri C D Atmiņas un vīns Piedz. Am Em Bet dzīvē viss ir savādāk Am Em Vai kas ir mainījies Am Em Mākoņēnas vienmēr skrien C D Un nestāv vienu viet Am Em Bet dzīvē viss ir savādāk Am Em Vai kas ir mainījies Am Em Tikai šodien man ar tavu C D Ēnu nepietiek Būs tev sapnis Kurā patverties Piepildīsies viss Ko kādreiz vēlēsies Pirms tu aizej Vēlreiz atskaties Vēl man paliek pāri Atmiņas un vīns G G Ja tu kādreiz Em D Ja tu zinātu</description></item><item><title>Cerību laiks</title><link>http://example.org/song/1234-Igo_-_Ceribu_Laiks/</link><pubDate>Mon, 15 Nov 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1234-Igo_-_Ceribu_Laiks/</guid><description>Intro:Dm C Gm Bb Klusais pants: Gm Bb F x3 Gm Bb F C 1. Pants: Dm Bb Dm Bb Dm Bb Gm C Dažreiz man gribas visu lauzt Par to, ka robežu tik daudz, Par to, ka robežas kā rēgi klīst, Par to, ka netieku tām līdz. 2. Pants: Dm Bb Dm Bb Dm Bb Gm F C Un vēl pēc saules rieta nedziestiet, Sapņi ir kā vārdi pateiktie. Vārdi melnā dzelmē nenogrims, Jūti to vai nāc man līdz.</description></item><item><title>Alises Iela 3</title><link>http://example.org/song/1133-Igo_-_Alises_Iela_3/</link><pubDate>Mon, 15 Feb 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1133-Igo_-_Alises_Iela_3/</guid><description>Em B Em Pie loga rūtīm es pieglaužu vaigu, G D G Kas pateiks vārdu kaut vienu man maigu? Am Em Pie loga rūtīm es pieglaužu vaigu, B Em Kas pateiks vārdu kaut vienu man maigu? Em B Em Kas piekļaus krūtīm un noglāstīs matus? G D G Kas piekļaus krūtīm un noglāstīs matus? Am Em Uz loga rūtīm es zīmēju vārdus. B Em Uz loga rūtīm es zīmēju vārdus. D G B Em D G B Em Alises iela, tik skumja un liela D G B Em D G B Em Alises iela, tik skumja un liela Vai māmiņ dzirdi kā sāp mani vārdi?</description></item><item><title>Alises iela 2</title><link>http://example.org/song/1046-Igo_-_Alises_Iela_2/</link><pubDate>Sun, 18 Oct 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1046-Igo_-_Alises_Iela_2/</guid><description>Em B7 Em Pie loga rūtīm es pieglaužu vaigu, G E Kas pateiks vārdu kaut vienu man maigu? Em B7 Em Pie loga rūtīm es pieglaužu vaigu, B7 Em Kas pateiks vārdu kaut vienu man maigu? Em B7 Em Kas piekļaus krūtīm un noglāstīs matus? G E Kas piekļaus krūtīm un noglāstīs matus? Em B7 Em Uz loga rūtīm es zīmēju vārdus. B7 Em Uz loga rūtīm es zīmēju vārdus. Em B7 Em Alises iela, tik skumja un liela G E Alises iela, tik skumja un liela Em B7 Em Vai māmiņ dzirdi kā sāp mani vārdi?</description></item><item><title>Kā senā dziesmā 2</title><link>http://example.org/song/478-Igo_-_Ka_Sena_Dziesma_2/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/478-Igo_-_Ka_Sena_Dziesma_2/</guid><description>Pants: C F/C C Nāk rudentiņš kā tanī senā dziesmā, F/C C G Nāk ziema un grib ņemti bāleliņš. F/G G Grib bāleliņš sev līgaviņu ņemti, F/G C Bet nezin, ka šorīt jau viņa paņemta. G F/G G Lūk, vēji nes jau lapas nosarkušas, F/G Caur Rīgu nes projām un skūpsta nost. Piedziedājums: C G7 Noskūpstītas lapas no rīta šai rudenī. F/G G7 C Ko nu būs ņemti šo rudentiņu, šo rudentiņ?</description></item><item><title>Alises iela</title><link>http://example.org/song/79-Igo_-_Alises_Iela/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/79-Igo_-_Alises_Iela/</guid><description>Em B7 Em Pie loga rūtīm es pieglaužu vaigu. G E Kas pateiks vārdu kaut vienu man maigu.(2x) Am E Pie loga rūtīm es pieglaužu vaigu. B7 Em Kas pateiks vārdu kaut vienu man maigu.(2x) Kas piekļaus krūtīm un noglāstīs matus. Uz loga rūtīm es zīmēju vārdus.(2x) Piedz. Alises iela Tik skumja un liela Vai māmiņ dzirdi kā sāp mani vārdi... Uz loga rūtīm krīt asaras lēni. Vai tēti dzirdi kā sāp mani vārdi.</description></item><item><title>Benzīna Blūzs (REMIX)</title><link>http://example.org/song/131-Igo_-_Benzina_Bluzs/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/131-Igo_-_Benzina_Bluzs/</guid><description>Am Dm 1. Vai jums benzīns būtu, ko man bākā liet G7 C E7 Savām ilgām gribētu es līdzi skriet Am Dm Skumjās paiet nakts, jo benzīns izbeidzies Am E7 Am E7 Paliek acu glāsts, lietus lāse krīt. 2. Miglā nogrimst rīts, ir vēl viens tukšums klāt Likās jau, ka viss būs mazliet savādāk Aizskrēji tu pretī svētku ugunīm Paliek acu glāsts, lietus lāse krīt. PAUZE: G C G E 3.</description></item><item><title>Bet Dzīvē Viss Ir Savādāk</title><link>http://example.org/song/69-Igo_-_Bet_Dzive_Viss_Ir_Savadak/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/69-Igo_-_Bet_Dzive_Viss_Ir_Savadak/</guid><description>1. F Dm Bb C Pirms tu aizej vēlreiz atskaties. Gm Dm Bb C Vien uz brīdi paliec, lūdzu, nesteidzies. F Dm Bb C Projām ejot, sapni ņem sev līdz. Gm Dm Bb C Vēl man paliek pāri atmiņas un vīns. ====================================== Piedz: ====================================== Gm Dm Bet dzīvē viss ir savādāk, Gm Dm Vai kas ir mainījies? Gm Dm Bb C Mākoņainas vienmēr skrien un nestāv vienuviet. Gm Dm Bet dzīvē viss ir savādāk, Gm Dm Nekas nav mainījies.</description></item></channel></rss>