<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Edgars Liepiņš on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/edgars-liepi%C5%86%C5%A1/</link><description>Recent content in Edgars Liepiņš on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 28 Jun 2016 20:28:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/edgars-liepi%C5%86%C5%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lambada</title><link>http://example.org/song/2715-Edgars_Liepins_-_Lambada/</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2016 20:28:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2715-Edgars_Liepins_-_Lambada/</guid><description>Priekšvārds (visus vārdus ņēmu, klausoties no ieraksta): Ai, ai, ai,lambada ! Manā Latvijā ! Šedevr,la pour&amp;#39;, le&amp;#39; couisine ! Sinhronē(ts) tulkojums no portugāļu valodas, Andrejs Balodis, Latvija, dziesma par mīļoto ! Krievs, mans mīļais, Gadījies,traktor rata brauc Dzimis pašā Maskavā, Koļu viņu sauc. Platas ielas Maskavā, Skaistu namu kūp, Vēl daudz skaistāks mīļajam, Tumšu acu spulgs Platas ielas Maskavā, Skaistu namu kūp, Vēl daudz skaistāks mīļajam, Tumšu acu spulgs Mani krievu valodā, Mīlēdams viņš sauks.</description></item><item><title>Lai jums izdodas</title><link>http://example.org/song/2714-Edgars_Liepins_-_Lai_Jums_Izdodas/</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2016 20:27:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2714-Edgars_Liepins_-_Lai_Jums_Izdodas/</guid><description>Lai Jums izdodas draugi, Un lai izdodas man. Dziesmas un biešu lauki, Un lai izdodas zvans! Zvans ir no jauna lejams, Mēle dodama līdz. Krogos un kabarejās, Zvans ir tāds apdauzīts. Rūgta lai mūžam ieva, Debestiņš mūžam lai tīrs! Lai Tev izdodas sieva, Un Tev lai izdodas vīrs! Lai Jums izdodas draugi, Un lai izdodas man. Dziesmas un biešu lauki, Un lai izdodas zvans! Dzīvei ir rūpes un raizes, Dzīvei ir garoza, ja!</description></item><item><title>Ak, sievietes</title><link>http://example.org/song/2713-Edgars_Liepins_-_Ak_Sievietes/</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2016 20:27:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2713-Edgars_Liepins_-_Ak_Sievietes/</guid><description>C C Jūs pagājāt ar lepnu C G Kungu cēli garām, G G Un jums zem plīvura G C Bij&amp;#39; paslēpts skatiens kvēls. C C Ak, ko jūs sievietes C G Ar vīriešiem reiz darāt? G G Jums viņu sirdis ievainot G C Nemaz, nemaz nav žēl! Piedz. C F Ak, sievietes, sievietes! C C Dzīve bez jums G Mums, vīriešiem, G C Būtu tik grūta C F Ak, sievietes, sievietes!</description></item><item><title>Ja Tev kādreiz</title><link>http://example.org/song/2712-Edgars_Liepins_-_Ja_Tev_Kadreiz/</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2016 20:27:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2712-Edgars_Liepins_-_Ja_Tev_Kadreiz/</guid><description>Kādreiz. Ja Tev kādreiz... Ja man kādreiz... (2x) Ja Tev kādreiz Galvā dega Liela doma (trīs četri) mmmmm Nedzēs, nedzēs, lai jau dega, velniem lielāka būs loma Bet ja Tev Aiz karstas domas Auksti sviedri Plūst no pieres Kā bez omas Apkārt triecu, Smejas biedri (2x) Kā bez omas Apkārt triecu, Smejas biedri triecu, Smejas, Apkārt biedri (smiekli) Tad Izvelc savu mutautiņu, Noslaukies un nobāz viņu, Bet, ja biedri, Kāds ko prasa, Pasmejies, Tā debess rasa.</description></item><item><title>Lora</title><link>http://example.org/song/2635-Edgars_Liepins_-_Lora/</link><pubDate>Mon, 11 Apr 2016 11:07:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2635-Edgars_Liepins_-_Lora/</guid><description>[C][F][G][C] [C][F][G][C] [C] Žerami [F] ko tu žūri [G] Palec še [C] šito tūri [C] Polonēz o [F] šī majonēz [G] Dod jel tupel [C] nesaplēs [C] Lora o [F] Lora [G] Mon a mūr, dziedi [C] citu dūr [C] Lora o [F] Lora [G] Merī de votem[C]peratūr [C] Grand mersī de [F] selavi [G] Šarman garsi ir [C] Lorali [C] De li garson [F] delikāt [G] Nesamaitā [C] aparāt [C] Lora o [F] Lora [G] Mon a mūr, dziedi [C] citu dūr [C] Lora o [F] Lora [G] Merī de votem[C]peratūr [C] Tancer hol [F] ķeža priekšā [G] Lora līme [C] ir iekšā [C] Mon garson ne [F] tā dari [G] Hoš maš bišķi [C] vēl vari [C] Lora o [F] Lora [G] Mon a mūr, dziedi [C] citu dūr [C] Lora o [F] Lora [G] Merī de votem[C]peratūr [C] Lučija de [F] Lamermūr [G] Netaisi te [C] avantūr [C] Maņiķīr un [F] pediķīr [G] Nepaķer uz [C] mušpapīr [C] Lora o [F] Lora [G] Mon a mūr, dziedi [C] citu dūr [C] Lora o [F] Lora [G] Merī de votem[C]peratūr [C] Deklī akse[F]suār [G] Sesuār iekš [C] buduār [C] Adjē madam [F] arevuār [G] Raksti tagad [C] memuār [C] Lora o [F] Lora [G] Mon a mūr, dziedi [C] citu dūr [C] Lora o [F] Lora [G] Merī de votem[C]peratūr [C] Čau good bye ar [F] labvakar [G] Nenākšu vairs [C] šovakar [C] Danke šūn un [F] bite šūn [G] Juhai mīn au[C]fīderzein [C] Lora o [F] Lora [G] Mon a mūr, dziedi [C] citu dūr [C] Lora o [F] Lora [G] Merī de votem[C]peratūr [C] Lora o [F] Lora [G] Mon a mūr, dziedi [C] citu dūr [C] Lora o [F] Lora [G] Merī de votem[C]peratūr</description></item><item><title>Korķa Dziesma</title><link>http://example.org/song/720-Edgars_Liepins_-_Korka_Dziesma/</link><pubDate>Sun, 29 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/720-Edgars_Liepins_-_Korka_Dziesma/</guid><description>Es [C]esmu tikai [F]joka pēc Šai [G]pudeļkaklā [C]zaļā Jo [C]šķidrums kas tur [F]iekšā ir Tas [G] tik un tā tiks [C]vaļā Es [F]esmu tikai formas pēc \ Es esmu tik pa [C]jokam \ Jo [G] tik un tā šī pudele / 2x Tam īstajam nāks [C]rokā / [C]Ā [C]Ā Viņš korķa viļķi manī grūž Un skrūvē manā miesā Un izslāpusi galva dus Mēž šķīvi siļķe liesā Un kad es esmu izurbts caurs Un pudele ir vaļā Un atgāzies kāds saldi dzer No pudeļkakla zaļā Un kad es esmu izurbts caurs Un pudele ir vaļā Un atgāzies kāds saldi dzer No pudeļkakla zaļā Ā Ā No zaļā pudeļ kakla dzer Līdz noreibst zēns kā dūmos Un iztukšotu pudeli Un mani aizmet krūmos Un kad zem krūma nokrīt pats Mans urbējs un mans kāvējs Es saucu sveiks lai dzīvo sveiks Lai dzīvo korķa rāvējs Un kad zem krūma nokrīt pats Mans urbējs un mans kāvējs Es saucu sveiks lai dzīvo sveiks Lai dzīvo korķa rāvējs Ā</description></item><item><title>Es Esmu Nabags Vecpuisis</title><link>http://example.org/song/662-Edgars_Liepins_-_Es_Esmu_Nabags_Vecpuisis/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/662-Edgars_Liepins_-_Es_Esmu_Nabags_Vecpuisis/</guid><description>Es esmu nabags vecpuisis Un tādu vēl ir daudz, Daudz precības jau pārlaidis, Smags liktens mani žņaudz. Es precēju gan šeit, gan tur, Vēl sievas lūkodams, Bet izdevies man nav nekur, Tādēļ es vecpuisis. Šī vecā spalva vienīgā Ir mana draudzene, Un cietā gultā otrajā Man īsta biedrene. Un kas man sāpēs prieku dar, To stāstu viņām gan, Tās allaž mani saprast var, Tās čīkst un raud ar man. Kad mana dzīve bēdīgā Reiz rimsies, mitēsies, Un precību tā pēdējā Man vairs neizdosies, Tad kapsētā, tur kaktiņā, Lai būtu mīksts vai sasalis, Man vēlēta būs vietiņa, Tur krāks tad vecpuisis.</description></item><item><title>Lācītis</title><link>http://example.org/song/155-Edgars_Liepins_-_Lacitis/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/155-Edgars_Liepins_-_Lacitis/</guid><description>Dm A Aijā aijaijā aijaijaijaijaijā 2X Dm A Tu man ļoti nepatīc - varens, liels un cildīgs. Dm Kaut tu būtu lācītis, zāģu skaidām pildīts! Gm Dm Tad es teiktu: Pinkainīt, pietiek vienam dvašot, A Dm Vīlīti es atrastu, kur tā vājāk sašūts. Piedziedājums : Dm A Aijā aijaijā aijaijaijaijaijā Dm 2X Aijā aijaijā aijaijaijaijaijā Dm A Caurumiņu izurbtu un no prieka mirtu, A Dm Ja no tava puncīša zāģu skaidas birtu.</description></item></channel></rss>