<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>muzikālā banka 2018 on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2018/</link><description>Recent content in muzikālā banka 2018 on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 12 Feb 2019 20:09:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2018/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Atspulgs</title><link>http://example.org/song/3477-Double_Faced_Eels_-_Atspulgs/</link><pubDate>Tue, 12 Feb 2019 20:09:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3477-Double_Faced_Eels_-_Atspulgs/</guid><description>Em C G 2x Em C G Esmu rūdīts melis Am Em man vairs nav nekas svēts Em C G Esmu tāds, kā vēlies Am Em mans mērķis ir izdabāt Em C G Dzejnieks neizdevies Am Em par radīto šaubas māc, C G par radīto šaubas māc Esmu melns un maziņš starp kājām iespiesta aste Esmu liels un varens tā, kā teikšu, tā būs un basta Esmu bērns, pamests uz kādas spēļu zāles sliekšņa uz spēļu zāles sliekšņa Piedz.</description></item><item><title>Ieviņa</title><link>http://example.org/song/3474-Jauno_Janu_Orkestris_JJO_-_Ievina/</link><pubDate>Tue, 12 Feb 2019 20:03:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3474-Jauno_Janu_Orkestris_JJO_-_Ievina/</guid><description>Ieva, ieva, ieviņa Ziedu sarie tusē Gaidu, gaidu, gaidu pilna Pilnā mēnestiņā Tautas, tautas, tautas zirgus Zirgus aša nojūdz Gaidu, gaidu, gaidu manu māsiņ Māsiņ u</description></item><item><title>Ceļš</title><link>http://example.org/song/3471-The_Sound_Poets_-_Cels/</link><pubDate>Sun, 10 Feb 2019 06:37:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3471-The_Sound_Poets_-_Cels/</guid><description>D Ceļojums A D Negaidīti iesācies A D Mērķis zināms tomēr liegts A D Iekšā virmo satraukums D Tagad man A D Kompasi un kartes jūk A D Domu pavedieni zūd A D Tomēr viss tik vienkāršs top Piedz. D A Vēl nē, vēl nē G A Vēl neapstāšos es D G A Es iešu kur vēl nav būts Bm G F#m Em Kur vedīs mani ceļš Vēlos sev Dzīves skaistos brīžus krāt Mazās laimes nosargāt Kabatā ņemt vienmēr līdz Un dienās, kad Koferi un somas zūd Kad kilometru pēdas zūst Man viena ceļa biedra trūkst Vēl nē, vēl nē Vēl neapstāšos es Es iešu kur vēl nav būts 2x Kur vedīs mani ceļš Vēl nē Vēl neapstāšos es Es iešu kur vēl nav būts Vēl nē Vēl neapstāšos es Es iešu kur vēl nav būts 2x Kur vedīs mani ceļš</description></item><item><title>Dejot trakāk</title><link>http://example.org/song/3444-Astronout_-_Dejot_Trakak/</link><pubDate>Wed, 16 Jan 2019 07:11:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3444-Astronout_-_Dejot_Trakak/</guid><description>Tā viņam [G]iet, jau gadu [Em]neveikli maz[Bm]liet Uz viņu [C]neskatās ne[G]viens Tomēr [Em]iztēlē viņš [Bm]Ņujorkā un [C]spēlē NB[G]A Bet tikmēr [Em]kājas ved tepat[Bm] Gar viņas [C]logu škērsielā[G] Viņš skatās [Em]telefona [Bm]ekrānā un [C]domā varbūt... [F]Ja nu viņa [Am]Šonakt [G]klejo viena [C]Viņa nāk un saka Es vēlos dejot trakāk [G]Viņa nāk un saka Es vēlos dejot trakāk [Am]Viņa nāk un saka Es vēlos dejot trakāk [F]Viņa nāk un saka Es vēlos dejot trakāk 2x Tā viņam [G]iet, vēl gadu [Em]vēlāk un maz[Bm]liet Pie viņas [C]loga vēl aiz[G]vien Viņš veras [Em]telefona [Bm]ekrānā Jo[C]projām domā.</description></item><item><title>Blēņas</title><link>http://example.org/song/3315-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Blenas/</link><pubDate>Thu, 08 Mar 2018 16:27:05 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3315-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Blenas/</guid><description>Am G F G C G F Am G C Am G C Durvis ir pievērtas un aizkari ciet - mums nav kur iet, Am G C Am G C Tu uz mani paskaties un pasmaidi - palīdziet! Am G C Varbūt tas dzēriens bij stiprāks kā man šķiet?! Piedz. C F G C G F G Lai dievs nogrābstās kā man ar Tevi gribas darīt blēņas C F G C G F G Lai dievs nogrābstās kā man ar Tevi gribas darīt blēņas Am G F G C G F G O o o ooo, darīsim blēņas!</description></item></channel></rss>