<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ainars Mielavs on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/ainars-mielavs/</link><description>Recent content in Ainars Mielavs on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 21 Dec 2015 16:14:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/ainars-mielavs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Balāde par Viņu un Viņu</title><link>http://example.org/song/2431-Ainars_Mielavs_-_Balade_Par_Vinu_Un_Vinu/</link><pubDate>Mon, 21 Dec 2015 16:14:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2431-Ainars_Mielavs_-_Balade_Par_Vinu_Un_Vinu/</guid><description>Kapodasters uz 4 ladas Am A A7 A No rīta mazā gaismiņā Am G viņš viņai saka: &amp;#34;Viss...&amp;#34; C F Am Bet viņa viņu pierunā, Dm G C E7 un dziesma tālāk ris. Am A A7 A Bet vēl pēc brīža zināma Am G viņš saka: &amp;#34;Iet nu ļauj...&amp;#34; C F Am Bet viņa viņu pierunā Dm G C un stingri, stingri skauj. F Bet vēl pēc kāda laiciņā Em G C Viņš pieceļās un teic F &amp;#34;Es kādreiz atkal atnākšu&amp;#34; Em Dm E7 Bet viņa saka &amp;#34;Beidz&amp;#34; Am A A7 A Mēs zinam kas tur notika Am G Bet tas jau nav vēl viss C F Am Pēc nedēļas viņš atgriezās Dm G C E7 Un dziesma tālāk ris Am A A7 A Viņš atnāca un klauvēja Am G Bet durvis bija ciet C F Am Un skaidri dzirdēt varēja Dm G C E7 Kā iekšpusē kāds dzied Am A A7 A Tā bija ļoti zema balss, Am G kas iekšā dziedāja, C F Am šī zemā un šī rupjā balss, Dm G C tā viņu satrauca.</description></item><item><title>Adata un diegs</title><link>http://example.org/song/1809-Ainars_Mielavs_-_Adata_Un_Diegs/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:46:32 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1809-Ainars_Mielavs_-_Adata_Un_Diegs/</guid><description>D G D Ir katrreiz vairāki, kas vienmēr atgriežas, G D Pa vienam, divatā, pa simtiem kolonnās. D F#7 G Kad skaļi runājas, kad klusu dziesmu dzied G B Em Gm Par lietām, kuras tā ar nekad nepāriet, D A D Par lietām, kuras tā ar nekad nepāriet. D G D Cik daudz Tu skatījies, cik daudz Tu biji tur - G D Pat spožai adatai reiz garām jāaizdur. D F#7 G Un Tevī ievēries es arī skrēju līdz, G B Em Gm Kā nedaudz piedzēries un apmaldījies rīts, D A D Kā nedaudz piedzēries un apmaldījies rīts.</description></item><item><title>Bezgalīgā iela</title><link>http://example.org/song/1781-Ainars_Mielavs_-_Bezgaliga_Iela/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:47:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1781-Ainars_Mielavs_-_Bezgaliga_Iela/</guid><description>Jau esi Tu saņēmies Un augstu,augstu uzrāpies, Bet spārnu Tev nav, Bet vēlēšanos daudz. Starp plakstiem smilšu grauds. Svētību dot vai neatļaut? Neviena,kam pajautāt, Ne divu,ko atrunāt…nesākt. Īss mirklis,ko padomāt. Balts audekla gabals,ko piesātināt. Kad krāsu vairs nav, Dzīve jāsajauc. Starp plakstiem smilšu grauds. Svētību dot vai neatļaut? Neviena,kam pajautāt, Ne divu,ko atrunāt…nesākt. Nakts un diena. Bezgalīgā iela. Pārpildīts līdz malām autobuss. Pieturvietā, Šajā,nākamajā Aiz durvīm vienmēr paliks kāds no mums.</description></item><item><title>Divas sirdis</title><link>http://example.org/song/1555-Ainars_Mielavs_-_Divas_Sirdis/</link><pubDate>Sat, 23 Nov 2013 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1555-Ainars_Mielavs_-_Divas_Sirdis/</guid><description>G C Am7 Gar jūras zeltmirdzošo krastu D D7 G Reiz vakarā staigājām mēs, E7 Am Cm Nu sirdi, šo nabaga sirdi, G D7 G Uz mūžu tad zaudēju es. Bet zvejnieki vēlāk man teica, Tie zinot, kur ir mana sirds. Tu slepeni pacēli viņu Un smaidot sev aiznesi līdz. Nu, mīļā, tev sirdis ir divas, Tu manējo līdzi sev nes, Bet neprātā mīlā pret tevi Bez sirds tagad staigāju es.</description></item><item><title>Apturi mani</title><link>http://example.org/song/1414-Ainars_Mielavs_-_Apturi_Mani/</link><pubDate>Mon, 27 Feb 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1414-Ainars_Mielavs_-_Apturi_Mani/</guid><description>A.Mielavs un R.Kalniņa - Bbm (kapo uz 1. ladas) L.Priede un J.Šipkēvics - C#m (kapo uz 4. ladas) -- IESPĒLE: Am Am/G F C/E Am x 2 E Apturi manu grimstošo kuģi, A tas pilns ir līdz malām C#m/G# ar pārdomu kravām F#m7 B E un atbildēm noklusētām. Apturi manu brūkošo torni, tas būvēts no sapņiem ar cerību statņiem un atmiņām izredzētām. PIEDZIEDĀJUMS: C Apturi manu bēgošo sirdi. F G Em F Apturi mani, apturi mani, vai dzirdi?</description></item><item><title>I love you</title><link>http://example.org/song/1367-Ainars_Mielavs_-_I_Love_You/</link><pubDate>Sun, 22 May 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1367-Ainars_Mielavs_-_I_Love_You/</guid><description>INTRO: E E G#m B | E E G#m B | C#m7 C#m7 G#m A | E B E E - Tas pats arī piedziedājumā E------------------------------ B-4-5-5----5-4-2---------------- G-----------------1-4-4--1--4---- X2 D------------------------------ A----------------------------- E------------------------------ E------------------------------ B-4-5-5----5-4-2------------2----2--0-0 G-----------------1-4-4--1--------------1-1-2---1 D--------------------------------------------------2 A----------------------------- E------------------------------ E B E Lai apstātos, man vajag Ķīnas mūri, B C#m Vai vismaz stingru dūri A B E Uz sarkankoka galda, E B E Jo manas iekaisušas domas B C#m Ir otrā plāna lomas A B E Ne pārāk labā izrādē: E G#m B I love You!</description></item><item><title>Es Nāku Uz Taviem Smiekliem</title><link>http://example.org/song/1064-Ainars_Mielavs_-_Es_Naku_Uz_Taviem_Smiekliem/</link><pubDate>Sun, 15 Nov 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1064-Ainars_Mielavs_-_Es_Naku_Uz_Taviem_Smiekliem/</guid><description>Capo 3 IEVADS: Am7 Em7 Fmaj7 Dsus2 (2x) PANTS: Am7 Em7 Fmaj7 Dsus2 Tu nometi bumbu manās krūtīs, bet sprādziena vilnis tika Tev līdz Vai ir vēl kāds,ko palīgā sūtīt, un kam no mums vairāk ir jāpalīdz? Tu iesēji prieku manās domās, bet allaž aizmirsi aplaistīt. Par daudz mēs nonākam mainītās lomās viens otru nevarot sagaidīt. PIEDZIEDĀJUMS: Em7 Fmaj7 Dsus2 G Bet es nāku uz Taviem smiekliem, es nāku uz komplimentiem, uz karstu elpu un niekiem tik muļķīgi nozīmīgiem.</description></item><item><title>Gaiss</title><link>http://example.org/song/1063-Ainars_Mielavs_-_Gaiss/</link><pubDate>Sun, 15 Nov 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1063-Ainars_Mielavs_-_Gaiss/</guid><description>Capo 5 Fmaj7 || Fmaj7* | E |--0-----------0-------| B |--1-----------3-------| G |--2-----------4-------| D |--3-----------5-------| A |--x-----------x-------| E |--x-----------x-------| IEVADS: Fmaj7 Am (4x) Fmaj7 Drosme nav cīnīties, Fmaj7* Drosme nav kļūt, Dm Drosme nav piecelties, Am Drosme ir būt! C Būt ir pa minūtēm, Dm Būt ir tūlīt, Am Būt ir pa sekundēm, G Am Būt ir ik brīd’! (2x) Fmaj7 Am (2x) Fmaj7 Brīdis nav izstāstīt, Fmaj* Brīdis nav laiks, Dm Brīdis nav parādīt, Am Brīdis ir gaiss!</description></item><item><title>Ai, Jel Manu Vieglu Prātu 2</title><link>http://example.org/song/761-Ainars_Mielavs_-_Ai_Jel_Manu_Vieglu_Pratu_2/</link><pubDate>Tue, 26 Aug 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/761-Ainars_Mielavs_-_Ai_Jel_Manu_Vieglu_Pratu_2/</guid><description>F C Ai, jel manu vieglu prātu: F Jauns apņēmu līgaviņ`! F C/E Dm7 Ai, jel manu vieglu prātu: F/C C7 F Jauns apņēmu līgaviņ`! Ne gadiņa nedzīvoju, Sola kungi karā ņemt. Es kungiem`i atbildēju: Vai es viens`i karavīrs. Vēl daža`i māmiņai Aug deviņi bāleliņ. Tie varēja bruņas nesti, Zobentiņus cilināt. Ai, jel manu vieglu prātu, Jauns apņēmu līgaviņ!</description></item><item><title>Lūgšana (Kamēr Vēl Dreb Mana Roka)</title><link>http://example.org/song/660-Ainars_Mielavs_-_Lugsana/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/660-Ainars_Mielavs_-_Lugsana/</guid><description>C F C Am Kamēr vēl dreb mana roka, C F C Am G Kamēr dreb rokas ēna, F Em Am Paliec, joprojām paliec F C G Mulstoša, karsta un lēna. Kamēr vēl esmu pie prāta, Paliec tu manā prātā, Paliec, joprojām paliec Balta un pasargāta.</description></item><item><title>Es redzēju sapnī</title><link>http://example.org/song/231-Ainars_Mielavs_-_Es_Redzeju_Sapni/</link><pubDate>Wed, 28 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/231-Ainars_Mielavs_-_Es_Redzeju_Sapni/</guid><description>Em G C Em Es redzēju sapnī, kā Zālamans liek roku uz pleca man. Bm F#7 B7 D7 Es redzēju sapnī, kā Zālamans liek roku uz pleca man. Gm Cm F7 Bb D7/A Savs laiks tev vēl jāizkaļ, pasteidzies, jo neesi tu jauns un skaists. Gm Cm Gm D7 Gm B7/F# Savs laiks tev vēl jāizkaļ, pasteidzies, jo neesi tu jauns un skaists. O, vareni, vareni, Zālaman, Šie vārdi kā sudrabs skan.</description></item><item><title>Labradors</title><link>http://example.org/song/235-Ainars_Mielavs_-_Labradors/</link><pubDate>Wed, 28 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/235-Ainars_Mielavs_-_Labradors/</guid><description>Intro: Em C D Am Em C No skumjām aizsala logi D Am Par krusu pārvērtās vējš Em C Pat karstākās pirtis un krogi D Am Šīs krustceles neizkausēs! Em C No asarām piebrieda durvis D Am Nav nozīmes aizbultēt ciet - Em C Tās neatvētu pat burvis D Am Kaut būtu iemīlējies Piedz. G D Bet viņš kā labradors skrēja pa sniegu Em Bm Tik pārlieku baltu un liegu C G 2x Lai zem lavīnām meklētu viņu C D Savas mīļotās sirdsapziņu!</description></item><item><title>Labradors solo [TAB]</title><link>http://example.org/song/250-Ainars_Mielavs_-_Labradors_Solo_TAB/</link><pubDate>Wed, 28 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/250-Ainars_Mielavs_-_Labradors_Solo_TAB/</guid><description> A B e||----------------|------------------------------------------------------------------------------------ h||----------------|------------------------------------------------------------------------------------ g||----------------|--------------------------------------------------7-7-7----------------------------- D||-----------7-9--|-10-9-7h9p7---7-9--------------10-9-7h9p7----7------------10-9h10p9p7-9----7h9------ A||----7-9-10------|-----------10------9-10-9----7------------10----------------------------10---------- E||-10-------------|--------------------------10----------------------------------------------------10-- B -------------------------------------------------|| -------------------------------------------------|| -7-7-7-------------------------------------------|| --------10-9h10p9p7-9----7-----------------------|| ----------------------10----------7-9-10-9----7--|| ----------------------------10-10----------10----|| 1. A + B 2. B</description></item><item><title>Ai, Jel Manu Vieglu Prātu</title><link>http://example.org/song/44-Ainars_Mielavs_-_Ai_Jel_Manu_Vieglu_Pratu/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/44-Ainars_Mielavs_-_Ai_Jel_Manu_Vieglu_Pratu/</guid><description>&amp;lt;p class=&amp;#34;text-muted&amp;#34;&amp;gt;* Šai dziesmai ir pieejama video pamācība no gitarspele.lv http://www.gitarspele.lv/ai-jel-manu-vieglu-pratu-gitarspeles-video-nodarbiba-1-dala-akordi/&amp;lt;/p&amp;gt; C G Ai, jel manu vieglu prātu: C Jauns apņēmu līgaviņ`! C G Am Ai, jel manu vieglu prātu: C G C Jauns apņēmu līgaviņ`! Ne gadiņa nedzīvoju, Sola kungi karā ņemt. Es kungiem(i) atbildēju: Vai es viens(i) karavīrs. Vēl daža(i) māmiņai Aug deviņi bāleliņ. Tie varēja bruņas nest(i), Zobentiņus cilināt. Ai, jel manu vieglu prātu, Jauns apņēmu līgaviņ!</description></item><item><title>Atpogā Manu Kreklu</title><link>http://example.org/song/45-Ainars_Mielavs_-_Atpoga_Manu_Kreklu/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/45-Ainars_Mielavs_-_Atpoga_Manu_Kreklu/</guid><description>G Man nav ko teikt par pasaules galu. G Man nav ko runāt par uzvarām. Em Man nav ko dziedāt par zemes malu C Un nav ko klusēt par asarām. Cm D7 Bet ja ru gribi par pasaule galu. G Em Un ja tu gribi par uzvarām. Cm D7 Un ja tu gribi uz zemes malu Em C Tu varētu mani pierunāt Piedz. D Em Atpogā manu kreklu C un palaid pa straumi to D Em Kā kuģi, kam nekur nav par seklu C ņem mani un izmanto Man nav ko teikt par Bermuda salām Man nav ko runāt par NLO Man nav ko dziedāt par siguldas alām man nav ko klusēt par sameloto.</description></item></channel></rss>