<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Embark on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/embark/</link><description>Recent content in Embark on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 06 Apr 2023 19:20:33 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/embark/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Galaktikas vārti</title><link>http://example.org/song/5017-Embark_-_Galaktikas_Varti/</link><pubDate>Thu, 06 Apr 2023 19:20:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/5017-Embark_-_Galaktikas_Varti/</guid><description>Pants Bb Parādies, es saku, parādies Gm Pirms esmu pamodies, pamodies Eb Pierodi pie zvaigžņu dziesmām 2x Gm Cieni nedzēšamas liesmas 2x Bb (haa) Piedz Eb Galaktikas vārti veras vaļā Cm Bet no aizmugures mani kāds sauc Gm Tu esi laikam piederošs un esi laika īpašums Bb Bet man vienalga, debesīs tak laiks pieder mums 2x Pants Dimensijā, mēs esam vienā dimensijā Telepātija. Vai vēl iespējama telepātija? Aiz bezgalīgā piena ceļa kliedz 2x Mans izmisumā izslāpušais miers 2x (haa) Piedz Galaktikas vārti veras vaļā Bet no aizmugures mani kāds sauc Tu esi laikam piederošs un esi laika īpašums Bet man vienalga, debesīs tak laiks pieder mums 2x Bridžs Eb Cm Kāds man prieks redzēt tevi šeit Gm Bb Starp mums šie galaktikas vārti atvērās Eb Cm Kāds man prieks redzēt tevi šeit Gm Bb Šķiet, mūsu pasaules ir savienojušās Eb (haaaa) Eb | F | Gm Bb | Eb Ebmaj7</description></item><item><title>Decembris</title><link>http://example.org/song/5016-Embark_-_Decembris/</link><pubDate>Wed, 05 Apr 2023 12:19:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/5016-Embark_-_Decembris/</guid><description>Pants/Piedz. - Dm | Gm | Bb | A Ai, ai, ai, kā tavi gurni mani aijā Vai, vai, vai es sāku tikai noreibt stiprāk? Es esmu bijis citur, kur spirta straumes stiprāk līst Bet šis vakars man jau norakstīts Jo šis vakars pieder tavām gurnu kustībām 2x Piedz. Šis vakars pieder tavām gurnu kustībām Visu acis izdeg tavās gurnu kustībās Ap tevi deju grīdas dūmi atkāpjas Un nobāl visas prožektoru gaismas Šis vakars pieder tavām gurnu kustībām Visu acis izdeg tavās gurnu kustībās Un prožektoru gaismas Bridžs Tu lasi manas domas Tava ģitāra mijiedarbojas Kad tu pagriez pret mani skaļāk to Es ļaujos sev būt tavā varā Bet pārējie kā decembris stājas Tie stājas rindas galā, jā Piedz.</description></item><item><title>Dīvainas Parādības</title><link>http://example.org/song/5012-Embark_-_Divainas_Paradibas/</link><pubDate>Wed, 05 Apr 2023 12:18:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/5012-Embark_-_Divainas_Paradibas/</guid><description>Cm7 Cm7 | F F | Eb Eb | Gm D | 2x Pants Cm7 F Eb Gm D Pārvērsties, pārvērsties, ka nepazīst Cm7 F Eb Gm D Attapties pavasara virpulī Cm7 F Eb Tas izveidots ceļš, lai es nedaudz maldītos Gm D Un labi klājas Cm7 F Eb Nekas, šķiet, vairs nav svarīgāks par to, Gm D Lai melna bilde sveic... Piedz. Cm7 F Bet vai kāpsi vilcienā ar mani tu Bbmaj7 F Eb Kur ceļo tikai dīvainas parādības Cm7 F Vai kāpsi vilcienā ar mani tu Bbmaj7 F Eb Kur gadiem plosos es un manas savādības Cm7 F Vai kāpsi vilcienā ar mani tu Bbmaj7 F Eb Kur ceļo tikai dīvainas parādības Cm7 F Bet ja neiekāpsi vilcienā ar mani tu Bbmaj7 F Eb Man nerūp, ja šī diena nav pat pamanīta Cm7 Cm7 | F F | Eb Eb | Gm D | Pants Noziegums šķita jau vienreiz izdarīts Kā tu neredzi ka nevaru apvienot Šo melno bildi ar pienākumiem kas dzīvu mērķu notis raksta Es dzīvoju priekš sevis, ne tās Piedz.</description></item><item><title>Kā tevi pieradināt?</title><link>http://example.org/song/5010-Embark_-_Ka_Tevi_Pieradinat/</link><pubDate>Tue, 04 Apr 2023 17:31:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/5010-Embark_-_Ka_Tevi_Pieradinat/</guid><description>Pants Fm Ab Viss ir izdomāts, pilnas rokas Cm Fm Ar abonementiem nopirktiem, kas nekad nebeidzas Fm Ab Un nekas netraucē jaunas spēlēs izspēlēt Cm Fm Es noteikumus nemācos, man tādi nepastāv Fm Ab Cm Liktens’ jau grib, lai mūsu rokas kopā rotājas Fm Kaut zeme nodreb Fm Ab Bet par sevi svarīgāka man ir gravitācija Cm Fm Pat ja salaužu visus kaulus, es nelaužu norunas Pāreja Cm 2x | Fm 2x | Ab Bb | Piedz.</description></item></channel></rss>