<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Tranzīts on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/tranz%C4%ABts/</link><description>Recent content in Tranzīts on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 11:52:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/tranz%C4%ABts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Burvis</title><link>http://example.org/song/4546-Tranzits_-_Burvis/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:52:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4546-Tranzits_-_Burvis/</guid><description>Domājam tad, kad jāsajūt. Kliedzam - kad jādomā. Taustāmies te, bet meklētais Noslēpies otrajā stāvā. Atceries, ko sapratīsi pieskāries, Jo pēc brīža roka stiepsies tukšumā. Kā gan varu es aizmirst, Kā gan varu tev teikt, ka tas nebija tā. Gaidot vētra drīz norims, Es toreiz izkāpu citā stacijā. Domā tāpat kā burvis. Sapņo, pat ja tavs sapnis šķiet bezgala tāls. Atstāj atvērtas durvis - Pa tām reiz ieslīdēs vēlmes sen aizmirstās.</description></item><item><title>Es nevaru būt balts</title><link>http://example.org/song/4379-Tranzits_-_Es_Nevaru_But_Balts/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:27:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4379-Tranzits_-_Es_Nevaru_But_Balts/</guid><description>[2x] Es nevaru būt balts un tas nav iespējams, Jo visam vienmēr jābūt līdzsvarā. Ir jaunas dienas sākums, citai gals, Prom ejot, tevi sauc kāds atpakaļ. Apskaidrība nāk, bet skaidrāks nekas nekļūst. Kāpēc nemiers tāds, viss beidzot skaidrs taču! Kaut kas tevī dzimst tu, nezini kas notiek. Nav kas pārtulko šos brīdinājumus. Vien vēlāk teiksi tu - Es nojautu. Bet būs par vēlu drugs, jau noticis tas būs. [1x] Es nevaru būt balts un tas nav iespējams, Jo visam vienmēr jābūt līdzsvarā.</description></item><item><title>Cik ilgi</title><link>http://example.org/song/1599-Tranzits_-_Cik_Ilgi/</link><pubDate>Sat, 15 Jun 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1599-Tranzits_-_Cik_Ilgi/</guid><description>Em D Em Kad pāri kāds nodarījis, man pirmajam zvani Em Am G D Un kad jādalās priekā - cita vārdu sauc D G Bm Em Vai vispār draudzība pastāvēt var starp tevi un mani Em Am G D Un kur ir robeža tā, kuru nedrīkst pārkāpt draugs G Cik gan ilgi var iet Em Un tevi neaizsniegt C Un cik daudz varu tev dot D Lai nav ko nožēlot G Em Līdz beidzot atbildēts ir mans jautājums - C D G Mēs pārāk labi saprotam viens otru, lai būtu kopā Bet man vairs negribas smaidīt, kad citu rokās tu skani Un tava kārtējā sāpe vairs mani neuztrauc Vai vispār draudzība pastāvēt var starp tevi un mani Un kur ir robeža tā, kuru nedrīkst pārkāpt draugs ASP</description></item><item><title>Kā agrāk</title><link>http://example.org/song/1486-Tranzits_-_Ka_Agrak/</link><pubDate>Thu, 12 Apr 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1486-Tranzits_-_Ka_Agrak/</guid><description> Am Pateikts vārds G F Nav atpakaļ atsaucams Am G F Pat ja tas tā domāts nav Am G F Ieslēdz mūs katru iedomu istabās Am G F Izmet atslēgas – lai neviens neatrod Am G F E Saplēst sienas vai palikt vienam Piedz. Am F Kā es gribu lai būtu kā agrāk G C E Kā es gribu lai būtu tā Tu Am F Savā iedomu istabā atstāts G E Durvis tavējai meklēju Var jau būt bez vārdiem var saprasties Runāt sudrabs klusēt zelts Spītējot vēl gudrākam izlikties Izmest atslēgas – lai neviens neatrod Saplēst sienas vai palikt vienam Am C Sauc lai varu atrast to vietu C Am Kur paslēptas durvis uz pēdējo iespēju F G Saki kā lai nojaucu sienu E Kā grimstot pēc gaisa es teikumus meklēju</description></item><item><title>7 dienas</title><link>http://example.org/song/1002-Tranzits_-_7_Dienas/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1002-Tranzits_-_7_Dienas/</guid><description>Am 7 dienas par tam ir šis stāsts Dm Am Glāstu maiguma noslēpies asmens Am 7 dienas mans atminu lāsts Dm Am E Riekstu čaumalas sirdi kā akmens Am Dm Kā projām no acīm tā lauka no sirds G C E Kā es gribēju teicienam ticēt Am Dm Pat nomodā balsi vel tavējo dzird G C E Katra seja tavs laimīgais smaids Piedziedājums: Am Dm 7 dienas un liels noslēpums G C E 7 naktis un nākotnes sapni Am Ļāvāmies straumei kaut laiks ir Dm pret mums G C E Kā grib mums tas atņemt Smaidi jo tagad tas liekas tik naivs Un šis sajūtas jaunības mans Ļaujies jau kārtējai neveiksmei lai Kaut uz minūti atgrieztos tas Bailes no sāpēm nu meklējam mēs Tikai prieku un mieru un viss Bet putni ar apgrieztiem spārniem vai spēs Atkal atgriezties debesis Piedziedājums: 3x</description></item></channel></rss>