<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Valdis Indrišonoks on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/valdis-indri%C5%A1onoks/</link><description>Recent content in Valdis Indrišonoks on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 16 Dec 2017 20:28:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/valdis-indri%C5%A1onoks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Maigāk skaniet torņos zvani</title><link>http://example.org/song/3215-Valdis_Indrisonoks_-_Maigak_Skaniet_Tornos_Zvani/</link><pubDate>Sat, 16 Dec 2017 20:28:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3215-Valdis_Indrisonoks_-_Maigak_Skaniet_Tornos_Zvani/</guid><description>G Bm 1. Maigāk skaniet torņos zvani Vēstot lielo brīnumu Netraucējiet laužu čalas (Am - D) Svētsvinīgo klusumu (Svētsvinīgo klusumu @end) G Bm Šurp no Debess gaismas ārēm Kristus bērns ir atnācis Un mums Ziemassvētku balvas (Am - D) Zemes ļaudīm atnesis (Am -B) P. Ziemassvētku baltās veltes (E7 – Am -G- F#/D) Vai tu ilgojies sev gūt, (G -F#/D - E) Celties pāri zemes ēnām (Am – G - F#/D) Kristus bērnam līdzīgs kļūt (Am - D) Kristus bērnam līdzīgs kļūt (D -G) G Bm 2.</description></item><item><title>Lai līst</title><link>http://example.org/song/1563-Valdis_Indrisonoks_-_Lai_List/</link><pubDate>Tue, 15 Oct 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1563-Valdis_Indrisonoks_-_Lai_List/</guid><description>Lai līst Valdis Indrišonoks G C2 Lai līst pār mums Tavas mīlas lietus G C2 Lai dzer ikviens, kas sausumā ir cietis G Dsus4/C2 Lai dzīvā lietus milzu lāsēs atveldzējas katra sirds G Dsus4/C2 Lai izkaltušās pļavās ziedi zied, un spožās krāsās mirdz. G D2 C2 Lai piepildās ar Tavu spēku ikviens, kas bijis skumju mākts G D2 C2 Kas mitis asarās un sāpēs teikt Tevi līksmē saukt G C2 Lai līst pār mums Tavas mīlas lietus G C2 Lai dzer ikviens, kas sausumā ir cietis Asus4 Ik grauds, kas valgā zemē krīt C2 D Sāks jaunas dzīvīb’s asnus dzīt G D Kad plūst no debess dzīvīb’s straumes C2 Vai tās par lielām upēm kļūst G D Lai dvēselēs bēdu izmocītās C2 Prieks un mīlestība plaukst.</description></item><item><title>Gribu Būt Tajā Vietā</title><link>http://example.org/song/1115-Valdis_Indrisonoks_-_Gribu_But_Taja_Vieta/</link><pubDate>Thu, 28 Jan 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1115-Valdis_Indrisonoks_-_Gribu_But_Taja_Vieta/</guid><description>Ievads D F#m Bm G D A D A D F#m Bm G Gribu būt tajā vietā, D A D A kurā visas brūces dzīst D F#m Bm G Gribu būt tajā upē, D A G Kurā mīlestība līst D E G D (nā na nā ) D Em Vēl soli, vēl vienu, G D Uz priekšu spert D Em Vēl lāsi, vēl vienu, G D Ko veldzēs dzert D Em Pret vēju, pret straumi, G D Caur ērkšķiem iet D Em Kaut spēki drīz beigsies G D Tā brīžiem šķiet D Em Caur gaismu, caur mieru, G D Lai bailes zūd D Em Par mirkli vēl vienu G D Bagātāks vēl kļūt</description></item><item><title>Atver Sirdi</title><link>http://example.org/song/1061-Valdis_Indrisonoks_-_Atver_Sirdi/</link><pubDate>Thu, 12 Nov 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1061-Valdis_Indrisonoks_-_Atver_Sirdi/</guid><description>[G] Ļaužu [C] sejas uzlū[G]ko, [C] [G] kad tie pa [C] ielām visur [G] steidz, [C] [G] Meklē [C] viņi šo ‘kaut [G] ko’, [C] [G] bet viņi [C] nezin, kā to [D] sauc. [C] [Em] Meklē [A] viņi [Em] šo ‘kaut [A] ko’, [Em] bet viņi [A] nezin, [D] kā to [G] sauc. [G] Atver [C] sirdi, [G] Atver [C] sirdi, [G] mīles[C]tībai [D] atver [G] to. [G] Atver [C] sirdi, [G] Atver [C] sirdi, [G] mīles[C]tībai [D] atver [G] to.</description></item><item><title>Kādi Esam Mēs</title><link>http://example.org/song/763-Valdis_Indrisonoks_-_Kadi_Esam_Mes/</link><pubDate>Thu, 28 Aug 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/763-Valdis_Indrisonoks_-_Kadi_Esam_Mes/</guid><description>[D] Ir grūti īstos [A] vārdus atrast [Em7] Ir grūti gribēt [G] otru [A] saprast [D] Ir viegli savus [A] brāļus tiesāt, [Em7] Ir grūti pabeigt [G] to, kas [A] iesākts. [D] Ir grūti vētrā [A] čukstus dzirdēt, [Em7] Ir viegli pārēs[G]ties un [A] smirdēt. [D] Ir viegli vējam [A] līdzi plīvot, [Em7] Ir viegli nomirt, [G] grūti [A] dzīvot. [D] Kāds esi tu [A]? Kāds esmu [Em7] es? [G] Kādi [A] esam [D] mēs?</description></item><item><title>Cik brīnišķīgs Tavs Vārds</title><link>http://example.org/song/424-Valdis_Indrisonoks_-_Cik_Briniskigs_Tavs_Vards/</link><pubDate>Sat, 03 Nov 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/424-Valdis_Indrisonoks_-_Cik_Briniskigs_Tavs_Vards/</guid><description>Gmaj7 D Gmaj7 D Gmaj7 Cik brīnišķīgs Tavs Vārds, tas man tik ļoti dārgs, D Gmaj7 Tas mana dzīvība, tas mana brīvība A Un augšāmcelšanās Gmaj7 D Gmaj7 D Gmaj7 Tu zemi radījis un jūru, debesis; D Gmaj7 Tu zvaigznēm spīdēt liec, dod elpu radībai A Un īsto gudrību Em7 A Tu esi iesākums Em7 A Un visa nobeigums, Em7 Tev pieder mūžība G Un visa dzīvība, A Tu valdnieks pasaulei!</description></item><item><title>Esi Tu</title><link>http://example.org/song/423-Valdis_Indrisonoks_-_Esi_Tu/</link><pubDate>Sat, 03 Nov 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/423-Valdis_Indrisonoks_-_Esi_Tu/</guid><description>G C D Esi Tu mans Dievs, G C D Esi Tu mans Kungs, G C D Esi Tu mans Gans, G C G Esi Glābējs mans! G C D Esi Tu mans Spēks! G C D Esi Tu mans Miers! G C D Esi Tu mans Prieks! G C G Esi Stiprums mans! Em Am Em Am Tik uz Tevi, Dievs, vien es paļaujos, C D Tev vien uzticos!</description></item></channel></rss>