<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Valdis Atāls on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/valdis-at%C4%81ls/</link><description>Recent content in Valdis Atāls on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 06 May 2016 05:42:06 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/valdis-at%C4%81ls/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Iedod zaļu zīmulīti</title><link>http://example.org/song/2659-Valdis_Atals_-_Iedod_Zalu_Zimuliti/</link><pubDate>Fri, 06 May 2016 05:42:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2659-Valdis_Atals_-_Iedod_Zalu_Zimuliti/</guid><description>Iedod zaļu zīmulīti, man tik zaļi gribas Ieraudzīt šo pasaulīti Zaļās savādībās. --------------------- (Katram pantam atkārtojas pēdējās 2 rindas, tas ir piedziedājums.) Lai pēc sniegiem zaļi strazdi skaļi zaļi, skaļi zaļi dzied. Un par spīti rieta vārdam Zaļa saule, zaļa saule riet. Rudens visu pārmānīs, Dziedot zeltu klusām. Bet es zaļi zīmēšu, lai mēs nesarūsam. =============== Starpspēle. ================ Viss atkārtojas vēlreiz. Noslēgumā piedziedājumā atkārtojas pēdējā rinda.</description></item><item><title>Lai ir pelēka diena</title><link>http://example.org/song/1194-Valdis_Atals_-_Lai_Ir_Peleka_Diena/</link><pubDate>Sat, 22 Aug 2015 06:38:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1194-Valdis_Atals_-_Lai_Ir_Peleka_Diena/</guid><description>[Am]Lai ar [G]pelēka diena Lai ar [G]pelēka diena [G]Tur virs mākoņiem saule[Am]spīd [Am]Lai ar [G]pelēka diena Lai ar [G]pelēka diena [G]Tur virs mākoņiem saule[Am]spīd [C]Rāpies kalnā[C]augstā tur virs mākoņi[Am]saule, [G]saule[Am]spīd [C]Rāpies kalnā[C]augstā tur virs mākoņi[Am]saule, [G]saule[Am]spīd.</description></item><item><title>Brīnums</title><link>http://example.org/song/1845-Valdis_Atals_-_Brinums/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:15:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1845-Valdis_Atals_-_Brinums/</guid><description>Brīnums pateikts puķes mūžā Ej un puķi izdibini Ej un gaismu pieradini,- Tikai Tu un neviens cits Bet, kad puķes mūžs būs galā, Saver visu gaismas starā, Tev ir dota tāda vara,- Tikai Tev, kas gaismā būs Lai tā dzīvo Tavā logā, Lai tai tumsā acīs spīts Ej un citas iededzini,- Tikai Tu un neviens cits</description></item><item><title>Dzērves manas dzērves</title><link>http://example.org/song/1844-Valdis_Atals_-_Dzerves_Manas_Dzerves/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:15:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1844-Valdis_Atals_-_Dzerves_Manas_Dzerves/</guid><description>dzērves manas dzērves dzērves manas skumjas skumjas manas dienas dienas man bez tevis ai, cik grūti būt vienam redzot aizlido dzērves kad aiz sevis ir dienas dienas dzērves ko aiznes dzērves, jūs aiznesāt dienas dienas, jūs atstājāt sāpes sāpes, ak, atstājiet sirdi kā dzērves spēj ligzdas atstāt</description></item><item><title>Es neteicu to</title><link>http://example.org/song/1843-Valdis_Atals_-_Es_Neteicu_To/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:15:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1843-Valdis_Atals_-_Es_Neteicu_To/</guid><description>es neteicu to nevienam ka es tevi izdomāju no sāpēm un ilūzijām uzcēlu savu māju bet nodega tēva māja no izsalkuma un grēka - nu tagad es uzzināju cik manī bij&amp;#39; pašā spēka nu vējš dejo manās oglēs vai vasara ziedos vai snieg vējš dejo oglēs tik ļoti ka man tevis nepietiek</description></item><item><title>Ak, brāļi - brālīši</title><link>http://example.org/song/1842-Valdis_Atals_-_Ak_Brali_-_Bralisi/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:15:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1842-Valdis_Atals_-_Ak_Brali_-_Bralisi/</guid><description>ak, brāļi-brālīši un mīļā mās&amp;#39; tek vista ar cālīšiem un vanags lidinās pūciņa balta pa upi iras... kas nemīl nav mājās- tiem jāizšķiras nu zinu ko vēlos, ko grib mana sirds es aizeju karā - man apnicis mirt</description></item><item><title>Drīz jau saule</title><link>http://example.org/song/1839-Valdis_Atals_-_Driz_Jau_Saule/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:15:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1839-Valdis_Atals_-_Driz_Jau_Saule/</guid><description>drīz jau saule drīz jau saule manu dienu nesāpēs ne jau kauli ne jau prauli būšu dzimtā zeme es visiem brīve visiem vaļa debesis pār galvu plest Dieva dotā dzīves daļa piederēt pie dzimtenes</description></item><item><title>Ja tu būtu</title><link>http://example.org/song/1583-Valdis_Atals_-_Ja_Tu_Butu/</link><pubDate>Tue, 25 Feb 2014 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1583-Valdis_Atals_-_Ja_Tu_Butu/</guid><description>E Ja tu būtu ziedoošs ķirša koks A E Tad es būtu maiga bite A E Ja tu būtu maiga bite E B E Tad es būtu tevi gaidošs bišu strops Ja tu būtu mani gaidošs bišu strops Tad es būtu stropa milja zeme Ja tu būtu stropa milja zeme Tad es būtu debess pāri tai Nu tik tuvu debes zemei klāt Ka viens otru varam izdziedāt Nu tik tuvu ka pat klusēt driikst Ka ir zeme un ir debesis Ja tu būtu ziedoošs ķirša koks Tad es būtu maiga bite Ja tu būtu maiga bite Tad es būtu tevi gaidošs bišu strops ------- Pierakstīja Joke</description></item><item><title>Es Esmu mīlējis</title><link>http://example.org/song/1565-Valdis_Atals_-_Es_Esmu_Milejis/</link><pubDate>Mon, 14 Oct 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1565-Valdis_Atals_-_Es_Esmu_Milejis/</guid><description>Valdis Atāls Es Esmu mīlējis B7 - 0 2 1 2 0 2 Em B7 Em B7 Šī pasaule kā durvis vaļā Em B7 Em B7 Mēs visi stāvam caurvējos G B7 Em B7 Un jūra nevienādi sāļā G B7 Em B7 Tik viegla aiziet mākoņos 2x C G Em Es esmu mīlējis šo dienu C G Em Es esmu mīlējis šo dienu Am Em Es esmu mīlējis šo dienu Em B7 Em B7 Un nevajag man vairs nekā Em B7 Em B7 Ar nesauli un sauli rietā Em B7 Em B7 Kas manas acis paņem līdz G B7 Em B7 Un piedzims zvaigznes tajā vietā G B7 Em B7 Bet zvaigznes skumjās nepalīdz C G Em Es esmu mīlējis šo dienu C G Em Es esmu mīlējis šo dienu Am Em Es esmu mīlējis šo dienu Em B7 Em B7 Un nevajag man vairs nekā -------- Veiksmīgu spēlēšanu.</description></item><item><title>Kā Gribēju Es Puķe Būt</title><link>http://example.org/song/695-Valdis_Atals_-_Ka_Gribeju_Es_Puke_But/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/695-Valdis_Atals_-_Ka_Gribeju_Es_Puke_But/</guid><description>K? grib?ju es pu?e b?t K? grib?ju es pu?e b?t T? pu?e, kas tur p?av? zied Un kurai gar?m nepaiet K? grib?ju es pu?e b?t K?pj dv?sele k? migla l?ni Un p?av? ziedu smaržas v?c K?d?? pie manis neatn?c, Kad neesmu es pu?e, kura zied Akordi: G C G D G (3x), H Em C G D G</description></item></channel></rss>