<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Nora Bumbiere on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/nora-bumbiere/</link><description>Recent content in Nora Bumbiere on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 20 Oct 2022 11:42:44 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/nora-bumbiere/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Atvadas vasarai</title><link>http://example.org/song/4930-Nora_Bumbiere_-_Atvadas_Vasarai/</link><pubDate>Thu, 20 Oct 2022 11:42:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4930-Nora_Bumbiere_-_Atvadas_Vasarai/</guid><description>Gb Gb Bbm Ebm Jau diena rudenīgā riet Bbm Ebm Ir tik labi atkal man Abm Ir tik labi atkal iet Bbm Gb Kur migla tvan Gb Bbm Ebm Jau diena rudenīgā riet Bbm Ebm Diena lapu lietū brien Bbm Abm Ir tik labi atkal man Bbm Gb Tev pretī iet Pār mani mirgodama krīt Kāda ruda lapa krīt Tā lido, lido, lido, lido un krīt Kā lēna doma, kā tāla diena Kā mīla pamādama Tā lido, lido, lido Jau diena rudenīgā riet Diena lapu lietū brien Ir tik labi atkal man Tev pretī iet Pār mani mirgodama krīt Kāda ruda lapa krīt Tā lido, lido, lido, lido un krīt Kā lēna doma, kā tāla diena Kā mīla pamādama Tā lido, lido, lido Jau diena rudenīgā riet Diena lapu lietū brien Ir tik labi atkal man Tev pretī iet</description></item><item><title>Cīruļa Stāsts</title><link>http://example.org/song/4410-Nora_Bumbiere_-_Cirula_Stasts/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:32:27 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4410-Nora_Bumbiere_-_Cirula_Stasts/</guid><description>No tevis manā dārzā dziedāt dīvaini cīruļi nāk, Un katra lapa skanēt līdzi sāk. Pār vienu skaņu otra skaņa kopā kā strautiņi plūst, Un manās krūtīs klusu atbalsi gūst. Piedz. Saki, mans draugs, par ko vēsta šis cīruļa stāsts? Tas manī kā noslēpums gulst. Vai mīla tā, vai tikai draudzīgais glāsts, Vai izšķirs, vai vienos tas mūs? Ja atnāks kādreiz diena melna, lietus tik apnicīgs līst, Un tikai skumjas sapņu dārzā klīst.</description></item><item><title>Kāds lietains vakars</title><link>http://example.org/song/4371-Nora_Bumbiere_-_Kads_Lietains_Vakars/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:25:27 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4371-Nora_Bumbiere_-_Kads_Lietains_Vakars/</guid><description>Kāds lietains vakars, Kāds vientuļš vakars, Man klusi logā raud, Birst lapas Gaujas takās, Birst rudas lapas rudens takās. Tur tālu jūrā, Baltajā jūrā, Un tagad klusumā ar tevi, Ik mirkli klusumā ar tevi sirds, Sarunājas mājās. Es ticu - atkal būsim mājās, No jūras te pie manis mājās, Tā senākā, senākā senā... Un atkal ziedēs ķirši mājās. Es ticu - atkal būsim mājās, No jūras te pie manis mājās, Tā senākā, senākā senā.</description></item><item><title>Es rakstu Dženijai</title><link>http://example.org/song/4303-Nora_Bumbiere_-_Es_Rakstu_Dzenijai/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:02:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4303-Nora_Bumbiere_-_Es_Rakstu_Dzenijai/</guid><description>D# Sveika, Dženij! Kā Tev iet? Man iet labi. Vēlos ar Tevi iepazīties nopietnos nolūkos. Es braucu tikai ar zirgu, bet vienam ratos man ir skumji! D# Dženij, augšā tai lidmašīnā G# A# D# Nevieb lūpas par mani smīnā. D# D#6 Lai Tev vēsta mazs, smaidošs foto - G# A# D# Manu dzīvi velk auzu motors! Gm Cm Dženij, tici tam sudraba pakavam, G# A# D# Mazāk tici tam sporta loto.</description></item><item><title>Es gribu dejot bugi</title><link>http://example.org/song/4221-Nora_Bumbiere_-_Es_Gribu_Dejot_Bugi/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:44:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4221-Nora_Bumbiere_-_Es_Gribu_Dejot_Bugi/</guid><description>Vakar, vēl vakar dejojām šo deju, Skurbā deja, tā skan pa logu atvērtu. Smejot, gar logiem rudens vēji vējo, Visi četri, tas piektais atkal esi tu. Piedz. Bugi, lai skan bugi, Lai mūs mūzika ņem līdz. Vējiem tālu tikmēr iesim divatā. Bugi, lai skan bugi, Rūgtā rudens atbalsī. Gribu dejot, bugi bugi, Vienmēr tā. Klausies, kā deja rudens vējiem skries Tik dēļ vējiem, dēļ tiem es tevi neredzu Dejot, šo tikko iesākušos deju Gribu dejot, bet lai tas otrs esi tu, jā Piedz.</description></item><item><title>Alīdas mīlas ārija (Atstātā)</title><link>http://example.org/song/2826-Nora_Bumbiere_-_Alidas_Milas_Arija/</link><pubDate>Thu, 03 Nov 2016 11:51:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2826-Nora_Bumbiere_-_Alidas_Milas_Arija/</guid><description>Ievads: A D A D A D Kā ziediņš bez saules - E A Tik drūms ir mans prāts! D Kur remdēšu sirdi, E A Ko žēlabas māc? D Aiz dārza, tur lejā, A Dziļš ezeriņš mirdz. D A Tur zvērēdams spieda, E A Viņš mani pie sirds! X2 A D Tur skūpstīja mani, E A Viņš viltības pilns! D Tur viņa zvērestu E A Aiznesa viln&amp;#39;s! D Nu, trauktin man traucas man traucas, A Uz ezeru prāts!</description></item><item><title>Ai, dundur 2</title><link>http://example.org/song/2595-Nora_Bumbiere_-_Ai_Dundur_2/</link><pubDate>Fri, 25 Mar 2016 11:45:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2595-Nora_Bumbiere_-_Ai_Dundur_2/</guid><description>Kad [C] bērziem pirmās lapas plauks, ai, dun-dur, dun-dur, dun-dun-dur, Ej [C] klausies pērkon- dunā, ai, dun-dur, dun-dur, dun-dun-dur. Uz [F] kaila akmens puķe augs, ai, dun-dur, dun-dur, dun-dun-dur, Un [C] naktī zirgi runās, ai, dun-dur, dun-dur, dun-dun-dur. Ai, [G] dun-dur, dun-dur, dun-dun-dur, Cik [F] gudri zirgi runās Par [G] to, kas bij, par to, kas būs Pēc [F] trakās dun-dun-dun-dun-du- nē- [C] ša-nas. Kad [C] bērziem pirmās lapas plauks, ai, dun-dur, dun-dur, dun-dun-dur, Būs [C] klāt tā pērkon stunda, ai, dun-dur, dun-dur, dun-dun-dur, Kad [F] tavu jaunu dienu raugs, ai, dun-dur, dun-dur, dun-dun-dur, Spes [C] cauri jumtiem spundi.</description></item><item><title>Griezīte 2</title><link>http://example.org/song/2353-Nora_Bumbiere_-_Griezite_2/</link><pubDate>Thu, 24 Sep 2015 17:18:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2353-Nora_Bumbiere_-_Griezite_2/</guid><description> F C7 Meitene mana grieze griezīte F Gūstīja veda sauca papardēs F7 Bm sapina mani priecīgs apinis ai apinis F C7 F Ar griezi ar griezīti Meitene mana grieze griezīte Meitenēm citām pogas izgrieza Sapinās soļi vienā vītenī ai vītenī Ar griezi ar griezīti Meitene mana grieze griezīte Pateica man ka dzirkles nesarūs Mūžīgi laikam tādēļ dzīvošu ai dzīvošu Ar griezi ar griezīti Ar griezi ar griezīti Ar griezi ar griezīti</description></item><item><title>Autobraucēja dziesmiņa</title><link>http://example.org/song/2090-Nora_Bumbiere_-_Autobrauceja_Dziesmina/</link><pubDate>Thu, 23 Apr 2015 05:57:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2090-Nora_Bumbiere_-_Autobrauceja_Dziesmina/</guid><description>Eb Ab Eb Auto, auto, automobili Eb Ab Gm Tevis dēļ mums vajag spēt Cm F Lūgt no cietiem cigareti Ab Eb Un no citiem piesmēķēt piedz. Ab Un kad beidzot kājām gājējs Eb Pats pie sava auto tiek Bb Pašām vairs no auto prieka Eb Daudz kas pāri nepaliek La, la ,la, la, la, la, la, la, la, la.... laaāaaaa Tāpēc braucējs mūža galā Atkal mācās kājām skriet Tad kad labā kāja nezin Vairs kur kreisā kāja iet piedz.</description></item><item><title>Balta Pūka</title><link>http://example.org/song/1443-Nora_Bumbiere_-_Balta__Puka/</link><pubDate>Wed, 14 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1443-Nora_Bumbiere_-_Balta__Puka/</guid><description>Kapo 1 C G Balta pūka atlido pa vējiem. G C Te nu dīgt un iesakņoties sāks. C G Visas meitas krīt uz atnācējiem, G C It kā šiem kas būtu citādāks. F C Visas meitas krīt uz atnācējiem G C Austra, Austra, agri gan tavs nams F C Visām durvīm vaļā visiem vējiem G C Atnāk pūpēdis. Bet kur tas krams? C G Atnāk ņurņiks, nenāk lielais lasis, G C Austra, Austra, taisi durvis ciet!</description></item><item><title>Laternu Stundā</title><link>http://example.org/song/1388-Nora_Bumbiere_-_Laternu_Stunda/</link><pubDate>Mon, 20 Feb 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1388-Nora_Bumbiere_-_Laternu_Stunda/</guid><description>E E6 E E6 E E6 E Laternu stundā, E6 E E6 E Kad matroži un ielas jau kvēlo, F#m Ej, kvēlo, neizkvēlo B7 E Ej, kvēlo, neizkvēlo E E6 E Laternu stundā, E6 E E6 E Kad meitenes un klauni sāk tēlot, F#m Ej spēlē ielu spēlē, B7 E Ej spēlē, nepaspēlē. PIEDZ (2x) B7 Spēlē, spēlē, ko tu spēlē, E Ko tu spēlē man! B7 Es tev esmu šajā spēlē E Gaisma laternā.</description></item><item><title>Lauku gurķis Rīgas tirgū</title><link>http://example.org/song/1227-Nora_Bumbiere_-_Lauku_Gurkis_Rigas_Tirgu/</link><pubDate>Wed, 08 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1227-Nora_Bumbiere_-_Lauku_Gurkis_Rigas_Tirgu/</guid><description>C Vasaras vidū, gurķus plūcot, G Muļķa gurķīšus, C Vienreiz redzu – gurķos Miķelis guļ. C Paņēmu visus gurķus, G Arī muļķa Miķeli, C Līdz ar citiem tirgū pārdošu tos. C Nepārdod, Anniņa, Anniņa, G Nepārdod Miķeli! C Miķelīts labosies, Miķelīts gurķoties beigs. C Pārdevu Miķeli G Par vienu rubuli, rubuli, C Lai viņš pie pilsētas preilenēm gurķoties iet. Janvāra vidū Rīgā redzu, he, Mana Anna nāk. Anniņ, Anniņ, vai tad pazīsti vēl, ko?</description></item><item><title>Elēģija</title><link>http://example.org/song/1097-Nora_Bumbiere_-_Elegija/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1097-Nora_Bumbiere_-_Elegija/</guid><description>[Am] Debesīs tālu, tālu snieg. [Dm] Itneviens, Neviens vēl neapsnieg. [G] Klausies, kā runā debesīs sniegs! [C] Rīt no rīt tev [Dm] jāap[E]snieg. [Am] Jāapsnieg dziļi, dziļi tai [Dm] dimdošai Un manai pilsētai. [G] Skumjajiem Baltiem jāapsnieg. [C] Debesīs jau [Dm] tālu [E] snieg. [Dm] Apsnigsim, [G] dosim godu tiem, [C] apsnigsim [Dm] Par godu skumjajiem, [Am] skumjajiem: [E] Svētku nepietiek. [Am] Snieg, snieg, snieg. Rīt no rīt tev jāapsnieg. [Dm] Apsnigsim, [G] Dosim godu tiem, [C] apsnigsim, Par [Dm] godu skumjajiem, [Am] skumjajiem.</description></item><item><title>Iedzersim Pa Glāzei</title><link>http://example.org/song/721-Nora_Bumbiere_-_Iedzersim_Pa_Glazei/</link><pubDate>Sun, 29 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/721-Nora_Bumbiere_-_Iedzersim_Pa_Glazei/</guid><description>C G Iedzersim pa glāzei kamēr jauni mēs G C gan jau vecumdienās zāles noderēs C F Iedzersim pa glāzei kamēr jauni mēs F C G C gan jau vecumdienās zāles noderēs Izgulēsim grāvjus, kamēr jauni mēs, Gan jau vecumdienas gultas noderēs! Izmīlēsim meitas, kamēr jauni mēs, Gan jau vecumdienās sievas noderēs! Iedzersim vēl alu, kamēr jauni mēs, Gan jau vecumdienas ūdens noderēs! Uzdziedāsim dziesmu, kamēr jauni mēs, Gan jau vecumdienās plates noderēs!</description></item><item><title>Dūdieviņš 2</title><link>http://example.org/song/670-Nora_Bumbiere_-_Dudievins_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/670-Nora_Bumbiere_-_Dudievins_2/</guid><description>Dūdieviņ, Dūdieviņ, ūdeņu dūdiniek Sadūdo lietu! Gulgainā sudraba dūmakā plūdini Dūmaļo rietu! Šalcošām šļakatām pārskalo liedagu Pārsijā kāpas! Pāržūžo dūksnāju, donī zem zieda guļ Mana melna sāpe. Dūdieviņ, Dūdieviņ, dod dūnas gaišumu Vakara bēdām! Visu manu rūgtumu dūkodams aizšūpo Spārngalu vēdās! Kā tavā atspulgā pārplaiksna ūdeņus, Vilnājā zūdot, Dūdiniek, pelēkais tārtiņ, mans Dūdieviņ, Pagaisīs grūtums. Dūdieviņ, Dūdieviņ, ūdeņu dūdiniek Sadūdo lietu! Gulgainā sudraba dūmakā plūdini Dūmaļo rietu! Šalcošām šļakatām pārskalo liedagu Pārsijā kāpas!</description></item><item><title>Ai, dundur</title><link>http://example.org/song/537-Nora_Bumbiere_-_Ai_Dundur/</link><pubDate>Fri, 18 Jan 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/537-Nora_Bumbiere_-_Ai_Dundur/</guid><description>E Kad bērziem pirmās lapas plauks, Ai- dundur- dundur- dun- dun- dun. Ej klausies pērkondunā, Ai- dundur- dundur- dun- dun- dun. A Iz kaila akmens puķe augs, Ai- dundur- dundur- dun- dun- dun. E Un naktī zirgi runās, Ai- dundur- dundur- dun- dun- dun. Piedz.: B Ai- dundur- dundur- dun- dun- dun. A Cik gudri zirgi runās B Par to, kas bij’, par to, kas būs A E Pēc trakās dun-dun-dun-dun-dunēšanas.</description></item><item><title>Dūdieviņš</title><link>http://example.org/song/283-Nora_Bumbiere_-_Dudievins/</link><pubDate>Tue, 06 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/283-Nora_Bumbiere_-_Dudievins/</guid><description>G Dūdieviņ, Dūdieviņ, ūdeņu dūdiniek Dm Sadūdo lietu! G Gulgaina sudraba dūmakā plūdini Dm Dūmainu rietu. Am D šalcošām šļakatām pārskalo liedagu G Em Pārsijā kāpas, Am D Pāržūžo dūksnāju - donī zem zieda guļ G Em Mana melna sāpe. G Dūdieviņ, Dūdieviņ, Dod dūnas gaišumu Dm Vakara bēdām G Visu manu rūgtumu dūkodams aizšupo Dm Spārngalu vēdās. Am D Kā tava atspulga pārplaiksna ūdeņus, G Em Vilnājā zūdot, Am D Dūdiniek pelēkais, târtiņ, mans - dūdieviņ, G Em Pagaisīs grūtums.</description></item><item><title>Griezīte</title><link>http://example.org/song/12-Nora_Bumbiere_-_Griezite/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/12-Nora_Bumbiere_-_Griezite/</guid><description> A E Meitene mana grieze griezīte A Gūstīja veda sauca papardēs A7 D Dm sapina mani priecīgs apinis ai apinis A E A Ar griezi ar griezīti Meitene mana grieze griezīte Meitenēm citām pogas izgrieza Sapinās soļi vienā vītenī ai vītenī Ar griezi ar griezīti Meitene mana grieze griezīte Pateica man ka dzirkles nesarūs Mūžīgi laikam tādēļ dzīvošu ai dzīvošu Ar griezi ar griezīti Ar griezi ar griezīti Ar griezi ar griezīti</description></item><item><title>Griezīte 3</title><link>http://example.org/song/2530-Nora_Bumbiere_-_Griezite_3/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2530-Nora_Bumbiere_-_Griezite_3/</guid><description>[A] Meitene mana grieze [E] griezīte Gūstīja veda sauca [A] papardēs sapina [A7] mani priecīgs [D] apinis, ai [Dm] apinis [A] Ar griezi [E] ar griezī[A]ti [E] [A] Meitene mana grieze [E] griezīte Meitenēm citām pogas [A] izgrieza Sapinās [A7] soļi vienā [D] vītenī, ai [Dm] vītenī [A] Ar griezi [E] ar griezī[A]ti [E] [A] Meitene mana grieze [E] griezīte Pateica man ka dzirkles [A] nesarūs Mūžīgi [A7] laikam tādēļ [D] dzīvošu ai [Dm] dzīvošu [A] Ar griezi [E] Ar griezi [A] Ar griezi [E] Ar griezī[A]ti</description></item></channel></rss>