<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>muzikālā banka 2019 on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2019/</link><description>Recent content in muzikālā banka 2019 on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2020 20:53:41 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2019/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es nāktu mājās</title><link>http://example.org/song/3582-Dons_Arturs_Singirejs_-_Es_Naktu_Majas/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 20:53:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3582-Dons_Arturs_Singirejs_-_Es_Naktu_Majas/</guid><description>Am Es biju ilgi prom G Tu pat nemanīji to Am Kā mūsu dvēseles klejo G pa zemi apaļo Am Ziemas un vasaras mainījās G Gadi nestājās Am Mūsu kopīgie sapņi G mata galā karājās Piedz. C Es nāktu mājās G Ja tu spētu piedot C Es nāktu mājās G Es nāktu mājās Am Cik gan ilgi klusēt G sevi sargājot Am Pacietību mēs G viens otram pārbaudot Am Gaidot nezinot G spēkus tērējām Am Katrs klusi G pie sevis cerējām Piedz.</description></item><item><title>Dzīvot citādāk</title><link>http://example.org/song/3581-Aminata_Savadogo_-_Dzivot_Citadak/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 20:46:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3581-Aminata_Savadogo_-_Dzivot_Citadak/</guid><description>Bbm Es skrienu nebaidos, paklūpu pieceļos, sabrūku attopos. Noticu noraujos, negribu nemānos, zaudēju atrodos. Āda man adatas, manis pašas sadurtas. Es tās ņemu nost, es tās ņemu nost. Āda man adatas, manis pašas sadurtas. Es tās ņemu nost, tās ņemu nost. Gb Ab Un tad pavisam pēkšņi, pēkšņi izrādās. Bbm Ab Es tomēr dzīvot drīkstu, dzīvot citādāk. Gb Ab Un tad pavisam pēkšņi, pēkšņi izrādās. Bbm Ab Es tomēr dzīvot drīkstu, dzīvot citādāk.</description></item><item><title>Cilvēks</title><link>http://example.org/song/3580-Ivo_Fomins_-_Cilveks/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 20:43:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3580-Ivo_Fomins_-_Cilveks/</guid><description>Capo 3. lada Ievads: C D Em G C D Em Em C D Em G C D… G Am C D Es esmu tikai cilvēks un man sāp G Am C D Es arī vēlos arvien augstāk kāpt Em G Vēlos mīlēts būt, vēlos laimīgs kļūt C D Bet dažreiz nesanāk Em G Bet nekad, nekad, jā, nekad, nekad C Tas nebūs savādāk, C D Tas nebūs savādāk. Piedz: C D Es vēlos pasauli mainīt G C Un tai mainīties līdz C D Tu zini es neesmu vainīgs G G Es esmu tikai cilvēks, tikai cilvēks C D Kas mācās mīlēt un piedot G Am Kas nāks un atpakaļ ies.</description></item><item><title>Bungādiņas</title><link>http://example.org/song/3579-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Bungadinas/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 20:41:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3579-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Bungadinas/</guid><description>Šis nav mīlas stāsts, šis ir stāsts par mums Līdz kurienei mūs vēdīs nakts noslēpums? Lielpilsētas ielās manāms satraukums Nakts lokāla gaismās pazūd nogurums Bum-bum, bum-bum Bum-bum, pulsē bungādiņas Bum-bum, bum-bum Bum-bum, deju grīda dun Bum-bum, bum-bum Bum-bum, pulsē bungādiņas Bum-bum, bum-bum Bum-bum, bet rīts mūs sodīs Bet rīts mūs sodīs Uz glāzes lūpu krāsa – sveiciens pasaulei Caur glicerīna dūmiem ataust rīts Nav iemesla vairs gaidīt vai tu man nāksi līdz Bum-bum, bum-bum Bum-bum, pulsē bungādiņas Bum-bum, bum-bum Bum-bum, deju grīda dun Bum-bum, bum-bum Bum-bum, pulsē bungādiņas Bum-bum, bum-bum Bum-bum, bet rīts mūs sodīs Bet rīts mūs sodīs</description></item><item><title>Kamēr</title><link>http://example.org/song/3578-Trianas_Parks_Triana_Park_-_Kamer/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 18:52:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3578-Trianas_Parks_Triana_Park_-_Kamer/</guid><description>Dm Tu vēl neesi redzējis visu. Tu vēl neesi redzējis kâ Gm7 upes griežas virpuļos, mēļo Salacā. Am7 Am To nevar izstāstīt. Gm Tu vēl neesi redzējis visu. Dm Tu vēl neesi redzējis visu. Tu vēl neesi redzējis kâ Gm7 meža zaļo segu klāj kāds debesu molbertā. Am7 Am Tu vēl neesi redzējis visu. Gm7 Gm Tikai lūdzu atgriezies. Piedz. 2x Gm Kamēr, kamēr, kamēr Bb Dm Gm debess vāli veļas kamolos, Gm kamēr, kamēr, kamēr Dm F Gm Dm soli spers kāds, klusi atskatos, bet tevis tur nav.</description></item><item><title>Kamēr vien mēs esam</title><link>http://example.org/song/3565-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Kamer_Vien_Mes_Esam/</link><pubDate>Tue, 17 Dec 2019 11:49:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3565-Markus_Riva_Mikelis_Laksa_-_Kamer_Vien_Mes_Esam/</guid><description>Saule riet, bet nenoriet Rīga mieg, bet neaizmiedz Man līdzās Man līdzās Tālu prom mēs varam skriet Bet vārdus kurus atzīties Tik dzirdam Ja mīlam Un ikreiz Vārdi vējā Man pie tevis atnesīs Rītus, bet līdz tam Ļauj man vēlreiz atzīties Laikā apstāties Kamēr vien mēs esam No jauna satikties Tavos tīklos sapīties Lietū veldzēties Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Saule riet, bet nenoriet Jūrā mūsu sāpes brien Lai zīdā Mēs šķīstam Sniedz man roku, bet neaizsniedz Un starp mums klusums kliedz Bet zinām Ka mīlam Un ikreiz Vārdi vējā Man pie tevis atnesīs Rītus, bet līdz tam Ļauj man vēlreiz atzīties Laikā apstāties Kamēr vēl mēs esam No jauna satikties Tavos tīklos sapīties Lietū veldzēties Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Un ikreiz Vārdi vējā Man pie tevis atnesīs Rītus, bet līdz tam Ļauj man vēlreiz atzīties Laikā apstāties Kamēr vēl mēs esam No jauna satikties Tavos tīklos sapīties Lietū veldzēties Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Ļauj man vēlreiz atzīties Laikā apstāties Kamēr vēl mēs esam No jauna satikties Tavos tīklos sapīties Lietū veldzēties Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam Kamēr vien mēs esam</description></item><item><title>Maiga Vara</title><link>http://example.org/song/3559-Aminata_Savadogo_-_Maiga_Vara/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 21:00:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3559-Aminata_Savadogo_-_Maiga_Vara/</guid><description> Em D C Kas paspēja beigties,tas netika sākts Em D C No mums pāri palika uguns un nakts Em D C Var nejust, ne naidu, ne mīlu, neko Em D C Tik vienaldzīgs tukšums, nu elpoju to D Em C Tev acis kā ezeri, pazīstu tos D Em C Tavos ūdeņos pazūdu, dziļākajos C Tev ir maiga vara tāda, D Kas lēni, klusām ārda Em C Un gāž uz lāpstiņām C Tev ir maiga vara tāda D Vairs nav man sava vārda Em C Top tava gaisma par atmiņām Em D C Kur strauji kūst ledus, tur pali steidz pāri Em D C Tu drīksti teikt taisnību, pat ja tu mani māni Em D C Tur madaru pļavā mēs redzējām spāri Em D C Tik mūsu tā bija, tik dziļi tu skāri D Em C Tev acis kā ezeri, pazīstu tos D Em C Tavos ūdeņos pazūdu, dziļākajos C Tev ir maiga vara tāda, D Kas lēni, klusām ārda Em C Un gāž uz lāpstiņām C Tev ir maiga vara tāda D Vairs nav man sava vārda Em C Top tava gaisma par atmiņām Em D Nav, it ne dvēseles apkārt vienas C D Kas saprastu, paliks vai grims C D Es nekaunos, es padodos Em D Tikai dzīve būs tā, kas mūs šķirs Tev ir maiga vara tāda, Kas klusām ārda Un gāž Tev ir maiga vara tāda, Kas lēni, klusām ārda Un gāž uz lāpstiņām Tev ir maiga vara tāda Vairs nav man sava vārda Top tava gaisma par atmiņām</description></item><item><title>Es gāju par tālu</title><link>http://example.org/song/3534-KAT_-_Es_Gaju_Par_Talu/</link><pubDate>Tue, 25 Jun 2019 12:41:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3534-KAT_-_Es_Gaju_Par_Talu/</guid><description>[Am] Es gāju par [F] tālu [C] Es liku lietā [G] visu savu arsenālu [Am] Tu nāci man [F] līdzi [C] Kaut zināji, šis ceļš [G] mūs ved uz zemestrīci [Am] Visplānākais [F] ledus [C] Mums zem kājām likās [G] tā kā bitēm medus [Am] Bet salkanās [F] filmās [C] Apgalvo, [G] tas ļoti dārgi maksās [F] Es zinu, mēs [Am] abi jūtam, ka [G] krītam [F] Bet ir tik [Am] labi būt kopā līdz [G] rītam [F] Es zinu, mēs [Am] abi jūtam, ka [G] krītam [F] Bet ir tik [Am] labi būt kopā līdz [G] rītam [Am] No viens otra [F] lūpām [C] Skatoties uz [G] tām, mēs lēnām prātā jūkam [Am] Kā mūki no [F] grēka [C] Baidījāmies [G] paši sava gribasspēka [Am] Vai ir jau par [F] vēlu?</description></item><item><title>Es Varu Būt Tā</title><link>http://example.org/song/3523-Patrisha_-_Es_Varu_But_Ta/</link><pubDate>Fri, 03 May 2019 15:53:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3523-Patrisha_-_Es_Varu_But_Ta/</guid><description>Em D Es varu būt tā, kura nāk, kad tev skumji C7 Kad pārgājis negaiss, kas mierināt māk Em D Es varu būt tā, kura turēs pie rokas C Ar kuru tu iesi, kur robežu nav Em D Es varu būt tā, kura smaržo pēc lietus C Un no it nekā, kura nebaidās vairs Em D Es varu būt tā, kura sajauks tev prātu C Es varu būt tā, kurai nav nekas svēts Piedz.</description></item></channel></rss>