<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Justs Sirmais on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/justs-sirmais/</link><description>Recent content in Justs Sirmais on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 20:11:26 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/justs-sirmais/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Latvijai</title><link>http://example.org/song/4668-Justs_Sirmais_-_Latvijai/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:11:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4668-Justs_Sirmais_-_Latvijai/</guid><description>Tēvzeme Latvija tu Māte kas sargā un tic Zeme ar likteni grūtu Kad ienaidnieks nokauts uzrodas cits Tā gadu no gada Kāp pāri olim &amp;lt;--- ? Līdz kļūsti tu savāda Soli pa solim Tiec sista un kauta Bet nesabrūc ceļos Tā latviešu tauta No tevis es smeļos Mums valoda sava Un zeme ko celt To ļauts zaudēt mums nav Kad dota tai iespēja plaukt un zelt Tā gadu no gada Kāp pāri olim &amp;lt;--- ?</description></item><item><title>Kaut mazliet</title><link>http://example.org/song/4228-Justs_Sirmais_-_Kaut_Mazliet/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:46:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4228-Justs_Sirmais_-_Kaut_Mazliet/</guid><description>Domas plūst, neprāts mostas Bet tomēr viss tik rāms Katrs solis it kā liekas Jau simtām reižu sperts Vārdi plūst un tik skaļi Tiek pateikt itnekas Viss kas bijis, viss kas būtu Pēkšņi paliek mazs Kaut mazliet spētu saprast to ko vēl jūtu es Kaut mazliet, bet tomēr nedzird neviens Ko tik klusi kliedzu es ak Kādēļ, kādēļ Stundas rit bet joprojām Mirklis neizgaist Vārdi mani Plaukstā tavā Mēmi sāpot dziest Kaut mazliet spētu saprast to ko vēl jūtu es Kaut mazliet, bet tomēr nedzird neviens Ko tik klusi kliedzu es ak Kādēļ, kādēļ Kaut mazliet spētu saprast to ko vēl jūtu es Kaut mazliet, bet tomēr nedzird neviens Ko tik klusi kliedzu es ak Kādēļ, kādēļ</description></item><item><title>Heartbeat 2</title><link>http://example.org/song/3138-Justs_Sirmais_-_Heartbeat_2/</link><pubDate>Tue, 12 Sep 2017 11:52:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3138-Justs_Sirmais_-_Heartbeat_2/</guid><description>Am I know you told So many times Am So many words In different rhymes Dm C G But I don’t feel the same Am I wasn’t innocent, I know Am And things I did for sure were wrong Dm C G The time has passed so long Am Feeling your heartbeat C That&amp;#39;s what I want G That&amp;#39;s what I need Am Feeling again that you&amp;#39;re breathing with me Am I’m getting wild when I’m alone Am I learned by heart you&amp;#39;re not my own D C Am But I never asked you to be long Am Your my desire and my pain Am But all the battles are in vain D C G You mean more than anything to me Am Feeling your heartbeat C That&amp;#39;s what I want G That&amp;#39;s what I need Am Feeling again that you&amp;#39;re breathing with me Am Feeling your heartbeat C That&amp;#39;s what I want G That&amp;#39;s what I need Am Feeling again that you&amp;#39;re breathing with me F You’re the one I need Am You’re the air that I breathe C Don’t throw my heart away G I want you to stay Am Feeling your heartbeat C That&amp;#39;s what I want G That&amp;#39;s what I need Am Feeling again that you&amp;#39;re breathing with me Am Feeling your heartbeat C That&amp;#39;s what I want G That&amp;#39;s what I need Am Feeling again that you&amp;#39;re breathing with me Am Feeling your heartbeat</description></item><item><title>Ko tu dari?</title><link>http://example.org/song/2724-Justs_Sirmais_-_Ko_Tu_Dari/</link><pubDate>Thu, 07 Jul 2016 11:01:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2724-Justs_Sirmais_-_Ko_Tu_Dari/</guid><description>[Am] Pretī taviem vārdiem [G] Es lieku savus [Am] Un tavu lūpu mirdzums [G] Tik ļoti savāds [Am] Ka vairs nevar saprast [G] uz kuru pusi [Am] Tava vienaldzība ir [G] mani aiznesusi Nu ko tu [Am] dari? [G] Ka negaisā mēs [Am] esam abi Nu ko tu [G] dari? Kad aiz aizslēgtām durvīm vairs nejūtos labi. [Am] Nu ko tu [G] dari? nu ko tu [Am] Nu ko tu [G] dari ar mani o o ooo o Sestdienas blūz tas neatlaiž mūs Tas neatļauj skriet, bet gan atpakaļ iet Un atmiņas rūgtas kā pieneņu pūkas kairina lūpas Un pat ja man vienam ir jāblendž uz sienām Es būšu es pats un neatdošos nevienam Bet jūtu, gribas man zināt, kā būtu ja.</description></item><item><title>Heartbeat</title><link>http://example.org/song/2549-Justs_Sirmais_-_Heartbeat/</link><pubDate>Fri, 26 Feb 2016 13:05:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2549-Justs_Sirmais_-_Heartbeat/</guid><description>[Am] I know you told So many times [Am] So many words In different rhymes But [D] i don’t [F] feel the [G] same [Am] I wasn’t innocent, i know [Am] And things i did for sure were wrong The [D] time has [F] passed so [G] long Feeling your [Am] heartbeat Thats what i [C] want Thats what i [G] need Feeling again that youre breathing with [Am] me [Am] I’m getting wild when i’m alone [Am] I learned by heart youre not my own But [D] i never [F] asked you to be[G]long [Am] Your my desire and my pain [Am] But all the battles are in vain You [D] mean more [F] than anything to [G] me Feeling your [Am] heartbeat Thats what i [C] want Thats what i [G] need Feeling again that youre breathing with [Am] me Feeling your [Am] heartbeat Thats what i [C] want Thats what i [G] need Feeling again that youre breathing with [Am] me [D] You’re the one i need You’re the [F] air that i breath [D] Don’t throw my heart away I want you to [E] stay Feeling your [Am] heartbeat Thats what i [C] want Thats what i [G] need Feeling again that youre breathing with [Am] me Feeling your [Am] heartbeat Thats what i [C] want Thats what i [G] need Feeling again that youre breathing with [Am] me Feeling your [Am] heartbeat</description></item></channel></rss>