<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Zelta Kniede on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/zelta-kniede/</link><description>Recent content in Zelta Kniede on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 30 May 2022 20:05:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/zelta-kniede/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jasmīns</title><link>http://example.org/song/4912-Zelta_Kniede_-_Jasmins/</link><pubDate>Mon, 30 May 2022 20:05:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4912-Zelta_Kniede_-_Jasmins/</guid><description>[A] atļauj man tev ko [E/G#] pasacīt [D/F#] jasmīns kad ziedos [A] trīs ([E/G#]) [A] pateikt, cik ļoti [E/G#] vēlos es tavos [D/F#] matos tos [Dmaj7] zie-[E]-dus [A] vīt [A7] [D] nevajag vairāk klusēt atļauj [Bm/D] pateikt, atļauj [E] bilst tev [E7] vārdus [A] šos [A7] [D] dzīve ir apburoša kad mēs [Bm/D] mītam sapņos [E] krā-[E7]-šņa-[A]-jos [Asus2] [A] atļauj man tevi [E/G#] noglāstīt [D/F#] ziedlapu smarža [A] līst ([E/G#]) [A] pateikt, cik ļoti [E/G#] alkstu es mūsu [D/F#] jasmīns lai [Dmaj7] ne-[E]-no-[A]-vīst [A7] Piedz.</description></item><item><title>Lietas</title><link>http://example.org/song/4054-Zelta_Kniede_-_Lietas/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:17:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4054-Zelta_Kniede_-_Lietas/</guid><description>Ir lietas, ko man pateikt Bet tas nemainīs neko Sirds Tev lazuta, Man ir jāaizet – jāsaprot Un sāpe Tavā sirdī Tā vairs nezudīs nekad Tev ir jāzied Bet man jāiet – jāsaprot Nav vērts tik akli klusēt Un tad nesaprast par ko Kāpēc viss tik Daudz par vēlu nokavēts Bet vārdi, kas reiz teikti To, ka mīlu Tevi es Nebij’ meli Nebij’ meli – tiešām nē Es tikai lūgtu saprast Un pat piedot neprasu Pirms es aizeju tālu prom Un vienmēr es par vēlu Kaut vēlos risināt Bet man jāaiziet – jāsaprot Ir lietas, ko man pateikt Bet tas nemainīs neko Sirds Tev lazuta, Man ir jāaizet – jāsaprot Un lietas, ko man pateikt Tev jau sen ir zināmas Tev ir jāzied Bet man jāiet – jādzīvo</description></item><item><title>Es Atceros</title><link>http://example.org/song/4053-Zelta_Kniede_-_Es_Atceros/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:17:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4053-Zelta_Kniede_-_Es_Atceros/</guid><description>Vecais tilts man atmiņā - mūs abus slavēja Debesīs bij’ zvaigznes tās, kas ceļu radīja Putekļainās koku lapas rasa mazgāja Saulei austot putnu balsis mums valsi dziedāja Un tagad skatos es uz visām debess pusēm Kur varbūt skaties arī tu tur tālumā Bet, lai vai kā, man atmiņā tu skaļi klusē Es atceros, ko solīji Vēl bij ābeles un dārzs, kas kaut kur palika Un pļavas spilvens gan bij’ mīksts, kas gulēt atļāva Atceros, ka iemigu un klusām sapņoju Bet tad bij’ miglā tītais rīts un tas bij arī viss</description></item><item><title>Esmu Laimīgs</title><link>http://example.org/song/3803-Zelta_Kniede_-_Esmu_Laimigs/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 06:12:05 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3803-Zelta_Kniede_-_Esmu_Laimigs/</guid><description>Veras lauki pretī ceļā tālajā Virmo gaiss un mēnesnīcā bālajā Naktsvijoļu ziedi pļavā samtainajā Dodos mājās noguris un neprātīgs Domās pazib garā diena, viss mans rīts Sunīts sēž un uguntiņa – esmu laimīgs Ak, mana mīļā, mana mīļā, mana vienīgā Esmu klāt, esmu klāt, mīļotā! Pūces spārnu vēdas pazib tālumā Jāņtārpiņu gaismas meža ielokā Jūtu, vietā nokļuvis es – skaistākajā Dodos mājās, noguris un neprātīgs Domās pazib garā diena, viss mans rīts Sunīts sēž un uguntiņa – esmu laimīgs Ak, mana mīļā, mana mīļā, mana vienīgā Esmu klāt, esmu klāt, mīļotā!</description></item><item><title>Celies!</title><link>http://example.org/song/3802-Zelta_Kniede_-_Celies/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 06:12:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3802-Zelta_Kniede_-_Celies/</guid><description>Ir ausis rīts, jau saule lec Nu gluži tā kā mana sirds Un es tai līdzi laikam sadegšu Ja, mīļā, necelsies vēl Tu Vai atceries, ka solīji Man šorīt pienest kafiju Nu, kur tā ir? Tev vēl acis ciet Bez kafijas man neaiziet Celies, viss dabā sen jau modies Bet Tu vēl gribi sapņos brist Ir zvaigznes sen jau dzisušas un mēness jau riet Mūs gaida saulains, saulains rīts Kā modināt?</description></item><item><title>Debess Tumša, Mākoņaina</title><link>http://example.org/song/3789-Zelta_Kniede_-_Debess_Tumsa_Makonaina/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 06:08:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3789-Zelta_Kniede_-_Debess_Tumsa_Makonaina/</guid><description>Debess tumša, mākoņaina, Jūra vētrās dauzīta Tā caur viļņiem, bangām cīnās Mana dzīves laiviņa Visur tumsa, visur briesmas, Tikai tālu rietumos Atspīd manā bēdu naktī Zvaigzne viena vienīgā Vai šī zvaigzne mani briesmās, Mani nāvē vilina? Jeb vai tumsā ceļu rāda Kurp man laiva griežama? Jeb vai viņa manīm stāsta, Kā aiz mākoņiem vēl spīd Laimes saule spožā, baltā, Tu to zini, spulgacīt!</description></item><item><title>Laikam Tā Ir Iedoma</title><link>http://example.org/song/3784-Zelta_Kniede_-_Laikam_Ta_Ir_Iedoma/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 06:07:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3784-Zelta_Kniede_-_Laikam_Ta_Ir_Iedoma/</guid><description>Es vakardien par Tevi domāju Un varbūt mazliet arī sapņoju Nez&amp;#39; kur tie ceļi arī vestu mūs Es Tevi lūkojos, un sevī neklausos Kā stiprā miglā esmu apjucis Un priežu sila smaržā noreibis Es jūtu mūsos kaut kas līdzinās Bet laikam tā ir iedoma Jo sirdij pavēlēt nav vērts Un dzīvē nevar būt kas nokavēts Man jāskrien tālāk viņu saskatīt Acīm noglāstīt un tad saukt sev līdz&amp;#39; Jo sirdij pavēlēt nav vērts Un dzīvē nevar būt kas nokavēts Man jāskrien tālāk viņu sasildīt Bet laikam tā ir iedoma Es vakardien par Tevi domāju Un nu jau tiešām arī sapņoju Kaut, iespējams, es navi rīkojos Ka sevī neklausos, un nu jau ilgojos Kā melns uz balta skaidri redzu es Tik neskaidri kā zilās tāles Es redzu, ka Tu lēnām līdzi nāc Bet laikam tā ir iedomā</description></item></channel></rss>