<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Otra Puse on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/otra-puse/</link><description>Recent content in Otra Puse on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 23 Dec 2021 16:04:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/otra-puse/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es tev</title><link>http://example.org/song/4850-Otra_Puse_-_Es_Tev/</link><pubDate>Thu, 23 Dec 2021 16:04:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4850-Otra_Puse_-_Es_Tev/</guid><description>C G Pasaki man, ko jūti C G Pasaki tu, kas esi man C Am Un kas gan es būtu Em C Ja ar tevi nesatiktos G C D Tur, kur dzimst saule G C G Es tev kā ūdens tīrs Am Kad dvēselei slāpst Em C Dzer mani lieliem malkiem sausu G C G Es tev kā atradums Am Slēp azotē sev Em C Nes kamēr neiekrītu dziļi sirdī</description></item><item><title>Es krītu tev</title><link>http://example.org/song/4007-Otra_Puse_-_Es_Kritu_Tev/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 15:10:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4007-Otra_Puse_-_Es_Kritu_Tev/</guid><description>Es bēgu būt, tu bēgi būt un sāpēt, Es bēgu būt, tu nāci būt un glābt No prāta mūs, bet mēs ar prāta slāpēm Te skaitījām, cik būs kaut kā kaut kad. Piedz. Kad nav spēka tālāk skriet Es krītu tev, es krītu tev Piekļauties un padoties Es krītu tev, es krītu tev Tu esi klāt, kad mani pārspēj kritiens Ik viens no mums no tā nav pasargāts Pār mūsu prāta slāpēm jūtu ūdens, Lai nāk un līst un varbūt nomazgā.</description></item><item><title>Ave Pali 2</title><link>http://example.org/song/2512-Otra_Puse_-_Ave_Pali_2/</link><pubDate>Fri, 19 Feb 2016 09:47:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2512-Otra_Puse_-_Ave_Pali_2/</guid><description>Kāpēc tik [C] naiva Tu Kāpēc tik tīra kā debess [G] Saplaisās ledus Pāri upei tā nebūs Kas tad [C] nokļūs pie tevis Divvientu[C]lībās laiks Atstums mūs krastā kā laivu Un [G] mūsu tuvums plīsis Gabalos ledus Mīles[C]tība var nebūt Palo un [F] aizmiglo Dziedē un [C] ievaino Skūpsta un [F] izkausē Laimē un [C] nelaimē Kapēc tu [C] gribi būt Vienkārši šūpoties vējā [G] Līdzīgi liepai Savos kailajos zaros Kopā [C] ar pavasari Kāpēc tik [C] naiva Tu Kāpēc tik tīra kā debess [G] Saplaisās ledus Pāri upei tā nebūs Kas tad [C] nokļūs pie tevis Palo un [F] aizmiglo (kur palo pavasaris, pavasaris) Dziedē un [C] ievaino (kur palo mīlestība, mīlestība) Skūpsta un [F] izkausē (kur palo pavasaris, pavasaris) Laimē un [C] nelaimē (kur palo mīlestība, mīlestība) Vaino un [F] attaisno (kur palo pavasaris, pavasaris) Sasien un [C] atbrīvo (kur palo mīlestība, mīlestība) Patver un [F] pienaglo (kur palo pavasaris, pavasaris) Dāvā un [C] neatdod (kur palo mīlestība, mīlestība)</description></item><item><title>Dievs dod</title><link>http://example.org/song/1934-Otra_Puse_-_Dievs_Dod/</link><pubDate>Mon, 27 Oct 2014 12:03:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1934-Otra_Puse_-_Dievs_Dod/</guid><description>Am G Domās ir viegli tā lidot, F F Kā vējš pie tevis atgriežos. Tādēļ vien vērts ir atkal dzīvot, Par ko vien vēlos pārvēršos. Tu nāc, es dzirdu tavus soļus, Kā spārns, kas klusi gaisu cērt. Mans prāts redzot tevi noklust, Dzīvot tādēļ ir atkal vērts. Piedz. C G Dievs dod, ka tas nav tikai sapnī, Dm F Varbūt man tūlīt jāmostas. C G Dievs dod un īstos vārdus atnes, Dm F Varbūt tos nav pat jāsaka.</description></item><item><title>Ave Pali</title><link>http://example.org/song/1607-Otra_Puse_-_Ave_Pali/</link><pubDate>Wed, 15 May 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1607-Otra_Puse_-_Ave_Pali/</guid><description>Ave pali . OTRA PUSE (C# /G# ) capo 1 C# /G# Kāpēc tik naiva Tu Kāpēc tik tīra kā debess G2# Saplaisās ledus pāri upei tā nebūs C# kas tad nokļūs pie tevis divvientulībās laiks atstums mūs krastā kā laivu G2# Un mūsu tuvums plīsis gabalos ledus C# mīlestība var nebūt F# Palo un aizmiglo kur palo pavasaris pavasaris C# Dziedē un Ievaino kur palo mīlestība mīlestība F# Skūpsta un izkausē kur palo pavasaris pavasaris C# Laimē un nelaimē kur palo mīlestība mīlestība mīlestība mīlestība Kāpēc tu gribi būt vienkārši šūpoties vējā G2# C# līdzīgi liepai savos kailajos zaros kopā ar pavasari C# Kāpēc tik naiva Tu Kāpēc tik tīra kā debess G2# Saplaisās ledus pāri upei tā nebūs C# kas tad nokļūs pie tevis F# Palo un aizlido kur palo pavasaris pavasaris C# Dziedē un ievaino kur palo mīlestība mīlestība F# skūpsta un izkausē kur palo pavasaris pavasaris C# laimē un nelaimē kur palo mīlestība mīlestība F# Vaino un attaisno kur palo pavasaris pavasaris C# sasien un atbrīvo kur palo mīlestība mīlestība F # Patver un pienaglo kur palo pavasaris pavasaris C# dāvā un neatdod kur palo mīlestība mīlestība DEO VOLENTE</description></item><item><title>Balāde par 3 saucieniem</title><link>http://example.org/song/1222-Otra_Puse_-_Balade_Par_3_Saucieniem/</link><pubDate>Mon, 20 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1222-Otra_Puse_-_Balade_Par_3_Saucieniem/</guid><description>Em A Em Kāds aptur manu soli, liek apgriezties un stāt Am Bm C D Stāv skrandainies pastieptu roku Em A Em Tam gadu nasta plecos un ceļš bija tik&amp;#39; tāls Am Bm C D Lūdz veldzi un riecienu pie tās Em A Em Un saņēmis doto man acīs ieskatās Am Bm C D Redz skatiens tam caur gadiem un laiku Em A Em Pats vīrs jau ir projām, bet vārdi prātā stāv Am Bm C D Sauc naktīs, liek celties un liet C G A Em C G A Tur tālu ceļa galā gaida slava un gods C G A Em C D Em Šķietamā laimes zemē tava nelaime un posts C G D Em C G A Tur lemts tev prieka kausu tukšot kamēr sauss C G D Em C D Em Līdz kāda balss pār kalniem tevi trīs reiz sauks.</description></item><item><title>Ieskaties (2)</title><link>http://example.org/song/1223-Otra_Puse_-_Ieskaties/</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1223-Otra_Puse_-_Ieskaties/</guid><description>Oriģināli ar Capo uz 1-mās. Intro: C G C G C G Varbūt ir vērts izteikt tev visu C G Vakardienā ieiet un to attaisnot C G Varbūt ir vērts pārējo izdzēst C G Pateikt - bijušā nav, es visu izmetu Pavisam C D Ieskaties acīs, ieskaties G Em Pieskaries, pieskaries sirdij C D Šī ir tā diena vienīgā, G Em kad vēl var atgriezties, tici C G Varbūt ir vērts piedot un aizmirst C G Ceļu, kas mūs ugunī karstākā ved C G Varbūt ir vērts piezvanīt tev un teikt - zini, C G man tevis Trūkst, man tevis trūkst, patiešām C D Ieskaties acīs, ieskaties G Em Pieskaries, pieskaries sirdij C D Šī ir tā diena vienīgā, G Em kad vēl var atgriezties, tici (2x) Starpspēle: C D G Em (2x) C D Ieskaties acīs, ieskaties G Em Pieskaries, pieskaries sirdij C D Šī ir tā diena vienīgā, G Em kad vēl var atgriezties, tici C D G Em Pieskaries, pieskaries sirdij C D G Em Kad vēl var atgriezties, tici Pievienoja: Kārlis</description></item><item><title>Ieskaties</title><link>http://example.org/song/1108-Otra_Puse_-_Ieskaties/</link><pubDate>Tue, 19 Jan 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1108-Otra_Puse_-_Ieskaties/</guid><description>Pants: F C F Am F C F Am Piedz: F G Em Am Varbūt ir vērts izteikt tev visu Vakardienā ieiet un to attaisnot Varbūt ir vērts pārējo izdzēst Pateikt - bijušā nav, es visu izmetu Pavisam Ieskaties acīs, ieskaties Pieskaries, pieskaries sirdij Šī ir tā diena vienīgā, kad vēl var atgriezties Tici Varbūt ir vērts piedot un aizmirst Ceļu, kas mūs ugunī karstākā ved Varbūt ir vērts piezvanīt tev un teikt - zini, man tevis Trūkst, man tevis trūkst Patiešām Ieskaties acīs, ieskaties Pieskaries, pieskaries sirdij Šī ir tā diena vienīgā, kad vēl var atgriezties Tici (3x) Pieskaries, pieskaries sirdij Kad vēl var atgriezties Tici</description></item></channel></rss>