<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Haralds Sīmanis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/haralds-s%C4%ABmanis/</link><description>Recent content in Haralds Sīmanis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 10:45:34 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/haralds-s%C4%ABmanis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aiz septiņiem vārtiem</title><link>http://example.org/song/4293-Haralds_Simanis_-_Aiz_Septiniem_Vartiem/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:45:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4293-Haralds_Simanis_-_Aiz_Septiniem_Vartiem/</guid><description>Tas neesmu es - tā mana ēna, Kas pie kājām Tev klājienā krīt; Tur nedaudz tālāk - aiz septiņiem vārtiem, Es mācos ar kokiem vārdus mīt. Tas neesmu es, tā nav mana roka, Kas ik sitienam pretī sit. Manas rokas, ak, naidniek, vēl lūgsnā par Tevi Kā ūdenskritumā sirmā krīt.</description></item><item><title>Grūti salst jūra</title><link>http://example.org/song/4273-Haralds_Simanis_-_Gruti_Salst_Jura/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:33:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4273-Haralds_Simanis_-_Gruti_Salst_Jura/</guid><description>Grūti salst jūra lūdz aizsalst Ar ledu kā ēna plānu Soli tuvāk Tev pienāk krasti Soli tuvēk Tev salstu. Grūta saule pusceļā paliek Auksta kā vīlusies sieva Tavu vārdu izkliedz Tad rietā aizbāl melot Ka bijusi diena Tumsa kā zagle no meža jau izlien Ar saplēstu lakatu plecos Un pārvelk svītru pār balto masku Tavu seju, kas nenovecos.</description></item><item><title>Klusu, klusu</title><link>http://example.org/song/4261-Haralds_Simanis_-_Klusu_Klusu/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:52:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4261-Haralds_Simanis_-_Klusu_Klusu/</guid><description>Klusu... Vēl klusāk Drīz jūra Stās elpot. Jau- zaļi sviedri Viņas pieri klāj. Klusu, vēl klusāk Dzinkst nopūtā smilts Pirms Saule,- Pirms Saule no jūras dzimst. Un priedes - pēkšņā kailuma Pārsteigtas sarkst.</description></item><item><title>Ai, Māt, Ai, Saule</title><link>http://example.org/song/4225-Haralds_Simanis_-_Ai_Mat_Ai_Saule/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:45:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4225-Haralds_Simanis_-_Ai_Mat_Ai_Saule/</guid><description>Pa zariem augšup tumsa kāpj Negaidīti svēta Kā nopūta pirms mūža miega Trīs svece brīnā melnās izkapts pļauta Krīt dārzā zvaigzne nesaprasta. Ai,māt, ai, Saule, varenā Kam atstāj bērnus vienu- aiztumsā. Es cērtu tumsai pretīm smiekli līst Te milzīgs putns ceļ mani debesīs Un augstāk vēl jau līdzās zvaigzne trīs Tā tumsā dzimusī par Sauli pārtaps rīt. Kad diena uzziedēs ar tīrām smiltīm saujā Nāks atmoda kā rasa skaidra.</description></item><item><title>Atstājiet - aizmirstiet</title><link>http://example.org/song/4195-Haralds_Simanis_-_Atstajiet_-_Aizmirstiet/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 07:49:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4195-Haralds_Simanis_-_Atstajiet_-_Aizmirstiet/</guid><description>Aizmirstiet manus vārdus Ļaujiet tiem viļņus auklēt, Bet ja vētra tos izskalo krastā- Ieariet- Tuksnesī - ūdenī virs degošā meža Ugunī - pie ceļnieka telts Klīstoša suņa rūpēs Un māmuļas sviestmaizēs. Atstājiet, - atstājiet un aizmirstiet...</description></item><item><title>Lavīna</title><link>http://example.org/song/2717-Haralds_Simanis_-_Lavina/</link><pubDate>Sun, 03 Jul 2016 12:23:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2717-Haralds_Simanis_-_Lavina/</guid><description>Ievads - C,E,Am,F, C,E,Am,G (x2) C E Am Nav upes bez krastiem vien šī C E Am G Caur mani,kas spīvi plūst. C E Am F No vissaltākiem kalniem, C E Am G No pagrabiem vaidi kur kūst. Nav uguns bez dūmiem vien šī Manas acis ko kur. Ar šo guni jau sen Vergi vergturus dur. Bet šīs straumes kad Vienā lavīnā kopā nāks. Ceru uz kādu brīdi Šo zemi gaišāku nomazgās.</description></item><item><title>Ezers</title><link>http://example.org/song/1719-Haralds_Simanis_-_Ezers/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 10:39:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1719-Haralds_Simanis_-_Ezers/</guid><description>Tuning – D,G,C,F,A,D Am G F E E7 Mans ezers ap manu salu Am G F E Ar dienu tuvāk man nāk Am G F E E7 Un viļņu dzelošā roka Am G F E Jau lejas līmeni skar E Am Mans ezers kalna galā C/G Mans ezers G Am E Visdziļāko atvaru rok Am C/G Un putnu ligzdas kā laivas G Am E Pa viļņiem prom aizšūpo Am Kā suns C/G Es klusumu loku G Am E No ezera sava Am Pie gaismas C/G No jums G Am E pirms aizeju prom Am,G,F,E,E7, Am,G,F,E,A Mmmmmmmm</description></item><item><title>Ar Tevi vien</title><link>http://example.org/song/1622-Haralds_Simanis_-_Ar_Tevi_Vien/</link><pubDate>Mon, 21 Jan 2013 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1622-Haralds_Simanis_-_Ar_Tevi_Vien/</guid><description>Intro - F C Am Dm ; Bb C F C ; F C Dm Bb ; F C F C F, C, Am, Dm Ar tevi vien mans laiks piepildīts, Bb C, F, C nu prieks kā varavīksne zālē līst. F, C, Dm, Bb Ar tevi vien ik stunda – brīnums īsts, F, C, F, es atdzimstu, skan manī atkal rīts. Starpspēle - F, C, Am, Dm ; Bb , C, F, C ; F,C, Dm, Bb ; F, C, F, C F, C, Am, Dm Ar tevi vien es kļūstu brīvs, Bb C, F, C kļūstu brīvs un nemirstīgs, F, C, Dm, Bb Ar tevi vien ik stunda – brīnums īsts, F, C, F, es atdzimstu,skan manī atkal rīts.</description></item></channel></rss>