<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Bruģis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/bru%C4%A3is/</link><description>Recent content in Bruģis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 11:48:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/bru%C4%A3is/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dienas labākās</title><link>http://example.org/song/4526-Brugis_-_Dienas_Labakas/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:48:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4526-Brugis_-_Dienas_Labakas/</guid><description>Kaut varētu vēl reizi atgriezt tās Tās dienas pašas labākās Mēs ticētu, ka viss uz labu ies Kam jānotiek, tas notiksies Vecos albumos kad skatos, senās fotogrāfijās Atmiņā kā šodien uzaust dienas pašas skaistākās Tik daudz cerību un sapņu, likās visas durvis vaļā Toreiz kad tu soli ejos citam veiksmi neatstāj Kaut varētu vēl reizi atgriezt tās Tās dienas pašas labākās Mēs ticētu, ka viss uz labu ies Kam jānotiek, tas notiksies Skolas gadi kaut jau tālē, palikušas atmiņas Vienmēr sajust to ko gribam, ticēt tam, kas nemainās Draudzība kad dzīves vējos, pārbaudīta nevar pazust Laiku rītdien ceļi mēdīs tā nekad mūs neatstās Kaut varētu vēl reizi atgriezt tās Tās dienas pašas labākās Mēs ticētu, ka viss uz labu ies Kam jānotiek, tas notiksies</description></item><item><title>Ar Tevi Divatā 2</title><link>http://example.org/song/1491-Brugis_-_Ar_Tevi_Divata_2/</link><pubDate>Mon, 05 Nov 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1491-Brugis_-_Ar_Tevi_Divata_2/</guid><description>Ar Tevi divatā (E.Vestmanis) Notrauc sārtās lapas, no kokiem vējš tās aiznes tālumā. Tavas matu cirtas rotaļājas palaidnīgi vējā. Un pirmās baltās sniegpārslas no debesīm krīt lejā, Tās pārklāj zemi baltā sagšā klusumā, nemanot. Piedz: Un aiznes vējš, skaņas šīs, tālumā. Tik balts, kā sniegs, pārvēršas viss klusumā. Un tālo zvaigžņu spožums apbur mūs. Es vēlos palikt tik ar Tevi, divatā. Pirmais pieskāriens un sniegpulkstenītes pavasara vējā. Tavs acu skatiens maigs un nevainīgs veras manā sejā.</description></item><item><title>Ar Tevi divatā</title><link>http://example.org/song/1632-Brugis_-_Ar_Tevi_Divata/</link><pubDate>Tue, 06 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1632-Brugis_-_Ar_Tevi_Divata/</guid><description>Ar Tevi divatā (BRUĢIS - E.Vestmanis) Ievads: D.../Dmaj.../G6.../G...// 2x D Dmaj G6 G Notrauc sārtās lapas, no kokiem vējš tās aiznes tālumā. D Dmaj G6 G Tavas matu cirtas rotaļājas palaidnīgi vējā. Em7 A Bm Un pirmās baltās sniegpārslas no debesīm krīt lejā, Em7 A D Tās pārklāj zemi baltā sagšā klusumā, nemanot. Piedz: G A7 D Un aiznes vējš, skaņas šīs, tālumā. G A7 Bm Tik balts, kā sniegs, pārvēršas viss klusumā.</description></item><item><title>Kaija</title><link>http://example.org/song/266-Brugis_-_Kaija/</link><pubDate>Fri, 02 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/266-Brugis_-_Kaija/</guid><description>Ritms- D D U U D U Ievads G C G C D G Nometās uz manām balkona margām Em Kaija no jūras un projām skrien Am C Tā tu atnāci mani sargāt G D Projām aizgāji kā arvien Ja tu atkal atpakaļ nāksi Redzēsi jūrmalu kailu un sēru Un tu dvēseli meklēt sāksi Kuru tev vakar vēl vaļā vēru Piedz. G Bet tā kaija virs jūras lido Em Dvēsele nosala kad biju viens Am C Tumšo tumšo ūdeņu vidū G D Vientuļa zelta uguņi skrien</description></item><item><title>Kaija 2</title><link>http://example.org/song/123-Brugis_-_Kaija_2/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/123-Brugis_-_Kaija_2/</guid><description>F Nometās uz manām balkona margām Dm Kaija no jūras un projām skrien Gm A# ( Em ) Tā tu atnāci mani sargāt F C Projām aizgāji kā arvien F Ja tu atkal atpakaļ nāksi Dm Redzēsi jūrmalu kailu un sēru Gm A# Un tu dvēseli meklēt sāksi F C Kuru tev vakar vēl vaļā vēru Piedz: F Bet tā kaija virs jūras lido Dm Dvēsele nosala, kad biju viens Gm A# ( Em ) Tumšo, tumšo ūdeņu vidū F C F Vientuļa zelta uguņi skrien, uguņi skrien</description></item></channel></rss>