<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Imants Kalniņš on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/imants-kalni%C5%86%C5%A1/</link><description>Recent content in Imants Kalniņš on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 07 Mar 2012 22:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/imants-kalni%C5%86%C5%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Fatamorgāna</title><link>http://example.org/song/1435-Imants_Kalnins_-_Fatamorgana/</link><pubDate>Wed, 07 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1435-Imants_Kalnins_-_Fatamorgana/</guid><description>E7 Am E7 Am, E7 Am E7 Am E7 Am E7 Am Līst lietus un Parīzes ielās A7 Dm A7 Dm Mans sapņu ormanis zvana, Dm G C C Es zinu, ka pilsētā šajā A7 A7 Dm Dm Es zinu, ka pilsētā šaja Dm Dm Am E7 Ir meitene Fatamorgāna Dm G C E7 Dm G F G Am E7 Am E7 Am, E7 Am E7 Am E7 Am E7 Am Es vedu tai nozagtas rozes, A7 Dm A7 Dm Aiz stūra glūn greizsirdīgs Pāns, Dm G C C Un jūtu, ka manī sāk smieties, A7 A7 Dm Dm Un jūtu, ka manī sāk smieties, Dm Dm Am E7 Jeseņina huligāns.</description></item><item><title>Elpo 3</title><link>http://example.org/song/1323-Imants_Kalnins_-_Elpo_3/</link><pubDate>Sun, 28 Aug 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1323-Imants_Kalnins_-_Elpo_3/</guid><description>Ievads: G# E G# 2x C#m G# PANTS: A B E E Es kalpoju par kalpu sev, C#m B Man algas nav un nevajag G# C#m Man algas nav un nevajag. A B E E To varētu es arī Tev, A B E E Tik nojaust likt man nesanāk. C#m B Ar reizi vien man nepietiek, G# C#m Ar reizi vien man nepietiek, A B E E Ar divām vienmēr ir par daudz.</description></item><item><title>Dzerot Ūdeni No Akas</title><link>http://example.org/song/715-Imants_Kalnins_-_Dzerot_Udeni_No_Akas/</link><pubDate>Sat, 28 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/715-Imants_Kalnins_-_Dzerot_Udeni_No_Akas/</guid><description>----------------------- ----------------------- ------------2-4-5------ -2-3-3--3-5-------5---- ----------------------- ----------------------- ----------------------- ----------------------- -2-3-3--3-2------------ ------------5-3-------- G Em Atzīšanās mēles galā paklupa un iegāzās C D G Bezdibenī, sapņu malā, uzbāzīgās atmiņās G Em Domu graudi oreolā karuselī savērpās c D G Bezgalīgi garā molā ilgu jūrā iestiepās G Dzerot ūdeni no akas C Nedrīkst turēt acis ciet Em Tad var redzēt, kas tev blakus D Fortūna vai kara dievs Em Tad var redzēt, kas tev blakus D Fortūna vai kara dievs Balti vārdi ugunskurā melnā darvā pārvērtās Citi vēji, citās burās pūta tiesu atvarā Gaidīji tu mani nākam nebeidzamā nomodā Bet tad viss no gala sākās tādā pašā kartībā</description></item><item><title>Fatamorgāna 2</title><link>http://example.org/song/675-Imants_Kalnins_-_Fatamorgana_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/675-Imants_Kalnins_-_Fatamorgana_2/</guid><description>L?st lietus un Par?zes iel?s Mans sap?u ormanis zvana, Es zinu, ka pils?t? šaj? (x2) Ir meitene Fatamorg?na Es vedu tai nozagtas rozes, Aiz st?ra gl?n greizsird?gs P?ns, Un man? tad p?kš?i s?k smieties (x2) Jese?ina hulig?ns. Un tom?r šais smieklos ir drudzis — Pat sab?stas ragainais P?ns, Un stundas, k? šaud?gas zivis (x2) Rij milz?gs, melns pelik?ns. Tad saki, jel, važoni vecais, Cik ilgi t? atlicis braukt? Es zinu, ka liktenim manam (x2) Šo meiteni neatsaukt.</description></item><item><title>Bimini</title><link>http://example.org/song/390-Imants_Kalnins_-_Bimini/</link><pubDate>Sat, 12 May 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/390-Imants_Kalnins_-_Bimini/</guid><description>G Em G Bm G Bm C Mazais putniņ, kolibri, aizved mūs uz bimini C Cm Am Em C D Lido mēs tev sekosim laivās ziediem rotātās Brīnumzemē Bimini Mūžam pavasaris dej, Cīrulīši debesīs Zelta balsīs gavilē! Mazais putniņ, kolibri, Aizved mūs uz Bimini! Lido, mēs tev sekosim Laivās ziediem rotātās! Em Bm Brīnumsalā Bimini G D Šalko avots sudrabots - Em G D Am Em Tam, kas burvju malku dzer - Em Bm Vēlēšanās piepildās!</description></item><item><title>Elpo 2</title><link>http://example.org/song/303-Imants_Kalnins_-_Elpo_2/</link><pubDate>Thu, 08 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/303-Imants_Kalnins_-_Elpo_2/</guid><description>Intro: G# E/G# 2x C#m/G# PANTS: E--------B--------------E Es kalpoju par kalpu sev, C#m------------------B Man algas nav un nevajag G#-------------------C#m Man algas nav un nevajag. A--------B---------E To varētu es arī Tev, (atkārtojas akordu kvadrāts) Tik nojaust likt man nesanāk. Ar reizi vien man nepietiek, Ar reizi vien man nepietiek, Ar divām vienmēr ir par daudz. C#m------------------B Velc krustu, kur ir jāpaliek, G#-------------------C#m Velc krustu, kur ir jāpaliek, A-----------B---------E Pat tad, ja nejūti, kāpēc.</description></item><item><title>Fināla Dziesma (no k/f Sprīdītis)</title><link>http://example.org/song/263-Imants_Kalnins_-_Finala_Dziesma/</link><pubDate>Fri, 02 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/263-Imants_Kalnins_-_Finala_Dziesma/</guid><description>Ievads: E---------------5-----10-10--8-10-8--8-----5-| B-6-5-6-8-6-5-6-----6------------------6-8---| E---------------5-----6-5---------| B-6-5-6-8-6-5-6-----6-----6-8-6-6-| F Dm Virs galvas mūžīgs Piena Ceļš, Bb Am Dm C F Un mūžīgs ceļs zem kājām. F Dm Tas ved uz zemi laimīgo, Bb Am Dm C7 F Un iz-rā-dās uz mājām. Kur zaļa zāle, tumša nakts, Kur migla rokām maigām. Kur laimes bērnus meklējot, Ik dienas laime staigā. Virs galvas mūžīgs Piena Ceļš, Un mūžīgs ceļs zem kājām. Tas ved uz zemi laimīgo, Un izrādās uz mājām.</description></item><item><title>Elpo</title><link>http://example.org/song/254-Imants_Kalnins_-_Elpo/</link><pubDate>Wed, 28 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/254-Imants_Kalnins_-_Elpo/</guid><description>Ievads G# Pants A B E E C#m B G# C#m A B E E Starpsp. F#m G#m Piedz. G#</description></item><item><title>Dziesma ar ko tu sācies?</title><link>http://example.org/song/48-Imants_Kalnins_-_Dziesma_Ar_Ko_Tu_Sacies/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/48-Imants_Kalnins_-_Dziesma_Ar_Ko_Tu_Sacies/</guid><description>C Em Dziesma, ar ko tu sācies, Am E G7 Ar ko tu sācies? C Em Sācies ar klusu vārdu, Am E Klusu vārdu. Dm G Sācies ar klusu vārdu, C E7 Am Sācies ar klusu zilbi - G C G C Tavējie sapratīs, A7 Dm G Tavējie sapratīs, Am G C Ka dziesma ir kliedziens. Dziedi par zemu zāli. Par zemu zāli, Dziedi par gaišu staru, Par gaišu staru. Dziedi par gaišu staru, Iepin pa lētam jokam - Tavējie sapratīs Tavējie sapratīs, Ka dziesma ir kliedziens.</description></item></channel></rss>