<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Mofo on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/mofo/</link><description>Recent content in Mofo on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 18 Oct 2012 21:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/mofo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lielveikals</title><link>http://example.org/song/1493-Mofo_-_Lielveikals/</link><pubDate>Thu, 18 Oct 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1493-Mofo_-_Lielveikals/</guid><description>Ievads E---4--4---x--x---4--4---x--x---4--4---x--x---3--3------------------- B---6--6---x--x---6--6---x--x---6--6---x--x---4--4------------------- G---5--5---x--x---5--5---x--x---5--5---x--x---5--5------------------- D-------------------------------------------------------------------- A-------------------------------------------------------------------- E-------------------------------------------------------------------- 1. Pants Fm Cm Brīvdienās svētku dienās Fm Cm Pilsētās režīms vienāds Cm Bb Fm Lielveikals ir kļuvis lielāks Fm Cm Reklāmas visās malās Fm Cm Visi zin - saldi mānās Cm Bb Fm Visi grib tās aiznest mājās Piedziedājums E---------------------------------------------------------------- B---------------------8------------------------------------------ G----10----------8---------10----8------------------------------- D----------10-------------------------10-----8------------------- A-------------------------------------------------11------------- E---------------------------------------------------------------- G# C Viss ir saplānots G# C B G# Smaidi - tev taps dots 2.Pants Atlaides jāņem kopā Jāēd vēl ar abām rokām Ir labs prāts, laba oma Kā tev iet, labi klājas?</description></item><item><title>Es Tevi Nopirkšu</title><link>http://example.org/song/717-Mofo_-_Es_Tevi_Nopirksu/</link><pubDate>Sat, 28 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/717-Mofo_-_Es_Tevi_Nopirksu/</guid><description>Pants: D A | D A | D A | G F Piedz: e)------------------------------------------------------------ b)------------------------------------------------------------ g)---------7777-----------------7777-5555--------------------- d)33333333-7777-7777---33333333-7777-5555---77777777-55555555- X2 a)33333333-5555-7777---33333333-5555-3333---77777777-55555555- e)11111111------5555---11111111-------------55555555-33333333- Tur Kur Dzied: &amp;#34;Oooo un tur vienm?r l?st&amp;#34; e)--------------------------------------------- b)--------------------------------------------- g)-----------7777--5555------------------------ d)-33333333--7777--5555----77777777--55555555-- a)-33333333--5555--3333----77777777--55555555-- e)-11111111----------------55555555--33333333-- Es tevi nopirkšu un ņemšu sev līdz Uz savu pilsētu, jo tur vienmēr līst. Es tevi nopirkšu un ņemšu sev ldz, Es saku nebaidies, mēs būsim tur drīz Tur nevar izlikties, tur viss ir tik īsts Tur televizori un radio sīc Es tevi nopirkšu un ņemšu sev līdz Vaicā vai nevaicā, vai drīkst vai nedrīkst un turututur tur līst un līst un.</description></item></channel></rss>