<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Intars Busulis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/intars-busulis/</link><description>Recent content in Intars Busulis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 08:43:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/intars-busulis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es gribu uz visiem laikiem te palikt</title><link>http://example.org/song/4220-Intars_Busulis_-_Es_Gribu_Uz_Visiem_Laikiem_Te_Palikt/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:43:53 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4220-Intars_Busulis_-_Es_Gribu_Uz_Visiem_Laikiem_Te_Palikt/</guid><description>Tu neaizdzīsi mani mūžs Tavs mani sargās Un es atzīšos Tev mīlā, katrā Triumfa arkā Es palikšu tāpat, kā dzīvo Žanna Darka Bet es smaidīšu Tev pretī, katrā Triumfa arkā Es gribu uz visiem laikiem te palikt Es gribu uz visiem laikiem te klīst Es gribu būt te , kur milēta esmu Es gribubūt te un nekad neizdzist Un kad vairs sen jau nebūs apgrozībā markas Mēs atkal satiksimies tur , zem Triumfa arkas Nevar ieslodzīt vēju, nevar jūru izdzert sausu Kurš gan saskaitīt iespēs tukšos kalvadosa kausus Tik tāla, tik nezināma mana atmiņu fotomargāna Nevar noliegt kas bijis svēts Kā panākt to kas nokavēts Es gribu uz visiem laikiem te palikt Es gribu uz visiem laikiem te klīst Es gribu būt te , kur millets es esmu Es gribubūt te un nekad neizdzist Un kad vairs sen jau nebūs apgrozībā markas Mēs atkal satiksimies tur , zem Triumfa arkas Starpspēle Un kad vairs sen jau nebūs apgrozībā markas Mēs atkal satiksimies tur , zem Triumfa arkas Mēs atkal satiksimies tur , zem Triumfa arkas Mēs atkal satiksimies tur , zem Triumfa arkas</description></item><item><title>Kad Tu meitai bizes pīsi</title><link>http://example.org/song/4051-Intars_Busulis_-_Kad_Tu_Meitai_Bizes_Pisi/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 18:14:58 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4051-Intars_Busulis_-_Kad_Tu_Meitai_Bizes_Pisi/</guid><description>A F#m D A D E A D A Kad Tu jau meitai bizes pīsi, F#m Bm F#m Tu kādreiz mani sapratīsi. D E D Viss novēlojas, nokavējas. E A E F#m Par vēlu Tava mute smejas. Ja saldie augļi Tevis doti, tie arī atnāk novēloti. Kad vairs ne grib, ne lūdz, ne sauc. Par stipru gaidīju, par daudz. Un kad Tu dot jau beidzot lem, sirds nez kāpēc vairs nepieņem.</description></item><item><title>Es tev šodien teikšu jā</title><link>http://example.org/song/4000-Intars_Busulis_-_Es_Tev_Sodien_Teiksu_Ja/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 15:10:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4000-Intars_Busulis_-_Es_Tev_Sodien_Teiksu_Ja/</guid><description>Tu panāc man pretī, Tu stāvi tepat. Es skatos, ka tevī nav šaubu Nekādu. Tu reiz biji svarīgs, Bet tagad tik smuks - Bikšturs tāds vaļīgs. Tev saku “nē”, Bet labā, bet labā Nozīmē, nozīmē. Piedz. Es tev šodien teikšu “jā”, Bet pie talanta gan tev jāpiestrādā. Es tev šodien teikšu “nē”, Bet labā nozīmē. Daudz tu man solīji, Vēl vairāk devi, Satiku Aiju, Reini un sevi. Miljoniem zvaigžņu Krīt šodien, bet spīd, Lai pamostos augstāk par de.</description></item><item><title>Debesis</title><link>http://example.org/song/3956-Intars_Busulis_-_Debesis/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 14:59:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3956-Intars_Busulis_-_Debesis/</guid><description>Am C Fmaj7 Debesis vakara gaisu, gaisu rija Am C Debesīm piemetās histērija F Debess ar vati kā asfaltu svaidījās Am C F Nolūza priedes, nolūza priedes, cilvēki baidījās Am C Debesis kliedza, līdz kļuva sausas F Galvas no smiltīm pacēla strausi Am G Es arī tur tiku, es arī tur biju F Am Un piedevu debesīm histēriju 2X Debesis sarkanas bija galīgi bija Debesīs valda bēdas, mākonis paliels uzsēdies saulei Nav neviena kas dabūtu nost Nolūza priedes, nolūza priedes, cilvēki baidījās Debesis kliedza, līdz kļuva sausas Galvas no smiltīm pacēla strausi pedz.</description></item><item><title>Dejo Vientulību</title><link>http://example.org/song/3698-Intars_Busulis_-_Dejo_Vientulibu/</link><pubDate>Mon, 25 May 2020 15:22:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3698-Intars_Busulis_-_Dejo_Vientulibu/</guid><description>Ievads Fm C# D# [Fm] Manas koordinātas [C#] uz lielās kartes, [D#] melns punkts. [Fm] Kā klaidonis klīst, [C#] tuksneša saulē karst, [D#] asins vārās. [A#m] [Cm] Mans ceļš nebeidzams, [C#] horizonts. [A#m] Apstājies, [Cm] [C#] vēlos uzelpot. piedz. [Fm] [D#] [G#] Aizveru acis, tu dejo vientulību, [Fm] veldzējošs tavs malks, [D#] [G#] viens pieskāriens, [A#m] [Cm] [C#] tveru tevi, netveramā, [A#m [Cm] [C#] viena malka nepietiks. Celies tālāk ej. [Fm] [Fm] Acis atvert klusēt, [Fm] klusēt, neatbildēt, [D#] kartes nav.</description></item><item><title>Bučiņa</title><link>http://example.org/song/2866-Intars_Busulis_-_Bucina/</link><pubDate>Thu, 05 Jan 2017 16:41:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2866-Intars_Busulis_-_Bucina/</guid><description>Tā pirmā buča nozīmē, ka Velns lai Tevi rāvis Tā otrā buča nozīmē, ka Enģels Tevi skāris Tā trešā buča, domā pats, vai zeme kur Tu stāvi Vai varbūt citas debesis, ar kurām sevi māni To pirmo reizi nedomāt, labāk aizvērt acis To otro reizi nemanīt, cik maigs tads jampadracis Tai trešā reizē pamosties, jo aizmigt nevarēsi Un zeme maigi atvērsies un dziļumos Tu vērsies Ai bučošanās bučiņas, ai skūpsti- rauj tās Jupis Lūk iznāk tas kā nemanot kad blakus nonāk skuķis Ai bučošanās bučiņas, ai skūpsti- rauj to Jupis 2X Tā pirmā buča nozīmē Tā otrā buča nozīmē Tā trešā muča nozīmē Tā ceturtā Mmmmm Piektā Sestā Septītā Astotā Devītā Desmitā Aaaaai bučošanās bučiņas, ai skūpsti- rauj tās Jupis Lūk iznāk tas kā nemanot kad blakus nonāk skuķis Ai bučošanās bučiņas, ai skūpsti- rauj tās Jupis 2X Ai bučošanās bučiņas !</description></item><item><title>Drīz es Būšu tāds</title><link>http://example.org/song/2732-Intars_Busulis_-_Driz_Es_Busu_Tads/</link><pubDate>Fri, 15 Jul 2016 06:07:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2732-Intars_Busulis_-_Driz_Es_Busu_Tads/</guid><description>&amp;lt;p class=&amp;#34;text-muted&amp;#34;&amp;gt;*no šova &amp;#34;Pusnakts šovs septiņos ar Jāni Skuteli&amp;#34;&amp;lt;/p&amp;gt; C G Am F C G Kad tu mani pameti, Am F Asarās samirka spilvens tavējais. C G Tev ir skaists dibens, ne manējais, Am F Ko tu tagad darīsi, manējais? piedz. C G Am Gaidu tevi septiņos, F C Es būšu salējies. G Un drīz es būšu tāds, Am F Kādu mani vēlējies. (2x) Kad tu mani pameti, Asarās samirka dibens tavējais.</description></item><item><title>Dziesmiņa par Bučošanos</title><link>http://example.org/song/2689-Intars_Busulis_-_Dziesmina_Par_Bucosanos/</link><pubDate>Tue, 24 May 2016 19:50:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2689-Intars_Busulis_-_Dziesmina_Par_Bucosanos/</guid><description>Tā pirmā buča nozīmē, ka Velns lai Tevi rāvis Tā otrā buča nozīmē, ka Enģels Tevi skāris Tā trešā buča, domā pats, vai zeme kur Tu stāvi Vai varbūt citas debesis, ar kurām sevi māni To pirmo reizi nedomāt, labāk aizvērt acis To otro reizi nemanīt, cik maigs tads jampadracis Tai trešā reizē pamosties, jo aizmigt nevarēsi Un zeme maigi atvērsies un dziļumos Tu vērsies Ai bučošanās bučiņas, ai skūpsti- rauj tās Jupis Lūk iznāk tas kā nemanot kad blakus nonāk skuķis Ai bučošanās bučiņas, ai skūpsti- rauj to Jupis 2X Tā pirmā buča nozīmē Tā otrā buča nozīmē Tā trešā muča nozīmē Tā ceturtā Mmmmm Piektā Sestā Septītā Astotā Devītā Desmitā Aaaaai bučošanās bučiņas, ai skūpsti- rauj tās Jupis Lūk iznāk tas kā nemanot kad blakus nonāk skuķis Ai bučošanās bučiņas, ai skūpsti- rauj tās Jupis 2X Ai bučošanās bučiņas !</description></item><item><title>Brīvdiena</title><link>http://example.org/song/653-Intars_Busulis_-_Brivdiena/</link><pubDate>Mon, 12 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/653-Intars_Busulis_-_Brivdiena/</guid><description>Am Dm Tava rīta kafija, E Am Tava brīvdiena Am Dm Vakar gravitācija E Am Nenoturēja Am Asus2 Ja tu zini kā tas bija Am Dm Elpo mierīgi Am Dm Bet ja piemirsies Dsus2 E Nekas, tad aizmirsti Am Asus2 Vakars bija nepārprotams Am Dsus2 Rīts ir tikpat tiešs Am Dm Saules āķim cieši Dsus2 E Piekodies Am Dm Tava rīta kafija, E Am Tava brīvdiena Baterija nosēdusies Klusē telefons Ausī klusi kliedz Vien ielas fons Un pie manis pamodusies Drauga meitene Vēl nu pat Tā sapnī dejoja Am Dm Vakar gravitācija E Am Nenoturēja Am Dm Ei, kas tad nu E F Kas noticis ar rītu Am Dm Parasti saule E Am Otrā pusē spīd Viņa smaida Viegli noliec galvu Acīm priekšā Matu šķipsna krīt Tava rīta kafija, Tava brīvdiena Vakar gravitācija Nenoturēja.</description></item></channel></rss>