<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Tumsa on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/tumsa/</link><description>Recent content in Tumsa on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 11 Mar 2018 13:26:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/tumsa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Līdz Himalaju mākoņiem 2</title><link>http://example.org/song/3363-Tumsa_-_Lidz_Himalaju_Makoniem_2/</link><pubDate>Sun, 11 Mar 2018 13:26:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3363-Tumsa_-_Lidz_Himalaju_Makoniem_2/</guid><description>Ievads: A - A7 – D – Dm (2x) A A7 Ar saskaitītiem vagoniem D Dm No dienvidiem uz ziemeļiem A A7 Es spēlējos ar baložiem D Dm Pa skrejceļiem uz peroniem A A7 D Dm Un tie, tie brīnās, kā brīnās, ka cilvēks neapzinās A A7 D Dm Ja iekrīt, sirds iekrīt, tā aizklīst dimensijās A Ja labi grib, var iespraukties A7 Starp vagoniem un noslēpties D Tās sliedes ved uz dienvidiem Dm Līdz Himalaju mākoņiem A Ja konduktors mūs atradīs A7 Un ceļazīmes pieprasīs D Tu zaķi tikai iesmejies Dm Un saki mājās aizmirsies it viss Starpspēle: A - A7 - D - Dm (2x) Ar līdzpaņemtām monētām Mēs robežsargus uzpirksim Un gari plaši stāstīsim Par Himalaju mākoņiem Un tie, tie brīnās, kā brīnās, ka cilvēks neapzinās Ja iekrīt, sirds iekrīt, tā aizklīst dimensijās Ja labi grib var iespraukties Starp vagoniem un noslēpties Tās sliedes ved uz dienvidiem Līdz Himalaju mākoņiem Ja konduktors mūs atradīs Un ceļazīmes pieprasīs Tu, zaķi, tikai iesmejies Un saki mājās aizmirsies.</description></item><item><title>Ai, bāliņi</title><link>http://example.org/song/2968-Tumsa_-_Ai_Balini/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 10:39:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2968-Tumsa_-_Ai_Balini/</guid><description>C D Em G D Ai, bāliņ(i), ai, bāliņ(i), G D B ņem zobenu rociņā E Bm Ej uz krievu robežām, E Bm C D Em sargāj&amp;#39; savu tēvu zemi C D C D G D Ej(i) tur, kur plašā laukā G D B saule kaulus balināja E Bm Ej(i) tur, kur pulkiem tecēj&amp;#39; E Bm C D Em pasarkanas upītes Dzelzu šķēpi gaisā skrēja, mērij&amp;#39; manu augumiņu Vēl tērauda zobentiņis ap galviņu lidinās Labāk mani karā kāva, ne celiņa maliņā Lielu vīru karā kāva, suni ceļa maliņā</description></item><item><title>Kā ir būt divatā</title><link>http://example.org/song/1837-Tumsa_-_Ka_Ir_But_Divata/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:14:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1837-Tumsa_-_Ka_Ir_But_Divata/</guid><description>saulains bija rīts kad pirmo reizi tu tu teici man ei tu zaķi visa dzīve mums kā magonēs un koku galotnēs un ja nu par to man jāmaksā sods man naudas tik maz ka mēs varam būt tikai tā ka neviens mums nejautā kā ir būt divatā kā noturēties orbītā saules pievilktā brīdis bija īss kad abi gaidījām kurš pirmais pasmaidīs zaķi visa laime mums ir lapotnēs un krasta avenēs un ja nu par to mums nospļauties jo tā lidot ir vērts cik labi ir tā padoties</description></item><item><title>Lucky</title><link>http://example.org/song/1834-Tumsa_-_Lucky/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:14:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1834-Tumsa_-_Lucky/</guid><description>I have my lucky package of cigarettes in my left hand I have my lucky girl&amp;#39;s hand right in my right hand I have my lucky day I have my lucky face I&amp;#39;m so lucky yeah I have my lucky photo in my lucky passport&amp;#39;s first page I look so damn lucky that others don&amp;#39;t even love me I have my lucky day I have my lucky face I&amp;#39;m so so lucky I&amp;#39;m so so lucky as man can ever be I&amp;#39;m so lucky, lucky I&amp;#39;m so lucky as man can be I&amp;#39;m so lucky, lucky as I&amp;#39;ve ever been before as I&amp;#39;ve ever been before as I&amp;#39;ve ever been before as I&amp;#39;ve ever been before as I&amp;#39;ve ever been before.</description></item><item><title>Bēdz</title><link>http://example.org/song/1833-Tumsa_-_Bedz/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:14:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1833-Tumsa_-_Bedz/</guid><description>tavi sapņi ir kā pienākums sevi ielādēt vēlreiz pārstartēt bet man velns un elle izmisums tavs debesjums es dzīvoju uz citām planētām sen jau aizmirstām zvaigžņu sistēmām un laiks mani piebaro un tur aiz itnekur bēdz neatvadies bēdz pirms vēl kāds prasa tev kāpēc lec neatskaties lec nav jau ko zaudēt joka pēc last christmas I gave you my heart but the very next day you gave it away this year to save me from tears I`ll give it to someone special tu vari manas sāpes nosvinēt vari nepaspēt vari pāradresēt tikai baidies neaizbēgt manis nav tik daudz lai vēl izliktos un ar prieku uz sliedēm apgultos un sāp ja tu zinātu kā sāp mans nogurums mani sapņi ir kā pielikums tavam stāstam tāds kā nobeigums bet mums velns un elle izmisums un pienākums</description></item><item><title>Bet Tu lec</title><link>http://example.org/song/1830-Tumsa_-_Bet_Tu_Lec/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:13:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1830-Tumsa_-_Bet_Tu_Lec/</guid><description>vari savus sapņus noslēpt azotē tu redzi manas bailes tikai iztālēm apstājies mazliet ieskrienies un tad lec kritiens desmit sekundēs lūk tā tu bēdz es stāvu uz malas un prasu sev skaļi kāpēc man jāpaliek malā kad sirds man tik zaļa kā dienvidvējš es ieķeros tavās piedurknēs saku lec jo cilvēkiem lejup ejošiem ir vienalga kādā leņķī putni nositas zemē ietriecas viņi neskatās acīs aizvērtās redzi cik tā viegli sevi piemānīt un zemes vietā miega pēļus ieraudzīt nepietiek kad nepietiek vairs ar “bet” man jāredz ko var zaudēt kur var nepaspēt nokritīs, sapņi saplīsīs bet tu lec izkaisīs tevi izbārstīs jo tu lec es ieķeros tavās piedurknēs saku lec jo cilvēkiem lejup ejošiem ir vienalga kādā leņķī putni nositas zemē ietriecas viņi neskatās pēc kā tie ilgojas</description></item><item><title>Līdz Himalaju mākoņiem</title><link>http://example.org/song/1827-Tumsa_-_Lidz_Himalaju_Makoniem/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:13:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1827-Tumsa_-_Lidz_Himalaju_Makoniem/</guid><description>Ievads - A G D Dm 2x A G Ar saskaitītiem vagoniem D Dm No dienvidiem uz ziemeļiem A G Es spēlējos ar baložiem D Dm Pa skrejceļiem uz peroniem A G D Dm Un tie, tie brīnās kā brīnās, ka cilvēks neapzinās A G D Dm Ja iekrīt sirds iekrīt tā aizklīst dimensijās Ja labi grib var iespraukties Starp vagoniem un noslēpties Tās sliedes ved uz dienvidiem Līdz Himalaju mākoņiem Ja konduktors mūs atradīs Un ceļazīmes pieprasīs Tu zaķi tikai iesmejies Un saki mājās aizmirsies it viss Starpspēle: A G D Dm (2x) Ar līdzpaņemtām monētām Mēs robežsargus uzpirksim Un gari plaši stāstīsim Par Himalaju mākoņiem A G D Dm Un tie, tie brīnās kā brīnās, ka cilvēks neapzinās A G D Dm Ja iekrīt sirds iekrīt tā aizklīst dimensijās Ja labi grib var iespraukties Starp vagoniem un noslēpties Tās sliedes ved uz dienvidiem Līdz Himalaju mākoņiem Ja konduktors mūs atradīs Un ceļazīmes pieprasīs Tu zaķi tikai iesmejies Un saki mājās aizmirsies A G Un kā to visu atrast D Dm Un kā pie visa pierast A Bet mums ir apelsīnu birzis G Un divas karstas karstas sirdis D Laiks visu saliks vietās Dm Bet mēs soli viņam priekšā Ja labi grib var iespraukties Starp vagoniem un noslēpties Tās sliedes ved uz dienvidiem Līdz Himalaju mākoņiem Ja konduktors mūs atradīs Un ceļazīmes pieprasīs Tu zaķi tikai iesmejies Un saki mājās aizmirsies it viss A Tu zaķi tikai iesmejies</description></item><item><title>Dzīve</title><link>http://example.org/song/1825-Tumsa_-_Dzive/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:12:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1825-Tumsa_-_Dzive/</guid><description>Tik sarežģīts un tik neprātīgs tavs vārds Tik saulains un tik apmācies tavs vaigs Nekas vairāk kā zobi un acis Kas graužas manī Bet es zinu tu esi tu esi Nekas vairāk kā visparastākā... Dzīve sarežģīta izmocīta bet es mīlu tevi Un ne jau tik tāpēc ka tevi tā sauc Un mēs ejam caur tevi ap tevi galvām paceltām Un krītam un smejam un raudam ka esam Kā pēdējie tavās rokās kritušie Mēs sadegam dziedot tikai tev Kam vēl vairāk ir tā spēka Likt mums līdz ausīm iemīlēt Kam vēl vairāk ir tā spēka Likt mums pamest jo Tevi sauc kā vienmēr tikai.</description></item><item><title>Karaļnams</title><link>http://example.org/song/1802-Tumsa_-_Karalnams/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:38:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1802-Tumsa_-_Karalnams/</guid><description>G Em G Em Tas vairs nav tavs karaļnams G Em Ne tavs sargeņģelis vai bieds&amp;#39; G Em Nerunās nesmaidīs G Em Vairs nekur vairs neviens Piedz. C D Pāžu cepurēm vizot C D Zirgiem neprātā zviedzot C D Uzbrauc debesīs... G Em G Em Pilna māja lūdzējiem G Em Pilnas sirdis asarām G Em Nerunās nesmaidīs G Em Vairs nekur vairs neviens Piedz. Tas vairs nav tavs karaļnams Ne tavs sargeņģelis vai bieds Tas vairs nav tavs karaļnams.</description></item><item><title>Ar Baltu Krītu Uzrakstīts</title><link>http://example.org/song/1710-Tumsa_-_Ar_Baltu_Kritu_Uzrakstits/</link><pubDate>Sun, 17 Aug 2014 03:55:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1710-Tumsa_-_Ar_Baltu_Kritu_Uzrakstits/</guid><description>Ievads: A F#m Bm E A F#m Bm E A A D Uz mākoņu malām izbārstīts - A D Tik miglains ir šis vientuļais rīts; A D Iztramdīts un no miega izbaidīts. A D Uz ielām pārsteidz lietus līst A D Un manas pēdas lietū mirkst. A D Ar baltu krītu uzrakstīts: A D Pieskāries! Dievs zina, kam tas viss! A D Pēc mirkļa viss jau nodzisis. Piedz. A C#m Angel, you’re in danger F#m I’m stranger.</description></item><item><title>1000000 it nekā</title><link>http://example.org/song/1706-Tumsa_-_1000000_It_Neka/</link><pubDate>Sun, 17 Aug 2014 03:49:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1706-Tumsa_-_1000000_It_Neka/</guid><description>C F/C cik debešķīgi atļauties C F/C ir noslēpt šaubas pagultē Dm G7 Am un kad rīts mūs tādus atradīs F G C Gsus4/C C vai kāds to sapratīs Gsus4/C C vai kāds mūs atpazīs C Gsus4/C vai kāds ko pārmetīs C F man pieder miljons itnekā C F un divas mājas floridā Dm G Am es esmu zvaigzne kaut kur arktikā F C F kad esam divatā F Dm G Am ar tevi pasakā F G un miljons itnekā un nav ko raudāt ja pēc tam viss šķiet tik gludi izplānots jo zemeslode vēl arvien mūs nes ap sauli divatā lūk tā ar tevi pasakā un miljons itnekā varbūt es šodien kļūdīšos un mīlestībā atzīšos bet man joprojām paliek kabatā mans miljons itnekā ar tevi divatā</description></item><item><title>Arī man ir sirds (ša la lā)</title><link>http://example.org/song/1704-Tumsa_-_Ari_Man_Ir_Sirds/</link><pubDate>Sat, 16 Aug 2014 07:57:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1704-Tumsa_-_Ari_Man_Ir_Sirds/</guid><description>C dienas manas tādas ša la la Em bet īsti manas nekādas ša la la F visi tikai smaida ša la la Dm G un pastardienu gaida ša la la C bet kad pienāk vakars ša la la Em vairāk nav neviena ša la la F man gribas visus sūtīt ša la la Dm G saulespuķes lasīt ša la la Bb ne pa jokam tikai nebrīnies F arī man ir sirds kā mirstīgiem Bb sirds kā sirds no miesas un asinīm F C tikai man ar to vien nepietiek F bezrūpīgos smieklos ša la la Bb pavadītas dienas ša la la Gm bezmērķīgi raibas ša la la C izkrāsotas ielas ša la la ne jau tikai tāpēc ša la la ka man ir bail no miera ša la la es gribu būt kā siena ša la la pret kuru atsist pieri ša la la es cenšos atrast vārdus ša la la klusumā starp meliem ša la la un starp nemanāmo ša la la atrast pamanāmo ša la la un ja kādreiz glābiņš ša la la lielgabala lādiņš ša la la galvenais ir tālāk ša la la tikt līdz pašam galam ša la la ne pa jokam tikai nebrīnies arī man ir sirds kā mirstīgiem sirds kā sirds no miesas un asinīm tikai man ar to vien nepietiek bezrūpīgos smieklos ša la la pavadītas dienas ša la la bezmērķīgi raibas ša la la izkrāsotas ielas ša la la ne jau tikai tāpēc ša la la ka man ir bail no miera ša la la es gribu būt kā siena ša la la pret kuru atsist pieri ša la la bezrūpīgos smieklos ša la la pavadītas dienas ša la la bezmērķīgi raibas ša la la izkrāsotas ielas ša la la ne jau tikai tāpēc ša la la ka man ir bail no miera ša la la es gribu būt kā siena ša la la pret kuru atsist pieri ša la la</description></item><item><title>Es piedzimu savādāk</title><link>http://example.org/song/1700-Tumsa_-_Es_Piedzimu_Savadak/</link><pubDate>Thu, 14 Aug 2014 19:48:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1700-Tumsa_-_Es_Piedzimu_Savadak/</guid><description>Es piedzimu savādāk Es elpoju laimi un piegāju klāt, Tu devi man gaisu, es piedzimu savādāk, vēlreiz. Bij skaidrs vēl nesācies, nevajag slēpt, Tu dvēseli lūdzi, es piedzimu laimīgāk, vēlreiz. Es radīju sapni, kurā slēpties un bēgt, Tu devi man laiku, es piedzimu neveiklāk, vēlreiz. Lai būtu man blakus, tev jāmācās lūgt, Bet kā man to nojaust, es piedzimu otrādāk, vēlreiz. Brīnums jau notika- mēs bijām mēs, Es mīlēju tevi, bet tu, bet mēs.</description></item><item><title>Maksimum ti</title><link>http://example.org/song/1573-Tumsa_-_Maksimum_Ti/</link><pubDate>Fri, 09 Aug 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1573-Tumsa_-_Maksimum_Ti/</guid><description>Capo uz 1 ladas. (akrodi relatīvi pret capo) B 0 2 1 2 0 2 E 2 2 1 0 0 0 A 0 0 2 2 2 0 G# 4 6 6 5 4 4 C#m 4 4 6 6 5 4 (laikam tā tomēr tas akords nesaucās :( ) F# 1 3 3 2 1 1 Iespēle: ------------------| --0----5--4--0----| --1----6--5--1----| ------------------| ------------------| ------------------| E B A Neshodi s uma B E Jest jesho shans B A Poslednij tramvaj E B A Vozmi moju ladonj B E B A I obeshai vsjo s nachala nachatj G# C#m Pozhalsta toljko ne plach F# B Eto maja vina shto ja odna E B A Pechal svoju ne prjach B E B A Eto ljish dozhdj, dozhdj kak dozhdj G# C#m Vozmi moju ladonj F# I kruzhi so mnoi B Zabudj obo vsjom (tālāk līdzīgi papildus var ar power akordiem) ---------------------| ---------------------| ---------------------| --2--6--7--4--6--2---| --2--6--7--4--6--2---| --0--4--5--2--4--0---| Maksimum ti, maksimum ja Odin poceluj i vsjo jasno bez slov Maksimum ti, maksimum ja Znai mezhdu nami tochna ljubovj Sljozi v tvoih glazah Kak zhalj, zhalj shto oni neimejut ceni Ja, ja tak hochu za nih zaplatit spolna Lubovju svojei 2x Maksimum ti, maksimum ja Odin poceluj i vsjo jasno bez slov Maksimum ti, maksimum ja Znai mezhdu nami tochna ljubovj -------------------- Akordus pierakstīja - Joke</description></item><item><title>Katram Savu Atlantīdu 2</title><link>http://example.org/song/1429-Tumsa_-_Katram_Savu_Atlantidu_2/</link><pubDate>Mon, 05 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1429-Tumsa_-_Katram_Savu_Atlantidu_2/</guid><description>Em... G D C Em D G Katram savu atlantīdu D Dienvidos - gaišu tīru. C Em D Ko iemīlēt, kam noticēt. G Katram savu atlantīdu D Leģendās tik īst, dzīvu. C E Ko pazaudet, ko sameklēt. PIEDZ A Vēl kāds ir tevī, vēl kāds ar tevi. E Vēl solis pretī jums, miers ar tevi F# Krītot cauri debes jumam H acis vaļā, ātrāk vējā. D Tad mēs tevi sameklēsim, A Tad mēs tevi iemācīsim.</description></item><item><title>Kad Ēģiptē sniegs 2</title><link>http://example.org/song/1346-Tumsa_-_Kad_Egipte_Sniegs_2/</link><pubDate>Sun, 13 Nov 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1346-Tumsa_-_Kad_Egipte_Sniegs_2/</guid><description>Ievads:[ F [ C/E [ Dm [ C [ }2x pants;[ F [ C/E [ Dm [ C [ }2x piedz.; [ Bb [ C [ Am [ D m [ Bb [ C [ F C/E [ Dm C [ [ Bb [ C [ Am [ Dm [ Bb [ C [ starpsp. F [ C/E [ Dm [ C [ }1x vai 2x Ievads: [ F C/E Dm C ] 2x F C/E Dm C Un ja bija kā bija, vairāk nav nekā Viņš viņu prom aizraidīja, tai sāp kad vairs nepārnāk Bb C Am D m Bet kad Ēģiptē sniegs kūst gar ādu kā piens Bb C F Viņa brīnumam tic, kurš gan cits Starpspēle: F C/E Dm C Viņa meklēs līdz beigām, kur gan viss palicis Varbūt ziemā un salā kāds to dziļi apracis Bet kad Ēģiptē sniegs kūst gar ādu kā piens Viņa brīnumam tic, kurš gan cits Un kā pazaudēts spīts viņā pamostas rīts Un ja skaita līdz trīs, kļūsti brīvs Kļūsti brīvs!</description></item><item><title>Kad Ēģiptē sniegs</title><link>http://example.org/song/1336-Tumsa_-_Kad_Egipte_Sniegs/</link><pubDate>Sat, 15 Oct 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1336-Tumsa_-_Kad_Egipte_Sniegs/</guid><description>Ievads: [ F C/E Dm C ] 2x F C/E Dm C Un ja bija kā bija, vairāk nav nekā F C/E Dm C Viņš viņu prom aizraidīja, tai sāp kad vairs nepārnāk Dm C Am Bb Bet kad Ēģiptē sniegs kūst gar ādu kā piens Dm C F Viņa brīnumam tic, kurš gan cits Starpspēle: F C/E Dm C F C/E Dm C Viņa meklēs līdz beigām, kur gan viss palicis F C/E Dm C Varbūt ziemā un salā kāds to dziļi apracis Dm C Am Bb Bet kad Ēģiptē sniegs kūst gar ādu kā piens Dm C F C/E Dm C Viņa brīnumam tic, kurš gan cits Dm C Am Bb Un kā pazaudēts spīts viņā pamostas rīts Dm C F C/E Un ja skaita līdz trīs, kļūsti brīvs Dm C Kļūsti brīvs!</description></item><item><title>Es esmu mazliet donkihots</title><link>http://example.org/song/1215-Tumsa_-_Es_Esmu_Mazliet_Donkihots/</link><pubDate>Wed, 11 Aug 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1215-Tumsa_-_Es_Esmu_Mazliet_Donkihots/</guid><description>Tumsa (Normunds JG) - Es esmu mazliet donkihots [G] Es esmu mazliet donkihots par lepnu sev, lai atzītos [Em] ar ceļu nepietiek, lai zinātu kur iet [C] un vienmēr kādam kaut kur sāp un mājās kāds var nepārnākt [Bm] tāpat [G] Es esmu mazliet donžuāns uz pieres rakstīts &amp;#34;pašapmāns&amp;#34; [Em] man būs ko nožēlot, jo sirds var nepiedot un ķeriet zvaigznes pirms tās kāds [C] ar varu sabērs kabatās [Bm] tik daudz ;piedziedājums [G] mēs varam paslēpties[Em] tur, lai [C]vējš mūs [Bm] tur, uz savām [G] rokām [Em] varbūt [C] mums lemts [Bm] būt tur es esmu mazliet apmānīts no ziemas miega iztramdīts kā lācis nesapr kapēc mus jāpierod pie tā ka vienmēr kaut kur kāds par spīti zinās pareizāk kā būt es esmu mazliet paslēpies aiz sirds man bail ir atklāties tu saki nebrīnies, ja bailes nepāriet bet kā lai zin, vai debesīs būs vieta man pat tad ja līs un līs mēs varam paslēpties tur, lai vējš mūs tur uz savām rokām varbūt mums lemts būt tur Starpspēle [G Em C Bm]x1 Bailes kā rīts paņems mūs līdz pārlieku tīrs nakts vairs mūs nepazīs mēs varam paslēpties tur, lai vējš mūs tur uz savām rokām varbūt mums lemts būt tur [Em]</description></item><item><title>Bet maijpuķītēm jāpaliek</title><link>http://example.org/song/1106-Tumsa_-_Bet_Maijpukitem_Japaliek/</link><pubDate>Wed, 13 Jan 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1106-Tumsa_-_Bet_Maijpukitem_Japaliek/</guid><description>Intro: Em Am Em Am C D Em Am Em viņas sapņi ir par to Am C tālu zemi, mīļoto D viņa tic ka ne jau G B viss ir tikai melns un slikts Em Am Em viņas naktis ir par to Am C savu mieru pārdoto D un kad pienāks rīts G B tā atkal visu aizmirsīs Piedz: G Bm maijpuķītēm piebārstīts C viņas smaids un viņa tic Am sāpes nāk un sāpes iet D G bet maijpuķītēm jāpaliek G Bm vijolītēs izkrāsots C viņas spīts un viņas sirds Am trīc no bailēm pieskarties D G vijolītēs pamosties Starp spēle: Em C Em C D Em Am Em viņas rīti nemel Am C tie ar smaidu spoguļos D stāsta tai cik labi G B būt līdz galam neīstai Em Am Em lūpas krāsas un mazliet Am C acu tušas piedodiet D bet ko lūgt ja dzīvē G B tev vairs tiešām nav kur iet Solo: G Bm C Am D G Piedz: G Bm maijpuķītēm piebārstīts C viņas smaids un viņa tic Am sāpes nāk un sāpes iet D G bet maijpuķītēm jāpaliek G Bm vijolītēs izkrāsots C viņas spīts un viņas sirds Am trīc no bailēm pieskarties D G vijolītēs pamosties Beigas: Em C Em C D</description></item><item><title>Bums</title><link>http://example.org/song/1054-Tumsa_-_Bums/</link><pubDate>Thu, 05 Nov 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1054-Tumsa_-_Bums/</guid><description>intro: E, A x2 E Es tevi milu gribu un jutu A Skaistu un jauku simpatisku E Tukstoš reiz tevi noskupstitu A Bet tik un ta man nepietiktu E_______A Ka milu es ka gribu es E_________________A Neviltotu milestibu no tevis es E Septinam juram pari es skrietu A Ietu dziedatu smietu un kliegtu E Nenokristu un nepiekustu A Varbut tad ari varbut tu justu E_______A Ka milu es ka gribu es E_________________A Neviltotu milestibu no tevis es B_______________________A Un pie tavam durvim es iešu _________________________B Un pastiepšu roku uz priekšu _________________A Un klusi pieklauvešu BUM BUM BUM E________________A la la la la la la la la , la la la la la la la la x2 Forumā ievietoja edgarszii</description></item><item><title>Lai Būtu Tā</title><link>http://example.org/song/634-Tumsa_-_Lai_Butu_Ta/</link><pubDate>Wed, 23 Apr 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/634-Tumsa_-_Lai_Butu_Ta/</guid><description>Balts tik balts ir tavas ielas rīts Un es eju tev līdz Sētnieks tik liegi starp kokiem dejo valsi Un es eju tev līdz Lai būtu tā nejautā jo atbildes ir tepat klusumā Lai būtu tā nerunā mums jānotver tās divatā Lēnām kā miegs lejup laižas rīta sniegs un es eju tev līdz Un laikam pa īstam es kļūšu tev bīstams un es eju tev līdz Lai būtu tā nejautā jo atbildes ir tepat klusumā Lai būtu tā nerunā mums jānotver tās divatā Lai būtu tā nejautā kas tālāk būs Lai būtu tā nerunā Akordi: G Bm C D</description></item><item><title>Lietus dārzs</title><link>http://example.org/song/360-Tumsa_-_Lietus_Darzs/</link><pubDate>Sun, 08 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/360-Tumsa_-_Lietus_Darzs/</guid><description>C Am C Am C Am Lietus dārzs rītā tīts, C Am Pieskaries - nenotrīs. F Dm Vēl jau viss ar putniem pilns, F Dm G Vēl ir rīts ar rasu pilns. piedz.: C Am Cik ilgi neizžūs tavs lietus dārzs? C Am Cik ilgi rasu turēs rozes zars? F Dm F Dm C Am Patvērums vai izmisums - C Am Tur tas stāv, mans senais draugs, F Dm Nesajaukts un neaizskarts.</description></item><item><title>Draugs</title><link>http://example.org/song/32-Tumsa_-_Draugs/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/32-Tumsa_-_Draugs/</guid><description>Intro: | C G Am | F G | 2x C G Am F (G) Ēnās pazūd mūsu soļi C G Am F (G) Domu skaļums neļauj norimt C G Am F (G) Un pa svaigu zaļu zāli C G Am Aizliegts staigāt šovakar F (G) C G Am Tu esi mans draugs F (G) C G Am Tu esi mans draugs F (G) C Tu esi mans draugs G Am F (G) Ielās aizskan mūsu vārdi C G Am F (G) Lejup lido putnu sapņi C G Am F (G) Un pa iestaigāto ceļu C G Am Klusiem soļiem aiziet kāds F (G) C G Am Tu esi mans draugs F (G) C G Am Tu esi mans draugs F (G) C G Am Tu esi mans draugs F (G) C G Am F (G) Tu esi mans draugs C G Am F (G) Lietus spēlз logā bailes C G Am F (G) Ielās dejo samirkušie C G Am F (G) Vējš cenšas noķert kokos vēju C G Am Es vēl tevi gaidīt spēju F (G) C G Am Tu esi mans draugs F (G) C G Am Tu esi mans draugs F (G) C G Am Tu esi mans draugs F (G) C G Am F Tu esi mans draugs (G) C mans draugs G Am mans draugs F (G) C Tu esi mans draugs.</description></item><item><title>Dzīve kā košums</title><link>http://example.org/song/91-Tumsa_-_Dzive_Ka_Kosums/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/91-Tumsa_-_Dzive_Ka_Kosums/</guid><description>G G7 C Dzīve kā košums, divdesmit septiņas ziemas un nieki D tauriņa prieki - aplidot, nezinot G G7 C dienas kā sākums, divdesmit četras stundas no vietas D es pārskaitu lietas, bet tevis tur nav - acis sāpīgi grauž Bm D Em un ne pa jokam es esmu tāds kā nobijies Bm D Em ar abām rokām pie sirdsapziņas pieķēries C pārsteigums, izmisums, abiem mums noziegums C9 D par vēlu meklēt debesis peklē G tu esi no alvas C kā finiša balva otrajā klasē distanču trasē D tāds kā balts sasniegums G ir jau par vēlu C meklēt ko cēlu es uzlieku rokas uz baltajām krūtīm D un iekūstu ādā lai sajuktu prātā 4x un ne pa jokam es esmu tāds kā nobijies ar abām rokām pie sirdsapziņas pieķēries pārsteigums izmisums abiem mums noziegums par vēlu meklēt debesis peklē</description></item><item><title>Katram Savu Atlantīdu</title><link>http://example.org/song/33-Tumsa_-_Katram_Savu_Atlantidu/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/33-Tumsa_-_Katram_Savu_Atlantidu/</guid><description>1. F Katram savu Atlantīdu C Dienvidos - gaišu, tīru. Bb Dm C Ko iemīlēt, kam noticēt. F Katram savu Atlantīdu C Leģendās tik īstu, dzīvu. Bb D Ko pazaudēt, ko sameklēt. ========================= Piedz: ========================= G Vēl kāds ir tevī, G Vēl kāds ar tevi. D Vēl solis pretī un D Miers ar tevi E Krītot cauri debesjumam A acis vaļā, ātrāk lejā. C Tad mēs tevi sameklēsim, G Tad mēs tevi iemācīsim.</description></item></channel></rss>