<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Vilki on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/vilki/</link><description>Recent content in Vilki on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 08:42:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/vilki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ar Nāvi Uz Tu</title><link>http://example.org/song/4216-Vilki_-_Ar_Navi_Uz_Tu/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:42:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4216-Vilki_-_Ar_Navi_Uz_Tu/</guid><description>Mēs Daugavas vanagu cilts Tur gaiss liesmo šķepi, deg smilts Pat naidnieks viss baigais mums nedara bēdas Un nebaida sātans ik soli kas mēdas Ar nāvi mēs esam uz tu Ar nāvi mēs esam uz tu Kausu pie kausa kas skan Rīt kaujā ir jādodas man Lai uzdziedam skaļāk Šo Tramtaritramu Pret tādiem kā mēs Lauzīs ienaidnieks sprandu Ar nāvi mēs esam uz tu Ar nāvi mēs esam uz tu Ja kādreiz mums lemts būtu mirt Nieks vien tas šī dzīve var irt Uz kapa kad līgosies vaivari zaļi Pa pazemes pelti mēs dzīrosim skaļi Ar nāvi mēs esam uz tu Ar nāvi mēs esam uz tu Liec zobenu zem galvas Kad naktī jāatdus Lai Latvju tauta modrus Zin savus kareivjus Lai Latvju tauta modrus Zin savus kareivjus</description></item><item><title>Klusa, klusa latvju sēta</title><link>http://example.org/song/2962-Vilki_-_Klusa_Klusa_Latvju_Seta/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 10:24:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2962-Vilki_-_Klusa_Klusa_Latvju_Seta/</guid><description>G D Klusa, klusa Latvju sēta, D7 G Sirma māte viena raud. G D Un pār viņas bāliem vaigiem D7 G As&amp;#39;ru pērles lēni rit. piedz. G A D7 D D7 G Latvija, Latvija spīdēs mums uzvara! C A D Kam raudat jūs, daiļajās latvju meičas, D7 G Sērojiet, pieminiet mūs! C A D Tiklīdz kā norībēs pēdējais šāviens, D7 G Latvija brīva tad būs! Sirma māte, ko tu raudi, Izdzēs guni, gulēt ej!</description></item><item><title>Daugav` abas malas (Mūsu zeme)</title><link>http://example.org/song/2829-Vilki_-_Daugav_Abas_Malas/</link><pubDate>Thu, 10 Nov 2016 19:12:53 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2829-Vilki_-_Daugav_Abas_Malas/</guid><description>Am F C G Daugav`s abas malas Am F C G Mūžam nesadalās: C G Ir Kurzeme, ir Vidzeme, Am E Ir Latgale mūsu. F Dm Ai-rai, ai rai-di-ra! G Am Ir Kurzeme, ir Vidzeme, F Dm Am Ir Latgale mūsu. Laima, par mums lemi, Sargā mūsu zemi! Viena mēle, viena dvēs`le, Viena zeme mūsu. Ai-rai, ai rai-di-ra! Viena mēle, viena dvēs`le, Viena zeme mūsu. Daugav`s abas malas Mūžam nesadalās: Ir Kurzeme, ir Vidzeme, Ir Latgale mūsu.</description></item><item><title>Hammers</title><link>http://example.org/song/2803-Vilki_-_Hammers/</link><pubDate>Fri, 14 Oct 2016 14:28:03 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2803-Vilki_-_Hammers/</guid><description>Piedz. G E Kad mūsu hammers pār mīnām skrien Te mēs esam pieci kopā kā viens C No lodēm, no bailēm kad gaiss būs tīrs B Mājās brauks latviešu karavīrs E C E C E C Kā patronlente dzīve rit G B Šauj tagad viens bet rīt jau cits E C Bet gaidi mājās kad veiksme glābs G B Tup snaiperis ligzdā kā nezāles stabs E C Vai lode maita gar kasku raus G B Vai tēmēs dziļāk sirdī šaus E C Bet jādodas ceļā katrs ir svarīgs B Kad rācijā atskan.</description></item><item><title>Es gulu, gulu</title><link>http://example.org/song/2708-Vilki_-_Es_Gulu_Gulu/</link><pubDate>Tue, 21 Jun 2016 09:44:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2708-Vilki_-_Es_Gulu_Gulu/</guid><description>D A D A D G D A D G D A D D A Es gulu, gulu, D A D Sāk sirds man sāpēt. G D Nāc šurp, mana mīļā, A D Ko es tev teikšu; G D Nāc šurp, mana mīļā, A D Ko es tev teikšu. Kad es nomiršu, Kur jūs mani raksiet? Rociet mani krogā, Kroggalda galā! Lai es ar&amp;#39; dzirdu, Kur kārtīm spēlē. Kur kārtīm spēlē, Kur zirgiem maina.</description></item><item><title>Latvju Atriebēji</title><link>http://example.org/song/2269-Vilki_-_Latvju_Atriebeji/</link><pubDate>Fri, 17 Jul 2015 20:12:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2269-Vilki_-_Latvju_Atriebeji/</guid><description>Jāņa Sudraba dzejoļa &amp;#34;Lācis&amp;#34; muzikālā interpretācija grupas &amp;#34;Vilki&amp;#34; izpildījumā. Dziesmu iespējams noklausīties šeit - http://vilki.lv/Vilkudiski/BrivibasKareivji/latvju-atriebeji.html Akordi: E, B, A Dziesmu iespējams spēlēt dažādos veidos. Oriģināli tiek spēlēta 1. versija ar slāpēšanu, taču piedāvāšu jums arī citu variantu. Versija 1: E B A E||---7---|---7---|---5---| B||---7---|---7---|---5---| G||---9---|---7---|---6---| D||---9---|---9---|---7---| A||---7---|---9---|---7---| E||---x---|---7---|---5---| Versija 2: E B A E||---0---|---0---|---0---| B||---0---|---0---|---2---| G||---1---|---4---|---2---| D||---2---|---4---|---2---| A||---2---|---2---|---0---| E||---0---|---0---|---x---| E B Mēs latvju atriebēji esam, B E Sev nāvi līdzi nesam.</description></item><item><title>Bunkurs 13</title><link>http://example.org/song/1702-Vilki_-_Bunkurs_13/</link><pubDate>Thu, 14 Aug 2014 18:48:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1702-Vilki_-_Bunkurs_13/</guid><description>Gm Cm Reiz bija bunkurs trīspadsmit. Fm Cm Kur veči dzīvoja. Fm Cm Kad granātu tur iemeta, tad Gm Cm sūdi pajuka. Cm Atskan sprādziens C ka nobīstas pats velns.. Fm Cm Kur bunkurs agrāk stāvēja Gm Cm tur paliek caurums melns. Pie cepures mums nāve mirdz, Un kaujā līdzi iet. Dreb bailēs ienaidnieka sirds, Kad iesākam mēs smiet. Vaņka, laidies, Ka vaļinki vien zib. Jo mana? roka nadzīgā Pie bārdas ķert Tev grib.</description></item></channel></rss>