<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Margarita Vilcāne on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/margarita-vilc%C4%81ne/</link><description>Recent content in Margarita Vilcāne on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 06:23:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/margarita-vilc%C4%81ne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kaktuss</title><link>http://example.org/song/4168-Margarita_Vilcane_-_Kaktuss/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 06:23:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4168-Margarita_Vilcane_-_Kaktuss/</guid><description>Kaktusi lēni zied, Lēni jo lēni aug, Dienas vien ātri projām skrien, Bijušās neatsaukt. Zilganā tālē, viļņotā tālē Aizbrauca mīļais draugs. Kaktusu mīļais mans, Dāvāja aizbraucot, Lai ziedi kā dzidri skanošs zvans, Tikšanās vēsti dod, Šorīt es skatos – kaktuss ir ziedos, Sarkanos zvanos skan. Piedziedājums. Jūrā kad Saule brien, Kvēlo debess tālumā, Zvani pie tevis skrien Sirmām viļņu galvām pāri, Cilvēks tā draugus rod, Dzīves vētrās pārbaudot, Kaktuss to arī jūt, Man ar tevi kopā būt.</description></item><item><title>Latgalei</title><link>http://example.org/song/3416-Margarita_Vilcane_-_Latgalei/</link><pubDate>Thu, 11 Oct 2018 08:48:58 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3416-Margarita_Vilcane_-_Latgalei/</guid><description>Am Dm Am Rieta stundā vēlā Dm Norimst pelēks vējš. Dm Ilgi klausos senā dziesmā žēlā Am un Latgalē. Zvaigznes ezera dzelmē Maigas dzirkstis sēj. Tāda nakts tik jūlijā var būt un Latgalē. Dm7 G7 Tu esi daiļa tagad izaugusi Dm7 G7 C un pēc dienas darbiem dusi vēl. Dm7 G7 Es tavu tumšo acu sapņus minu, Dm7 G7 E Tevi, kautrā, nepazinu vēl. Ceļas saule dāsnā, Mostas rīta vējš. Sirds man paliek tavā malā, Rāzna, un Latgalē.</description></item><item><title>Ances romance</title><link>http://example.org/song/2833-Margarita_Vilcane_-_Ances_Romance/</link><pubDate>Sun, 13 Nov 2016 20:58:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2833-Margarita_Vilcane_-_Ances_Romance/</guid><description>[Em] Kā vientulīgi vēji kauc, [Am] tā vilki [Em] kauc, [Em] Nāc mīļais mani vārdā sauc, [Am] Nāc mani [Em] sauc. Piedz. [Em]Tik saldi zied tā vasara,vasara, [B]mūsu vasara [Em]Nu lapas krīt kā asaras, asaras, [B] manas asaras. Kā vientulīgas sievas raud tā akmens raud, Nāc mīļais mani atkal skaut, nāc mani skaut. Piedz. Tik saldi zied tā vasara, vasara, mūsu vasara Nu lapas krīt kā asaras, asaras, manas asaras.</description></item><item><title>Dziesma kafejnīcā (Es sirdi izrauju un aizmetu to suņiem) no k/f "Ceplis"</title><link>http://example.org/song/2014-Margarita_Vilcane_-_Dziesma_Kafejnica__No_K-f_Ceplis/</link><pubDate>Mon, 02 Mar 2015 19:34:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2014-Margarita_Vilcane_-_Dziesma_Kafejnica__No_K-f_Ceplis/</guid><description>Am Es sirdi izrauju Dm Un aizmetu to suņiem, E Jo sirdī nemiers mīt, Am Kas mīlai allaž vēlīgs. A Es sirdi izrauju Dm Un aizmetu to suņiem, Am Lai krūtīs mājotu E Am Vien ienaids asi dzēlīgs. A Es sirdi izrauju Dm Un aizmetu to suņiem, Am Lai krūtīs mājotu E Am Vien ienaids asi dzēlīgs. Ko vēl lai mīlē sirds, Kas nievātā un smieta? Tā savās ciešanās Jau top kâ akmens cieta.</description></item><item><title>Akāciju palags</title><link>http://example.org/song/47-Margarita_Vilcane_-_Akaciju_Palags/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/47-Margarita_Vilcane_-_Akaciju_Palags/</guid><description>Dm Balts ir akāciju palags Am Vai tu gribi tādā gulēt? Dm Bb C7 Vai tu negribi, vai gribi Fmaj7 Būs tev akāciju palags. Bb Fmaj7 Vai tu negribi, vai gribi Bb F Būs tev manas vēsās rokas Bb Fmaj7 Un uz katras tavas bēdas Bb F Viena zaļa kļavas lapa. Alus putos biezo putu Tu tur muti atveldzēsi Tā kā rudens rītā zirgu Peldināsi savu sirdi Guli, guli manā klēpī Vai mēs negribam, vai gribam Melnā naktī aužas diena Baltais akāciju palags</description></item><item><title>Balta saule</title><link>http://example.org/song/13-Margarita_Vilcane_-_Balta_Saule/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/13-Margarita_Vilcane_-_Balta_Saule/</guid><description>A Balta saule spīd D Visapkārt jūra, jūra vien E Balta laiva slīd A un laivā mēs ar tevi vien A Balta saule spīd D Tev sejā jūras spožums krīt E Balta laiva slīd A E Bez vēja slīd A D Vārdi neteikti norimst uz lūpām kā reibuši priekā E A E Sirds kā pirmoreiz tevi un sevi un vasaru jūt A D Un mēs esam tai vietā kur jūra ar debesīm tiekas E A Kur starp mūzībām divām var klusēt un laimīgi būt.</description></item></channel></rss>