<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>OLAS on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/olas/</link><description>Recent content in OLAS on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:30:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/olas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>DAUDZ NAUDAS</title><link>http://example.org/song/4397-OLAS_-_DAUDZ_NAUDAS/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:30:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4397-OLAS_-_DAUDZ_NAUDAS/</guid><description>Dēls, Olas ir klāt! Vai Tu esi gatavs? Mēs krājam naudu, kamēr citi ar to slauka pakaļu. Nauda ir pārāk netīra, tāpēc es naudu mazgāju. Ou, Tu vari dēvēt mani par šehu, Facebooks nopirka whatsappu, bet es nopirku facebooku. Putra mums joprojām vārās, Gucci kedas manās kājās. Zelta ķēdes, dārgas mājas Dārgais, kaimiņ, kā tev klājās? Ou, Olas ripo, Olas repo Nauda lido, nauda deg Kuces dejo, viskijs tek. Ja nindzja mētā nažus, tad Dēls mētā stroķus, Ja velns nēsā prada, tad Dēls nēsā olas.</description></item><item><title>#DPM</title><link>http://example.org/song/4388-OLAS_-_DPM/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:28:58 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4388-OLAS_-_DPM/</guid><description>Dēls, Olas ir klāt! Vai Tu esi gatavs? Naudas kaudzēm, brāl, Tu zini manu stāstu. Olas jau ir klāt, savu dāmu glāsta. Man ir viss, ko vajag, nāc man tuvāk, Tu No rīta ēdīsim mēs putru ar moitu Sk, sk, Tu dzirdi manu bumeru, Prr, prr zvana prezidents,es neceļu. Man vienalga, dzīvošu, kā gribēšu. Savu naudu es tērēšu un metīšu. Lieckalniņa blakām Olas jau ir augšā, Dēls, start from the bottom, mazā.</description></item><item><title>Kupidons</title><link>http://example.org/song/2551-OLAS_-_Kupidons/</link><pubDate>Thu, 03 Mar 2016 08:51:53 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2551-OLAS_-_Kupidons/</guid><description>Capo:1 Visu dziesmu var nospēlēt ar trīs akodiem, kuri visu laiku atkārtojas vienā un tajā pašā secībā: Am F G Mmmm... Jāāā Ķenguriņ, Es noskūpstīšu tavu prātu. Un ķermenis sekos. Mēs būsim, kā ūdens kritums. Neapturami. Kupidons iešāvis tev mīlas bultu sirdī. Tauriņi manā vēderā ar dūjām laižas valsī. Huīdi tautu ķermeni mežonīgi tirdī. Ieklausies manā samtainajā balsī. Tu alfabētā esi, A klases sieviete. Es esmu paukotājs tu manā rokā floreti.</description></item><item><title>#PREZIDENTS</title><link>http://example.org/song/2124-OLAS_-_PREZIDENTS/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2015 18:39:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2124-OLAS_-_PREZIDENTS/</guid><description>Lab[Am]dien! Mans vārds ir Renārs Zeltiņš, un [F] nākamanis prezidents vairs tiešām nebūs Bērziņš [C] Nebūs vairāk tas, no kā tecina sulas, [G] mums vajag tādu, lai pa naktīm labi guļas [Am] Tikai uzmanīgi vajag tās balsis skaitīt [F] Lai par prezidentu nekļūst kurš katrs KAIMIŅŠ [C] Mēs meklējam kādu par ko lepoties var viens [G] jautājums - ļoti dziļi sirdīs mums skan [Am] Kur Tu esi, [F] mans prezi[C]dent? [G] (Ah, kur Tu esi, kur Tu esi?</description></item></channel></rss>