<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Mārtiņš Petrovs on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/m%C4%81rti%C5%86%C5%A1-petrovs/</link><description>Recent content in Mārtiņš Petrovs on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 20:11:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/m%C4%81rti%C5%86%C5%A1-petrovs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Esmu ticis siltā vietā</title><link>http://example.org/song/3511-Martins_Petrovs_-_Esmu_Ticis_Silta_Vieta/</link><pubDate>Tue, 26 Feb 2019 20:11:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3511-Martins_Petrovs_-_Esmu_Ticis_Silta_Vieta/</guid><description>Intro:E/A/C*m/B Pants.E/C*m/F*m/A X2 B Esmu ticis siltā vietā! Kādā tieši? Mīkstā? Cietā? Tam nav nozīmes nekādas! Varbūt viss man tikai rādās. Pants. E/A/C*m/B Raiti čalo jaunie draugi – gaišreģi un acuraugi, E/C*m/F*m/A/B nebēdņi un mīlētāji, dziednieki un zīlētāji ... Pants.. Pašā vidū mana vieta. Kāda tieši? Mīksta? Cieta? Tas, lai paliek likteņziņā, Jo man tīra sirdsapziņa! Pants.. Veikli savā vaļā rosos, Pārmaiņām jau ilgi posos. Beidzot, durvis krīt no eņģēm – Kaviārs nāk vietā reņģēm!</description></item><item><title>Laimīgā osta</title><link>http://example.org/song/3510-Martins_Petrovs_-_Laimiga_Osta/</link><pubDate>Tue, 26 Feb 2019 20:06:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3510-Martins_Petrovs_-_Laimiga_Osta/</guid><description>A E D A Man jātiek līdz novārtā pamestai salai, A E D A Em Un jāiededz guntiņas liesmiņai bālai. A E D A Ja karsējot sirdis, vējš dzirksteles ganīs, A E D A E Kāds likteņa sūtnis reiz pienāks pie manis. A E D A Pie pavarda sildoties, svešzemju salā, A E D A Em Es lūkošu vīzijas nākotnē tālā, A E D A Sev būvēšu kuģi un vagošu jūras, A E D A Em Lai vairs nekad vētra tam nenoliec buras.</description></item><item><title>Baltais valsis</title><link>http://example.org/song/3515-Martins_Petrovs_-_Baltais_Valsis/</link><pubDate>Tue, 26 Feb 2019 20:00:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3515-Martins_Petrovs_-_Baltais_Valsis/</guid><description>Capo 3 lada Em C D G Sniega māte laukus apstaigā, E C D G Ietērpusies baltā kažokā. E C D G Salā vajag zemi sasildīt, E C D G Tāpēc sniega pārslas krīt un krīt. Ledus ziedi logus apglezno, Saules stariņš silti samīļo. Kamīns liegu melodiju čukst, Mīlestības taktis sirdī pukst. Nekavējies, nāc vien istabā, Un ar mani klusi parunā. Medustēju baudīsim un tad, Tevi valsī dancināšu, māt! Piedz. Am F C G Baltu, baltu valsi dejosim!</description></item><item><title>Es varu tikai tev sapņot līdz</title><link>http://example.org/song/3514-Martins_Petrovs_-_Es_Varu_Tikai_Tev_Sapnot_Lidz/</link><pubDate>Tue, 26 Feb 2019 19:59:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3514-Martins_Petrovs_-_Es_Varu_Tikai_Tev_Sapnot_Lidz/</guid><description>Intro:E/Am/F*m/A E F*m Aiz mākoņmaliņas slēpjas saule, A E Raibs tauriņš nosēžas tev pie kājām. E F*m Mums abiem silti pat ziemeļvējā, A E Un domas nesteidzina uz mājām. Dzied jūra smeldzīgu mīlas dziesmu, Gar ausīm secen iet kaiju klaigas. Kaut krēsla noklājas smilgām pāri, Gar manu vaigu slīd rokas maigas. Tu uzbur pasauli savās krāsās, Jo vēlies dzintarus smelt no dzelmes. Piedz. E Man atliek apgleznot sapņu kuģus, A Un sevi ieslodzīt smilšu mūros, F*m Jo vēlos piedzīvot laimes brīžus, E Un kāpās nozaudēt mirkļus sūros.</description></item><item><title>Kad Tu</title><link>http://example.org/song/2692-Martins_Petrovs_-_Kad_Tu/</link><pubDate>Sat, 28 May 2016 10:55:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2692-Martins_Petrovs_-_Kad_Tu/</guid><description>C G C Dzirdu kā manas skumjas elš C G C Lietus brāzmas logu rūtis plēš F C Kas bijis tas bijis F C Kas būs tas būs G Es eju prom neatskatos Piedz. Am F Kad Tu pienāci klāt C G Mana sirds, sāk ar Tevi runāt Am F Kad Tu pienāci klāt C G Viss, kas apkārt liekas savādaks X 2 Am F Lūdzu nevajag to C G Es tev to nelūdzu Am F Lūdzu nevajag to, C G Es tev to nelūdzu Am f C G Vai kads vēl, sava sirdī ielaist Tevi ļaus.</description></item></channel></rss>