<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Kaimiņi on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/kaimi%C5%86i/</link><description>Recent content in Kaimiņi on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 08:49:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/kaimi%C5%86i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es mīlu</title><link>http://example.org/song/4247-Kaimini_-_Es_Milu/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:49:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4247-Kaimini_-_Es_Milu/</guid><description>Nekad vēl nebiju mīlējis ,tā kā šovasar visapkārt sajutu debesis,kuras sparni skar Es Tevis dēļ visu aizmirsis,nu kapēc man netici Tu. ka es esmu vienīgi tapēc,vienīgi tādēļ piedzimis Kā sapnī tas,vai kā nomodā,bet es lidoju ar Tevi vēlējos divatā dzīvi citādu, vien atliek man manu cerību ik dienu no jauna sēt, es tiešām pazaudēt Tevi,pazaudēt Tevi negribu Ar putniem projām steidz vasara,un Tu tiem līdz, ne rasa žūst vairs,ne asaras ,lai mums Dievs palīdz, es neprasu vairs un neminu kādēl mani nemīli Tu, un kapēc mīlu es Tevi,mīlu es Tevi ,nezinu un kapēc mīlu es Tevi,mīlu es Tevi ,nezinu</description></item><item><title>Cilvēki Un Koki</title><link>http://example.org/song/4076-Kaimini_-_Cilveki_Un_Koki/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:23:27 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4076-Kaimini_-_Cilveki_Un_Koki/</guid><description>Stādi pie mājas ozola spītu, Tādu kā latviets to prot. Dzīvē, ja nebūs saulainu rītu, Ozols spēs spēku dot. Iestādi liepas ceļmalas vārtos, Ticības sardzē tās augs Varbūt liepas rudeņa sārtos Muguru pieglaust sāks. Stādi visapkārt ap māju kokus, Tajos aug cilvēku mūžs. Ozolos, liepās un lazdu kokos Dzīvos Tavs darba mūžs.</description></item><item><title>Bugi vugi</title><link>http://example.org/song/3493-Kaimini_-_Bugi_Vugi/</link><pubDate>Mon, 18 Feb 2019 16:24:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3493-Kaimini_-_Bugi_Vugi/</guid><description>Viensi, divi, trīsi, kur tu viena skriesi, Kleitiņā tik īsajā, o – o – o, Neskaties pa labi, paskaties pa kreisi, Balle zālē šajā, bugi-vugi visi dejot sāk. Tikai vienu reizi, vienu bugi kreizī, Kleitiņā tik īsajā, o – o – o, Tuvumā būt reizē, atgriezties pa reizei, To tev šodien māca bugi-vugi mūzika un es. Vai neredzi, kā esmu radīts, Ar tevi dejot šovakar? Vai nejūti, kā tu man patīc, Šajā kleitiņā, pikantajā, stilīgajā?</description></item><item><title>Celies</title><link>http://example.org/song/3432-Kaimini_-_Celies/</link><pubDate>Sat, 29 Dec 2018 22:40:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3432-Kaimini_-_Celies/</guid><description>[G] Ir ausis rīts, jau saule deg, Nu gluži tā,kā [C7] mana [C] sirds, Un [D] es tai līdzi laikam sadegšu, Ja, mīļā, necelsies vēl [G] Tu [G] Vai atceries kā solīji Man šorīt Mildas [C7] kafiju [C], Bet [D] kur tā ir, Tev vēl acis ciet, Bez kafijas man neaiziet [G] Celies! [G] Viss dabā sen jau modies, Bet Tu vēl gribi [C7] sapņos [C] brist, Ir [G] zvaigznes sen jau dzisušas un [Em] mēness jau riet, Mūs gaida [D] saulains, saulains rīts [G] Mīļā, [G] celies!</description></item><item><title>Lielie greizie rati</title><link>http://example.org/song/3044-Kaimini_-_Lielie_Greizie_Rati/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:10:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3044-Kaimini_-_Lielie_Greizie_Rati/</guid><description>Virs manis ir debesis,lielie greizie rati bet tikai man šodien tā šķiet Ja pastieptos varbūt aizskartu tos, bet lai man kas tiek Zvaigznes nevajag aizskart ar plaukstu, bet tikai ar pirkstgaliem vien paņemta plaukstās zvaigzne ir auksta un sals sirdī lien Nakts ir tik dziļa un salta kā ledus Es šonkat esmu viens pats ,bez Tevis Virs manis ir debesis,lielie greizie rati Es šonakt esmu viens pats (2x) Saucu Tavu vārdu visu šo nakti Kur esi,lūduz neslēpies Virs manis ir debesis,lielie greizie rati Cik ilgi tā ies.</description></item><item><title>Dzīvei pa vidu</title><link>http://example.org/song/3043-Kaimini_-_Dzivei_Pa_Vidu/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:10:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3043-Kaimini_-_Dzivei_Pa_Vidu/</guid><description>Es reizēm atrodos dzīvei pa vidu Es varbūt esmu ne šur un ne tur Kā gan es varu sagaidīt rītu Ja es vēl neesmu dzimis nekur Ja kādreiz palieku zemāks par zāli un citreiz zinu,kas ir lidojums tad ,tomēr,nevaru saldināt sāli un lidot neprotu iemācīt jums Starp zvaigžņu ziediem un bērzu svecēm kas esmu vieniem,tas neesmu Tev kā laiks,kas pietiek un aiziet secen šo dzīves pusi man jāizdzied Es esmu ēna,nakts,kuru auklēt bet citreiz atkal kā noguris tilts un varbūt pakavi tapēc iet gulēt ka ceļa oļi zem kājām ir zelts Nespēju ielīst pat kurmja alā ja gaismas staru ir pārāk daudz bet kas man iemācīs nepalikt malā un saprast to sapni,kas pusnaktī sauc Starp zvaigžņu ziediem un bērzu svecēm kas esmu vieniem,tas neesmu Tev kā laiks,kas pietiek un aiziet secen šo dzīves pusi man jāizdzied</description></item><item><title>Es nezinu</title><link>http://example.org/song/3030-Kaimini_-_Es_Nezinu/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:09:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3030-Kaimini_-_Es_Nezinu/</guid><description>Es nezinu ar kādiem vārdiem Tevi uzrunāt, un nezinu vai vispār es pie Tevis drīkstu nākt, Bet ja man kādreiz aizliegtu par Tevi nedomāt, Es nezinu vai spētu,es nezinu vai spētu, tad sevi jaunai dienai vispār modināt 2x Es pazīstu to skatienu, ar kuru manī lūkojies, jo tā ir mana dzīvība, pie kuras padzerties Bet ja nekad man neļautu, tai akā veldzēties, Es nezinu vai spētu,es nezinu vai spētu, vairs citās acīs vispār lūkoties Es nezinu vai spētu,es nezinu vai spētu, vairs citās acīs vispār lūkoties Es atmiņā sev ieslēdzu, kā dzejnieks vārdos tēlu, it visu,ko man sacīji, kā runāji,kā smējies Bet ja man piespiestu, no visa tā reiz atsacīties, es nezinu vai spētu,es nezinu vai spētu, vēl kādreiz vispār mīlestību vēlēties es nezinu vai spētu,es nezinu vai spētu, vēl kādreiz vispār mīlestību vēlēties</description></item><item><title>Kamēr</title><link>http://example.org/song/3027-Kaimini_-_Kamer/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:09:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3027-Kaimini_-_Kamer/</guid><description>Kamēr vakars un kamēr nav rīts, kamēr plaukstās nav novītis zieds, man vajag pie Tevis,man vajag pie Tevis, man vajag pie Tevis Kamēr vizbuļiem acīs vēl sniegs, kamēr cīruļi debesīs skrien, man vajag pie Tevis,man vajag pie Tevis, man vajag pie Tevis Un kamēr es būšu ceļā, sarunā vēju,lai manai gaitai svētību dod, jo kamēr Tu mani gaidi,ceļš pretī smaida, un Tavam slieksnim cerība zied Kamēr zvaigznes un dvēsele mirdz, kamēr sauli var ieraudzīt sirds, man vajag pie Tevis,man vajag pie Tevis, man vajag pie Tevis Kamēr negribu palikt es viens, kamēr nekļūsti pasaulē lieks, man vajag pie Tevis,man vajag pie Tevis, man vajag pie Tevis Un kamēr es būšu ceļā, sarunā vēju,lai manai gaitai svētību dod, jo kamēr Tu mani gaidi,ceļš pretī smaida, un Tavam slieksnim cerība zied</description></item><item><title>Kā Lai</title><link>http://example.org/song/665-Kaimini_-_Ka_Lai/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/665-Kaimini_-_Ka_Lai/</guid><description>Es tevi satiku uz mūsu pašu ielas, Tu redzēji, cik manas acis lielas Un sapratām, kaut abi klusējām, Ka satikšanās mums jānorunā. Es tevi ielūdzu uz tasi smalkas tējas, Es cerēju, ka tieši to tu vēlies, Tu brīnījies, vai tiešām nezinot, Ka tēja tev vairs negaršojot. Piedz. Kā lai, kā lai tieku tev klāt Ja tu par mani pat vispār nedomā Kā lai, kā lai tieku tev klāt Ja tu par mani pat nedomā.</description></item></channel></rss>