<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Duets "Divi" on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/duets-divi/</link><description>Recent content in Duets "Divi" on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 29 May 2020 20:07:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/duets-divi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kaut vienmēr būtu tā</title><link>http://example.org/song/3743-Duets_Divi_-_Kaut_Vienmer_Butu_Ta/</link><pubDate>Fri, 29 May 2020 20:07:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3743-Duets_Divi_-_Kaut_Vienmer_Butu_Ta/</guid><description>Es tevi gaidu. Domājot par tevi smaidu, Atceroties skūpstus, lūpas kaist. Es tevi gaidu, Naktī tavu zvanu gaidu. Domājot par tevi, skumjas gaist. P: Mana roka tavā. Tava roka manā. Kaut vienmēr būtu tā! Es tevi gaidu, Naktī tavu zvanu gaidu. Domājot par tevi skumjas gaist. Es tevi mīlu, Sagaidīt es tevi gribu. Negribu es tevi projām laist. P: Es tevi gaidu. Domājot par tevi,smaidu, Atceroties skūpstus, lūpas kaist. Es tevi gaidu.</description></item><item><title>Agrumā</title><link>http://example.org/song/3724-Duets_Divi_-_Agruma/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 18:15:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3724-Duets_Divi_-_Agruma/</guid><description>Ielas tukšas. Savāds nogurums. Tavās acīs samulsums. Roku rokā tu un es Vienīgās uz pasaules. Saules stari logā krīt. Tas nozīmē, ka ir jau rīts, Tas nozīmē, ka jāšķiras, Bet projām iet vēl negribas. P: Nāc, līdzi! Man vienalga viss. Man vienai būt ir apnicis. Un šajā rīta agrumā aiziesim mēs tālumā. Nāc,līdzi! Man vienalga viss. Man vienam būt ir apnicis. Un šajā rīta agrumā būsim kopā divatā. Es pieglaužos tev ciešāk klāt.</description></item><item><title>Dejas naktī</title><link>http://example.org/song/1906-Duets_Divi_-_Dejas_Nakti/</link><pubDate>Mon, 15 Sep 2014 08:24:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1906-Duets_Divi_-_Dejas_Nakti/</guid><description>Vakars pagājis vienā dejā, es jutu tevi, tu juti mani. Tu lūkojies manā sejā, es vēros tavējā. Mēs dejojām lēni, lēni, un mūzika skanēja klusām, un mēs viens no otra skatiem klusējām un mulsām. Aiz loga bija nakts, blakus istabā kamīns dega. Pāri man lēni, lēni nolaidās tavu acu dziļuma sega Mēs gājām kopā pa ceļu. Pāri mums mirdzēja debess jums, un mēs zinājām, ka šai naktī kāds tur augšā ir kopā ar mums.</description></item></channel></rss>