<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ojārs Grīnbergs on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/oj%C4%81rs-gr%C4%ABnbergs/</link><description>Recent content in Ojārs Grīnbergs on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 03 Jul 2017 05:50:59 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/oj%C4%81rs-gr%C4%ABnbergs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aijas smaids</title><link>http://example.org/song/3005-Ojars_Grinbergs_-_Aijas_Smaids/</link><pubDate>Mon, 03 Jul 2017 05:50:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3005-Ojars_Grinbergs_-_Aijas_Smaids/</guid><description>Bb No visiem smaidiem Man pats siltākais E0 F7 Šķiet Aijas smaids Sēžam, kad vienā Solā lekcijā Bb Jūk smaidiem skaits! Bb Nopietnas lietas stāsta profesors, Bb7 Eb Bet smaidām mēs Ebm/C Jo labi ir just, ka Bb G7 Draugs visīstākais Cm7 F7 Bb Līdzās sēž! Piedz. Bb Ja Tu esi students jauns, Eb/F F7 Kam dzīvot prieks, Eb/F Veiksme alaž pretī nāks F7 Bb Roku sniegs! Ja Tu esi students jauns, Eb/F F7 Kam līdzās draugs, Eb/F Tad pat eksāmenu laiks F7 Bb Liksies jauks - Eb Bb Ja Tev līdzās draugs.</description></item><item><title>Grīziņkalna zēni</title><link>http://example.org/song/2657-Ojars_Grinbergs_-_Grizinkalna_Zeni/</link><pubDate>Thu, 05 May 2016 18:40:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2657-Ojars_Grinbergs_-_Grizinkalna_Zeni/</guid><description>Dm Dzīvo Grīziņkalna zēni, C Uz šis raibās pasaules, Bb F Jaunie zēni, vecie zēni, Am Dm Un starp viņiem arī es. Bb F Am Dm - starpspēle Dm Ai, ka Grīziņkalna zēni, C Mīlē savas meitenes, Bb F Jaunie zēni, vecie zēni, Am Dm Un starp viņiem arī es,arī es, arī es, arī es Bb F Am Dm Vēji aiznes rudens lapas, Bb Am Dm Tumšās dienas projām nes, Bb F Am Dm Tikai koki neiet projām, Bb Am Dm No šis Tēvu zemītes F C Bb F Tad,kad zudīs mūsu dienas Bb Am Dm Un varbūt pat dvēseles F C Bb F Dēliņ, meklē, Griziņkalnā, Bb Am Dm Viens no kokiem būšu es.</description></item><item><title>Kam ziedi, mežābele</title><link>http://example.org/song/2651-Ojars_Grinbergs_-_Kam_Ziedi_Mezabele/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2016 08:27:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2651-Ojars_Grinbergs_-_Kam_Ziedi_Mezabele/</guid><description>Bij’ [C] maijs un mežābeles [F] zieds tik balts, Zem [G] tā vecs akmens sols un [C] galds. Bij’ [C] maijs un sēdējām mēs [F] divatā Uz [G] vecā akmens sola [C] tā. Kam [G] ziedi, mežābele [C] rūgtā, Tik balta, [F] balta tu [G] kā laime [C] un kā prieks. Kam [G] ziedi, mežābele [C] rūgtā, Kam ziedi [F] tu un [G] nobirsti kā [C] sniegs. Iet [C] laiks, un vairs neviens te [F] neatnāk, Pat [G] akmens apsūnot jau [C sāk.</description></item><item><title>Jautra dziesmiņa sev pašam 2</title><link>http://example.org/song/2655-Ojars_Grinbergs_-_Jautra_Dziesmina_Sev_Pasam_2/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2016 07:39:03 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2655-Ojars_Grinbergs_-_Jautra_Dziesmina_Sev_Pasam_2/</guid><description>Noviz [C] gadi, aizskan [G] zvani, atnāk [C] mūžs Noviz [F] gadi, aizskan [G] zvani, atnāk [C] mūžs Re, kur [F] muzikanti [G] spēlē, Re, kur [Am] muzikanti [F] spēlē, manu [C][G][C] mūžu Viss kas [C] labs, viss kas [G] slikts tas mans [C] mūžs Viss kas [F] labs, viss kas [G] slikts tas mans [C] mūžs Laikam [F] pāri noda[G]rījis, Laikam [Am] pāri noda[F]rījis, kādreiz [C][G][C] būšu [F] Vai jūs zināt [C] kas ir dimants [G] saulīt lielā gaba[C]lā [F] Atnāc rītu, [C] paliec dienu, [G] neej projām vakarā Tu tā [C] labā, tu tā [G] sliktā, tu mans [C] mūžs Tu tā [F] labā, tu tā [G] sliktā, tu mans [C] mūžs Gan jau [F] kādreiz sapra[G]tusi Gan jau [Am] kādreiz sapra[F]tusi tu to [C][G][C] būsi [F] Vai jūs zināt [C] kas ir dimants [G] saulīt lielā gaba[C]lā [F] Atnāc rītu, [C] paliec dienu, [G] neej projām vakarā Viss kas [C] bijis, viss kas [G] nava tas mans [C] mūžs Viss kas [F] bijis, viss kas [G] nava tas mans [C] mūžs Ja es [F] neesmu vēl [G] bijis, Ja es [Am] neesmu vēl [G] bijis, tad es [C][G][C] būšu [F] Vai jūs zināt [C] kas ir dimants [G] saulīt lielā gaba[C]lā [F] Atnāc rītu, [C] paliec dienu, [G] neej projām vakarā Viss kas [C] bijis, viss kas [G] nava tas mans [C] mūžs Viss kas [F] bijis, viss kas [G] nava tas mans [C] mūžs Ja es [F] neesmu vēl [G] bijis, Ja es [Am] neesmu vēl [G] bijis, tad es [C][G][C] būšu Ja es [F] neesmu vēl [G] bijis, Ja es [Am] neesmu vēl [G] bijis, tad es [C][G][C] būšu</description></item><item><title>Jautra Dziesmiņa Sev Pašam</title><link>http://example.org/song/522-Ojars_Grinbergs_-_Jautra_Dziesmina_Sev_Pasam/</link><pubDate>Wed, 09 Jan 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/522-Ojars_Grinbergs_-_Jautra_Dziesmina_Sev_Pasam/</guid><description> F C7 F Noviz gadi, aizskan zvani, atnāk mūžs Bb C7 F Noviz gadi, aizskan zvani, atnāk mūžs Bb Am Re, kur muzikanti spēlē, Dm G7 F C7 F Re, kur muzikanti spēlē, manu mū-ū--žu Viss kas labs, viss kas slikts tas mans mūžs Viss kas labs, viss kas slikts tas mans mūžs Laikam pāri nodarījis, Laikam pāri nodarījis, kādreiz būšu Bb F C7 F Vai jūs zināt kas ir dimants saulīt lielā gabalā Bb F G7 C7 Atnāc rītu, paliec dienu, neej projām vakarā Tu tā labā, tu tā sliktā, tu mans mūžs Tu tā labā, tu tā sliktā, tu mans mūžs Gan jau kādreiz sapratusi Gan jau kādreiz sapratusi tu to būsi Bb F C7 F Vai jūs zināt kas ir dimants saulīt lielā gabalā Bb F G7 C7 Atnāc rītu, paliec dienu, neej projām vakarā Viss kas bijis, viss kas nava tas mans mūžs Viss kas bijis, viss kas nava tas mans mūžs Ja es neesmu vēl bijis, Ja es neesmu vēl bijis, tad es būšu Bb F C7 F Vai jūs zināt kas ir dimants saulīt lielā gabalā Bb F G7 C7 Atnāc rītu, paliec dienu, neej projām vakarā Viss kas bijis, viss kas nava tas mans mūžs Viss kas bijis, viss kas nava tas mans mūžs Ja es neesmu vēl bijis, Ja es neesmu vēl bijis, tad es būšu</description></item><item><title>Dziesma nenosalst</title><link>http://example.org/song/389-Ojars_Grinbergs_-_Dziesma_Nenosalst/</link><pubDate>Tue, 08 May 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/389-Ojars_Grinbergs_-_Dziesma_Nenosalst/</guid><description>C G7 Māt, atkal logā zvaigznes kvēlo, C Māt, atkal logā pelēks vakars blāv. C7 F Māt, dziedi vēlreiz šūpļa dziesmu, C G7 C Māt, dziedi vēl kā tālā bērnībā. C G7 Skan tava šūpļa dziesma krūtīs. C Tā katrā dzīves solī man ir klāt, C7 F Skan priekos, bēdās, kad ir grūti, C G7 C Skan sirdī man, ak mīļā, labā māt... Piedz. F Reiz apklust katra balss, G7 Izskan katra šūpļa dziesma, C Tikai dziesma nenosalst, A7 Dziesma cauri mūžiem liesmo, Dm Dziesmai nepienāk pat gals, G7 C Kad jau klusē mātes balss.</description></item><item><title>Dziesma nenosalst 2</title><link>http://example.org/song/2537-Ojars_Grinbergs_-_Dziesma_Nenosalst_2/</link><pubDate>Tue, 08 May 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2537-Ojars_Grinbergs_-_Dziesma_Nenosalst_2/</guid><description>[C] Māt, atkal logā zvaigznes [G] liesmo, [G] Māt, atkal logā pelēks [C] vakars blāv. [C] Māt, dziedi vēlreiz šūpļa [F] dziesmu, [F] Māt, dziedi [C] vēl kā [G] tālā bērnī[C]bā. [C] Skan tava šūpļa dziesma [G] krūtīs. [G] Tā katrā dzīves solī [C] man ir klāt, [C] Skan priekos, bēdās, kad ir [F] grūti, [F] Skan sirdī [C] man, ak [G] mīļā, labā [C] māt... Reiz [F] apklust katra balss, Izskan katra šūpļa [G] dziesma, Tikai [C] dziesma nenosalst, Dziesma cauri mūžiem [Am] liesmo, Dziesmai [Dm] nepienāk pat gals, Kad jau [G] klusē mātes [C] balss.</description></item><item><title>Kāpēc man dziedāt svešu dziesmu</title><link>http://example.org/song/154-Ojars_Grinbergs_-_Kapec_Man_Dziedat_Svesu_Dziesmu/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/154-Ojars_Grinbergs_-_Kapec_Man_Dziedat_Svesu_Dziesmu/</guid><description>Jau sen šo zemi bērzu zemi sauc, A7 D Pie mājas pelēks akmens klaudz. G Jau sen te jumtā stārķa dziesma skan. A7 D Un svēta, dārga tā ir man. A7 G D Kāpēc man dziedāt svešu dziesmu, A7 D Kur citas skaņas skan un citu domu rod? A7 G D Kāpēc man dziedāt svešu dziesmu? G D A7 D Man tuva tā, ko dzimtā zeme dod. Jau sen šo zemi – dziesmu zemi sauc, Te gaisma akmenī pat aust.</description></item><item><title>Dziesmiņa par sirds dūzi (no "Šveika")</title><link>http://example.org/song/120-Ojars_Grinbergs_-_Dziesmina_Par_Sirds_Duzi/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/120-Ojars_Grinbergs_-_Dziesmina_Par_Sirds_Duzi/</guid><description>C G7 C Gan cūkganam, gan ķēniņam, ar dieva tēva ziņu G7 C Pa dzīslām un pa vēniņām sirds pumpē asintiņu F C G7 C Ai hollarī, ai hollarā, sirds pumpē asintiņu 2x Kad kungiem sakāpj bēniņos, tie zemē krīt ar joni Un ķēniņš vairs nav ķēniņš, jo krisdams zaudē kroni Ai hollarī, ai hollarā, jo krisdams zaudē kroni 2x Un ripo kronis džinkstēdams, ai, prom no kungu mājām Un kāpēc neaizripot tam pie cūku gana kājām Ai hollarī, ai hollarā, pie cūku gana kājām 2x No kronis cūku zēniņam ir tieši galvas virsū Un plika galva ķēniņam kā maza bērna .</description></item><item><title>Ja ticīgs es būtu</title><link>http://example.org/song/11-Ojars_Grinbergs_-_Ja_Ticigs_Es_Butu/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/11-Ojars_Grinbergs_-_Ja_Ticigs_Es_Butu/</guid><description>C G7 C Ja ticīgs es būtu, o, daiļā, es dziedātu - Ozianna G7 C Ka beidzot sev ļaujat bez baiļu nākt peldēties manā vannā F C F G7 Ka beidzot te mazgāsities, to abi mēs sen taču jutām C F C G C Ai, daiļā, jums nav ko bīties un slēpties zem ziepju putām Piedz: C G7 Lai notiek - es esmu blēdis \ C Am Lai notiek - es esmu melis | F C Nu ņemiet, šis ir, kundze | 2x G C Mans frotē peldmētelis / Un tagad dziesma no beigām Un slēpties zem ziepju putām, ai, daiļā, jums nav ko bīties To abi mēs sen taču jutām, ka beidzot te mazgāsities Nākt peldēties manā vannā, ka beidzot sev ļaujat bez baiļu Es dziedātu - Ozianna, ja ticīgs es būtu, o, daiļā.</description></item><item><title>Kara Lauka Pasts (no "Šveika")</title><link>http://example.org/song/124-Ojars_Grinbergs_-_Kara_Lauka_Pasts/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/124-Ojars_Grinbergs_-_Kara_Lauka_Pasts/</guid><description>A D A Ja tu karā kritīsi kā masts E A Sievai ziņos kara lauka pasts D A Hm Ja tev dažkārt galvu noraus nost A E A D Neraudi, to mātei paziņos A E A E A Neraudi, to mātei paziņos Kad tev zarnas ārā izlaidīs Neraudi, to bērni zinās drīz Jo par visu, kas ir neparasts Ātri ziņo kara lauka pasts 2x Ja man karā nenokritīs mats Tad es galvu nēsāšu rīt pats Ja mans līķis paliks neatrasts Tur nav vainīgs kara lauka pasts 2x Mājās manu foto atrodiet Un tam blakus sveci aizdedziet Tomēr ceriet, vēl nav lūzis masts Varbūt žēlos kara lauka pasts 2x Varbūt dēlu sagaidīsi māt Kaut uz kruķiem, viņš rīt būs klāt Kaut ar aklu, bērni sagaidīs Savu tēvu, šodien, rīt vai drīz 2x</description></item></channel></rss>