<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Mārtiņš Ruskis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/m%C4%81rti%C5%86%C5%A1-ruskis/</link><description>Recent content in Mārtiņš Ruskis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 13 Nov 2020 15:30:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/m%C4%81rti%C5%86%C5%A1-ruskis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Laime ir akla</title><link>http://example.org/song/4747-Martins_Ruskis_-_Laime_Ir_Akla/</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 15:30:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4747-Martins_Ruskis_-_Laime_Ir_Akla/</guid><description>Var jau neticēm tam, ka neviens nevar likteni mainīt Un nav nozīmes zīlēt un pusnaktī skatīties spainī Viss ir paredzēt jau, darīt savādāk nav mūsu varā Kādam jāsaraujas, lai būtu liels savā garā Kādam jāsaraujas, lai būtu liels savā garā Var jau neticēt tam, ka tavs ceļš sen jau iezīmēts kartē Un tavs motors ir čupā, tu veltīgi viņu tā startē Viss ir paredzēt jau, darīt savādāk nav mūsu varā Kādam jābūt tam jēram, kas paliks taj&amp;#39; vilkaču barā Kādam jābūt tam jēram, kas paliks taj&amp;#39; vilkaču barā Piedz.</description></item><item><title>Es nevaru gaidīt</title><link>http://example.org/song/4676-Martins_Ruskis_-_Es_Nevaru_Gaidit/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:13:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4676-Martins_Ruskis_-_Es_Nevaru_Gaidit/</guid><description>Šogad putni aizlido kā vienmēr Ar savu mīlas dziesmu rudenī, Lai rudens vēji aiznes melodiju Uz pavasari nākošo, kas nāks. Es nevaru tik ilgi, ilgi gaidīt Kā putns līdz pavasarim nākošam, Man vajag tagad karsto mīlestību, Lai silti ziemas garumā. Man vajag tavu silto roku glāstu Un tavu lūpu mīlas pilno stāstu, Man ļoti vajag tavu mīlestību Un smaidu saulaino, kas tavā vaigā ir. Es nevaru tik ilgi, ilgi gaidīt Kā putns līdz pavasarim nākošam, Man vajag tagad karsto mīlestību, Lai silti ziemas garumā.</description></item><item><title>Liedaga smiltis</title><link>http://example.org/song/4663-Martins_Ruskis_-_Liedaga_Smiltis/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:06:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4663-Martins_Ruskis_-_Liedaga_Smiltis/</guid><description>Liedaga smiltis, Ar tevīm spēlējas jūra, Iet savās rotaļās Gadsimtiem ilgi. Liedaga smiltis, Ar tevīm spēlējas bērni, Basām kājām gar krastu skrienot Un smejot priekus vasarai. Piedz. Es mīlu šīs smiltis, Es mīlu šo jūru, Es mīlu it visu, Kas veldzi un skaistumu dod. Liedaga smiltis, Tevi nomazgā jūra, Lai būtu tā balta Un skaista, un tīra. Liedaga smiltis, Tu dzintaru glabā, To, ko uztic tev jūra, Lai tālāk to dāvātu citiem.</description></item><item><title>Es atgriezīšos</title><link>http://example.org/song/4648-Martins_Ruskis_-_Es_Atgriezisos/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:04:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4648-Martins_Ruskis_-_Es_Atgriezisos/</guid><description>Es atgriezīšos mājās, atgriezīšos, Kad zemi balti sniegi pārklājuši būs. Es atgriezīšos, kad ceļam nebūs grambu Un stirna mani gaidīs meža maliņā. Es atgriezīšos, tad kad saules stari Ziemas baltumu vēl spožāk izstaros, Kad lāstekas jau kusīs marta vējos Un strautiņi palēnām mosties sāks. Es atgriezīšos, lai uz pirmām vizbulītēm Būtu mājās, kad tās ziedēt sāks. Es atgriezīšos vēl pirms lazdu ziedēšanas Un pirms vēl gājuputni mājup atlidos. Es atgriezīšos tad, kad vēji dziedās Mums savu pavasara dziesmu agrīno.</description></item><item><title>Baltā mīlestība</title><link>http://example.org/song/4593-Martins_Ruskis_-_Balta_Milestiba/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:55:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4593-Martins_Ruskis_-_Balta_Milestiba/</guid><description>Tu mana lielā, baltā mīlestība, Pa baltu sniega ceļu atnākusi Pāri baltiem sniega puteņiem, Baltām sniega pārslām apsnigusi. Tu mana lielā, baltā mīlestība. Ar ziemas saules staru zelta spīdumu, Ar varavīksnes krāsu pārslās mirdzumu Pie manis klusi, klusi ceļu atradusi. Tu nāci baltas sniegpārsliņas veidā, Lai tavs spožums mani krāsās izstaro, Lai es spīdētu kā mīlas zvaigzne naktī, Ceļu rādītu un takas izgaismotu.</description></item><item><title>Madaru pļavā</title><link>http://example.org/song/4556-Martins_Ruskis_-_Madaru_Plava/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 17:39:53 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4556-Martins_Ruskis_-_Madaru_Plava/</guid><description>Ir atnācis jūnijs Ar baltām madarām pļavā. Brienu pa rasu, Ar skatu glāstot šos ziedus. Domās tai dienā Kopā ar tevi madaru pļavā – Tas bija tik sen, tik sen, Bet liekas, ka bija vakar. Piedz. Es rakstu rasā Tos vārdus, ko noklusēju, Un lūdzu vēju Tos aiznest tev. Es rakstu rasā, Ka mīlu tik tevi, Un lūdzu baltām madarām Šo rakstu saglabāt. Rasas lāsē mīlestību lieku, Visu to, kas pieder man, Sūtīšu ar vēju tālu, tālu, Lai tu vari tajā veldzēties.</description></item><item><title>Baltā ģitāra</title><link>http://example.org/song/4406-Martins_Ruskis_-_Balta_Gitara/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:32:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4406-Martins_Ruskis_-_Balta_Gitara/</guid><description>Kad man bija desmit vai vienpadsmit gadu, Reiz vectēvs tā klusi man pienāca klāt, Un jautāja, pasmaidot man ko tā, Ko tev mazais puika vēl uzdāvināt. Sirds salecās strauji un es tūlīt teicu, Vēl tagad es atceros, kāds bija prieks, Visvairāk par visu es vēlētos stīgas, Un ģitāru baltu kā decembra sniegs. piedz. Es pamodos agri ar ģitāru rokās, Un pasaulē viss bija savāds un cits, Jo brīnumi notiek, jo brīnumi notiek, Jo brīnumi notiek, ja brīnumiem tic.</description></item><item><title>Daļa no sirds</title><link>http://example.org/song/2727-Martins_Ruskis_-_Dala_No_Sirds/</link><pubDate>Mon, 11 Jul 2016 13:06:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2727-Martins_Ruskis_-_Dala_No_Sirds/</guid><description>C Es gaidīju, kad tas stāsts, F Viens otru nosargās. Dm G Cilvēks iegrimis, pasakās. C Trīs vārdi, kā lāsts, F Trīs vārdi, kā lāsts, Dm G Trīs vārdi, kad saka STĀT. Piedz. F Tev pieder daļa no manas sirds, Am Vari teikt skaļi, lai visi dzird. G Tev pieder viss, Am Man tikai mirklis šis. Apstāsies manās atmiņās, Brīži viegli, miglainā gaismā, Tie mani kopā saturēs. Trīs vārdi, kā lāsts, Trīs vārdi, kā lāsts, Trīs vārdi, kā.</description></item></channel></rss>