<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Dakota on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/dakota/</link><description>Recent content in Dakota on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 30 Nov 2022 11:06:42 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/dakota/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aizej tad, kad snigs</title><link>http://example.org/song/4945-Dakota_-_Aizej_Tad_Kad_Snigs/</link><pubDate>Wed, 30 Nov 2022 11:06:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4945-Dakota_-_Aizej_Tad_Kad_Snigs/</guid><description>EADGBE Asus2 - x02200 C#m(b6) - x422xx Dsus5 - xx0230 Asus2 C#m(b6) Dsus5 Ja tu ej, tad aizej man to nesakot Asus2 C#m(b6) Dsus5 Lai man vieglāk piedot tev, vai nepiedot Bm Dsus5 Asus2 Izgaisīs tavi vārdi pēdējie F#m Dsus5 E Lūdzu piedod, bet nebūšu es savādāks Asus2 C#m(b6) Dsus5 Varbūt kādreiz nejauša būs tikšanās Asus2 C#m(b6) Dsus5 Mazliet sāpēs, bet cits neviens to nezinās Bm Dsus5 Asus2 Kas reiz bijis pieder tikai tev un man F#m Dsus5 E Kuram vairāk, kuram mazāk to nezinu es gan piedz.</description></item><item><title>Ledus Sirds</title><link>http://example.org/song/4012-Dakota_-_Ledus_Sirds/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 16:21:17 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4012-Dakota_-_Ledus_Sirds/</guid><description>Am E Am Dm E7 2x Am C Tu esi cita, Tu vairs sapņos nelido, G Dm Am F E Tavās acīs, ugunskurs vairs nekvēlo, Am C Sasalst tavi smiekli, tavā ledus pasaulē, Dm G Sasalušu smaidu, tev būs sapņi jāzaudē, Piedz. Am Atkal tā sirds tava auksta kā ledus, Dm Atkal es maldos un meklēju vārdus, E7 Am Tikai vēl nezinu pats kuri tie būs, Am Tie varbūt rūgti kā pieneņu medus, Dm Kvēlot kā ogle saldēt kā ledus, E7 F G Un tā sirds tava vairs izkust nepagūs, Neatradu vārdus, varbūt pazaudēju tos, Bet tev, man šķiet, vienalga, pat ja tie atrastos, Lai tiek citiem vārdi, tev tos nevajag tik un tā Sasalst tavas asaras, sāļā ledus lāstekā, Piedz.</description></item><item><title>Ledus zieds</title><link>http://example.org/song/3542-Dakota_-_Ledus_Zieds/</link><pubDate>Tue, 20 Aug 2019 11:58:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3542-Dakota_-_Ledus_Zieds/</guid><description>G Jau ledus zieds tev logā plaukst, Am No tavas elpas tam nenosalt C G D Un lielais lācis greizos ratos brauc. G Spīd zelta stariem mēness spožs, Am Tavs skats ir tajā nezinošs, C D G Mēnessērdzīgs palicis tavs prāts. G Tu ieklausies, kāds tevi sauc, Am Un liekas ,ka kāds prātu jauc C G D Pa mēnesstaru dodies turpu tu. G Tev pretī zvaigžņu gaisma skrej, Am Tu ilgi ej, bet neaizej, C D G Un mēnesgaisma tevi tālāk sauc.</description></item><item><title>Baltais sapnis</title><link>http://example.org/song/1684-Dakota_-_Baltais_Sapnis/</link><pubDate>Wed, 30 Jul 2014 06:33:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1684-Dakota_-_Baltais_Sapnis/</guid><description>Atkal viens gads Slēpties grib sniegā Sapnis kāds klīst Apmaldījies ziemeļu vējā, Bet varbūt tas nāks Balts un nemanāms, Un kā ciemiņš kas nāk Pats ar savām dāvanām Aizmigt baltā ziemā Mosties kad viss kūst Paslēp sapņus sniegā Lai tie neizkūst Laiks būs ziemai aiziet laiks būs atgriezties un ar baltu sapni atkal atļaus kādam apsegties Sapņi ar mums Paslēpes spēlē Meklējam tos, atrodam tos Zaudējam tos Gan nāks ziemas rīts Balts kā skolas krīts Jauno cerību pilns, Jauniem sapņiem piepildīts 2x: Aizmigt baltā ziemā Mosties kad viss kūst Paslēp sapņus sniegā Lai tie neizkūst Laiks būs ziemai aiziet Laiks būs atgriezties Un ar baltu sapni Atkal atļaus kādam apsegties 2x: Un ar baltu sapni atkal Atļaus kādam apsegties Ievads: G A D F#m Bm G A D A Pants: D A Bm E G D A D/F# A6 G/B G D G A D Piedz: G D A D D7 G Bm E G A</description></item><item><title>Guli Mazo Kovboj</title><link>http://example.org/song/1477-Dakota_-_Guli_Mazo_Kovboj/</link><pubDate>Mon, 11 Jun 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1477-Dakota_-_Guli_Mazo_Kovboj/</guid><description>C F G Mazām kājām šodien būs jau par daudz C F G Miegs pie sevis tevi līdzi sauc C F G Am G Nav jau diena tev šī pēdējā, būs vēl citas C F G Kaktā klusi snauž tavs koka zirgs C F G Tavā gultā dažas zvaigznes jau mirdz C F Am G Saldi sapņi tālus debesu lielceļus staigā F C F G Paliec mierā, jau sapņi tevi sauc F C F Guli, mazo kovboj, vēl dienu būs daudz G Vēl dienu būs daudz Am F Lai tev vienmēr nāk laimīgs tas rīts G A7 Kurš baltu pienu gultā tev klās Dm C Mēness gultā tev uzsmaidīs D G Un kluss ar galvu čukstot tev mās C F G Dzisīs zvaigznes nakti kausējot līdz C F G Un pie loga klusi pieklauvēs rīts C F G Jauna diena tavā gultā kāps, bet tas būs rītā A.</description></item><item><title>Guli Mazo Kovboj 2</title><link>http://example.org/song/1518-Dakota_-_Guli_Mazo_Kovboj_2/</link><pubDate>Sun, 11 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1518-Dakota_-_Guli_Mazo_Kovboj_2/</guid><description>C F G Mazām kājām šodien būs jau par daudz C F G Miegs pie sevis tevi līdzi sauc C F G Am G Nav jau diena tev šī pēdējā, būs vēl citas C F G Kaktā klusi snauž tavs koka zirgs C F G Tavā gultā dažas zvaigznes jau mirdz C F Am G Saldi sapņi tālus debesu lielceļus staigā F C F G Paliec mierā, jau sapņi tevi sauc F C F Guli, mazo kovboj, vēl dienu būs daudz G Vēl dienu būs daudz Am F Lai tev vienmēr nāk laimīgs tas rīts G A7 Kurš baltu pienu gultā tev klās Dm C Mēness gultā tev uzsmaidīs D G Un kluss ar galvu čukstot tev mās C F G Dzisīs zvaigznes nakti kausējot līdz C F G Un pie loga klusi pieklauvēs rīts C F G Jauna diena tavā gultā kāps, bet tas būs rītā A.</description></item><item><title>Kurtizāņu ugunskurs</title><link>http://example.org/song/1276-Dakota_-_Kurtizanu_Ugunskurs/</link><pubDate>Fri, 04 Feb 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1276-Dakota_-_Kurtizanu_Ugunskurs/</guid><description>Pants: Am Am Am C Dm Am F G Piedziedājums: C G Dm Dm Am Kur tavi smiekli, kur tavas asaras? C Pāri no visa nav palicis vairs nekas. Dm Am Pirkstos kūp cigarete, glāzē mirdz sarkanvīns, F Dm E7 Izkūst tie tavi sapņi kā parafīns. Am Skatiens pār telpu lēni kā dūmi krīt, C Nezini vēl kam mosties uz pleca rīt. Dm Am Sēdi pie tukša galda - gaidi, kurš pienāks klāt, F Dm E7 G Bet varēja būt arī viss kādreiz savādāk.</description></item><item><title>Fotogrāfija</title><link>http://example.org/song/798-Dakota_-_Fotografija/</link><pubDate>Mon, 20 Oct 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/798-Dakota_-_Fotografija/</guid><description>G D Man uz galda šķelmīgs smaids C G Kādreiz bieži redzēts vaigs D Tikai šoreiz tā tik fotogrāfija G Gads aiz gada klājis to C G Tomēr atceros kaut ko D G Kaut gan aizgāji neatvadījusies Atkal pieneņpūkas dzenā vējš Atkal kādu dienu dzēš Tikai toreiz tā bij&amp;#39; mūsu vasara Lēnām lapas nokritīs Vaigu zemei pieglaudīs Un tās būs atvadas no mūsu vasaras G C G Bet vai tu atcerēsies kādreiz A C D Mūsu pieneņpūku sniegu pēdējo C G Vai tik tad, kad atkal pūkas nesīs vējš D G Reiz uz sava pleca tevi mierināt Veros nodzeltējušā tavā fotogrāfijā Pieneņpūkas tajā tavus matus sedz Tomēr acīs zaļajās Deg vēl liesmas dzisušās Tikai tās vairs nesilda, kaut arī deg</description></item><item><title>Klaidoņa Pasaka</title><link>http://example.org/song/790-Dakota_-_Klaidona_Pasaka/</link><pubDate>Fri, 10 Oct 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/790-Dakota_-_Klaidona_Pasaka/</guid><description>Ievads A G E 1. pants [A] Kāds mani peļ un aizdzen [A] Prom pa ceļu naktī iet [D] Aiziet tas caur durvīm, [E] neaiztaisa viņas ciet [A] Kurš bij’ tas, kas teica [A] Ceļš tevi kaut kur aizvedīs [D] Tikai nezin’ [E] kad un nezin’ [A] kur [E] Un liekas klaidonis pie durvīm [E] Ar acīm it kā teiktu “nāc” Piedziedājums [A] Aizej tur, pats nezin’ kur [E] Atnes to, pats nezin’ ko [D] Pateiktu [E] vismaz, uz kuru [A] pusi [E] [A] Nebūšu jau vienīgais [E] Kam naktī ceļš zūd rādītais [D] Un neatrasts ar [E] paliek meklētais [A] 2.</description></item><item><title>Dzīvo Brīvs</title><link>http://example.org/song/737-Dakota_-_Dzivo_Brivs/</link><pubDate>Mon, 21 Jul 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/737-Dakota_-_Dzivo_Brivs/</guid><description>Kas tev ir lieks to aizmet prom Lai paliek prieks vēl būs jādzīvo Nāks gaismā tīts un gaidīts rīts Pēc nakts, kas beidzot būs sagaidīts Tu gribi tur, kur dzīvo vējš Jo neviens tevi nemeklēs Ja ne tūlīt, tad varbūt rīt Kaut kur uz debesīm uzrakstīt Dzīvo brīvs, ej kur zinu Tu esi dzīvs tad kad gribi Ir katram dots savs paša gods Tas būs tik ilgi cik viņš pats būs brīvs Kaut kas būs ļauts, kaut kas būs liegts Bet brīvam dzīvot ir neaizliegts Pantā: C G Am F Piedziedājumā: F C Am G Mutes ermoņiku solo laikā: Bb F C C</description></item><item><title>Dzeltenie aizkari</title><link>http://example.org/song/356-Dakota_-_Dzeltenie_Aizkari/</link><pubDate>Sun, 08 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/356-Dakota_-_Dzeltenie_Aizkari/</guid><description>Ievads: [G][C][D] [G] Tajā, tajā zaļā ielejā [G] Visiem logiem dzelteni aizka[D]ri, Tie [C] atspīd saulpuķu [D] ziediem Un [G] saulstaru dzīpariem [C] vīti [G] Dzelteni, [D] dzelteni aizka[G]ri. Tie [C] atspīd saulpuķu [D] ziediem Un [G] saulstaru dzīpariem [C] vīti [G] Dzelteni, [D] dzelteni aizka[G]ri. [G] Redzu, tev jau acīs nogurums, Un [G] matos tev vēl ceļmalas pute[D]kļi. [C] Nāc [D] iesim, uz [G] pasaku ieleju [C] zaļo, [G] Kur logiem [D] dzelteni aizkari [G] plīv.</description></item></channel></rss>