<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Pērkons on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/p%C4%93rkons/</link><description>Recent content in Pērkons on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 07 Sep 2021 04:15:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/p%C4%93rkons/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Klusā Daba Ar Akācijām</title><link>http://example.org/song/4825-Perkons_-_Klusa_Daba_Ar_Akacijam/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2021 04:15:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4825-Perkons_-_Klusa_Daba_Ar_Akacijam/</guid><description>Intro Cm ; Cm ; Fm ; Fm ; Cm Cm Bb Kādi vientuļi soļi, Ab Bb Kādi tukši šai parkā soli. Bb Kādas akācijas, Ab Bb Kādas vienkāršas Sadzīves negācijas Starpspēle Fm ; Eb ; Fm ; Eb ; Ab Bb Ab Eb Meitenes, kāpēc Jūs Ab Eb Bb nelasāt romānus? Ab Eb Meitenes, kāpēc Jūs Ab Eb Bb nelasāt romānus? Am C Taisni jau jums G F D ; Em ;F G Viņi ir domāti.</description></item><item><title>Labu Vakar</title><link>http://example.org/song/4333-Perkons_-_Labu_Vakar/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:15:03 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4333-Perkons_-_Labu_Vakar/</guid><description>Labu vakar, kaut vai pakar Sausas egles zarā viņu - Savu drāšu vainadziņu, Bezdievīgi mirdzošo. Labu vakar, ilgi, ilgi Atcerēsies brīdi šo. Labu vakar, ilgi, ilgi Atcerēsies brīdi šo. It drīzi apniks visi tirgi, Bet tomēr prātā paliek tie. Uz priekšu, mani sapņu zirgi, Uz priekšu, mani kaulainie! Uz priekšu, mani sapņu zirgi, Uz priekšu, mani kaulainie! Lai pretvējš izskaita mums ribas, Pēc tam, kur gribas, varēs kost. Rau, lietus, tas no bezgalības Jau mūsu pēdas skalo nost, Rau, lietus, tas no bezgalības Jau mūsu pēdas skalo nost, Jau izgaist pajūgs biezā krēslā.</description></item><item><title>Lapas birst</title><link>http://example.org/song/3246-Perkons_-_Lapas_Birst/</link><pubDate>Sat, 13 Jan 2018 17:50:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3246-Perkons_-_Lapas_Birst/</guid><description>(Vienkāršs var.) A Meža vidū man ir māja, Apakšā zem brūklenāja A Asus4 A Birst, lapas birst D7 Tur aizvedu līgaviņu Vakarā ar gudru ziņu A Asus4 A Birst, lapas birst E Pats aizgāju malku cirsti, G A Rokā iedevu tai birsti – lai! Tikmēr līgaviņa mana Aizmuka pie zosu gana. Mirst, mīla mirst! Raudāju aiz laika gara, Palīdis zem egles zara. Mirst, mīla mirst! Kliba mana līgaviņa, Bet uz citu cerē viņa – lai!</description></item><item><title>Kukurūza</title><link>http://example.org/song/2882-Perkons_-_Kukuruza/</link><pubDate>Fri, 20 Jan 2017 20:28:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2882-Perkons_-_Kukuruza/</guid><description>Kukurūza Dm.........Bb..C.....F Kukurūza.... F Bb Tavas acis tik zaļas kā kukurūza, Bb C F Tavas plaukstas tik mazas kā kukurūza. F Bb Tik stingrās formās kā Kārlim Krūzam Bb C Bb F C Ap tavu māju aug kukurūza...kukurūza,kukurūza, kukurūza Dm Bb C Dm Bb C F Ai, kukurūza..............Ai, kukurūza...... F Bb Tik stingrās formās kā Kārlim Krūzam Bb C F Ap tavu māju aug kukurūza, F Bb Tu ej uz aku ar zaļo krūzi.</description></item><item><title>Iedzer, brāli!</title><link>http://example.org/song/1747-Perkons_-_Iedzer_Brali/</link><pubDate>Wed, 12 Aug 2015 19:52:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1747-Perkons_-_Iedzer_Brali/</guid><description> Bb Eb Bb F Iedzer, brāli! Ātrām kājām Eb Bb Gm C F Mūža dienas projām skrien, Bb Eb Bb Gm Nāve sauc uz tumšām mājām, Eb F Bb Iedzer, kamēr kapā lien. Iedzer, brāli! Laiki grūti Dzīves ērkšķi nikni dur. Iedzer! Mazāk sāpes jūti, Jaunu dzīvi alus bur. Iedzer, brāli! Nodzer prātu - Prāts tik bēdu kaudzes ceļ. Muļķis tikai domas krātu, Gudrais ellē viņas veļ.</description></item><item><title>Kā pasakā</title><link>http://example.org/song/1932-Perkons_-_Ka_Pasaka/</link><pubDate>Sun, 26 Oct 2014 18:17:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1932-Perkons_-_Ka_Pasaka/</guid><description>Kā pasakā! Jā, tiešām, pasakā es mītu, Man ābeli ik katru rītu Redz pamatīgi aplasītu, pamatīgi aplasītu Nu, protams, Brīnumputns vien tos rijis cik tik guzā lien, Un nevis kaimiņi, kas kāri, Uz to, kas kāda sētai pāri. Nu, protams, brīnumputns vien. (Piedziedājums) Kā pasakā man dzīvē gājies, Ne reizes galdiņš gan nav klājies, Bet toties runga, tā iz maisa, It bieži mani stīvu taisa, Un tiešām ragana man blakus Iet, pasakai nav mūža taku, Un zaļais pūķis, arīdzan, Kā albatross slīd pāri man, Kā albatross slīd pāri man.</description></item><item><title>Dzērājdziesmiņa</title><link>http://example.org/song/1748-Perkons_-_Dzerajdziesmina/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 13:48:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1748-Perkons_-_Dzerajdziesmina/</guid><description>Ak cik labi Ka tu klabi Drīz mēs abi Grabēsim Ceļa stabi Nedzer šņabi Bet mēs dzersim Dziedāsim Un kad saule kāps no gultas Abi grāvi sildīsim Ak cik velniš - Ķīgi labi Ka tu klabi Tikai tad Kad ielej Vienu šņabi Ka tu nekla- Bi tāpat.</description></item><item><title>Dziesmiņa par zelta blusu</title><link>http://example.org/song/1746-Perkons_-_Dziesmina_Par_Zelta_Blusu/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 13:48:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1746-Perkons_-_Dziesmina_Par_Zelta_Blusu/</guid><description>Baigi drūmo Bēdu stāstu Stāstīšu tev Klusu klusu Apkrāvies Ar kaķa lāstu Nenoķēru Zelta blusu Nezinu Ko tagad darīt Laikam nāksies Bekot iet AUGSTU AUGSTU KĀDĀ ZARĀ ZELTA BLUSA DAIĻI DZIED</description></item><item><title>Lakstu gailis</title><link>http://example.org/song/1745-Perkons_-_Lakstu_Gailis/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 13:48:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1745-Perkons_-_Lakstu_Gailis/</guid><description>B E Vien paklausies, kā lakstu gailis B E Tik koši kārklu krūmā pogā, A E Un pazudīs tev visas bailes, B B7 E Tu jutīsies kā lācis ogās. Piedz. E Un tāpēc rīt vai aizparīt A Mēs varam nonākt lielos naidos. E Nekā tur nevarēs vairs darīt - F# A E Par šito es visdiktāk baidos(dikti,dikti baidos). B E Pavisam drīz jau tevi cienās B E Un, ja būs pacienājuši, tad arī mīlēs.</description></item><item><title>Balāde par gulbi</title><link>http://example.org/song/1744-Perkons_-_Balade_Par_Gulbi/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 13:48:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1744-Perkons_-_Balade_Par_Gulbi/</guid><description>C(m) Kārna vārna Uz slapa kapa Man savu patiesību ķērc Vai tiešām viņa neattapa ka viss tas - tikai joka pēc G Vai tiešām viņa neattapa F C ka viss tas - tikai joka pēc G F Ak vai cik stulbi C nosist gulbi F C Bet stulbāk vēl ja vēlāk žēl F C F Tad ir tik velnišķīgi stulbi - ik rietā sarkans gulbis kvēl G Tik stulbi, stulbi, stulbi kvēl C Ka jāsit vēl F7 Kārna vārna Uz slapa kapa C Man savu patiesību ķērc G Vai tiešām viņa neattapa F C ka viss tas - tikai joka pēc G Ab Ak vai cik stulbi C nosist gulbi Ab F Bet stulbāk vēl ja vēlāk žēl Ab C Ab Tad ir tik velnišķīgi stulbi - ik rietā sarkans gulbis kvēl Eb Tik stulbi, stulbi, stulbi kvēl Bb Ka jāsit vēl C Ka jāsit vēl G F Ak vai cik stulbi C nosist gulbi F C Bet stulbāk vēl ja vēlāk žēl F C F Tad ir tik velnišķīgi stulbi - ik rietā sarkans gulbis kvēl G Tik stulbi, stulbi, stulbi kvēl C Ka jāsit vēl</description></item><item><title>Dziesma par sapumpuroto zaru</title><link>http://example.org/song/1743-Perkons_-_Dziesma_Par_Sapumpuroto_Zaru/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 13:47:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1743-Perkons_-_Dziesma_Par_Sapumpuroto_Zaru/</guid><description>Bbm Viena alga, kas tev priekšā - Db draugu pulks vai zvēru bars. Eb Galvenais, lai tevī pašā Bm F uzplaukst sapumpurots zars. C7 Mazi sivēntiņi rukšķ F ilgi, ilgi priekā zaļā. D7 Tāpēc jau mans nams ir tukšs - G durvis atstāju es vaļā. *Breakdowns ir pa F C7 Pillā traukā nav kur līst, F caurais trauks - tas nav pat pustrauks. D7 Ilgi, ilgi nenovīst, G ātri, ātri lai viņš uzplaukst!</description></item><item><title>Gandrīz Tautasdziesma</title><link>http://example.org/song/586-Perkons_-_Gandriz_Tautasdziesma/</link><pubDate>Sat, 22 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/586-Perkons_-_Gandriz_Tautasdziesma/</guid><description> E B Melna čūska vidū jūras samaļ manu zelta tiltu. E Un uz katra betonmūra uzber sauju velna miltu. B Peronmalā malku cirtu, sliežu starpā kūru sārtu, E div&amp;#39; vilcieni gaisa skrēja, pārbraukdami manu vārtu. A Krauklīt&amp;#39;s sēž stabiņā, E Paša staba galiņā. B Kādu dziesmu koklē viņš Kādu, kādu, kādu, kādu, A E Kādu dziesmu koklē viņš E B Kas meitiņu baltu dara, ja ne krāna ūdentiņš E Kas meitiņu baltu dara, ja ne krāna ūdentiņš</description></item></channel></rss>