<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Viktors Lapčenoks on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/viktors-lap%C4%8Denoks/</link><description>Recent content in Viktors Lapčenoks on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 13 Nov 2020 15:30:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/viktors-lap%C4%8Denoks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kolumbīne</title><link>http://example.org/song/4746-Viktors_Lapcenoks_-_Kolumbine/</link><pubDate>Fri, 13 Nov 2020 15:30:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4746-Viktors_Lapcenoks_-_Kolumbine/</guid><description>Kolumbīne, svešas liesmas Šonakt tavās acīs mirdz. Arlekīns sniedz sirdī saujā, Neaizej, ak, neaizej! Kolumbīne, kurpju smailēs, Tavā sirdī sitas dzelzs. Šonakt balles kvēlā lokā Cits man sārtu rozi sniegs. Kolumbīne, Kolumbīne, Tev zem kājām upe plūst. Sirds tai pāri lika laipu, Kolumbīne, laipa lūst! Sārta roze izzied rokā, Glāzē dzirkstī zeltains vīns. Stīgas sarauj skaņu velni, Kluss uz mūžu Arlekīns. Kolumbīne, ērkšķu smailes, Tavā sirdī sitas dzelzs, Nomet masku, Kolumbīne, Kolumbīne, laiks ir vēls!</description></item><item><title>Hārona monologs</title><link>http://example.org/song/3809-Viktors_Lapcenoks_-_Harona_Monologs/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 06:14:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3809-Viktors_Lapcenoks_-_Harona_Monologs/</guid><description>Atkal rudens un lapas čaukst. Jums tās - lapas, man - dvēseles... Asinsvados kāpj ledus auksts. To vairs neatkausēšu es. Ejiet atpakaļ - vasaras ceļš prasa savu nevaldāmzaļš. Vecais Hārons pār Stiksu ceļ tikai turpu, ne atpakaļ. Melnā putnā man pārvērsties lemts, melnā zirgā ar dvēselēm auļot, tikai viens man uz mūžu ir ņemts: būt par cilvēku vēlreiz zem saules. Dievi domā, ka pietiek ar to, ka es esmu šai amatā iecelts, kur man divus obolus dod.</description></item><item><title>Kas esi tu?</title><link>http://example.org/song/3778-Viktors_Lapcenoks_-_Kas_Esi_Tu/</link><pubDate>Sat, 30 May 2020 18:51:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3778-Viktors_Lapcenoks_-_Kas_Esi_Tu/</guid><description>Tev sirds ir no mīlestības Tavs augums no aprīļa zemes Tev acīs div` saulītes slīpas Un pati tu esi no debess Kas esi tu? Tev sirds no mīlestības Tu, kas esi tu - no zemes? Tu, kas esi tu - no debess? Kas esi tu, kā tevi sauc? Tā kaislība tev no vēja no vēja virs aprīļa zemes spožs gaišums pa acīm man skrēja spožs gaišums un tā bija debess Kas esi tu?</description></item><item><title>Dakters dos</title><link>http://example.org/song/3428-Viktors_Lapcenoks_-_Dakters_Dos/</link><pubDate>Sat, 15 Dec 2018 10:42:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3428-Viktors_Lapcenoks_-_Dakters_Dos/</guid><description> D F G Lai gulēja, kas gulēja Es miedziņa negulēj Es miedziņu negulēj, es miedziņu negulēj Līgaviņu auklēdams Man rociņa nogulēt Kā lai darbā parādos Kā lai darbā parādos, kā lai darbā parādos Dakters brīvu dienu dos Piedz. Dakters dos, dakters dos Dakters brīvu dienu dos Dakters brīvu dienu deva Es miedziņu negulēj Es ar savu līgaviņ, es ar savu līgaviņ Cauru nakti nodancoj Man kājiņas nogurušas Kā lai darbā parādos Kā lai darbā parādos, kā lai darbā parādos Dakters brīvu dienu dos Dakters brīvu dienu deva Es miedziņu negulēj Es ar savu līgaviņ, es ar savu līgaviņ Atkal nakti nodancoj Stīva mana muguriņ Kā lai darbā parādos Kā lai darbā parādos, kā lai darbā parādos Dakters brīvu dienu dos Jauni ļaudis mēli trina Kā es zaļi dzīvojot Ka es darbā neejot, ka es darbā neejot Līgaviņu dancinot Var jau savu sievas māti Kaimiņami aizlienēt Kas gan savu līgaviņ, kas gan savu līgaviņ Atdos citam dancināt</description></item><item><title>Kādai meičai Cesvainē</title><link>http://example.org/song/2959-Viktors_Lapcenoks_-_Kadai_Meicai_Cesvaine/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 09:58:32 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2959-Viktors_Lapcenoks_-_Kadai_Meicai_Cesvaine/</guid><description>Gaišos ziedus vasara vējos iebūrusi, Lai tie visi šūpotos tik uz tavu pusi. Kādreiz teici sūrumā: gundegai es rada, Nu varbūt tak maigums rāms mani šodien vada. Kādai meičai Cesvainē es šīs rindas rakstu, Jo man grūti vakaros vērt aiz laimes plakstu. Sen varbūt tā aizgājusi prom pa svešu taku, Tomēr domās atļaus man paiet brīdi blakus. Manu sapņu plīvurī ieslēdz egļu sienas, Tālu plašā leišmalē vadu savas dienas. Reizēm ilgi vakaros raugos es pret rietu, Debess pusē meklējot tavu dzīves vietu.</description></item><item><title>Kad Saule Aiziet</title><link>http://example.org/song/1444-Viktors_Lapcenoks_-_Kad_Saule_Aiziet/</link><pubDate>Tue, 13 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1444-Viktors_Lapcenoks_-_Kad_Saule_Aiziet/</guid><description>Kapo 1 Em Kad saule no mums novērsās, D Em Palēnām izbalojot. Em Mēs viens pie otra tvērāmies D G H7 E Un putni aizlidoja Am Mēs palikām, mēs palikām Em Ar tevi divatā, D Tu mīļotā, tu mīļotā, C H7 Em Tu mana vienīgā. Am Mēs palikām, mēs palikām Em Ar tevi divatā, D Tu mīļotā, tu mīļotā, C H7 Em Tu mana vienīgā. Em Pa baltai cirtai ievīties D Em Jau tavos matos lūko, Em No putniem aizlidojušiem D G H7 E Pa kādai baltai pūkai.</description></item><item><title>Atnāk Jauka Vasariņa</title><link>http://example.org/song/1431-Viktors_Lapcenoks_-_Atnak_Jauka_Vasarina/</link><pubDate>Mon, 05 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1431-Viktors_Lapcenoks_-_Atnak_Jauka_Vasarina/</guid><description>Kapo 3 Em D C B7 Em Em D C B7 Em Em Atnāk jauka vasariņa, Am Bites ziedos dūc, B7 Atkal cita līgaviņa Em Glaužas man pie krūts. Em Am Ram tai rīdi rā, D G Ram tai rīdi rā C Atkal cita līgaviņa, C B7 Em Glaužas man pie krūts. Mīlēt sola, precēt sola, Lai tur nāk vai kas, Es ar tevi, tu ar mani - Cik tas jauki pas.</description></item><item><title>Dziesmiņa Par Prieku</title><link>http://example.org/song/1428-Viktors_Lapcenoks_-_Dziesmina_Par_Prieku/</link><pubDate>Mon, 05 Mar 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1428-Viktors_Lapcenoks_-_Dziesmina_Par_Prieku/</guid><description>Am Am Un ja nu kādreiz nozākāts Dm Un triekts un lamāts tieku E Es apsēžos un uzrakstu Am Vienu dziesmiņu ar prieku Am Ar prieku sev es uzrakstu Dm Par savu paša prieku E Un no šīs manas dziesmiņas Am Pats priecīgāks es tieku PIEDZ Am Par prieku sev, par prieku tev E Un ļautiņiem par prieku Am Ja grib lai citi arī dzied Dm Jo kur lai es to lieku E Am Jo kur lai es to lieku Am Jo nevajaga nemaz daudz Dm Kādreiz pavisam nieku E Lai uzrakstītu sev par prieku Am Dziesmiņu ar prieku Am Un ja nu arī tu kaut kā Dm To neatrodi lieku E Tu arī vari uzdziedāt Am Šo dziesmiņu ar prieku PIEDZ Am E Am Dm E Am Jo kur lai es to lieku Am E Am Dm E Am Jo kur lai es to lieku Florian floh@mshamba.</description></item><item><title>Ceļa maize</title><link>http://example.org/song/1410-Viktors_Lapcenoks_-_Cela_Maize/</link><pubDate>Tue, 28 Feb 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1410-Viktors_Lapcenoks_-_Cela_Maize/</guid><description>Kapo 1 Am Em B7 Em B7 Em Ikdienas steiga un stresa skavas, B7 Iela kā bišu spiets. B7 Samulsis skatos acīs tavās, Em B7 Sērīgs kā saules riets. Em Šodien tu laikam neesi omā: B7 Gausties un žēloties sāc. B7 Centies būt kāda cita lomā! Em Grims tavu vaigu māc. PIEDZ Am Nenolaid rokas, kad spēki galā, Em Straume kad atvarā nes. B7 Ciešāk tver airus, līdz krasta malā Em E Pieglaužas purenes!</description></item></channel></rss>