<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Zigfrīds Muktupāvels on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/zigfr%C4%ABds-muktup%C4%81vels/</link><description>Recent content in Zigfrīds Muktupāvels on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 20:23:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/zigfr%C4%ABds-muktup%C4%81vels/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Diena kā lapa</title><link>http://example.org/song/4075-Zigfrids_Muktupavels_-_Diena_Ka_Lapa/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:23:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4075-Zigfrids_Muktupavels_-_Diena_Ka_Lapa/</guid><description>Nosauc man vārdus,kuros saukt Tevi klusi šai troksnī, lai nespētu satraukt pat putnus. Nosauc man vārdus tik vieglus kā rasa, Kā migla, kā saule, kas glāstīs mūs abus. piedz. Iedod man rokas (iedod man rokas), lai sajūtu spēku, kas abiem mums dots Atmiņas nenāk (atmiņas), tām laiks pārāk vēls. Krāsas, kas zīmē ar atmiņām Tavām Tik klusi tās vibrē starp pieturām abām. Nepārlauz vārdus, lai nesāp mums abiem Tik viegli ir dzīvot starp neziņas stabiem.</description></item><item><title>Balts sniedziņš snieg uz skujiņām</title><link>http://example.org/song/3430-Zigfrids_Muktupavels_-_Balts_Sniedzins_Snieg_Uz_Skujinam/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2018 20:13:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3430-Zigfrids_Muktupavels_-_Balts_Sniedzins_Snieg_Uz_Skujinam/</guid><description>Capo 3 C G Balts sniedziņš snieg uz skujiņām C Un maigi dziedot pulksten&amp;#39;s skan. C7 G Mirdz šur tur ciemos ugunis G7 C Un sirds tā laimīgi pukst man. C G Man ir it kā kad paceltos C Gars augstumos, kur debess telts F C Ir pulcējusi eņģeļus, G Gm A7 Kur āres spīd kā spožais zelts. Dm C Ir pulcējusi eņģeļus, G C Kur āres spīd kā spožais zelts.</description></item><item><title>Kamēr svecīte deg</title><link>http://example.org/song/3243-Zigfrids_Muktupavels_-_Kamer_Svecite_Deg/</link><pubDate>Sun, 14 Jan 2018 11:02:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3243-Zigfrids_Muktupavels_-_Kamer_Svecite_Deg/</guid><description>(Oriģinālā pustoni augstāk) A D A Kamēr svecītes deg kamēr liesmiņas plīvo F#m E kamēr mēs visi šeit A D A visu tu vari gūt Kamēr svecītes deg kamēr vien esi dzīvs viss tu vēl vari būt vēlies tikai vēlies! A7 To var ikviens A7 D to var ikdien ikdien Bm A kamēr nezin neviens, klusi,lai nedzird neviens A7 D stipri tā kā neviens nevar neviens,neviens, Dm A E neviens aizkavēt to A D.</description></item><item><title>Dzejnieka dziesma (No "Kaupēn, mans mīļais")</title><link>http://example.org/song/265-Zigfrids_Muktupavels_-_Dzejnieka_Dziesma/</link><pubDate>Fri, 02 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/265-Zigfrids_Muktupavels_-_Dzejnieka_Dziesma/</guid><description>Ievads: Am Asus2 *(Am ik pa brīdi nomaina ar Asus2 un atpakaļ) Am Es neesmu dubļus bridis C Es pats bijis dubļi, ko brien F Am Visu ko vēlos pie akas mazgāties ilgi tik vien Am Mazgāties ilgi līdz nāvei C Tīrs ūdens, tīrs ūdens un smilts F Am Locīsies akas vinda kā Dieva elkonis silts Am G Dm Tad vēlos es asinis vemt un izvemt to čūsku, kas manī F Am Lai pļavās es drīkstētu iet ar māsiņu jērus ganīt Am Em F Ar brālīti stabules maukt un baznīcas tornī kāpt zvanīt Dm Em Am Un pierunāt Dievu, lai ņem par eņģeli mani Am Es neesmu mēslus mēzis C Es pat bijis mēsli, ko mēž F Am Viss ko vēlos, lai māte pie akas man līdzās sēž Am Rokās, lai, Māmiņ, tev dvielis C Balts dvielis, balts dvielis, vēss lins F Am Tevis dēļ esmu kāvies, māt, sirds mana smaga kā svins piedz 2x Am G Dm Tad vēlos es asinis vemt un izvemt to čūsku, kas manī F Am Lai pļavās es drīkstētu iet ar māsiņu jērus ganīt Am Em F Ar brālīti stabules maukt un baznīcas tornī kāpt zvanīt Dm Em Am Un pierunāt Dievu, lai ņem par eņģeli mani Dm Em Am Un pierunāt Dievu, lai ņem par eņģeli mani</description></item></channel></rss>