<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>#DAŽĀDI on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/#da%C5%BE%C4%81di/</link><description>Recent content in #DAŽĀDI on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 14 Nov 2020 20:49:46 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/#da%C5%BE%C4%81di/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Daudz baltu dieniņu</title><link>http://example.org/song/4750-DAZADI_-_Daudz_Baltu_Dieninu/</link><pubDate>Sat, 14 Nov 2020 20:49:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4750-DAZADI_-_Daudz_Baltu_Dieninu/</guid><description>[G]Daudz baltu dieniņu Laimiņa [C]do[D]di, [G]Diženi, [C]raženi [D]dzīvojo[G]ti! [G]Diženi, [C]raženi [D]dzīvojo[G]ti! [G]Daudz baltu dieniņu Laimiņa [C]do[D]di, [G]Diženi, [C]raženi [D]strādājo[G]ti! [G]Diženi, [C]raženi [D]strādājo[G]ti! [G]Daudz baltu dieniņu Laimiņa [C]do[D]di, [G]Diženi, [C]raženi [D]mīlējo[G]ti! [G]Diženi, [C]raženi [D]mīlējo[G]ti!</description></item><item><title>Dziesma pie Daugavas</title><link>http://example.org/song/3270-DAZADI_-_Dziesma_Pie_Daugavas/</link><pubDate>Fri, 02 Feb 2018 20:49:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3270-DAZADI_-_Dziesma_Pie_Daugavas/</guid><description>G Em Ievijas, ievijas atmiņā manā Am Em D7 Atvaram pārliecies liepu zars. G F7 C Cm Vasaras vakars un vīgriežu vāli G C D G Smaržo pēc laimes pie Daugavas. G Em C Cm Ā-ā-ā-ā... G C D G Smaržo pēc laimes pie Daugavas. Dzīvoju, dzīvoju Daugavas malā, Aizbrāza pali, un atkal man: Vasaras vakars... Apāvos kājas. Un iešu, un iešu, Bet vēl aiz pasaules malas sauks: Vasaras vakars un vīgriežu vāli, (Kas) smaržo pēc laimes pie Daugavas.</description></item><item><title>Lec, saulīte</title><link>http://example.org/song/3259-DAZADI_-_Lec_Saulite/</link><pubDate>Tue, 16 Jan 2018 18:49:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3259-DAZADI_-_Lec_Saulite/</guid><description>Pantiem: Am Am Am D Em Em Em Em Bm Bm Bm-C C Am D Em es esmu zemes klēpis Bm Bm C C tu mana saule tā pats pērkons lēmis likteņupes straume māci man skaidru prātu māci zemes spēku kā pati Laima lika tinot mūža rakstu G D G Lec, saulīte, spīdi spoži! C D G rotā druvu, rotā sētu G D G Lec, saulīte, tumsu šķel! C D G dari mūsu zemi svētu es esmu debess velve tu mana saule tā pats pērkons lēmis likteņupes straume māci man dvēseles mieru māci debess spēku kā pati Laima lika tinot mūža rakstu Lec, saulīte, spīdi spoži!</description></item><item><title>Jo ikviens meklē</title><link>http://example.org/song/1647-DAZADI_-_Jo_Ikviens_Mekle/</link><pubDate>Fri, 19 Aug 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1647-DAZADI_-_Jo_Ikviens_Mekle/</guid><description>Ievads - G Em Am F F G Em am Pants - Am Dm G C Piedziedājums - F G Em Am jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē katru dienu tu rēdzi ka lietas atrāk mainās katru dienu tu redzi kā lietas apkārt mainās tik nesaprotu kāpēc tev vēljoprojām viss tāpat Gadi nāk un iet tālumā pieredze aug augumā Noveco tikuntā, bet nekas nemainās Gadi nāk un iet tālumā pieredze aug augumā Noveco tikuntā, bet nekas nemainās jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē Bērnībā sen aiz muguras tavi draugi apprecas dažam ir jau bērnu ducis, bet tev vēl itnekā itkā brīvību izbaudīt, bet vai tiešām tu to gribi Tā tač skiet ka sen jau laiks būtu piezemēties laiks itkā brīvību izbaudīt, bet vai tiešām tu to gribi jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē svešā zemē atrodies savas mājas ilgojies bet naudu un ritmika par sliktu un atgriezties ka valsts sistēma pakaļā tu saprati jau bērnībā žēl skatīties kā tautu ārā jauc ka valsts sistēma pakaļā tu saprati jau bērnībā žēl skatīties kā tautu ārā jauc jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē jo ikviens šajā dzīvē kautko pa reizei meklē, meklē meklē.</description></item><item><title>Latvijas Himna</title><link>http://example.org/song/1310-DAZADI_-_Latvijas_Himna/</link><pubDate>Sun, 17 Jul 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1310-DAZADI_-_Latvijas_Himna/</guid><description>Tempo = 69 Electric Guitar Legend L - tied note x - dead note h - hammer on/pull off b - bend s - slide ~ - vibrato g - ghost note &amp;gt; - accentuated note t - trill M - palm mute . - staccato P - popping (bass) S - slapping (bass) + - tapping W - wide vibrato &amp;lt; - fade in w - whammy bar = - tremolo picking v - brush up ^ - brush down V - pick stroke up n - pick stroke down E ||---------------|----------------------------|----------------| B ||---------------|----------------------------|----------------| G ||o--------------|--2--------0----------------|--0-----0--0----| D ||o3-----3--3----|--------------3-------------|----------------| A ||---------------|----------------------------|----------------| E ||---------------|----------------------------|----------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|----------------|--1-------------------------| --3--------2--0-------------|--2-----2--2----|-----------3--2-----2-------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------|---------||-------|----------------| ----------------|---------||--1----|----------------| --0-----2--4----|--5-----o||-------|--0-----0--3----| ----------------|--------o||-------|----------------| ----------------|---------||-------|----------------| ----------------|---------||-------|----------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|-----------1----|----------------------------| --2--------0----------------|--2-----2-------|--3--------2--0-------------| --------------3-------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------|----------------------------|----------------|----------| -----------3----|--1-------------------------|----------------|----------| --3-----3-------|-----------3--2-----2-------|--2-----0h-3----|--2-------| ----------------|----------------------------|----------------|----------| ----------------|----------------------------|----------------|----------| ----------------|----------------------------|----------------|----------| ----------------|----------------------------|----------------| ----------------|----------------------------|-----------1----| --0-----0--3----|--2--------0----------------|--2-----2-------| ----------------|--------------3-------------|----------------| ----------------|----------------------------|----------------| ----------------|----------------------------|----------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|-----------3----|--1-------------------------| --3--------2--0-------------|--3-----3-------|-----------3--2-----2-------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------------------------|----------------|----------------------------| ----------|-------|| ----------|-------|| --2--0----|-------|| ----------|--3----|| ----------|-------|| ----------|-------|| tabbed by azisnomarsa</description></item><item><title>Dipu dapu lācis nāk</title><link>http://example.org/song/1231-DAZADI_-_Dipu_Dapu_Lacis_Nak/</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1231-DAZADI_-_Dipu_Dapu_Lacis_Nak/</guid><description>[E] Dipu, dapu lācis nāk [B] un ar mani [E] dancot sāk [E] Dipu, dapu lācis nāk [B] un ar mani [E] dancot sāk [A] Ķepas [E] plaukškina, ar [B] kājam [E] tipina [A] Ķepas [E] plaukškina, ar [B] kājam [E] tipina [E] Še kur rekur, trusis nāk [B] un ar mani [E] dancot sāk [E] Še kur rekur, trusis nāk [B] un ar mani [E] dancot sāk [A] Ausis [E] kustina, [B] ļipu [E] virpina.</description></item><item><title>Lācēns Muzikants</title><link>http://example.org/song/1230-DAZADI_-_Lacens_Muzikants/</link><pubDate>Fri, 19 Nov 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1230-DAZADI_-_Lacens_Muzikants/</guid><description>intro D G A D pants D G Lāču mammai priecīgs prāts -- A D Lāčuks varens muzikants, 2x piedz. D A D G Dipu-dapu, dipu-dap*, D A G D Klipu-klapu, klipu-klap. 2x pants. Visu dienu, cik vien spēj, Dziesmas dzied un diriģē, 2x piedz. Dipu-dapu, dipu-dap, Klipu-klapu, klipu-klap. 2x pants. Bungas spēlēt -- tīrais nieks, Lācēnam par to ir prieks. 2x piedz. Pum-pum, pum-pum, pum-pum-pum, Bum-bum, bum-bum, bum-bum-bum, Pum-pum, pum-pum, pum-pum-pum, Dun-dun, dun-dun, dun-dun-dun.</description></item><item><title>Kur esi?</title><link>http://example.org/song/1191-DAZADI_-_Kur_Esi/</link><pubDate>Sat, 24 Jul 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1191-DAZADI_-_Kur_Esi/</guid><description>Intro Em G Em G Biezā tumsā nāc, esmu te viens pats Em C D Solis tuvāk man, ir tikai sapnis, kuru nespēju es mainīt. Em G Klusi runāt sāc, vēlas to mans prāts Em C D Dzirdu balsis skan, Oh oh.. Em Vai atkal man liekas, ka dzirdu tevi C Tu jau zini, ka gaidīšu vienmēr tevi G D es jūdzos, kur esi, es dzirdu tavu balsi 2x Em G Jūrā viļņi šņāc, smiltīs ir tavs vārds Em C D esmu te viens pats, tas ir mirklis, kuru nespēju es mainīt Em G Laiks tik ātri skrien, nāksies gaidīt vien Em C D Dzirdu tevi es, oh oh Em Vai atkal man liekas, ka dzirdu tevi C Tu jau zini, ka gaidīšu vienmēr tevi G D Beigās [C, D] es jūdzos, kur esi, es dzirdu tavu balsi 2x Oh oh Dm F C G Biezā tumsā nāc, Klusi runāt tu sāc Dm F C E Solis tuvāk man, Dzirdu tavu Balsī Em Tu zināji to, ka gaidu tevi C Tu pienāci man klāt un samīļoji G D Es jutu, kur esi, es mīlu tavu balsi 2x Beigās [C D Em]</description></item><item><title>Dziesma Pa Milu (Manfreds Lemanis)</title><link>http://example.org/song/777-DAZADI_-_Dziesma_Pa_Milu/</link><pubDate>Fri, 19 Sep 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/777-DAZADI_-_Dziesma_Pa_Milu/</guid><description>C G F G Melodija skan ta ir dziesma pa milu C G F G Mili mani tu,jo es tevi milesu C G F G Melodija skan ta ir serenade pa milu C G F G Milas vardi skan,kurus tu teici man Piedz. F G Am Kadreiz vakara es tevi satiku F G Am Ar tevi runaju daudz ko soliju F G Am Smaids tavs sirsnigais man loti patika F G F G F G Am Un tadel es un tadel es un tadel es vaicaju C G F G Melodija skan,tagad musu sirdis ir kopa C G F G Milas vardi skan,sirds ko saka man C G F G Melodija man ta ir serenade pa milu C G F G Milas vardi skan vai tu tici man</description></item><item><title>Cilvēkbērns</title><link>http://example.org/song/632-DAZADI_-_Cilvekberns/</link><pubDate>Wed, 23 Apr 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/632-DAZADI_-_Cilvekberns/</guid><description>Cauri gadiem, kariem un gadsimtiem Pretī mīlai un sāpēm un tikumiem, Cauri lielajai dzīvei es eju Jūsu mazais cilvēka bērns. Piedz: Mani nīst, mani nievā un nicina, Mani mīl, mani lūdz, mani aicina, Ko gan saprast te var no jums lielajiem, Kas šai dzīvē ir labs un kas ļauns. Ai tu dzīvīte, dzīvīte dīvainā Ko gan cilvēkbērns saprast te var Apkārt raķetes, mašīnas, motori, Viltus vārdi, skūpsti un sveicieni. Dzīve griežas un griežas un sagriežas Kājām gaisā bez jēgas un sajēgas.</description></item><item><title>Ielaušanās! (Apins)</title><link>http://example.org/song/501-DAZADI_-_Ielausanas/</link><pubDate>Fri, 21 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/501-DAZADI_-_Ielausanas/</guid><description>C G D Saliec kaudzē manas mantas C G F Aizdedzināsim tās rīt C G D Pacentīsimies un tad tās C G F Sadegs kamēr nesāk līt Piedz. C G D Tuk tuk pie durvīm pieklauvēju C G F Varbūt tagad ielaidīs C G D Esmu grēkus nožēlojis C G F Gribu tikai tikt uz debesīm Visu 2x</description></item><item><title>Atkal mīlestības dziesma</title><link>http://example.org/song/398-DAZADI_-_Atkal_Milestibas_Dziesma/</link><pubDate>Thu, 31 May 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/398-DAZADI_-_Atkal_Milestibas_Dziesma/</guid><description>1. PANC: Am C Nepiepildīts sapnīts mazs, Em C Manā sirdī graužas ass. Am C Sapnis šis par tavām acīm, Em C Asarām un vecām frāzēm. PIEDZ.: D C Iedod drusciņ savu mīlu, Am G Es to citiem neatdošu. D C Paņem mazliet manu sirdi, Am E Es sev Tavu vietā likšu. 2. PANC: Am C Mazliet bail no sevis paša, Em C Kad tu paej garām aša. Am C Kaut Tu justu manas domas, Em C Tur ir Tavas aksiomas.</description></item><item><title>JG - Ogļrača dzīve (oriģ. nosauk. Žizņ Šahķora)</title><link>http://example.org/song/395-DAZADI_-_JG_-_Oglraca_Dzive/</link><pubDate>Sat, 19 May 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/395-DAZADI_-_JG_-_Oglraca_Dzive/</guid><description>Intro: Cadd9 C Gyur G Cadd9 C Viņš dienas gaismu neredz, Gyur G To soderēju kārta sedz. Cadd9 C Viņš šahtā ieracies visdziļāk Gyur Un savas saknes laidis tur, G Kur cilvēks pirkstu nepiedur. REF: C Cadd9 Em Viņam dzīvē klājas sūri, C Cadd9 Em Nogruvumu laikā grūti. C Cadd9 Em Pat tad, kad uznāk plūdi, C Cadd9 Em Viņš saka tev: &amp;#34;Ko lūri? Am E Dod burkānu un zūdi!&amp;#34; Interlude: Cadd9 C Gyur G Cadd9 C Bet drīz tam dzīve beigsies, Gyur G Jo saimnieks viņu nobeigt steigsies.</description></item></channel></rss>