<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Aminata Savadogo on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/aminata-savadogo/</link><description>Recent content in Aminata Savadogo on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 29 Jan 2022 15:18:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/aminata-savadogo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Acis sāļas</title><link>http://example.org/song/4868-Aminata_Savadogo_-_Acis_Salas/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 15:18:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4868-Aminata_Savadogo_-_Acis_Salas/</guid><description>Dm Am G Dm Dm Cik tu reiz mīļa Am Tā tu teici man nē G Bet kad jauna ceļa zīme Dm Jau ved nākotnē Dm Tu satver man roku Am Tā ka man sāp G Un pārvērt par joku Dm It kā viss kārtībā Un tad ir tā F Tu atnāc un atplēs Am G no manis pa daļām D Visu kam vien pieskaries F Es tomēr vilkšu sevi F prom no skatieniem Em Kaut aiz matiem Piedz.</description></item><item><title>Ja vien es spētu</title><link>http://example.org/song/4687-Aminata_Savadogo_-_Ja_Vien_Es_Spetu/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:16:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4687-Aminata_Savadogo_-_Ja_Vien_Es_Spetu/</guid><description>Kāpēc ir jābeidzas tai pasakai, kas tikko sākās, Kāpēc sirds ilgojas pēc kādas dzīves savādākas? Kas atbildēt man spēs, kam debesīs ir tik daudz rētu? Es pats tās dziedātu, ja vien es spētu… Kāpēc man jāmeklē to, kas tepat vēl vakar bija, Kāpēc man jāzaudē šī mana skaistā ilūzija? Kas atbildēt man spēs, kāpēc tik daudz ir smieklu lētu? Bez tā es dzīvotu, ja vien es spētu… Piedz. Bet ja man būtu kaut mazliet, no tā kas nekad nepāriet.</description></item><item><title>Dzīvot citādāk</title><link>http://example.org/song/3581-Aminata_Savadogo_-_Dzivot_Citadak/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 20:46:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3581-Aminata_Savadogo_-_Dzivot_Citadak/</guid><description>Bbm Es skrienu nebaidos, paklūpu pieceļos, sabrūku attopos. Noticu noraujos, negribu nemānos, zaudēju atrodos. Āda man adatas, manis pašas sadurtas. Es tās ņemu nost, es tās ņemu nost. Āda man adatas, manis pašas sadurtas. Es tās ņemu nost, tās ņemu nost. Gb Ab Un tad pavisam pēkšņi, pēkšņi izrādās. Bbm Ab Es tomēr dzīvot drīkstu, dzīvot citādāk. Gb Ab Un tad pavisam pēkšņi, pēkšņi izrādās. Bbm Ab Es tomēr dzīvot drīkstu, dzīvot citādāk.</description></item><item><title>Maiga Vara</title><link>http://example.org/song/3559-Aminata_Savadogo_-_Maiga_Vara/</link><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 21:00:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3559-Aminata_Savadogo_-_Maiga_Vara/</guid><description> Em D C Kas paspēja beigties,tas netika sākts Em D C No mums pāri palika uguns un nakts Em D C Var nejust, ne naidu, ne mīlu, neko Em D C Tik vienaldzīgs tukšums, nu elpoju to D Em C Tev acis kā ezeri, pazīstu tos D Em C Tavos ūdeņos pazūdu, dziļākajos C Tev ir maiga vara tāda, D Kas lēni, klusām ārda Em C Un gāž uz lāpstiņām C Tev ir maiga vara tāda D Vairs nav man sava vārda Em C Top tava gaisma par atmiņām Em D C Kur strauji kūst ledus, tur pali steidz pāri Em D C Tu drīksti teikt taisnību, pat ja tu mani māni Em D C Tur madaru pļavā mēs redzējām spāri Em D C Tik mūsu tā bija, tik dziļi tu skāri D Em C Tev acis kā ezeri, pazīstu tos D Em C Tavos ūdeņos pazūdu, dziļākajos C Tev ir maiga vara tāda, D Kas lēni, klusām ārda Em C Un gāž uz lāpstiņām C Tev ir maiga vara tāda D Vairs nav man sava vārda Em C Top tava gaisma par atmiņām Em D Nav, it ne dvēseles apkārt vienas C D Kas saprastu, paliks vai grims C D Es nekaunos, es padodos Em D Tikai dzīve būs tā, kas mūs šķirs Tev ir maiga vara tāda, Kas klusām ārda Un gāž Tev ir maiga vara tāda, Kas lēni, klusām ārda Un gāž uz lāpstiņām Tev ir maiga vara tāda Vairs nav man sava vārda Top tava gaisma par atmiņām</description></item><item><title>Love Injected 2</title><link>http://example.org/song/3137-Aminata_Savadogo_-_Love_Injected_2/</link><pubDate>Tue, 12 Sep 2017 11:40:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3137-Aminata_Savadogo_-_Love_Injected_2/</guid><description>Gm | Gm | Eb | Cm7 Gm You bring Gm/Bb The light Eb To Cm7 My darkest side, babe. Gm The day, Gm/Bb The night Eb Split Cm7 To cure the sight, oh. Gm You care, Gm/Bb You animate, Eb You guard me bare, Cm7 Bring up the heart rate. Gm Your love F Eb Revives my soul F Bb And I know Bb You&amp;#39;ll choose it whole F Eb Cm7 Overall.</description></item><item><title>Love injected</title><link>http://example.org/song/2175-Aminata_Savadogo_-_Love_Injected/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2015 17:42:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2175-Aminata_Savadogo_-_Love_Injected/</guid><description>[Em] You bring [G] the light [C] to my darkest [Am] side, babe [Em] The day, [G] the night [C] split to cure the [Am] sight, ooh [Em] You care, [G] you animate [C] You guard me bare, [Am] bring up the heart rate Your [Em] love revives my [C] soul And I [G] know you’ll choose it whole over[C]all [Am] [Em] Your eye’s a good mirror, [G] look under the cover [C] Love is above [Am] all [Em] I’m safe into your hands [G] Let’s move away, [C] the edges ex[Am]pand Your [Em] love revives my [C] soul And I [G] know you’ll choose it whole over[C]all [Am] Show me the [Em] source of the light, I’m becoming [C] affected Seeing the [Em] glow of the white is what I have de[C]tected Feeling [Em] again I’m alive, it’s your shining re[C]flected Love in[Em]jected, love in[C]jected Your [Em] love revives my [C] soul And I [G] know you’ll choose it whole over[C]all [Am] Your [Em] love revives my [C] soul And I [G] know you’ll choose it whole over[C]all [Am] [Em][G][C][Am] Oh, oh, oh, oh Oh, oh, oh, oh.</description></item></channel></rss>