<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Kristīne Šomase on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/krist%C4%ABne-%C5%A1omase/</link><description>Recent content in Kristīne Šomase on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:16:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/krist%C4%ABne-%C5%A1omase/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cīrulis</title><link>http://example.org/song/4337-Kristine_Somase_-_Cirulis/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:16:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4337-Kristine_Somase_-_Cirulis/</guid><description>Lai arī šodien ir vēja par daudz.Cīrulis spārnos trauc. Ceļš uz mājām putnu sauc &amp;#39;&amp;#39;Putnu sauc&amp;#39;&amp;#39;.Jūra kliedz.Bet krastu ir jāaizsniedz.Vai tas mazais prot.Vētru apvārdot.Vēja par daudz&amp;#39;&amp;#39;Par daudz!&amp;#39;&amp;#39;.Cīrulis sauc. Krasta uguns jauc.Un priedes māj... Vēja par daudz&amp;#39;&amp;#39;Par daudz!&amp;#39;&amp;#39;.Cīrulis sauc.Uz mājām dvēsele trauc.Un vētra stāj... Kam lai mēs lūdzam par dvēselītēm.vējš ko liec.Un pret klinti pa vienai triec.Mums ir bail,bet putni nebaidās.Un negriež atpaka-a-a-a-aļ.Vēja par daudz.&amp;#39;&amp;#39;Par daudz!&amp;#39;&amp;#39; Cīrulis saauc.Krasta uguns jauc.Un priedes māj.</description></item><item><title>Cel mani tā</title><link>http://example.org/song/4288-Kristine_Somase_-_Cel_Mani_Ta/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:38:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4288-Kristine_Somase_-_Cel_Mani_Ta/</guid><description>vai zini cik man viegli kļūst kad auksta naktī stāvam mēs siltums tavs man cauri plūst nav neviens kas to atņemt spēs vai zini ka celties spārnos kad vis ir īsts un paredzams tu zini ka šī sajūta nav vārdos tu zini ka tas mums abiem saredzams piedz. cel mani viegli cel mani tā lai mums abiem nav jarunā kaut zeme mūs pamazām atpakaļ sauc mirkli neviens vairs nepārtrauks vai zini ka celties spārnos kad vis ir īsts un paredzams tu zini ka šī sajūta nav vārdos tu zini ka tas mums abiem saredzams tas ir tā tavā pieskārienā kas manām stīgām skanēt liek kā nepabeigtā dzijas pavediena tikai man tas vienai tiek piedz.</description></item><item><title>Ir tavi smiekli</title><link>http://example.org/song/4259-Kristine_Somase_-_Ir_Tavi_Smiekli/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:52:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4259-Kristine_Somase_-_Ir_Tavi_Smiekli/</guid><description>1. Lūk, mana roka te, sniedz droši pretī savu – Un kādu brīdi cieši līdzās iesim mēs; Es tevi aizvedīšu līdz uz smieklu pļavu, Kur tūkstoš saulītes mirdz zelta pienenēs. 2. Tai smieklu pļavā prieks kā baltas aitas ganās, Tur koši taureņi un spāres gaisā skrej; Tad tu no varavīksnes leksi rokās manās, Mēs brīvi kūleņosim vidū pasaulei. Piedz. Ir tavi smiekli gaisma šajā telpā, Ir tavi smiekli balva dārgākā, Es līdzās cīnīšos, ar tevi vienā elpā, Jo nav neviens par tevi drosmīgāks!</description></item></channel></rss>