<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Kaspars Dimiters on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/kaspars-dimiters/</link><description>Recent content in Kaspars Dimiters on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 15 Jan 2022 08:12:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/kaspars-dimiters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aborta Princese</title><link>http://example.org/song/4854-Kaspars_Dimiters_-_Aborta_Princese/</link><pubDate>Sat, 15 Jan 2022 08:12:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4854-Kaspars_Dimiters_-_Aborta_Princese/</guid><description>Am Dm G C F F Dm E E kāds ginekologs Petens Žanis reiz bija atnācis pie manis un pastāstīja sapni svaigu viņš man par patiesību baigu reiz sapnī Žani apmeklēja kaut kāda embrijveida feja un teica: princese es dakter jums sveiciens no mums visiem slakter cik ģēniju tu izoperē bet tauta otro šķiru perē no septiņiem ko kauj ar varu ir vismaz pieci dižu garu kā tu to zini?: Žanis taujā bet princese tam ielec saujā: ir abortēto paradīzē mums tie kas līdzētu jums krīzē tur ir viens embrijs vārdā Janka ja būtu dzīvs tam būtu banka kas ekonomiku tā celtu ka katram tiktu maiss ar zeltu un embrijam kā vārds ir Vija uz zemes būtu ministrija kas rūpētos par latvju tautu un nevis aplaupīt to ļautu vēl embrijs kāds ko sauc par Līgu slēpj sevī dzimtu dižciltīgu ja nebūtu to aborts dzēsis savs karalis mums būtu Cēsīs vēl embrijs kāds ko sauc par Klaidu mums zāles radītu pret aidu un tādus ienākumus raustu ka mūs pat emirāti skaustu un vēl viens embrijs saukts par Tāli mums dzejotu tik ģeniāli un atkal tautu saliedētu ka augt un vairoties tā spētu vēl princese man teica sāļi: mēs abortētie tur kā brāļi bez skaudības un naida esam un godam latvju vārdu nesam tad viņa teic: nāk tiesa Žani!</description></item><item><title>Baigi gribas dzīvot baigi</title><link>http://example.org/song/4767-Kaspars_Dimiters_-_Baigi_Gribas_Dzivot_Baigi/</link><pubDate>Fri, 01 Jan 2021 22:19:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4767-Kaspars_Dimiters_-_Baigi_Gribas_Dzivot_Baigi/</guid><description>Baigi gribas lai ir labi, Nervu zāles rīt un šņabi. Un kad Panorāmu dzirdi, Nāvīgs prieks lai pārņem sirdi. Baigi gribas valsti mīlēt, Kura būros steidz jau spīlēt, Pavēl uzpurņos mums staigāt, Retāk elpot, mazāk klaigāt. Baigi gribas lai nav darba, Lai vien pabalsts, ubagtarba. Lai nav samaksājams kredīts, Pats lai paliec neapbedīts. Piedz: Baigi gribas, baigi gribas Dzīvot, mirt aiz bezcerības... Baigi gribas, baigi gribas Dzīvot, mirt aiz bezcerības... Baigi gribas lai mūs baida, Vergu paklausību gaida, &amp;#34;Eksperti&amp;#34; lai tekstiem knapiem Tautu aizārstē līdz kapiem.</description></item><item><title>Baigi Gribas 2</title><link>http://example.org/song/4766-Kaspars_Dimiters_-_Baigi_Gribas_2/</link><pubDate>Thu, 24 Dec 2020 20:24:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4766-Kaspars_Dimiters_-_Baigi_Gribas_2/</guid><description>Kapo- 2 lada Am Baigi gribas vecos laikus, Am bezcerīgi lētu paiku, C G Dm Am kaut ko sarkanu kas plīvo, Am Em Am čeku, kas zin kā tu dzīvo. Baigi gribas lai kāds vajā, Kremli, brašu zvaigzni tajā siltu pižiku un čaju, maija svētkos lētu haju. F C Dm Am Baigi gribas, baigi gribas F C Dm Am dzīvot, mirt aiz bezcerības. F C Dm Am Baigi gribas, baigi gribas F Am Dm Em Am Am Dm Em Am dzīvot, mirt aiz bezcerības.</description></item><item><title>Ielūgums uz dzīvi</title><link>http://example.org/song/4455-Kaspars_Dimiters_-_Ielugums_Uz_Dzivi/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:31:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4455-Kaspars_Dimiters_-_Ielugums_Uz_Dzivi/</guid><description>pa aizaugušu taciņu uz upi tevi vedu tur nav neviena pilsoņa nevienu svešu kedu tur foreles ar pumpiņām un dzērves tuvu klaigā tur vienaldzība nemājo vien mīlestība maigā ne tā, ko mālē krāsainu ne tā, ko pliku dīrā kā neredzami putekļi tur lidinās tā tīrā no saulītes līdz pasaulei baigs attālums tev liekas tā tikko nāk no turienes jums abām jāsatiekas re ūdens jau pie kājām plūst laid upē plaukstu savu un atspīdumā ieskaties varbūt jau redz to tavu tā ir it visur, visu zin ar eņģeļiem prot čalot tā it kā šodien kaut kur te pat ielūgumus dalot tā vienmēr nemanāmi nāk tai gaita ļoti lēna un pirmā nekad nenāk tā vispirms nāk viņas ēna ai nemulsti un nebrīnies ja dzīva, vaicā brīvi nē, tā uz balli neielūdz tai ielūgums uz dzīvi tas tukšums krūšu kurvī tev kas smeldz kā trula dziņa dod signālu, ka atgriezties grib tava sirdsapziņa lec ūdenī tā skaloties ar forelēm met lokus tik nebrīnies - tā visu zin pat ūdens blusu jokus tu vakar viņu padzini kad savu draugu krāpi tas šodien jau ir mūžībā ar visu savu sāpi lai tumsa, ūdens, dzidrais gaiss lai īstums tāds, ka šausmas vai izdzīvosi, dzīvosi.</description></item><item><title>Kosmonauts</title><link>http://example.org/song/3386-Kaspars_Dimiters_-_Kosmonauts/</link><pubDate>Sat, 26 May 2018 10:27:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3386-Kaspars_Dimiters_-_Kosmonauts/</guid><description>Capo 2 Intro - C, Cm, G, E, Am, D, G G D Nedēļa galā un darba prieks kauts G Kājas ved pašas krodziņam klāt G D Iedzēris varu kā kosmonauts G Ar zvaigsnēm un Venēru parunāt C Naudai šai pasaulē valdīt ir ļauts C G Latvjus kā tabletes meitenes ēd G D Iedzēris jūtos kā kosmonauts D G Ko bezsvara stāvoklī vaļības vēd. Piedz. C Cm Kad strādāju atpūsties G D Gribas man, pēc tam, velk atkal uz strādāšan, C Cm G Ja darbs būtu atpūta, bet atpūta darbs, G Es būtu laimīgs nevien sestdienās, D G Bet pirmdienās ar.</description></item><item><title>Dziļā dziļā Eiropā (vienkāršie akordi)</title><link>http://example.org/song/2111-Kaspars_Dimiters_-_Dzila_Dzila_Eiropa/</link><pubDate>Sun, 24 May 2015 18:28:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2111-Kaspars_Dimiters_-_Dzila_Dzila_Eiropa/</guid><description>Am dzimtene pritonu dala ar pitonu G F no kokakolas brūnas tai kājas kāda tur starpība nedarbs vai darbība lai tikai labāk vien klājas ietin mūs pakļautos librešu stakļautos lido doma kā librese kāda smērē ko reklamē līdz bēbis tavs deklamē: maiga kā klozets man āda Piedz: F C G kur tu bračka steigsies G Am G brīvība drīz beigsies G F G Am būsim visi kopā dziļā dziļā Eiropā kartona kapzeķes sūdīgas raķetes latvietis pasaulē dodas Eiropas večuki stāvus kam svečuki jāmīl kaut pumpas vien rodas paklausies ielenīt ielomīs tevi rīt kā ielomīs tēvzemi dārgo viss būs vēl perversāk sapņos jau vēmiens nāk Eiropa nesaudzēs vārgos Hitlera sen jau nav Staļinam arī čau Ulmaņa rēgs izkonkurēts ved nu mūs vadone kļavlapu madone pamats tev popkornā mūrēts rādi kā dzīvot mums iesim ja labi stums brauksim ja vagonos vedīs ar visām ķiņķezām streļķiem un bļindažām eiropas kapā mūs bedīs negribu banānus ne joko onānus gribu būt viens savos jāņos eiropā neiešu pietiek jau neliešu puslatviešos pusčemodāņos librešu spārniņi vecrīgas kārniņi redzu jau aizbraucam jumtus kam humors kam safīri ņirdz vadošie faķīri par skumju te viss lai vēl skumtu kur tu bračka steigsies brīvība drīz beigsies būsim visi kopā dziļā dziļā Eiropā Iesūtīja: Retais</description></item><item><title>Bēgšana</title><link>http://example.org/song/1787-Kaspars_Dimiters_-_Begsana/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:34:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1787-Kaspars_Dimiters_-_Begsana/</guid><description>No piliena es esmu izraidīts Caur varavīksnēm uz jūru doties Manas neveiksmes un pat nāve Mani māca kā pārveidoties Es negribu neko un nemāku Tikai bezgalīgi projām tiekties Bet kad lapas vairs nav kur noslēpties Kailiem zariem debesīs sniegties Es esmu tukšs! un jūs? un jūsējie? Tikai acis ir valguma pilnas Dzīvo suņi un izdzīvo cilvēki Pretī asaru devītam vilnim Arī es esmu izgājis nebeigties Un nekad te vairs neatgriezties Uz šīs zemes nav mūsējo debesu Vien zvaigznes kā spļāvieni griestos Pat mājai mirt gribas aizejot Tā pamet šetu un dodas Paliek stāvot vien mūžīgi stāvošie Tik nekustīgi ka nāve rodas Zeme nečukst pat klusas ardievas Trūdu klēpis grib vēl un vēl Man nav bail ne no jums Ne no eņģeļiem Man ir bail ka man nebūs jūs žēl To ko redzu es nevaru neredzēt Jūsu acīs ir palikšana Viss ko būvējat pērkat un pielūdzat Viss ir projām došanās mana Ir jāaiziet jāaiziet jāaiziet Zvan mēle atkārto zvanā Viss ir garāmgājēju tikšanās Šajā mūžībā nesatikšanā Dzīvi cilvēki apmetas kapsētās Smej par bēgļiem - par mani visskaļāk Mirstošs priesteris aicina debesīs Nāve plašāk paver tās vaļā Kaut akmeņi brēktu jūs paliktu Kaut pēdējā zvaigznīte dzistu Ir krusts mana lidmašīna Manai bēgšanai projām uz Kristu</description></item><item><title>Kliedziena attālumā no sirds</title><link>http://example.org/song/1732-Kaspars_Dimiters_-_Kliedziena_Attaluma_No_Sirds/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 13:42:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1732-Kaspars_Dimiters_-_Kliedziena_Attaluma_No_Sirds/</guid><description>Kliedziena attālumā no sirds Dzīvo cilvēki un ceļ savas pilis Debesis ir melnas melnas Tikai akmeņi lido zili Putni dzied kā pelni savos kokos Un koki elpo aiz pieraduma Mirušas upes iztek caur mani Visa baznīca smaržo pēc ruma Tā ir pasaule kurā tev jāmācās dzīvot Bet tu vari arī nomirt ja gribi Svarīgi notikumi ir tikai avīzēs Bet tu esi neaprakstāms Un tikai kā zvaigzne zibi Šeit visu vajag gribēt tikai sev Un iegūt kāroto pirms laika Cik tāda aprēķināta dzīve ir slima Cik tāda neiemīlēta nāve baiga Klusumā rosās izmisums nenobriedis Kādā mātē veidojas cilvēks nekam Bet pasaule pulcējas maniakāli Pēdējam bojā gājienam Kliedziena attālumā no sirds Notiek dzīvība gaistošā vizmā Es neklausos ko melo radio Es pats izčukstu vārdu: kataklizma</description></item><item><title>Dziesma liekajiem</title><link>http://example.org/song/1730-Kaspars_Dimiters_-_Dziesma_Liekajiem/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 13:41:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1730-Kaspars_Dimiters_-_Dziesma_Liekajiem/</guid><description>Es dziedu un eju un izeju nabagiem Viņiem nav nekā - uz trijiem viena aura Tie ir mani vienkāršie ļaudis kas savās sāpēs dzied Es aicinu jūs līdzi caur pasaules nabagiem iet Šī pasaule pārtiek no tiem las tai lieki Tā dzīro un krāj - lieko bēdas tās prieki Debess nabagu pilna jau ieliekušās sijas Visi liekie ir svētie no citas dimensijas Hei uzdziedam tiem kuru naktsmājas pagrabs Pastiep savu tukšo roku - gan Dievs to sagrābs Dejo kopā ar Viņu un tiem kas iet bojā Iet liekajiem bojā nozīmē beidzot tikt projām Es dziedu tikai ar nabagiem Es dejoju tikai ar liekajiem Ietin avīzē sirdi liec parkā zem galvas Mums nav paredzētas citas vērtīgākas balvas Guli zem tiltiem lido ielās kā taurenis Lai brēc autobusu un policistu kurlās taures Ne dzimtenei tu esi vajadzīgs ne arī savai tautai Tu piederi dienai neizvarotai nenokautai Sit laiku cik spēka sit nost to beigtu Sen jau viss ir pateikts nav sāpju nepateiktu Lido santīmu oblātas tavai cepurei mutē Ne jau tas ir sakraments bagātam nabagu stutēt Tava oblāta mēness - baudi pielūdz un dejo Tavu acu ālinģos bagātie dzīvību zvejo Es dziedu tikai ar nabagiem Es dejoju tikai ar liekajiem Re kur dzejnieki dzejo nabagu ausīm garām Re kur skaņraži kaifo sveši nabagu garam Lieko cilvēku armija lido miskastēs zilās Velti pasaule mūs meklēs un kapu vākus cilās Ar liekajiem pilna debess - jau ieliekušās sijas Ne enģeļi tur bazūnes pūtīs - Nabagi savas melodijas Visi māņticīgie mīl šo pasaules elli Dievs mums nav to devis kā paliekamu celli Veraties cietumu vārti veraties pagrabu durvis Šonakt mūs izglābt var viens vienīgais dzīvais burvis Hei tie kas esam vēl dzīvi kas velkamies nenosisti Dejosim kopā aiz visliekākā nabaga - Kristus Es dziedu tikai ar nabagajiem Es dejoju tikai ar liekajiem</description></item><item><title>Ai, Latvija</title><link>http://example.org/song/1701-Kaspars_Dimiters_-_Ai_Latvija/</link><pubDate>Thu, 14 Aug 2014 18:50:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1701-Kaspars_Dimiters_-_Ai_Latvija/</guid><description>A D A E A Uz lēģeriem mūs komunisti dzina, un varmācīgi ņēmās pārkrievot, A D A E A Nu pašu zemē brāļi iznīcina, kas amatus un naudu nozakt prot. Kas brīvība, spriest bezdarbniekam grūti, lai kartupelis, ūdens malks lai spirgts, No tribīnes, kas auro pilnu krūti, nav brālis mums, bet svešķermenis ir. D A B E Ai Latvija, tu manā sirdī rēta, ai mana tauta, jāta, čakarēta, D A Ja gribi brīvību, to točkās tirgo kannām, ja gribi B E aizmirsties, no Jāņiem dzer līdz Annām.</description></item><item><title>Brīvība</title><link>http://example.org/song/1600-Kaspars_Dimiters_-_Briviba/</link><pubDate>Sat, 08 Jun 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1600-Kaspars_Dimiters_-_Briviba/</guid><description>Iespēle C G Am F C G ko meitene vijoli čīgā Am F ko lūku pastalas min C G tie sapņi vairs nav tajā Rīgā Am F kur bagātie brīvību svin uz tavām ak meitene stīgām velk meldiju pusmēness loks bet stacijas krātiņš Origo ir templis kur dvēseles zog C G Am F brīvība - mana cerētā lolotā C G Am F brīvība - svešu teologu skolotā ir mārketi brīvība baram kur visi par zaldātiem taps man - dumpīgā gūstekņa garam šis rietumu standarts ir kaps ak čīgā kaut dzejniekam vienam kas dzēris lien pavārtē ciest sen tautai laiks rāpot pa sienām bet mēdiju melos tā dziest brīvība - mana cerētā lolotā brīvība - svešu teologu skolotā viss cerētais liekas vien spoki kam brīvdabas muzejā mist nāk senču vijoļu loki kā pātagas savējos sist sit vienam - bet trāpa tik blusai sit otram - bet tarakāns krīt no tautiešiem palikusi vien siekala rūgta ko rīt brīvība - mana cerētā lolotā brīvība - svešu teologu skolotā no vienādo neliešu varas no sūdiem ko reklamē laiks atmodas vaiņagā karas un spēka nav pateikt vairs &amp;#39;nē&amp;#39; ak meitene vijoli spēlē šī daina - vēl mijkrēšļa kakts.</description></item><item><title>Glāze Ūdens</title><link>http://example.org/song/435-Kaspars_Dimiters_-_Glaze_Udens/</link><pubDate>Mon, 19 Nov 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/435-Kaspars_Dimiters_-_Glaze_Udens/</guid><description>Glāze ūdens G D/F# krīt debesu aizkars tukšā visuma priekšā Am C uz galda glāze ūdens un viss tajā iekšā Em G tik maz ir vajadzīgs šai plašumā telpas C D/F# Em jo lielāka pasaule jo vairāk trūkst elpas kā nosargāt gleznu ko aplaupa ota balts audekls dzīves ir košākā rota smagi kruzuļu putni tavu tukšumu dala šī dzīve nav krasts tā ir vientuļa sala tev ir jāiet un jāiet tikai paliec uz vietas tev pieder dzīvot mīlēt un nemirt vien trīs lietas aiz rītdienas nekas nesāksies no jauna būs kā mūžīgi bijis dzims brīvība no kauna tava nemaņa un kritieni liek atgriezties un sākties līdz debesis glāzē iemācās neapmākties un mazais visums pār tevi kā modinoša rasa nolīst tavi pieredzes kilometri ir tikai viens solis divas pasaules caur tavu esamību traucas tās it kā ir viena otrā taču nekad nesajaucas garām glāzei uz nakti ved nāves noblietēta taka tur it kā vajadzētu beigties bet izlien mēness un ir tev aka ir vai nu meli vai nemeli tikai nav patiesības tu negribi nomirt jo nav tādas beigties gribas kaut kam tuvam bet neredzamam tu čuksti: es nāku jo tu zini ka nomirt ir vienīgais sākums nav debesu aizkars tava visuma priekšā uz galda glāze ūdens un zvaigznes iekšā aiz loga zem ielas dus tava svētā kauli viņš debesīs lūdz lai kļūsti par sauli tikai nopūties un ej savā tālumā tuvā tik daudzi taču palika guļot un neatguvās tev nevajag vairāk kā palikt uz vietas dzīvot mīlēt un nemirt vien trīs lietas G 320003 D/F# 2XX232 Am X02210 C X32010 Em 022000 B(?</description></item><item><title>Baigi Gribas</title><link>http://example.org/song/426-Kaspars_Dimiters_-_Baigi_Gribas/</link><pubDate>Tue, 06 Nov 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/426-Kaspars_Dimiters_-_Baigi_Gribas/</guid><description>Dm Dm/A# Em Em/B Baigi gribas vecos laikus, Bm Bm/F# F# Bm bezcerīgi lētu paiku, Dm Dm/A# Em Em/B kaut ko sarkanu kas plīvo, Bm Bm/F# F# Bm čeku, kas zin kā tu dzīvo. Baigi gribas lai kāds vajā, Kremli, brašu zvaigzni tajā siltu pižiku un čaju, maija svētkos lētu haju. Bm Bm/F# Bm Bm/F# Baigi gribas, baigi gribas Bm Bm/F# Bm Bm/F# X2 dzīvot, mirt aiz bezcerības. Baigi gribas mīlēt brāli, sadzīvojot komunāli, katram savu gāzes plīti, diviem vienu kortelīti.</description></item></channel></rss>