<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Bez PVN on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/bez-pvn/</link><description>Recent content in Bez PVN on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 01 Dec 2018 21:59:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/bez-pvn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eņgeli sviļpoj</title><link>http://example.org/song/3423-Bez_PVN_-_Engeli_Svilpoj/</link><pubDate>Sat, 01 Dec 2018 21:59:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3423-Bez_PVN_-_Engeli_Svilpoj/</guid><description>A E Atstuots tev lidoj mīrs A D Tu jū redzi, viņ nadzierdi A E Atstuots tev pleist laimis sīts A D Tu jū dzierdi, viņ najiuti.. A E D Laiks myusus saliks pa vītom A E Myužeiba goram na lītom A E D Tovys rūkys dzeivi maņ virpoj.. A E D A, eņgeli dabasūs sviļpoj, A E D Eņgeli dabasūs sviļpoj, A E D Eņgeli dabasūs sviļpoj, A E D Muni eņgeli sviļpoj.</description></item><item><title>Loopi</title><link>http://example.org/song/2906-Bez_PVN_-_Loopi/</link><pubDate>Thu, 02 Feb 2017 19:32:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2906-Bez_PVN_-_Loopi/</guid><description>Cm Bb Eb Ab Apleik vīni strūpi… Likteneiguos bits valk madu kārmanā sev, (Hej!!!) Apleik vīni loopi!!! Īt iz rindži kotra muna trobeļa! (Hej!!!) Oj!!! Ooo – joo – joo – ooj!!! Apleik vīni kūki – Aizablūdej pūrā muna jauneiba! (Hej!!!) Apleik vīni žūgi – Meža vītā juoceļ metro staceja! (Op!!! Hej!!!) Oj!!! Ooo – joo – joo – ooj!!! Apleik vīni gūdi… Svynom dzeivi – dzerom! Kai jau vysod dzērem!</description></item><item><title>Dauzu pi dabasu (Knockin' on Heaven's Door)</title><link>http://example.org/song/1143-Bez_PVN_-_Dauzu_Pi_Dabasu/</link><pubDate>Fri, 19 Mar 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1143-Bez_PVN_-_Dauzu_Pi_Dabasu/</guid><description>Intro G D Am Nui, nui, nui, nui G D C Nui, nui, nui, nui Nui, nui, nui, nui Nui, nui, nui, nui Verse G D Am Mama, nuujam krystu zemii, G D C As vairs navaru tuu nest, Jau paliik tymss, niko navar redzaat, niula grybu dabasuus Chorus G D Am Dauzu, dauzu pi dabasu G D C Dauzu, dauzu pi dabasu Dauzu, dauzu pi dabasu Dauzu, dauzu pi dabasu Verse G D Am Mama nuulic nazi zemii, G D C As vairs nagrybu jiim duurt, Malni mokiuni kreit zemii, As jau dauzu pi dabasu.</description></item><item><title>Digitāluo Gūteņa</title><link>http://example.org/song/756-Bez_PVN_-_Digitaluo_Gutena/</link><pubDate>Mon, 25 Aug 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/756-Bez_PVN_-_Digitaluo_Gutena/</guid><description>A# F D# A# F A# F A# F F Digitāla man gūteņa A# Digitālu pīnu deva F Digitāla man gūteņa Virtuālā pļovā gonās Digitālys pučis ēda Digitālys pučis ēda A# F A# F Digitāla saule lēca Svešu laužu videņā Digitāla saule lēca Virtuālim storim teita Svešim vuordim izraksteita Digitāla saule lēca D# C# Atver acs i pazaverīs G# Digitāla mygla reitā F Voi Dīveņi tu redzieji D# Taida vysa pasaueite 2x Digitāla saule lēca Svešu laužu videņā Digitāla saule lēca Virtuālim storim teita Svešim vuordim izraksteita Digitāla saule lēca Digitāla man gūteņa Digitālu pīnu deva Digitāla man gūteņa Daīs itū pīnu dzerti Bodā digitāli nūsprogt Bodā digitāli nūsprogt Atver acs i pazaverīs Digitāla mygla reitā Voi Dīveņi tu redzieji Taida vysa pasaueite</description></item><item><title>La Ir Kai Reit</title><link>http://example.org/song/574-Bez_PVN_-_La_Ir_Kai_Reit/</link><pubDate>Thu, 13 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/574-Bez_PVN_-_La_Ir_Kai_Reit/</guid><description>Pants 1: Solo: G | G | G | G G Em G Paprosit maņ- kai maņ kluojās, kai īt, kai veiksīs cytu reit! G Em G Paprosit maņ- cik bīži maņ gribējās rauduot taipat- niparkū! SOLO: G | G | G | G Pants 2: Paprosit maņ- kas as asmu, kur eimu i deļ kuo! Paprosit maņ nazkū nasakareigu, bet saprūtamu! Tylts: Em D G Lai beja, kai beja- vairs nabyus tai nikod!</description></item><item><title>Izzeimuots Nu Rosys</title><link>http://example.org/song/555-Bez_PVN_-_Izzeimuots_Nu_Rosys/</link><pubDate>Fri, 15 Feb 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/555-Bez_PVN_-_Izzeimuots_Nu_Rosys/</guid><description>B5 C#5 A5 Pīzaskar pi munom plaukstom, nūsļāp dūmys dabasūs i aizamoldīs, A5 Lai tevi atrostu as! B5 C#5 A5 Pīzaglaud pi leita lāsis, nabejušā sirdsapzinī izalīcīs, A5 Lai napazustu tu! B5 C#5 A5 Izdzeivuoju reita dzīsmi, škeisteišonys pylnā līsmā mozguojūs, A5 Lai napazeitu tu! B5 C#5 A5 Puortryuka sirdsapzinis vuorti, nazynamu jūtu skorti tī sapleisa A5 i līk maņ rauduot... Tylts: C#5 B5 As asmu izzeimuots nu rosys tovā prīškā apjucs C#5 B5 As asmu izgleznuots nu mieness stora Pīdzīduojums: As asmu.</description></item><item><title>Izzeimuots nu rosys [TAB]</title><link>http://example.org/song/553-Bez_PVN_-_Izzeimuots_Nu_Rosys_TAB/</link><pubDate>Mon, 11 Feb 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/553-Bez_PVN_-_Izzeimuots_Nu_Rosys_TAB/</guid><description>Ievads un pants.(cik reiz katrs jāspēlē,klausās dziesmā un ritmu arī) e|--0000--0000--0000---------------------------------------------------| b|--0000--0000--0000---------------------------------------------------| g|--4444--6666--2222---------------------------------------------------| d|--4444--6666--2222---------------------------------------------------| a|--2222--4444--0000---------------------------------------------------| e|---------------------------------------------------------------------| (vieta pirms piedziedājuma)’’ļīk man raudot.....’’ e|--0000--0000--0000-----------------------------------------------------| b|--0000--0000--0000-----------------------------------------------------| g|--6666--4444--2222-----------------------------------------------------| d|--6666--4444--2222-----------------------------------------------------| a|--4444--2222--0000-----------------------------------------------------| e|------------------------------------------------------------------------ Piedziedājums. e|--0000--0000--0000--0000----------------------------------------------------| b|--0000--0000--0000--0000----------------------------------------------------| g|--9999--4444--6666--2222----------------------------------------------------| d|--9999--4444--6666--2222----------------------------------------------------- a|--7777--2222--4444--0000-----------------------------------------------------| e|-----------------------------------------------------------------------------| skanojums ½ zemāks!</description></item></channel></rss>