<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Mārtiņš Jātnieks on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/m%C4%81rti%C5%86%C5%A1-j%C4%81tnieks/</link><description>Recent content in Mārtiņš Jātnieks on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 06:34:58 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/m%C4%81rti%C5%86%C5%A1-j%C4%81tnieks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Esi blakus</title><link>http://example.org/song/4185-Martins_Jatnieks_-_Esi_Blakus/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 06:34:58 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4185-Martins_Jatnieks_-_Esi_Blakus/</guid><description>Ko vēl vari iedomāties, Kas vēl pa naktim piepildīsies, Tu nāc man klāt, Tu nezini ka, No rīta visi sapņi piepildīsies. Ko vēl vari atcereties, Ko kāds, kāds Tev sliktu dara, Kad sirds Tevi ved pretī mīlestībai, Līdz rītam, ar smaidu, tā cieši piekļauties un aizmirst, ka Tev sāp. Piedz.: Un kad Tu esi blakus man, Un Tavi smiekli tik viegli skan, Tu esi blakus man - kad sirds Tev sāp, Man Tevi pieburt nesanāk.</description></item><item><title>Ja atbildes nav</title><link>http://example.org/song/2820-Martins_Jatnieks_-_Ja_Atbildes_Nav/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2016 07:39:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2820-Martins_Jatnieks_-_Ja_Atbildes_Nav/</guid><description>Laiks piesēst uz vecā lieveņa, Tur miers, tur klusums, tur iedvesma Kamēr ugunskurs pēdējo ogli dedz, Kad draugi ar Tevi vakaros smej, No rīta tie nedaudz savādāk dzej, Bet ne jau nemiers dvēselē no tā. PIEDZ. Ja atbildes nav labāk nerunā, Tev labāk but šajā klusumā , Ar vienu vārdu pateiktu, Tu tikai pazaudētu. Man atmiņas ikdienas rutīnas maļ, Kaut zinu, ka Tu mana mīlākā, Man neaudz nepatīk tas viss, Ne jau tas, kas bij noticis, Acis pērļotas asaras ber, Un dusmas musu laimi, laimīti maļ.</description></item><item><title>280.namā</title><link>http://example.org/song/2817-Martins_Jatnieks_-_280nama/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2016 07:39:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2817-Martins_Jatnieks_-_280nama/</guid><description>Te pat vien tālāk, Trīs stāvus augstāk, Blakus pie loga, Stāvi Tu. Tavā sejā, Tik ļoti maigā smaidā, Atdzīvojas tā, Mīlestība. Piedz. Pacel to dienu atkal, Kad sirds vēl gavilēt tā māk, Pamodini mani tad, Ja neticu tai vēl. Vai tas kādā dziesmā, Pusnaktī sauca, Ieskaties acīs, Es esmu Tavs. Cik brīnišķi jauki, Ir maiguma mīļie saišķi, Ko pasniedz man ceļā, Pie Tevis mīļā.</description></item><item><title>Līdz pēdējam</title><link>http://example.org/song/2815-Martins_Jatnieks_-_Lidz_Pedejam/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2016 07:39:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2815-Martins_Jatnieks_-_Lidz_Pedejam/</guid><description>1.Pants. Tik mežonīgs Tavs skūpsts tik īsts Līdz pēdējam Elpas vilcienam Jel saki ko Mani uzvarot Neievainojot Tu pielieto Bridge. Nē, ne pret ko To nemainītu es Tavu īstumu Sirds siltumu 2.Pants Šodien vairs Es nezinu Kā dzīvoju Pirms tevis Tik mežonīgs Tavs skūpsts tik īsts Līdz pēdējam Elpas vilcienam Piedz. Priekos, bēdās Solos līdzās tev būt Vērot zvaigznes kā krīt Ar tevi mosties ik’rīt Priekos bēdās Es būšu pilnīgi tavs Kā gribam savu laimi lejam Priekos, bēdās Solos līdzās tev būt Vērot zvaigznes kā krīt Ar tevi mosties ik’rīt Priekos bēdās Es būšu pilnīgi tavs ?</description></item></channel></rss>