<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Labvēlīgais Tips on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/labv%C4%93l%C4%ABgais-tips/</link><description>Recent content in Labvēlīgais Tips on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 14 Jun 2021 08:30:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/labv%C4%93l%C4%ABgais-tips/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Heisā-hopsā</title><link>http://example.org/song/4809-Labveligais_Tips_-_Heisa-hopsa/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 08:30:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4809-Labveligais_Tips_-_Heisa-hopsa/</guid><description>Heisā – hopsa A Pārdozējot ingredientu, Taisos rakstīt sev testamentu, E Lai tie citi sev dzīvo nost, A Lai tie citi sev dzīvo nost. Pa logu redzu kā aiziet vīri Uz krogu atkal taisīt trādirīdi. E Eh, kā man patīk šis dzīves veids, A Kā man patīk šis dzīves veids. E A Ar kreiso kāju es no gultas izlecu. E A Kas mani noturēt vairs spēs? E F#m Man dzīslās sen jau tek Tabasko, D A E Pietiek – basta – labāk iešu es uz krogu izkauties.</description></item><item><title>Ciema aristokrāts</title><link>http://example.org/song/4626-Labveligais_Tips_-_Ciema_Aristokrats/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:01:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4626-Labveligais_Tips_-_Ciema_Aristokrats/</guid><description>Ciema aristokrāts Dīķī iegremdēts, purva glamūra vērts Legalizēts, sertificēts Pārāk ilgi nāk miegs, ko tur liegties ir triekts Tumšo silu gaišajā pusē radio skan, TV lai klusē Ar kreiso roku par, ar labo roku par Es abas rokas paceļu gaisā,tāpat kā aizvakar Ar kreiso roku par, ar labo roku par Es abas rokas paceļu gaisā,tāpat kā aizvakar Zilo asiņu sārts, ciema aristokrāts Sūnās piereģistrēts, dzīvoklis lēts, nodeklarēts Otra tāda vairs nav, gribas ticēt, bet jau Kārtējo reiz pašam par spīti, darīšu atkal tāpat kā tie citi Smalku cimdu sniegbaltais pāris Bet vidējais pirkts mazliet nodzeltējis Ak, kur es to būtu tā apskādējis Domāt laika vairāk nav, nav, nav Ar kreiso roku par, ar labo roku par Es abas rokas paceļu gaisā,tāpat kā aizvakar Ar kreiso roku par, ar labo roku par Es abas rokas paceļu gaisā,tāpat kā aizvakar Ar kreiso roku par, ar labo roku par Es abas rokas paceļu gaisā,tāpat kā aizvakar Ar kreiso roku par, ar labo roku par Es abas rokas paceļu gaisā,tāpat kā aizvakar</description></item><item><title>Gunvaldis un Nataly</title><link>http://example.org/song/4230-Labveligais_Tips_-_Gunvaldis_Un_Nataly/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:47:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4230-Labveligais_Tips_-_Gunvaldis_Un_Nataly/</guid><description>Mana vārda diena klāt, tikai nav ko aicināt, Pasēdēt un palīksmot, piedzerties un padejot Tomēr sāku galdu klāt, pats ar sevi parunāt, Pasēdēt un palīksmot, piedzerties un padejot Mani jau sen par Gunvaldi sauc, tāpēc ir sarīkots rauts, Mani jau sen par Gunvaldi sauc, šodien man dzīrot ir ļauts Varētu jau piezvanīt skaistai meitenei, kas mīt Pāri ielai dzīvoklī, kuras vārds ir Nataly Varētu, jau varētu, tad mēs abi dejotu, Sēdētu un līksmotu, piedzertos un gulētu Mani jau sen par Gunvaldi sauc, tāpēc ir sarīkots rauts, Mani jau sen par Gunvaldi sauc, šodien man dzīrot ir ļauts Telefona aparāts manās rokās nobružāts, Skrienot pakaļ līdzi tām skaitļu kombinācijām Mana mīļā Nataly, tevi nevar sazvanīt, Nāksies vienam pasēdēt, piedzerties un pagulēt Mani jau sen par Gunvaldi sauc, tāpēc ir sarīkots rauts, Mani jau sen par Gunvaldi sauc, šodien man dzīrot ir ļauts Mani jau sen par Gunvaldi sauc, tāpēc ir sarīkots rauts, Mani jau sen par Gunvaldi sauc, šodien man dzīrot ir ļauts.</description></item><item><title>Jaunekļa sirds</title><link>http://example.org/song/3827-Labveligais_Tips_-_Jaunekla_Sirds/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 06:33:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3827-Labveligais_Tips_-_Jaunekla_Sirds/</guid><description>Mums nebija lavīnas un zemestrīces, Bija uz visiem viens publiskais nams. Tik māte man teica: neej pie Nīces, Priekšā kur skroderis, pastnieks un gans. Sargāju tikumu un savu godu, Piesedzu plikumu ar puķu podu. Mācījos arodu, pabeidzu skolu, Ikkatru svētdienu gāju pie Nīces. Jaunekļa sirds - mūžīgi pilna ar mīlu, Nolemtā sirds - jāizpērk sentēvu ķīlu. Trauksmainā sirds, aicinot naktīs un dienās, Sarkano lukturu ielās uzliesmo kaislības dzirksts. Pilsētā redzu cik daudz ir to nīču, Uz katra stūra tās vilinot sauc.</description></item><item><title>Fāters aiziet muterēs</title><link>http://example.org/song/3765-Labveligais_Tips_-_Faters_Aiziet_Muteres/</link><pubDate>Fri, 29 May 2020 20:16:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3765-Labveligais_Tips_-_Faters_Aiziet_Muteres/</guid><description>Fāters aiziet muterēs, palieku es viens un ēst, Limonādi dzert un ēst, jo fāters aiziet muterēs, Ai kā gribas, gribas ēst, vakardienas furšetēs, Bet jāguļ man uz kušetēs, jo fāters aiziet muterēs, Visā visumā uz augšu paskats diez kas nav, Visā visumā uz augšu paskats diez kas nav, Gultiņā ir auksti, auksti, auksti, Ledusskapī silti, silti, silti, Sajūta tāda, ka balansa nav, velna milti 2x Pats nu fāters tagad es, jāiet pašam muterēs, Kā mellenēs un dzērvenēs, Lūk, tādas dzimtas receptēs, Visā visumā uz augšu paskats diez kas nav Visā visumā uz augšu paskats diez kas nav, Gultiņā ir auksti, auksti, auksti, Ledusskapī silti, silti, silti Sajūta tāda, ka balansa nav, velna milti 4x Gultiņā ir auksti, auksti, auksti, Ledusskapī silti, silti, silti, Sajūta tāda, ka vienīgais, kas ir - VELNA MILTI</description></item><item><title>Frāzes</title><link>http://example.org/song/3055-Labveligais_Tips_-_Frazes/</link><pubDate>Sun, 20 Aug 2017 17:54:32 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3055-Labveligais_Tips_-_Frazes/</guid><description>Intro: G Bm Em D G Bm Kā iet? Normāli. Em D Satikšanās.. - frāzes. G Bm Svaigs gaiss. Pulsācijas. Em D Piekrastes simfonijas.. - gāzes. G Bm Mājiens ar roku, mājiens ar lakatiņu. Em D Atvadas.. - frāzes. G Bm Pēc vētras - ozons. Em D Seismiskas vibrācijas .. - gāzes. C Es neēdīšu neko, es necepšu, es nevārīšu! G Em Es neēdīšu neko, es necepšu, es nevārīšu! G Em C Es neēdīšu neko, es necepšu, es nevārīšu!</description></item><item><title>Himalaji</title><link>http://example.org/song/2733-Labveligais_Tips_-_Himalaji/</link><pubDate>Sat, 16 Jul 2016 09:57:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2733-Labveligais_Tips_-_Himalaji/</guid><description>Kapo uz 1. ladas. Akordi attiecīgi pret kapo. Ievads: A F#m x4 A F#m Brauc, naktī trolejbuss brauc, A F#m viens atkal bijis par daudz. D Bm Krīt, zemē sīknauda krīt, D E rīt, es to pacelšu rīt. A D A D Hei, sveiks, Āgenskalns, Bastejkalns, Čiekurkalns, A D E A katru piektdiensvakaru es mēdzu dzīvot zaļi. A D A D Hei, sveiks, Dzegužkalns, Ziepniekkalns, Katlakalns, A D E A ja man apkārt kalnu daudz, značit Himalaji.</description></item><item><title>Ak tu mana ģeometriskā</title><link>http://example.org/song/1970-Labveligais_Tips_-_Ak_Tu_Mana_Geometriska/</link><pubDate>Thu, 01 Jan 2015 09:50:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1970-Labveligais_Tips_-_Ak_Tu_Mana_Geometriska/</guid><description>C 1.Es tevi mīlētu G pat ja tu būtu kvadrāts vai rombs Es būtu vienādmalu trijstūris, C vai apaļš kā gongs F Un tavas Pitagora bikses, C vai tās novilktas nost G Ar savu kateti es pinos C Tavos kosinusos F Un tavas Pitagora bikses, C vai tās novilktas nost G Ar savu kateti es pinos C Tavos kosinusos PIEDZ. 2x C F G C Ak, Tu mana ģeometriskā C F G C Tu trapece vai riņķa līnija C F G Am Pa vektoru ik dienas nāk Tavs stars F C G C Tu Venera - es vienīgais tavs Marss 2.</description></item><item><title>Koka Klucis Konstantīns 2</title><link>http://example.org/song/1942-Labveligais_Tips_-_Koka_Klucis_Konstantins_2/</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 23:12:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1942-Labveligais_Tips_-_Koka_Klucis_Konstantins_2/</guid><description>Intro: Am Dm F C G (2x) Am Viņš neder it ne kam Dm Oi papariruram E Tas ir vecais labais Am Koka Klucis Konstantīns Am Viņš neder it ne kam Dm Oi papariruram E Tas ir vecais labais Am Koka Klucis Konstantīns Am Dm Cilvēks mēbele, cilvēks mēbele, F C G E Uz ielas, zem tilta un preču stacijā. Am Dm Cilvēks mēbele, cilvēks mēbele, F C G E Uz ielas, zem tilta un preču stacijā.</description></item><item><title>Jo tikai Jūs</title><link>http://example.org/song/1875-Labveligais_Tips_-_Jo_Tikai_Jus/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 11:40:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1875-Labveligais_Tips_-_Jo_Tikai_Jus/</guid><description>Vakars nāk, mani šausmas māc, Jo sāksies kārtējā trakā nakts. Sīkums it visi rūķi un pūķi - Lai paklausās, kā mana mīļā krāc: Trīc loga rūtis, krīt gleznas no sienām, Negribas gluži jau dzīvot vienam, Bet laikam gan nāksies doties pie citas, Kaut viņa ir no Mozambikas. Jo tikai Jūs, Cienījamā kundze, Spējat dāvāt man Skaistus mirkļus atmiņām.</description></item><item><title>Aijai</title><link>http://example.org/song/1873-Labveligais_Tips_-_Aijai/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 11:40:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1873-Labveligais_Tips_-_Aijai/</guid><description>A E D A Pasaulē ir tāda vieta - Kolumbija - D A Manis pēc lai tā pa gaisu iet - A D Nebraukšu tur, bet palikšu es tepat E E7 A Trakie dzīvo arī Jelgavā. A Es saku: nav, nav, nav, Vairāk naudas man nav, E Bet pīpēt gribas un mazliet dzert, E Vecās tupeles plīst, Jo saules nav, bet līst. E D A E A Mīļā, lūdzu ielej man kaut ko.</description></item><item><title>Lūdzu nespridziniet mūs</title><link>http://example.org/song/1823-Labveligais_Tips_-_Ludzu_Nespridziniet_Mus/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:02:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1823-Labveligais_Tips_-_Ludzu_Nespridziniet_Mus/</guid><description>Saldējuma pārdevēja, šoferis vai apkopēja, Studenti un skolotāji, pagāni un mācītāji. Visi kādreiz grēkojuši, situši vai melojuši, Viņiem visiem parāds brālis un tas tiek samaksāts. Strēlnieki un partizāni, raganas un kurtizānes, Komandieni, marodieri, žurnālisti, reportieri. Deputāts, kam zāģu skaidas, arī tāds pa kreisi laidis, Beigu beigās izrādījies - kārtīgs pedofīls. Piedziedājums: Lūdzu nespridziniet mūs, Lūdzu nespridziniet mūs. Lūdzu nespridziniet mūs, Lūdzu nespridziniet mūs. Lūdzu nespridziniet mūs, Lūdzu nespridziniet mūs. Lūdzu nespridziniet mūs, Lūdzu nespridziniet mūs.</description></item><item><title>Dzimtais krasts</title><link>http://example.org/song/1542-Labveligais_Tips_-_Dzimtais_Krasts/</link><pubDate>Mon, 24 Jun 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1542-Labveligais_Tips_-_Dzimtais_Krasts/</guid><description>G D7 Jūra teica lai es solu tai, lai es solu tai D7 G Jūra mani pierunāja lai, ņemu to par sievu G D7 Ko lai daru, ko lai daru – vai – vai,vai vai,vai,vai D7 G Jūrai vajag, mani vajag šai, jācer tik uz dievu G C D G Dzimtais krasts, mums jādala vienmēr ar jūru G C D G Dzimtais krasts, to dalīs vēl ilgi pēc mums. G C D Em Dzimtais krasts, jūras maize tik salda un sūra C G C D G Tikai saulei nodziedās jūra, tas ir dzimtais krasts Mātes meitu apsolīja tam, jaunam zvejniekam Zvejniek puika negribēja viens, dzīvot savu laiku Jūrai pāri kāzu dziesma skan – pam param param Jaunais pāris, jaunais pāris liek – pāri jūrai laipu Dzimtais krasts, mums jādala vienmēr ar jūru Dzimtais krasts, to dalīs vēl ilgi pēc mums.</description></item><item><title>Kurš neko nedara</title><link>http://example.org/song/1539-Labveligais_Tips_-_Kurs_Neko_Nedara/</link><pubDate>Mon, 06 May 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1539-Labveligais_Tips_-_Kurs_Neko_Nedara/</guid><description>F G C Kurš neko nedara, kurš neko nedara Dm Am E7 Am Kurš neko nedara, tam jādomā Am E Vai iet par krāvēju uz ostu E7 Am Vai kraut topašu veikalā E Vai kādā bārā stūrēt plostu E7 C Vai kuģi jūras plašumā Dm Varbūt man kopā salikt dzeju Am Nav slikti pulksteņ darbnīcā E Var privātstundās pasniegt deju Am Un pasniegt pīli slimnīcā Piedz. F G C Kurš neko nedara, kurš neko nedara Dm Am E7 Am Kurš neko nedara, tam jādomā F G C Kurš neko nedara, kurš neko nedara Dm Am E7 Am Kurš neko nedara, tam jādomā Jau provēts būt par atslēdznieku.</description></item><item><title>Aizlidot līdz</title><link>http://example.org/song/1540-Labveligais_Tips_-_Aizlidot_Lidz/</link><pubDate>Sun, 05 May 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1540-Labveligais_Tips_-_Aizlidot_Lidz/</guid><description>Intro: {G C D G C D G C Bm Em C G } G C G Tam, kas devis spārnus pateikties C G Par to ka varu redzēt tālāk C D G Un sajust to savādāk nekā līdz šim (šim) Kam man tagad sevi pierādīt Ka varu visur saskatīt Arī to kas ir lidojis augstāk par mums C Cm Manas papīra lidmašīnas G Em Iesprostotas mājas pagalmā C Cm D Manas papīra lidmašīnas sauc: Piedz.</description></item><item><title>Džins ar toniku</title><link>http://example.org/song/1536-Labveligais_Tips_-_Dzins_Ar_Toniku/</link><pubDate>Wed, 09 Jan 2013 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1536-Labveligais_Tips_-_Dzins_Ar_Toniku/</guid><description>G Manu kaķi sauc toniks, Em Lej,lej vēl. G Manam sunim vārds ir džins, Em Lej,lej vēl. G Bet ne jau tāpēc, D Lej,lej vēl. Em Ka man garšo vīns. Tev iepatikās dzēriens, Lej,lej vēl. Un bija tev vēriens. Lej,lej vēl. Bet es gan zinu, Lej,lej vēl. Kas rītā būs. piedz. G Džins ar toniku Em Džins ar toniku C Džins ar toniku D Lej,lej - lej, lej vēl. No rīta sāp galva.</description></item><item><title>Kurvis</title><link>http://example.org/song/1454-Labveligais_Tips_-_Kurvis/</link><pubDate>Thu, 19 Apr 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1454-Labveligais_Tips_-_Kurvis/</guid><description>Intro – F, C, Dm, Bb, F, C, F, C, F F C Dm Kad mani stārķis toreiz nolika pie durvīm, F C Dm ar zilu banti cieši apsaitētā kurvī Bb C (C7) Dm Bb Tad paps ar mammu durvis atvēra un viss, F C F C F tas mūsu cerētais, kurvis. Bij kaimiņpuikām spēļu mašīnas un rati, gan īstas ģitāras, pēc tam vēl gari mati Nekas ar mani tāds nav noticis, man šūpļa vietā bija kur-vis (F, C, Dm, Bb, F, C, F, C, F) Kad skolas ballē biju apjucis starp kleitām, es gāju uzlūgt pašu skaistāko no meitām Bet viņai noskatīts bij cits partneris, man pāri palika kur-vis Kas radās izdevība tiesāties ar radiem, un reizē iesēsties uz pāris desmit gadiem Tad glāba vainu mīkstinošais apstāklis, pilns kukuļiem kur-vis (F, C, Dm, Bb, F, C, F, C, F) Kad manis paša daudzreiz ievēlētie burvji, ar smīnu noteica, cik lieli mūsu kurvji Kā grāmatu es lasu maku atvēris, še ir tavs iztikas kur-vis Ja kādreiz kaulainā man pieklauvēs pie durvīm, kā sēni gribēs ielikt mani savā kurvī Tā skumji paziņos: „mīļais, tas ir viss!</description></item><item><title>250</title><link>http://example.org/song/1379-Labveligais_Tips_-_250/</link><pubDate>Sat, 31 Dec 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1379-Labveligais_Tips_-_250/</guid><description>C G siers, ir ielikts mīlas lamatās, siers, Am un atkal nomainīts kavaliers F G ou ou ou, uz jauno krastu, C G grims, ja mūsu mīlas gondola grims, Am kad atkal jaunas idejas dzims F G ou ou ou, tik neparastas, Piedz. C G Am 250, C G vai mīlēsi Tu mani, vai sasildīsi mani, Am kad man būs 250, C G Am vai Tu atnāksi, C G pirms atnāks mani fani, un sasildīsi mani, Am kad man būs 250 C G zied, un atkal Vecpiebalgā tās zied, Am un nevis klusē kā vienmēr, bet dzied F G ou ou ou, Tu vienaldzīgais, C G stāv, uz galda glāzē tiešām kas stāv, Am bet krizantēmu tajā vairs nav, F G ou ou ou, tik caurspīdīgais, Piedz.</description></item><item><title>Lodziņš 2</title><link>http://example.org/song/1345-Labveligais_Tips_-_Lodzins_2/</link><pubDate>Fri, 18 Nov 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1345-Labveligais_Tips_-_Lodzins_2/</guid><description>1. G Em Tu divos naktī piezvanīji un teici, C Ka gribi pie manis klāt G Bet ļoti lēni brauca taksis D Un benzīns izbeidzās turklāt G Tu trijos naktī atcerājies, Em C Ka principā vairs nav kur iet. G Tu atnāci pie manis mājās. D Un astoņos mēs modāmies. =================================== Piedz: =================================== C Paliec pie manis D G Em Apsedzies, lodziņš ir vaļā nesteidzies C D Līdz rīta gaismai ceļš vēl tāls G Em Piedod, ka brīžam šāds un tāds.</description></item><item><title>Austrietis</title><link>http://example.org/song/1342-Labveligais_Tips_-_Austrietis/</link><pubDate>Fri, 30 Sep 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1342-Labveligais_Tips_-_Austrietis/</guid><description>Intro C,F,Dm,G F,G,C,G C,F,Dm,G F,G,C,G,C C Kaut esi izbadējies Am Un pliku kaulu grauz, Dm Tev jādodas rīt karā, G Kur tevi durs un šaus. C Plīv ielās sēru lentes, Am Un pienāk priecas vēsts, F C Kā īstam patriotam G C Tev vairs nedos ēst. Starpspēle Nr.1 C,F,Dm,G F,G,C,G C,F,Dm,G F,G,C,G,C C Par tevi ķeizars domās Am Un ķeizariene ar‘, Dm Vien tas kas tukšā dūšā G Pa īstam kauties var.</description></item><item><title>Es Nav Redzējis Tevi Jau Sen</title><link>http://example.org/song/788-Labveligais_Tips_-_Es_Nav_Redzejis_Tevi_Jau_Sen/</link><pubDate>Thu, 09 Oct 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/788-Labveligais_Tips_-_Es_Nav_Redzejis_Tevi_Jau_Sen/</guid><description>G Em Bm D Radio dzied par to dzīvi, kas iet, G Em Bm D Saule te uzlec, te riet. G Em Bm D Pāri mums triekts ir šis mākslīgais prieks. G Em Bm D Kā lai te nejūtos lieks? G D Es nav redzējis tevi jau sen C D Un tagad esmu pārsteigts. Bm Em A D Aizejot laiks nav paņēmis neko sev līdz. G D C D Tikai mainījies ārdurvīm kods un ielām nosaukumi, Bm Em A D Tas nav nekas, tas pie lietas piederas.</description></item><item><title>Lai (Tu tikai turi acis ciet)</title><link>http://example.org/song/592-Labveligais_Tips_-_Lai/</link><pubDate>Tue, 25 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/592-Labveligais_Tips_-_Lai/</guid><description>C Kā gribas kaut ko mazsvarīgu: Am Em Varbūt pagulēt, bet varbūt ēst, F C G Margrietiņas ziedlapiņas plēst. C Saskatījis sakarības Am Em Krasta koku galotnēs, F C G Tik gudri pēkšņi ierunājos es: G C Tu tikai turi acis ciet, Am Lai laime nepāriet, Dm Lai laika nepietiek, G Lai, lai, lai, lai.... Manas rotaļas ar zemapziņu Laikam nekad nebeigsies, Pats sev tagad esmu atradies. Zinu katru savu vārdu Dienas darbu ritumā, Bet sapņu zemē viss ir kārtībā Tu tikai turi acis ciet, Lai laime nepāriet, Lai laika nepietiek, Lai, lai, lai, lai.</description></item><item><title>10. tramvajs</title><link>http://example.org/song/497-Labveligais_Tips_-_10_Tramvajs/</link><pubDate>Thu, 03 Jan 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/497-Labveligais_Tips_-_10_Tramvajs/</guid><description>Dm Paskatos spogulī, A Bb F Ieraugu sevi smukajā uzvalkā Bb F C Ceļš mani ved uz Bišumuižu desmitā datumā Dm Noslēdzies kārtējais A Bb F Maratons man mēneša garumā Bb F C F Mirklis sarūk līdz nebūtībai līdz durvis atverās Piedz.: Bb Desmitais tramvajs F Divsliežu mirdzumā C A Dm F Ved mani tālumā divu nedēļu garumā Bb Desmitais tramvajs F Mūsu sirdspuksti kopā skan Gm C F Nāc sēdies sapņu vagonā Dm Saules un rietu A Bb F Siltuma pildītā braucošā istabā Bb F Uzsmaida bērniem konduktors Jēkabs C Sauc mani uzvārdā Dm A Sveic mani koki un puķes, un zāle, Bb F un pilošais saldējums Bb F C F Bišumuižā sagaidīs mani iztikas minimums Piedz.</description></item><item><title>Eiropa mūs nesapratīs</title><link>http://example.org/song/329-Labveligais_Tips_-_Eiropa_Mus_Nesapratis/</link><pubDate>Wed, 21 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/329-Labveligais_Tips_-_Eiropa_Mus_Nesapratis/</guid><description>A E Mans vec vec vec vec vec vec vec vec vec vec vectēvs A Rakstīja vēstules, krāva tās čupā. D Nebrauca uz Vāciju, nebrauca uz Dāniju, A E A Nebija tam draugos ne ungārs ne īrs. A D Lai ko viņš teica, runāja, vienmēr beigās piebilda - A E A Eiropa mūs nesapratīs. Piedz. A D A E Eiropa mūs nesapratīs, Eiropa mūs nepazīs. A D A E A Eiropa mūs nesapratīs, Eiropa mūs nepazīs.</description></item><item><title>Koki</title><link>http://example.org/song/304-Labveligais_Tips_-_Koki/</link><pubDate>Thu, 08 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/304-Labveligais_Tips_-_Koki/</guid><description>Em C D D x4 G D Em C D G G D Em Šī brīnišķīgā zāģu skaidu smarža c d Tā palīdzēs mums visiem izdzīvot G D Em Un apzina ka ir vel kaut kur koki c d g Ja koki palīdzēs mums izdzīvot em g Labrīt koki, kā es visus mīlu em g Labrīt koki, bez jums es nevaru em g Man katru rītu vajag redzēt divus kokus em g Bez diviem kokiem pat tramvajs nekustas Am d Kusties tu, kustos es g em Kustas visās papardēs c d Tik tramvaji pēc pusnakts nekustas Am d Kusties tu, kustos es g em Kustās visās papardēs c d g Tik tramvaji pēc pusnakts nekustas G D Em Šī atbaidošā benzīntvana smaka C D Tā neatļauj mums jūrā peldēties G D Em Bet ir apziņa, ka ir vēl kaut kur koki C D G Jā koki palīdzēs mums priecāties em g Labrit koki kas es visus milu em g Labrit koki bez jums es nevaru em g Man katru ritu vajag redzet divus kokus em g Bez diviem kokiem pat tramvajs nekustas Am d Kusties tu kustos es g em Kustas visas papardes c d Tik tramvaji pec pusnakts nekustas Am d Kusties tu kustos es g em Kustas visas papardes c d g Tik tranvaji pec pusnakts nekustas G D Em Un atkal sēžu svešā lidmašīnā C D Tik daudz ko atcerēties, domāt man G D Em Un ieskatoties vieglā sniegtā vīnā C D G Es redzu tevi, tavi vārdi skan em g Labrit koki kas es visus milu em g Labrit koki bez jums es nevaru em g Man katru ritu vajag redzet divus kokus em g Bez diviem kokiem pat tramvajs nekustas Am d Kusties tu kustos es g em Kustas visas papardes c d Tik tramvaji pēc pusnakts nekustas Am d Kusties tu kustos es g em Kustas visas papardes c d g Tik tramvaji pēc pusnakts nekustas</description></item><item><title>Alumīnija Cūka 2</title><link>http://example.org/song/294-Labveligais_Tips_-_Aluminija_Cuka_2/</link><pubDate>Wed, 07 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/294-Labveligais_Tips_-_Aluminija_Cuka_2/</guid><description>C Tu nesaki jā, F C Vai gribi pasēdēt divatā. Tu nesaki nē, F C Vai gribi palikt vienatnē. Am Un neskan telefona zvans, D Un nesaprast to man, G Em Ko tāda jauna meitene jūt. Am Man jau trīsdesmit, D Tev tik piecpadsmit, G Bet tu saki man &amp;#39;varbūt&amp;#39;. Am D Tu esi alumīnija cūka. G Em Kad pienāks diena, kad dejosim? Am D Tu esi alumīnija cūka. G Kad pienāks nakts, kad mēs mīlēsim?</description></item><item><title>Alumīnija Cūka</title><link>http://example.org/song/41-Labveligais_Tips_-_Aluminija_Cuka/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/41-Labveligais_Tips_-_Aluminija_Cuka/</guid><description>1. C F C Tu nesaki &amp;#34;jā&amp;#34;, vai gribi pasēdēt divatā C F C Tu nesaki ņē&amp;#34;, vai gribi palikt vienatnē. Am D Un neskan telefona zvans, un nesaprast to man, G Em Am Ko tāda jauna meitene jūt. Man jau trīsdesmit, D G Tev tik piecpadsmit, bet tu saki man &amp;#34;varbūt&amp;#34;. Piedz: Am D Tu esi alumīnija cūka, G Em kad pienāks diena, kad dejosim? Am D Tu esi alumīnija cūka, G Em kad pienāks nakts, kad mēs mīlēsim?</description></item><item><title>Koka Klucis Konstantīns</title><link>http://example.org/song/15-Labveligais_Tips_-_Koka_Klucis_Konstantins/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/15-Labveligais_Tips_-_Koka_Klucis_Konstantins/</guid><description>============================ Fm Fm Bbm Bbm Db Ab Eb Eb 2x Fm Fm Bbm Bbm C C Fm Fm 2x Fm Fm Bbm Bbm Db Ab Eb c 2x Fm Fm Fm Bbm Bbm Bbm Bbm Fm 2x =============================== 1. Viņš neder it ne kam Oi, papariruram Tas ir vecais, labais koka klucis konstantīns Viņš neder it ne kam Oi, papariruram Tas ir vecais, labais koka klucis konstantīns Cilvēks - mēbele, Cilvēks - mēbele Uz ielas, zem tilta un preču stacijā Cilvēks - mēbele, Cilvēks - mēbele Uz ielas, zem tilta un preču stacijā Piedz: Liliputi guļ ar muti uz augšu Liliputi guļ ar muti uz augšu Liliputi guļ ar muti uz augšu Liliputi guļ ar muti uz augšu 2.</description></item><item><title>Lodziņš</title><link>http://example.org/song/40-Labveligais_Tips_-_Lodzins/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/40-Labveligais_Tips_-_Lodzins/</guid><description>1. C Am Tu divos naktī piezvanīji un teici, F Ka gribi pie manis klāt C Un ļoti lēni brauca taksis Am Un benzīns izbeidzās turklāt C Tu trijos naktī atcerājies, Am F Ka principā tev vairs nav kur iet. C Tu atnāci pie manis mājās. G Bet astoņos mēs modāmies. =================================== Piedz: =================================== F Paliec pie manis. G C Am Apsedzies, lodziņš ir vaļā nesteidzies F G Līdz rīta gaismai ceļš vēl tāls C Am Piedod, ka brīžam šāds un tāds.</description></item></channel></rss>