<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Fakts on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/fakts/</link><description>Recent content in Fakts on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 14:59:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/fakts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Gaiss un zeme</title><link>http://example.org/song/3954-Fakts_-_Gaiss_Un_Zeme/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 14:59:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3954-Fakts_-_Gaiss_Un_Zeme/</guid><description>Ja vien tu zinātu, ko jūtu pret tevi Nepieciešams tu kā gaiss uz zeme man Un vairāk nezinu kā būtu bez tevis Es neesmu es, ja neesam abi Un tas ir grūti, es tagad apzinos to Tu atkal mūc, es atkal nolaižu rokas, Bet tu man trūksti, Kā lai tev pasaka to, es gribu mūs Un man nav kauns no tā tu zini, Esmu savādāks kā citi, Dzīvē svarīgāks kas cits, nevis meitenes un piķis Man ir svarīgi lai tici, Es to nedaru priekš sevis, Laiks ir glābties un ja ļausi man, Tad zini, ka es izglābšu tevi Tu esi man prātā, bet ko lai es daru?</description></item><item><title>Jābēg prom</title><link>http://example.org/song/3837-Fakts_-_Jabeg_Prom/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2020 08:14:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3837-Fakts_-_Jabeg_Prom/</guid><description>Tu labi zini to kā mēs to darām un tas nav jautājums bet fakts lietas noved līdz galam un to zin visi ja tu netici tad problēma tava tas man nav šķērslis mēs kā augša vienmēr paliekam pie sava karsts kā uz grilla tu kā vienmēr gribi mani noķert ātrāk tas nozīmē ka es uz viļņa tā kā okeānā tas man ir viegli un vēl vieglāk ir to pierādīt tu klusē tad kad runāju es un tā ir pieklājība maniem vilkiem tavas aitas ir barība tāpēc pirms sūti viņus mežā meklē kādu kas palīdz es dodu vārdu un atzīstu galā kad vēl zēni iesildās pierādījums tam ka mani sapņi piepildās mēs esam šeit lai tu neprasītu kur manos končos rokas gaisā tā kā lambo durvis man viss okey kamēr tevi vajā pusaudžu kompleksi tas viss kas karājās man kaklā ir zelts Māris Štrombergs piedz.</description></item><item><title>Atklāti</title><link>http://example.org/song/2159-Fakts_-_Atklati/</link><pubDate>Mon, 15 Jun 2015 06:44:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2159-Fakts_-_Atklati/</guid><description>[Am] Es gribu redzēt taisnību, [F] jo par maz tās šeit! [G] Gribu sapratni un prieku - [C] varu atklāti teikt! [Am] Pamosties no rīta un [F] vienmēr redzēt sauli. [G] Dalīties ar kādu visā, [C] ja to redzējis nav.. [Am] Uz sevi skatīties [F] spogulī un saskatīt laimi, [G] Krāsās košākās [C] pasaule ko nemainīs laiks! [Am] Cieši samīļot māti, [F] solīt, ka viss būs labi. [G] Izjust prieka asaras, [C] līdz dzīvē izplūst kadri.</description></item></channel></rss>