<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>latgaliski on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/latgaliski/</link><description>Recent content in latgaliski on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 01 Aug 2022 11:51:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/latgaliski/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aizgoja Sauleite</title><link>http://example.org/song/4920-Baltie_Laci_-_Aizgoja_Sauleite/</link><pubDate>Mon, 01 Aug 2022 11:51:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4920-Baltie_Laci_-_Aizgoja_Sauleite/</guid><description>E B E 2x E B E Aizgoja sauļeite aiz mokūņeiša E B E Aizzasēda māmeņa aiz galdeņa E A E māmeņa milo vēlēj maņ laimi, E B E ne uz vīnu dīneņu, bet uz visu meužu Aizgoja sauļeite aiz mokūņeiša Aizzasēda tēteits aiz galdeņa tēteiti miļo vēlēj maņ laimi ne uz vīnu dīneņu,bet uz visu meužu aizgoja sauļeite aiz mokūneiša aizzasēda moseņa aiz galdeņa moseņa mīlo vēlēj man laimi na uz vīnu dīneņu bet uz visu meužu Aizgoja sauļeite aiz mokūneiša Aizzasēda broleits aiz galdeņa broleiti mīlo vēlēj maņ laimi na uz vīnu dīneņu,bet uz visu mūžeņu.</description></item><item><title>Eņgeli sviļpoj</title><link>http://example.org/song/3423-Bez_PVN_-_Engeli_Svilpoj/</link><pubDate>Sat, 01 Dec 2018 21:59:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3423-Bez_PVN_-_Engeli_Svilpoj/</guid><description>A E Atstuots tev lidoj mīrs A D Tu jū redzi, viņ nadzierdi A E Atstuots tev pleist laimis sīts A D Tu jū dzierdi, viņ najiuti.. A E D Laiks myusus saliks pa vītom A E Myužeiba goram na lītom A E D Tovys rūkys dzeivi maņ virpoj.. A E D A, eņgeli dabasūs sviļpoj, A E D Eņgeli dabasūs sviļpoj, A E D Eņgeli dabasūs sviļpoj, A E D Muni eņgeli sviļpoj.</description></item><item><title>Dūd, Dīveni, vokorā</title><link>http://example.org/song/3147-Green_Novice_-_Dud_Diveni_Vokora/</link><pubDate>Sun, 24 Sep 2017 12:07:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3147-Green_Novice_-_Dud_Diveni_Vokora/</guid><description>E E Dūd, Dīveņi, vokorā i vokorā A Sudabreņu puorskaitēt E Dūd, Dīveņi, vokorā i vokorā B A Kumeleņu apsaglot E Dūd, Dīveņi, vokorā i vokorā A Kumeleņu apsaglot E Dūd, Dīveņi, vokorā i vokorā B A Lynu drābis mugurā E Hei, hei, hei A Šudiņ labi padzeivot E Hei, hei, hei A Šudiņ labi padzeivot E Hei, hei, hei A Šudiņ labi padzeivot Dūd, Dīveņi, vokorā i vokorā Visys dejis izdoncot Dūd, Dīveņi, vokorā i vokorā Apiņeiti nūgaršot Dūd, Dīveņi, vokorā i vokorā Apiņeiti nūgaršot Dūd, Dīveņi, vokorā i vokorā Sveikam sātā atsagrīzt Piedz.</description></item><item><title>Jumalo jumalo</title><link>http://example.org/song/3046-Biruta_Ozolina_-_Jumalo_Jumalo/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:11:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3046-Biruta_Ozolina_-_Jumalo_Jumalo/</guid><description>Jumalo, jumalo, jumalo, jumalo.. x12.. Kur, Jumeiti, tu gulēji Jumalo Jumalo Itu goru vasareņu? Jumalo Jumalo Teirumeņa videņā, Jumalo Jumalo Zam palāka akmisteņ’. Jumalo Jumalo Jumalo, jumalo, jumalo, jumalo.. Ai, Jumeiti, okūteiti, Jumalo, jumalo Voi leiguoji dryveņā, Jumalo, jumalo Leigoj munā klieteņā Jumalo, jumalo Da cytai vosorai. Jumalo, jumalo Jumalo, jumalo, jumalo, jumalo.. Jumalo, jumalo, jumalo, jumalo.. Jumeits kūla Jumaļeņi, Jumalo, jumalo Kam nacepa lelas maizes, Jumalo, jumalo Kam nacepe lelas maizes, Jumalo, jumalo Kam pluocini plikšynuoja.</description></item><item><title>Klauns</title><link>http://example.org/song/2936-Borowa_MC_-_Klauns/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:20:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2936-Borowa_MC_-_Klauns/</guid><description>Gaismys nūdzīst, Palīk zāle vysa tymsa. Tikai sameideiti papeiri Iz zālis greidys svaiduos. Skatuvis golā, Pošā tymsuokajā molā Saleics i nūgurs Raud cylvāks vysu pamasts. Capuri tys nūmets zemē, Kraklu vaļā atpūguojs, Grymu pa seju vysu rozzīds Klusai raud kaids klauns. Ar plaukstom acs sovys pīviers, Mieginoj osorys jis saturēt, Kas skaidrys lānai zemē tak I seju mozgoj teiru. Tikkū izruodis spūžumā I prožektoru gaišumā Skraideja jis pa skatuvi I tāluoja kaidu cytu.</description></item><item><title>Dvēselis osorys</title><link>http://example.org/song/2932-Borowa_MC_-_Dveselis_Osorys/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:19:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2932-Borowa_MC_-_Dveselis_Osorys/</guid><description>Aiz azara bolti bārzi Sudrobeņa lapeņom.. Kotram sovs krysts Nu dabasim dūts, Lels voi mozs - Tys juonas i juocīš. Izaraut navar, Kotram dzeive sova lamta. Cytam tei bogota i laimeiga dūta, Cytam - nu reita leidz vokoram juocīš I malnuos mīsuos juosaraun. Cylvāks acs bīžai paceļ I dabasim tod prosa Par kaidim grākim Krysts jam uzlykts tīši taids. Bet debess tak naatbiļd. Tuos māmys i svātis, Cytreiz lelys osorys Puor ciļvieci lej.</description></item><item><title>I kod līsmeņa suok dzist</title><link>http://example.org/song/2930-Borowa_MC_-_I_Kod_Lismena_Suok_Dzist/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:13:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2930-Borowa_MC_-_I_Kod_Lismena_Suok_Dzist/</guid><description>I kod [F] līsmeņa suoc [G] dzist, [Em] Asarenis [Am] napuorstuoj tev krist. Vysu [F] nakti raudi [G] vīna tu, [Em] Labi zini – [Am] naatīs jis vairs. [F] Osorys tev acis mygloj, [G] Pruotā symtim dūmu skraida. [Em] Atsacer tu skaidrai, [Am] Cik labi beja vakar. [F] Tu kūpā ar draugim. [G] Kur vysi smejās, jūkoj, [Em] Kur vysi jiutās labi. [Am] Tovi zaltainī moti, [F] Tovs vylynūšais augums, [G] Tovs apburūšais smaids, [Em] Tovi skaneigī smīkli [Am] Līk daudziem zānim atsagrīzt.</description></item><item><title>Latgaļu party</title><link>http://example.org/song/2935-Borowa_MC_-_Latgalu_Party/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:07:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2935-Borowa_MC_-_Latgalu_Party/</guid><description>Latgale – vysi rūkys augšā Paceļit, lai redz, ka party šudiņ te! x3 Šudiņ tusej Latgale, vysim ir labi! Gona tuo švakuo, tū problemu, kas te! Parunuot par lobū, par skaistū tymā zemē, Kas vysim mums apkuort tože kaidam vajag! Zini, a cilvāks ta es laimeigs? Pa kū!? Apsagrīz apkuort, kū redzi tu!? Skaista doba i svaigs gaiss – tys ir tikai nalels suokums Upis i azari, kur zivis lelys peld, Kur makškernīks ar puotogu vysu dīnu sēd.</description></item><item><title>As aju nu Latgaļis</title><link>http://example.org/song/2934-Borowa_MC_-_As_Aju_Nu_Latgalis/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:06:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2934-Borowa_MC_-_As_Aju_Nu_Latgalis/</guid><description>Tāvu zjamai veļteita! As aju nu Latgaļis, Sveicīns visai Eiropai! Bruoļ, latgaļīt, Voi taida tova dzeiva? Ir vosoris dīna, Sauļa speid kai ņikur! Vāl pļavā zuoļa pilna Ar svaigu reita rosu! Šeit cilvāki jau naguļ, Ar pirmīm gaiļim ceļās, Puorzakrista, nūzamozgoj Paādm mozu brūkašku. Uzsuok tī otkol sovu ikdīnis gaitu... Jīm gaņeņš – mozs vāļ puika, Nikuo tys nasaprūt! Tam gryušai agri caļtīs, Bet kū!? Taids ļikteņs jam lamts! Kod citi bārni guļ vāļ, Tod gaņeņš jau lūpu boru gona!</description></item><item><title>Elpoj</title><link>http://example.org/song/2917-Piparmetra_-_Elpoj/</link><pubDate>Mon, 27 Feb 2017 20:11:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2917-Piparmetra_-_Elpoj/</guid><description>1.Pant. E Pazaklaus stuostu,ņikas tī nav eists Nu dabasym zaļym,sorkons snīgs kreit C Am Ieelpoj,izelpoj, verīs kaids E breinums C Am Ieelpoj, izelpoj, verīs kaids E breinums. 2. Pant. E Cukura vata, naizkyust ļeitā Naudys ir gona pat sastdiņys reitā. C Am Ieelpoj,izelpoj, verīs kaids E breinums. C Am Ieelpoj,izelpoj, verīs kaids E breinums. Piedz. E Ieelpoj, izelpoj C Am Ieelpoj,izelpoj 2x Vid.daļa E F#m Pazaklaus stuostu, ņikas tī nav eists, G#m A Nu dabasym zaļym, sorkons snīgs kreit 4x Piedz.</description></item><item><title>Loopi</title><link>http://example.org/song/2906-Bez_PVN_-_Loopi/</link><pubDate>Thu, 02 Feb 2017 19:32:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2906-Bez_PVN_-_Loopi/</guid><description>Cm Bb Eb Ab Apleik vīni strūpi… Likteneiguos bits valk madu kārmanā sev, (Hej!!!) Apleik vīni loopi!!! Īt iz rindži kotra muna trobeļa! (Hej!!!) Oj!!! Ooo – joo – joo – ooj!!! Apleik vīni kūki – Aizablūdej pūrā muna jauneiba! (Hej!!!) Apleik vīni žūgi – Meža vītā juoceļ metro staceja! (Op!!! Hej!!!) Oj!!! Ooo – joo – joo – ooj!!! Apleik vīni gūdi… Svynom dzeivi – dzerom! Kai jau vysod dzērem!</description></item><item><title>Eņgeļs</title><link>http://example.org/song/2011-Borowa_MC_-_Engels/</link><pubDate>Thu, 26 Feb 2015 17:45:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2011-Borowa_MC_-_Engels/</guid><description>Am G Ustobā tymss, ustobā tymss, F C Bet sirds tik gaiša. Am G Ustobā tymss, ustobā tymss, F C Bet sirds tik gaiša. Am G Eņgeļs, eņgeļs mani satīk. Am C Eņgeļs, aju-āi-jai-jā... Am G Eņgeļs, eņgeļs mani satīk. Am C Eņgeļs, aju-āi-jai-jā...</description></item><item><title>Bez tevis (Piedz.)</title><link>http://example.org/song/2007-Borowa_MC_-_Bez_Tevis/</link><pubDate>Sun, 22 Feb 2015 14:10:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2007-Borowa_MC_-_Bez_Tevis/</guid><description>(Piedz.) Dm Bez tevis raudot tik vīglai, C kad vysvairok grybs smīt. Bb Bez tevis zyud jāga dīnoj. C Lyudzu atzagrīz, atzagrīz...</description></item><item><title>2 Maltys</title><link>http://example.org/song/1643-Patriotilg_-_2_Maltys/</link><pubDate>Fri, 16 Dec 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1643-Patriotilg_-_2_Maltys/</guid><description>Am E Am 1. Kur upeite i tylts, pi veikala stuov zyrgs. C G C Te zīmā nav tik sylts, jam ite stuoviet lykts. Dm Am Kur jiurā bolti akmiņi, pi veikala stuov poršs, \ E Am &amp;gt; 2x tī mārgom bryuni plikumi i laiceņš dīzgon foršs. / Piedz. Am E Am Malta, Malta, lobim ļaudim calta, C G C Puor stundem stundinīks i dūmas maņi nas. Dm Am Kas vīnā Maltā šampanīts, tys ūtrā Maltā kvass, \ E Am &amp;gt; 2x Dzer vīnā Maltā jiurinīks, bet ūtrā tu i asj.</description></item><item><title>Daugaveņa</title><link>http://example.org/song/1218-Patriotilg_-_Daugavena/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1218-Patriotilg_-_Daugavena/</guid><description>Dm Am E Am Daugaveņa, upe meiluo Am E Stuovī krosti, breineigī, E Ai dvieseleite muna dziļuo - E Am Mes ar tevi leidzeigi. Am Upeit, pasok, lyudzu, maņ, Am Dm Kur es sevi pazaudieju – Dm Sirdī munā tukšums skaņ Am Sirdī munā tukšums skaņ E Sirdī munā tukšums skaņ E Am Dzeivī naz kū napaspieju. Dm Am E [Am]Vokors, klusums, viļņi šalc, [Am]Stuovu krostā [E]ceļūs es [E]Lai tak mani paraun valns – [E]Bruoleibā ar [Am] tevi mes.</description></item><item><title>Dzeiveite</title><link>http://example.org/song/1219-Patriotilg_-_Dzeiveite/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1219-Patriotilg_-_Dzeiveite/</guid><description>Intro: Am F G C Dm Am Em Panti: Am Tāvs vuicieja Tevi, Dm Am Ar padūmu svātu Dm G C F Dāls nes pasauļī sevi Em Am Bet dzymtū naaizmierst sātu I mamys saciets vuords Tev pasoka vysu, Juos padūms dzieves kruots Caur godīm pavoda myusus Piedz: Am Dzeiveite, dzeive F G C Kur ir tei laime Dm Am Lai goldā ir maize Em Am Ap goldu lai saime F G C Dzeiviete, dzeive Dm Am Kur ir tei laime Dm Am Goldā ir maize Em Am Ap goldu ir saime Panti: Bierneiba puorīt, Ar jū skūlas zvoni Vaļā vysi ir ceļi Lai sveši, bet tovi.</description></item><item><title>Dauzu pi dabasu (Knockin' on Heaven's Door)</title><link>http://example.org/song/1143-Bez_PVN_-_Dauzu_Pi_Dabasu/</link><pubDate>Fri, 19 Mar 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1143-Bez_PVN_-_Dauzu_Pi_Dabasu/</guid><description>Intro G D Am Nui, nui, nui, nui G D C Nui, nui, nui, nui Nui, nui, nui, nui Nui, nui, nui, nui Verse G D Am Mama, nuujam krystu zemii, G D C As vairs navaru tuu nest, Jau paliik tymss, niko navar redzaat, niula grybu dabasuus Chorus G D Am Dauzu, dauzu pi dabasu G D C Dauzu, dauzu pi dabasu Dauzu, dauzu pi dabasu Dauzu, dauzu pi dabasu Verse G D Am Mama nuulic nazi zemii, G D C As vairs nagrybu jiim duurt, Malni mokiuni kreit zemii, As jau dauzu pi dabasu.</description></item><item><title>Digitāluo Gūteņa</title><link>http://example.org/song/756-Bez_PVN_-_Digitaluo_Gutena/</link><pubDate>Mon, 25 Aug 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/756-Bez_PVN_-_Digitaluo_Gutena/</guid><description>A# F D# A# F A# F A# F F Digitāla man gūteņa A# Digitālu pīnu deva F Digitāla man gūteņa Virtuālā pļovā gonās Digitālys pučis ēda Digitālys pučis ēda A# F A# F Digitāla saule lēca Svešu laužu videņā Digitāla saule lēca Virtuālim storim teita Svešim vuordim izraksteita Digitāla saule lēca D# C# Atver acs i pazaverīs G# Digitāla mygla reitā F Voi Dīveņi tu redzieji D# Taida vysa pasaueite 2x Digitāla saule lēca Svešu laužu videņā Digitāla saule lēca Virtuālim storim teita Svešim vuordim izraksteita Digitāla saule lēca Digitāla man gūteņa Digitālu pīnu deva Digitāla man gūteņa Daīs itū pīnu dzerti Bodā digitāli nūsprogt Bodā digitāli nūsprogt Atver acs i pazaverīs Digitāla mygla reitā Voi Dīveņi tu redzieji Taida vysa pasaueite</description></item><item><title>Bezpruotā</title><link>http://example.org/song/593-Dabasu_Durovys_-_Bezpruota/</link><pubDate>Tue, 25 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/593-Dabasu_Durovys_-_Bezpruota/</guid><description>Ievads: Em D C Pants: Em D C Otkon jauna dina Jaunu sopi nas, Muna saleimato sirds Iz pusem otkon irst. Aiz luga gaisma moldos, Lanom pinok reits, Vintuleibys glosti Munu sirdi sveic. Piedz: D Em Navaru, navaru atbildat, Navaru osorys saskaitat, Par tu, kas jau aizgojs, Par tu, kas val nuoks. C D Munai dvaselai suop … Starpspele: Em D C Em D C „Val vina dina bez tevis?” As prosu viejam – atbildis nav.</description></item><item><title>La Ir Kai Reit</title><link>http://example.org/song/574-Bez_PVN_-_La_Ir_Kai_Reit/</link><pubDate>Thu, 13 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/574-Bez_PVN_-_La_Ir_Kai_Reit/</guid><description>Pants 1: Solo: G | G | G | G G Em G Paprosit maņ- kai maņ kluojās, kai īt, kai veiksīs cytu reit! G Em G Paprosit maņ- cik bīži maņ gribējās rauduot taipat- niparkū! SOLO: G | G | G | G Pants 2: Paprosit maņ- kas as asmu, kur eimu i deļ kuo! Paprosit maņ nazkū nasakareigu, bet saprūtamu! Tylts: Em D G Lai beja, kai beja- vairs nabyus tai nikod!</description></item><item><title>Izzeimuots Nu Rosys</title><link>http://example.org/song/555-Bez_PVN_-_Izzeimuots_Nu_Rosys/</link><pubDate>Fri, 15 Feb 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/555-Bez_PVN_-_Izzeimuots_Nu_Rosys/</guid><description>B5 C#5 A5 Pīzaskar pi munom plaukstom, nūsļāp dūmys dabasūs i aizamoldīs, A5 Lai tevi atrostu as! B5 C#5 A5 Pīzaglaud pi leita lāsis, nabejušā sirdsapzinī izalīcīs, A5 Lai napazustu tu! B5 C#5 A5 Izdzeivuoju reita dzīsmi, škeisteišonys pylnā līsmā mozguojūs, A5 Lai napazeitu tu! B5 C#5 A5 Puortryuka sirdsapzinis vuorti, nazynamu jūtu skorti tī sapleisa A5 i līk maņ rauduot... Tylts: C#5 B5 As asmu izzeimuots nu rosys tovā prīškā apjucs C#5 B5 As asmu izgleznuots nu mieness stora Pīdzīduojums: As asmu.</description></item><item><title>Izzeimuots nu rosys [TAB]</title><link>http://example.org/song/553-Bez_PVN_-_Izzeimuots_Nu_Rosys_TAB/</link><pubDate>Mon, 11 Feb 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/553-Bez_PVN_-_Izzeimuots_Nu_Rosys_TAB/</guid><description>Ievads un pants.(cik reiz katrs jāspēlē,klausās dziesmā un ritmu arī) e|--0000--0000--0000---------------------------------------------------| b|--0000--0000--0000---------------------------------------------------| g|--4444--6666--2222---------------------------------------------------| d|--4444--6666--2222---------------------------------------------------| a|--2222--4444--0000---------------------------------------------------| e|---------------------------------------------------------------------| (vieta pirms piedziedājuma)’’ļīk man raudot.....’’ e|--0000--0000--0000-----------------------------------------------------| b|--0000--0000--0000-----------------------------------------------------| g|--6666--4444--2222-----------------------------------------------------| d|--6666--4444--2222-----------------------------------------------------| a|--4444--2222--0000-----------------------------------------------------| e|------------------------------------------------------------------------ Piedziedājums. e|--0000--0000--0000--0000----------------------------------------------------| b|--0000--0000--0000--0000----------------------------------------------------| g|--9999--4444--6666--2222----------------------------------------------------| d|--9999--4444--6666--2222----------------------------------------------------- a|--7777--2222--4444--0000-----------------------------------------------------| e|-----------------------------------------------------------------------------| skanojums ½ zemāks!</description></item><item><title>Goju Pa Mežu rubeņu Šaudeiti</title><link>http://example.org/song/531-TAUTASDZIESMAS_-_Goju_Pa_Mezu_Rubenu_Saudeiti/</link><pubDate>Tue, 15 Jan 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/531-TAUTASDZIESMAS_-_Goju_Pa_Mezu_Rubenu_Saudeiti/</guid><description>C G Goju pa mežu Am E Rubeņu šaudeiti, Am Nacik toli napagoju, E Am Radzu kuplu līpu. Tymā lelā, kuplā līpā Zalta šyupeletis. Tymā zalta šyupeleitī Guļ jauna meiteņa. Uci-ļuļi, jauna meita, Kaidam šeļmam tiksi? Voi tu tiksi Saučam – Skraučam, Voi tam Skripačam’i? Ni es tikšu Saučam – Skraučam, Ni tam Skripačam’i! Tam es tikšu, tam palikšu, Kas maņ’ izšyupoja! Uci-ļuļi, jauna meita, Tod tu byusi muna!</description></item></channel></rss>