<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Maskačkas spēlmaņi on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/maska%C4%8Dkas-sp%C4%93lma%C5%86i/</link><description>Recent content in Maskačkas spēlmaņi on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 11 Sep 2014 12:21:16 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/maska%C4%8Dkas-sp%C4%93lma%C5%86i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kur ža tu beji</title><link>http://example.org/song/1898-Maskackas_Spelmani_-_Kur_Za_Tu_Beji/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 12:21:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1898-Maskackas_Spelmani_-_Kur_Za_Tu_Beji/</guid><description>Kur ža tu beji Mikeleiti munu? Krūdzeņā, krūdzeņā, Madaleiti munu. Kū ža tu tī darēji, Mikeleiti munu? Dzieru olu, brandiveņu, Madaleiti munu. Cik ža tu puordzieri, Mikeleiti munu? Symtu rubļu, symtu rubļu, Madaleiti munu. Ci nasuop jau gaļveņa, Mikeleiti munu? Suop, suop, kai nasuop, Madaleiti munu. Ci namiersi zemē, Mikeleiti munu? Mieršu, mieršu, kai namieršu, Madaleiti munu. Kū tu dūsi zvonym, Mikeleiti munu? Bāru zirgu, bāru zirgu, Madaleiti munu. Kai par tevi zvaneis, Mikeleiti munu?</description></item><item><title>Kas tā tāda liela lanka</title><link>http://example.org/song/1895-Maskackas_Spelmani_-_Kas_Ta_Tada_Liela_Lanka/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 12:21:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1895-Maskackas_Spelmani_-_Kas_Ta_Tada_Liela_Lanka/</guid><description>Kas tā tāda liela lanka Bez bēriem kumeļiem; Kas tā tāda liela muiža Bez jauniem puisēniem? Kalniņā stāvēdama Lejā laidu gredzentiņu: Lai uzņem tas puisītis, Kam nevaidi līgaviņas. Sajukuši man matiņi, Aizsmakusi valodiņa; Šķir, Dieviņi, man matiņus, Raisi manu valodiņu. Ko līdz rudzi garumā, Kad nebija briedumā; Ko līdz puiši daiļumā, Kad nevaidi tikumā?</description></item><item><title>Diezin, diezin, vai būs tiesa</title><link>http://example.org/song/1888-Maskackas_Spelmani_-_Diezin_Diezin_Vai_Bus_Tiesa/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 12:20:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1888-Maskackas_Spelmani_-_Diezin_Diezin_Vai_Bus_Tiesa/</guid><description>Diezin, diezin, vai būs tiesa, Ko tie ļaudis izrunāja? Mana jauna līgaviņa Tiek ar citu saderēta. Svētu rītu, rītiņā, Sedloš’ savu kumeliņu, Sedloš’ savu kumeliņu, Jāšu viņas apraudzīt. Ne iz vārtiem neizjāju, Sāk ciemiņu suņi riet; Iznāk mana līgaviņa, Baltas rokas plātīdama, Baltas rokas plātīdama, Asariņas slaucīdama. Ko tu raudi, kas tev kaita, Mana jauna līgaviņa? Ja tev tika - dzīvosim, Ja netika - šķirsimies. Gulbis gula ezerā, Es gul’ ļaužu valodās; Celies, gulbīt, no ezera, Es no ļaužu valodām.</description></item><item><title>Dzeivuoj’ jauna meiteņa</title><link>http://example.org/song/1883-Maskackas_Spelmani_-_Dzeivuoj_Jauna_Meitena/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 12:20:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1883-Maskackas_Spelmani_-_Dzeivuoj_Jauna_Meitena/</guid><description>Dzeivuoj’ jauna meiteņa Pi tāva jar muoti: Dzeivuoj’ jei bez bādys, Vysod lobys drābys. Jei izauga lela, skaiška, Jū tautīts precāja, Jū tautīts precāja, Pravdys nasacāja. Ej, muoseņ, pi maņa, Dzeivoisim labi: Byus tev taidi svuorki - Čyukstāt čyukstāj’. Byus mums lobi zyrgi Un lobas lineikas; Paklausāja tāvs ar muoti, Jatdūd dzāruojam.</description></item><item><title>Kam, māmeņa, audzynuoji</title><link>http://example.org/song/1882-Maskackas_Spelmani_-_Kam_Mamena_Audzynuoji/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 12:20:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1882-Maskackas_Spelmani_-_Kam_Mamena_Audzynuoji/</guid><description>C G Kam, māmeņa, tu audzieji G C Zaļu bērzi pogolmā? Am Dm Kam, māmeņa, tu audzieji G C Zaļu bērzi pogolmā? Boltom visteņom saskrīti, Vanadzenim lydynuot. Voi, vonogu, vanadzeņu, Keidu ziņu maņ atness? Taidu ziņu tev atnesšu - Tova bryute īt pī cyt’. Dūd, Dīveņi, veseļeibu, Svātdīneitis sagaideit! Svātdiņ īšu iz bazneicu, Lyugšu Dīvu raudoidams. Kei as lyudžu, tai nūtyka, Muna bryute maņ palyk’!</description></item></channel></rss>