<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Aija Andrejeva (Aisha) on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/aija-andrejeva-aisha/</link><description>Recent content in Aija Andrejeva (Aisha) on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 19:52:50 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/aija-andrejeva-aisha/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ko runājat par mīlestību</title><link>http://example.org/song/4573-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ko_Runajat_Par_Milestibu/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:52:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4573-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ko_Runajat_Par_Milestibu/</guid><description>Es šonakt degšu sveci un iešu, sveci rokās, tālu pļavās. Varbūt caur kādu nezināmu teci es pēkšņi iestaigāšu domās tavās. Tu pļavu redzēsi. Un mūžību. Iet puisēns mazs. Un pārvēršas par veci. Un līdzi gaismu nez. Tā esi tu. Es tik to jokam saucu tā par sveci. Ko runājat par mīlestību, Ja tāda vārda vairs jau nav. Ir vienkāršāk: &amp;#39;&amp;#39;Es viņu gribu.&amp;#39;&amp;#39; Nav jārunā par mīlestību. Kad Dievs no Ādama ņem ribu, Tas akts ir mehanizēts jau.</description></item><item><title>Ar tevi es lasīju kastaņus</title><link>http://example.org/song/4563-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ar_Tevi_Es_Lasiju_Kastanus/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:51:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4563-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ar_Tevi_Es_Lasiju_Kastanus/</guid><description>F C F C F ar tevi es lasīju kastaņus rudens trūdošās milzīgās lapās un rudens bij nosalis un kluss kā atvests no dienvidiem papuass bija slapjš un mazliet drēgns un auksts ar mākoni lielu un zilu un pēkšņi man likās ? tu esi mans draugs un ka es tevi un ka es tevi mazliet mīlu tev bij tādas rokas nosalušas un tu runāji visādus jokus un debess bij zilas, zemas un pušas pār mums abiem kastaņkokos es neteicu nekā, bij kastaņi skaistumā jau no bērnības apbrīnoti teikt vai neteikt, ka es tevi.</description></item><item><title>Es iešu tālāk</title><link>http://example.org/song/3845-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Es_Iesu_Talak/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2020 08:17:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3845-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Es_Iesu_Talak/</guid><description>E Ceļš sākās Dundagā A nav lieka vairs nekā un nu var iet E Līdz Slīterei un apskatīt A vai sila purenes vēl zied C#m7. A Caur ceļa putekļiem un pļavām E kur ziedonis vēl skan C#m7. A caur ceļa putekļiem gar telefonu stabiem E viegli soļot man Piedz: E Man jāiet ārā es iešu tālāk C#m7 kaut basām kājām A līdz apvārsnim šī zeme mana ir E Man jāiet ārā Nāc ārā iesim tālāk C#m7 kaut basām kājām A līdz apvārsnim šī zeme mana ir no dūcieniem un svilpieniem no motoriem prom domas klīst pār namu jumtiem pacelties un ieraudzīt kur zaļums mīt no ielu labirintiem projām tur vienmēr steiga skauj caur ielu labirintiem garām skatlogiem viegli soļot man Piedz:1x es iešu tālāk es iešu tālāk Piedz: 2x Man jāiet ārā es iešu tālāk Līdz pašam galam kaut basām kājām līdz apvārsnim šī zeme mana ir</description></item><item><title>Bungādiņas</title><link>http://example.org/song/3579-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Bungadinas/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 20:41:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3579-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Bungadinas/</guid><description>Šis nav mīlas stāsts, šis ir stāsts par mums Līdz kurienei mūs vēdīs nakts noslēpums? Lielpilsētas ielās manāms satraukums Nakts lokāla gaismās pazūd nogurums Bum-bum, bum-bum Bum-bum, pulsē bungādiņas Bum-bum, bum-bum Bum-bum, deju grīda dun Bum-bum, bum-bum Bum-bum, pulsē bungādiņas Bum-bum, bum-bum Bum-bum, bet rīts mūs sodīs Bet rīts mūs sodīs Uz glāzes lūpu krāsa – sveiciens pasaulei Caur glicerīna dūmiem ataust rīts Nav iemesla vairs gaidīt vai tu man nāksi līdz Bum-bum, bum-bum Bum-bum, pulsē bungādiņas Bum-bum, bum-bum Bum-bum, deju grīda dun Bum-bum, bum-bum Bum-bum, pulsē bungādiņas Bum-bum, bum-bum Bum-bum, bet rīts mūs sodīs Bet rīts mūs sodīs</description></item><item><title>Blēņas</title><link>http://example.org/song/3315-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Blenas/</link><pubDate>Thu, 08 Mar 2018 16:27:05 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3315-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Blenas/</guid><description>Am G F G C G F Am G C Am G C Durvis ir pievērtas un aizkari ciet - mums nav kur iet, Am G C Am G C Tu uz mani paskaties un pasmaidi - palīdziet! Am G C Varbūt tas dzēriens bij stiprāks kā man šķiet?! Piedz. C F G C G F G Lai dievs nogrābstās kā man ar Tevi gribas darīt blēņas C F G C G F G Lai dievs nogrābstās kā man ar Tevi gribas darīt blēņas Am G F G C G F G O o o ooo, darīsim blēņas!</description></item><item><title>Kafijas krūze 2</title><link>http://example.org/song/2370-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Kafijas_Kruze_2/</link><pubDate>Tue, 20 Oct 2015 09:46:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2370-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Kafijas_Kruze_2/</guid><description>Ievads: |F#m | F#m | B7 | Bet es nepar[B]ko tos neat[E]dotu, Tos vienkāršos [G#m] rītus mūsē[A]jos. Bet es nepar[B]ko, to nepārdo[E]tu, To kafijas [G#m] krūzi tavē[A]jo. Tā jau [E] ilgi stāv te [G#m/D#] plauktā, tā jau [C#m] ilgi atpū[B]šas. Tā jau [A] ilgi gaida [C#m/G#] tavus brīžus, [F#m] vienkāršus un nesteidzīgus, [F#m] pierastus un nesavtī[A]gus. [B] Bet nu vairs ne[B]ko, mums jāpārdzī[E]vo. Tos vientuļos [G#m] mirkļus pelē[A]kos, Es visu atdo[B]tu, lai tik redzē[E]tu, to kafijas [G#m] krūzi, pielie[A]to.</description></item><item><title>Kā Neviens 2</title><link>http://example.org/song/2316-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ka_Neviens_2/</link><pubDate>Tue, 11 Aug 2015 15:11:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2316-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ka_Neviens_2/</guid><description>G Tu skatījies tā,Kā neviens. D Tu runāji tā, Em Kā neviens. C Tu smaidīji tā, Am Kā neviens. G Tu piedevi tā,Kā neviens. Tu skūpstīji tā, Kā neviens. Bm Tu glāstīji tā, Kā Em neviens. C Tu izjuti tā, Kā Am neviens. D Em D G Tu mīlēji tā, Kā neviens. Piedz. Es ceru šis [C] sapnis Atkārto [G] sies. Pa īstam ar [C] tevi, Tas piepildī. [G] sies. Es ceru tu dzi [C] rdi, Kā sirds tevi [G] sauc.</description></item><item><title>Kafijas krūze</title><link>http://example.org/song/2268-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Kafijas_Kruze/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2015 08:23:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2268-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Kafijas_Kruze/</guid><description>Bet es nepar[B]ko tos neat[E]dotu, Tos vienkāršos [G#m] rītus mūsē[A]jos. Bet es nepar[B]ko, to nepārdo[E]tu, To kafijas [G#m] krūzi tavē[A]jo. Tā jau [E] ilgi stāv te [B] plauktā, tā jau [C#m] ilgi atpū[G#m]šas. Tā jau [A] ilgi gaida [E] tavus brīžus, [F#] vienkāršus un nesteidzīgus, [F#] pierastus un nesavtī[A]gus. [B] Bet nu vairs ne[B]ko, mums jāpārdzī[E]vo. Tos vientuļos [G#m] mirkļus pelē[A]kos, Es visu atdo[B]tu, lai tik redzē[G#m]tu, to kafijas [G#m] krūzi, pielie[A]to.</description></item><item><title>Kamoliņš</title><link>http://example.org/song/2267-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Kamolins/</link><pubDate>Thu, 16 Jul 2015 07:36:03 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2267-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Kamolins/</guid><description>[G] Dzirdi, [D] smaida [Bm] stīga, [C] kura dejo [G] Gaismi[D]ņa, kā [C] ka[C]moliņš, veļās [G] Dzirdi, [D] smaržo [Bm] brīnums [C] klusumā [G] Klusu[D]mā, tas [C] mostās, [C] mostās, mostās [G] Dzirdi, [D] smaržo [Bm] gaiss pa [C] kuru ejam [G] Sajū[D]ti, kā [Bm] ka[C]moliņš aizripo [G] Dzirdi, [D] brīnu[Bm]mu, kas [C] dejo tumsā [G] Dejo [D] tumsā un [Bm] mostās [C] [G] Es tevi [D] mīlu, mīlu un [Bm] jūtu elpo[C]ju un dzirdu [G] Es tevi [D] dziedu savā [Bm] klusu[C]mā na na [G] nā, na na na na [C] na na na na na [D] nā, na na na na [C] na na na na na [G] nā, na na na na [C] na na na na na [D] nā ha ha [G] hā.</description></item><item><title>Dziesma pustumsā 2</title><link>http://example.org/song/1257-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Dziesma_Pustumsa_2/</link><pubDate>Fri, 21 Jan 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1257-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Dziesma_Pustumsa_2/</guid><description>[ievads] | C | C/B | Am | Gsus4/B | | C | C/B | F | - | [pants] | C | C/E | F | G | 4x [bridge] (elpojot gaisu..) | Dm7 Dm7/A | F F/C | C/E C/B | Am | | Dm7 Dm7/A | F F/C | G [piedz.] (ko vēl vairāk..) | C | C/B | Am | Gsus4/B | 2x [starpa divas taktis:] | Fmaj7_ | ____ | [pants] | C | C/E | F | G | 4x [bridge] (elpojot gaisu.</description></item><item><title>Iedomājies</title><link>http://example.org/song/1249-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Iedomajies/</link><pubDate>Mon, 06 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1249-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Iedomajies/</guid><description>G Iedomājies, kā tas būtu D Em Neviena mākoņa, tīrs rīts C G Brīnumzila debess mala A D Labais vārdiņš pasacīts G Iedomājies kā tas būtu D Em Nevienas asariņas vairs C G Dari visu ko vien vēlies A D Par brīnumu reiz kļūsi G C Iedomājies, kā tas būtu, G D Iedomājies kā tas būs Em C Visi sapņi piepildīsies G D Visas bēdas liekas kļūs G C Iedomājies, kā tas būtu G D Pasaule bez asarām G Em Visur lejās prieka upes A D Mūžam neizžūst Iedomājies, kā tas būtu Ikvienā sirdī mājo miers Kaimiņi viens otram smaida Cietās sirdis kūst kā siers Iedomājies, kā tas būtu Nevienas nelaimes nekā Cerības vairs nepametīs Ja tu esi mājās 2x Iedomājies, kā tas būtu, Iedomājies kā tas būs Visi sapņi piepildīsies Visas bēdas liekas kļūs Iedomājies, kā tas būtu Pasaule bez asarām Visur lejās prieka upes Mūžam neizžūs</description></item><item><title>Ja sirdis prastu runāt</title><link>http://example.org/song/786-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ja_Sirdis_Prastu_Runat/</link><pubDate>Sun, 05 Oct 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/786-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ja_Sirdis_Prastu_Runat/</guid><description>C#m B C#m B E A C#m B Ja sirdis prastu runāt, C#m B Tad mana sāktu kliegt C#m B Tā nerimstās ne mirkli E A Pat naktī neiemieg A E G#m A Tāpat kā saule aust un riet A E G#m A Kad apstāsies, tad laiks būs iet C#m Uz prombūtni,uz atgriešanos, Sākšanos un nebeigšanos Piedz. C#m B A Kad sirdis runā klusē prāts, Mans tēls nav īsts, tas ir izdomāts Nespēju lidot, man ir tikai viens spārns Tas otrs vēl nav izdomāts Kad sirdis runā klusē prāts E G#m A Par prombūtni,par atgriešanos, E G#m A sākšanos un nebeigšanos Bet tagad tukšie vārdi, Kas viens pēc otra birst, Tie it nemaz nav dārgi, Bet kāds pārdos un kāds pirks Par zeltu vēlreiz nepiedzimst Jo vairāk grābj, jo dziļāk grimst Tukšumā un pazušanā, Aklumā un aizmirstībā Piedz.</description></item><item><title>Dziesma Pustumsā</title><link>http://example.org/song/723-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Dziesma_Pustumsa/</link><pubDate>Tue, 01 Jul 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/723-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Dziesma_Pustumsa/</guid><description>C G F G Par to kas bijis, par to vairs nerunā, C G F G Un simtiem tūkstošiem domu nāk prātā. C G F G Vējš visu izkaisa, nevienam nejautā. C G F G Jāaizcērt durvis, tās visu sabojā. F G Elpojot gaisu uz mēness, F G Negribas palikt uz zemes, F G Aizmirstot netīrās spēles. Piedz. C G F G Ko vēl vairāk var vēlēties C G F G Un ko vēl vairāk var dot.</description></item><item><title>Kā Neviens</title><link>http://example.org/song/711-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ka_Neviens/</link><pubDate>Wed, 18 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/711-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Ka_Neviens/</guid><description>G Tu skatījies tā, Kā neviens. D Tu runāji tā, Em Kā neviens. C Tu smaidīji tā, Am Kā neviens. G Tu piedevi tā, Kā neviens. Tu skūpstīji tā, Kā neviens. Bm Tu glāstīji tā, Em Es ceru tu dzirdi, Kā sirds tevi sauc. Es ceru tu jūti, Ka vienai man salst. Kā neviens. C Tu izjuti tā, Am Kā neviens. D Em Tu mīlēji tā, D G Kā neviens. C Es ceru šis sapnis G Atkārtosies.</description></item><item><title>Gribu kā bērns vēl just (No izrādes "Pepija")</title><link>http://example.org/song/403-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Gribu_Ka_Berns_Vel_Just/</link><pubDate>Fri, 22 Jun 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/403-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Gribu_Ka_Berns_Vel_Just/</guid><description>G D C G Kāds klusi pieklauvē pie durvīm kas ciet Em C G D Laiks ir apstājies kaut pulkstenis iet G D C G Kādēļ jādomā par to kas ir lieks Em C G D Mums jātic brīnumam jo mirklis ir prieks C D Em D Kā putns kas satrūkstās un augstu gaisā skrej G D C Bet es lūdzu projām neaizej piedz.2x G D Es gribu kā bērns vēl just Am C Priecāties un nekad nepiekust G D Ir zeme visskaistākā Am C Ai bērnība kur paliek tā G D C G Vai tagad redzat jūs ka patiess ir viss Em C G D Zirgs dzīvo verandā un māmiņa eņģelis G D C G Cik tas ir labi ka tā noticis Em C G D Jo daudzus draugus tu esi ieguvis C D Em D Kā putns kas satrūkstās un augstu gaisā skrej G D C Bet es lūdzu projām neaizej</description></item><item><title>Gribu kā bērns vēl just (No izrādes "Pepija") 2</title><link>http://example.org/song/2392-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Gribu_Ka_Berns_Vel_Just__2/</link><pubDate>Fri, 22 Jun 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2392-Aija_Andrejeva_Aisha_-_Gribu_Ka_Berns_Vel_Just__2/</guid><description>[G] Kāds klusi [D] pieklauvē pie [C] durvīm kas [G] ciet [Em] Laiks ir [C] apstājies kaut [G] pulkstenis [D] iet [G] Kādēļ [D] jādomā par [C] to kas ir [G] lieks [Em] Mums jātic [C] brīnumam, jo [G] mirklis ir [D] prieks [C] Kā putns, kas [D] satrūkstās un [Em] augstu gaisā [D] skrej Bet es [G] lūdzu [D] projām [C] neaizej [G] Es gribu kā [D] bērns vēl just [Am] Priecāties un nekad [C] nepiekust [G] Ir zeme vis[D]skaistākā Ai [Am] bērnība kur [C] paliek tā [G] Es gribu kā [D] bērns vēl just [Am] Priecāties un nekad [C] nepiekust [G] Ir zeme vis[D]skaistākā Ai [Am] bērnība kur [C] paliek tā [G] Vai tagad [D] redzat jūs ka [C] patiess ir [G] viss [Em] Zirgs dzīvo [C] verandā un [G] māmiņa eņģe[D]lis [G] Cik tas ir [D] labi, ka [C] tā noti[G]cis [Em] Jo daudzus [C] draugus tu [G] esi iegu[D]vis [C] Kā putns, kas [D] satrūkstās un [Em] augstu gaisā [D] skrej Bet es [G] lūdzu [D] projām [C] neaizej [G] Es gribu kā [D] bērns vēl just [Am] Priecāties un nekad [C] nepiekust [G] Ir zeme vis[D]skaistākā Ai [Am] bērnība kur [C] paliek tā [G] Es gribu kā [D] bērns vēl just [Am] Priecāties un nekad [C] nepiekust [G] Ir zeme vis[D]skaistākā Ai [Am] bērnība kur [C] paliek tā</description></item></channel></rss>