<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Singapūras Satīns on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/singap%C5%ABras-sat%C4%ABns/</link><description>Recent content in Singapūras Satīns on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 08:50:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/singap%C5%ABras-sat%C4%ABns/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aijo Beness</title><link>http://example.org/song/4250-Singapuras_Satins_-_Aijo_Beness/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:50:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4250-Singapuras_Satins_-_Aijo_Beness/</guid><description>Singapūras Satīns – Aijo Beness Zaļais man ir burkā, alveja Klubs iet sū*ā, caureja Limoju pa labi, viņš ir kimano Veci beidz pi*ties, žigolo Bubulējam ribās, pusspainis Slimnīcas vestibils, uzgaidi Kamēr es dūmoju, kūp darva Skandināvu flovs a, huskvarna Ai Aijo Beness, uz priekšu nekāds regress Tu esi gaisma tukšā nakti tākā tākā mēness Tu esi f*cking gangsta, par to tev ir respekts Heiteri mūs neapturēs, repa spēles, rekets Piedz. Robežsargi aptur, jo es izskatos kā Aijo Beness Bagāžnieka saturs visai aizdomīgs, kā Aijo Beness Piekāst valsts varu, jo es izturos kā Aijo Beness Tīrākais Latīņamerikas stabs, Aijo Beness Aijo Aijo Aijo Aijo Beness 2x Aijooooooooo Braukājam čiekurkalnā ar Suzuki kvadru Menti cenšas noķert kamēr rakā čupakabru Dabū digitalā foto pāris smuku kadru Man nav laika viņiem, man ir vēl štuka darbu Opel Senator tonēti stikli Tec-9 lodes kas noēd visu Ejam iekšā krēslā kā larafēns Smagi taranē spēli, tā avarē Sliktas kuces mana kriba dejo kabarē Kokos plantācijas līdz pamalēm Gočo, rančo, pončo, trenta, očo, auto manā rokā El Čapo ar nagu vīlem Daudz meičas grib mani mīlet Bet sirds pieder karabīnēm, tāpēc tiksimies paradīzē Tie kas mani grib padarīt vēsu, diezvai mani tādu padarīt spēs Jo man ir kamoflāžas bikses, mani var džungļos pamanīt, nē Piedz.</description></item><item><title>Ej vēl tālāk</title><link>http://example.org/song/4246-Singapuras_Satins_-_Ej_Vel_Talak/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:49:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4246-Singapuras_Satins_-_Ej_Vel_Talak/</guid><description>Piedz. x2 Šī ir dziesma, lai es neapstātos, Saldā ambīcija un MC Motivators. Dziesmās nesam ziņu tiešu, Neapstājies, ej tik uz priekšu! Kad visi nomirst, tu paliec viens un kad beidz kačāties, tad arī paliec tievs. Bet es palieku dusmīgs, slavēts dievs, Kurš man dod spēku dienā, lai es pārplēstu sienas. Spiež manu dvēseli tumsā, Tad es atradu dvēseli bumbā. Katru dienu mēs kapājam strītu. Tev ir problēmas? Tad mēs risinām strīdus.</description></item><item><title>Flexkursija</title><link>http://example.org/song/4155-Singapuras_Satins_-_Flexkursija/</link><pubDate>Thu, 04 Jun 2020 06:42:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4155-Singapuras_Satins_-_Flexkursija/</guid><description>Pi-sam flexkursijā 3x Pisam, pisam, pisam, pisam, pisam flex-kursijā Autobusā aizmugurē visa banda džonu dzer Kurī kāšus, krata krēslus, bonīti ar kolu dzer Pisam mēs uz pilsdrupām, tad ezeru, tad Rundāli Agrāk učen&amp;#39; pisa mani, tagad pišu učeni No rīta sasmērētas maizītes un reputācija Bet man pohuj, klasesbiedra sencis deputāts bija Zaļā pietura, o, beidzot varēs visi uzkurīt Ja kādam nav&amp;#39;a krapālis, pie šofera var samuķīt Meitenes pa labi, fujaki pa labi Učene pa labi, gids un šoferis pa labi Direktors pa labi, apmulas pa labi Ceļu policists pa labi, mēs un prezidents pa labi Pi-sam flexkursijā 3x Pisam, pisam, pisam, pisam, pisam flex-kursijā Viss ir dikti forši, tikai baigi agri jāceļas Māte piecos rītā mani aizvedīs līdz stacijai Tur mūs gaidīs autobuss ar učenēm un čomiem Pilnas somas mammas bitsjikiem un zaļiem džoniem Tiem, kam sejā pumpas metas, tie sēž tuvāk šoferiem Tiem, kas meitas pīpēt mācas, sēž uz džona koferiem Esam visai slikti zēni, necepī būt nopietniem Atgādinam JAUNO VILNI, ah, noteikti Prusaks, prusaks, prusaks un tagad tik klusāks Nokio, padod man džonu Zini, ka tūlīt būs tusaks Jā, līdz galamērķim vēl tusaks Jā, nostājās mēri un musars Jā, klades pilnas, jā, džuses Satīns ar Vilni tas fenomens Dzirdu šo spēli kā miglumēns Dodiet kāds man naudu Slektursī kā dēmons.</description></item><item><title>Benz</title><link>http://example.org/song/3877-Singapuras_Satins_-_Benz/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:38:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3877-Singapuras_Satins_-_Benz/</guid><description>Eu,mazā klausies.Tu vari tikai uzmanīgi, nesasmērē manu ādas salonu Jā Šito uzmanīgi Džumbo un Sušī to darīs ar tevi Džumbo un Sušī to darīs ar tevi Tu gribi braukt ar Mercedes Benz Benz Benz Un pēc tam uz mana kaputa Dance Dance Dance Visi garāmgājēji vien tikai Blenž Blenž Blenž Acis lobās takā semočkas Deam Deam Deam Neprasi man to cik tālu Viļāni no Rīgas jā Pāris stundas točna pat ja lidojam uz betmobīļa Izslēdz ārā aifonu,un pavēro šos mākoņus Debesis ir sašķeltas,mes sadalām tos atomus Kailas krūtis blakus man,kad no rīta pamodos Citu rītu nav jo vairāk nemokos es athodos Repa spēlē atkal nesu olimpisko karogu Šodien bišiņ galva sāp,vakar dzēru agdamu Tu gribi braukt ar Mercedes Benz Benz Benz Un pēc tam uz mana kaputa Dance Dance Dance Visi garāmgājēji vien tikai Blenž Blenž Blenž Acis lobās takā semočkas Deam Deam Deam Tu gribi braukt ar Mercedes Benz Benz Benz Un pēc tam uz mana kaputa Dance Dance Dance Visi garāmgājēji vien tikai Blenž Blenž Blenž Acis lobās takā semočkas Deam Deam Deam Atmiņas par to ko neidzēsis Absolūts Es šonakt būšu tavs, mīļā tev to apsolu Tu stūrē Benz ko cienu nevis apskaužu Tev došu Xans, kad cieši tevi apskaušu Man pietrūkst tā,kas nupat manā saujā bija Par spīti tam,tu mana mīlas terapija Nezinot kas mani īsti piesaistīja Es saku to ka man patīk tava kompānija Pārtrauc mani, kad atliec (?</description></item></channel></rss>