<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>līgo on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/l%C4%ABgo/</link><description>Recent content in līgo on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 27 Jun 2022 21:19:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/l%C4%ABgo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Celiesi, brālīti, auniesi kājas</title><link>http://example.org/song/4917-TAUTASDZIESMAS_-_Celiesi_Braliti_Auniesi_Kajas/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 21:19:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4917-TAUTASDZIESMAS_-_Celiesi_Braliti_Auniesi_Kajas/</guid><description>C 1. Celiesi, brālīti, G C Auniesi kājas, līgo, līgo C Iesimi Jānīti G C Ielīgoti , līgo, līgo 2.Kopāi, kopāi, Kaimiņu meitas, Iesimi Jānīti Padaudzināti! Kopā, kopāi, Kaimiņu puiši, Iesimi Jānīti Padaudzināti! 3.Klausiesi, Jānīti, Kur tevi daudzina: Ozolu mežā(i), Tur tevi daudzina. Pa ežu ežām, Pa ceļu ceļiem Tur tevi daudzina Kronīšus pinot. 4.Klausiesi, Jānīti, Kur tevi daudzina: (Šī nama pagalmā), Tur tevi daudzina. Tur tevi daudzina Lieli un mazi.</description></item><item><title>Lielais Jānis, mazais Jānis</title><link>http://example.org/song/3535-TAUTASDZIESMAS_-_Lielais_Janis_Mazais_Janis/</link><pubDate>Mon, 24 Jun 2019 11:20:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3535-TAUTASDZIESMAS_-_Lielais_Janis_Mazais_Janis/</guid><description>C Lielais Jānis kalniņāi G C Strīķē savu izkaptiņ. F Trin, Jānīt, trin, Jānīt, C F Trin, Jānīt, izkaptiņ! Ja tu labi neiztrīsi Izkaptiņa nekodīs Trin, Jānīt, trin, Jānīt, Trin, Jānīt, izkaptiņ! Mazais Jānis lejiņāji Taisa savu stabulīt Tais&amp;#39;, Jānīt, tais&amp;#39;, Jānīt, Tais&amp;#39;, Jānīt, stabulīt&amp;#39;. Ja tu labi netaisīsi, Stabulīte nespēlēs. Tais&amp;#39;, Jānīt, tais&amp;#39;, Jānīt, Tais&amp;#39;, Jānīt, stabulīt&amp;#39;. Meitenīte, zilacīte, Patur Jāņa stabulīt&amp;#39;. Turi, meitiņ, turi, meitiņ, Turi, meitiņ, stabulīt&amp;#39;. Ja tu labi neturēsi, Stabulīte neskanēs.</description></item><item><title>Līgo</title><link>http://example.org/song/2710-Credo_-_Ligo/</link><pubDate>Tue, 21 Jun 2016 10:35:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2710-Credo_-_Ligo/</guid><description>G D A D G D A D D G 1.Kas tos Jāņus ielīgoja, kas tos kroņus pina? D G Kas to sieru ripā sēja, vai pats Jānis zina? Bm A Bm Kas tos Jāņus ielīgoja, kas tos kroņus pina? Bm A D Kas to sieru ripā sēja, vai pats Jānis zina? 2.Jānits jāja melnu zirgu, bet bez dienu kājām Raudzīt Jāņa cepurīti vai tās saukt par mājām.. G D A G LĪGO LĪGO LĪĪĪGO LĪGO LĪGO G D A D LĪGO LĪGO LĪĪĪGO LĪGO LĪGO 3.</description></item><item><title>Ak Jāni Precē Mani</title><link>http://example.org/song/2166-Uguniga_Gunta_-_Ak_Jani_Prece_Mani/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2015 17:45:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2166-Uguniga_Gunta_-_Ak_Jani_Prece_Mani/</guid><description>Ak, [C] Jāni precē mani, Tu sen jau patīc [G] man, Un Tevi citai meitai es neatdošu [C] gan! Ak, [C] Jāni precē mani, es Tevi mīlē[G]šu, Un štrunts ar citiem puišiem, kad man esi [C] Tu. Es [C] meitiņa kā roze, kad laiks ir precē[G]ties, Bet [G] noķert īsto puisi man nav vēl izde[C]vies. Ir [C] katram kāda vaina, neviens nav gluži [G] labs, Jo [G] sapņoju reiz Jānis par manu vīru [C] taps.</description></item><item><title>Baltās Čībiņas (Liec Pie Lūpām Kausu)</title><link>http://example.org/song/2169-Favorits_-_Baltas_Cibinas/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2015 17:42:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2169-Favorits_-_Baltas_Cibinas/</guid><description>[C] Kas dzērājam nekait pa [G] pasauli klīst, - Oi, oi, [C] oi. [C] Ik krūmiņš tam jaukākā [G] mājvieta šķiet, - Oi, oi, [C] oi [C] Un cilvēki visi tik [G] mīļi turklāt, - Oi, oi, [C] oi, [C] Ka gribas no laimes tam [G] asaras liet. - Oi, oi, [C] oi. [C] Liec pie lūpām kausu, iztukšo to sausu, Tā, lai nepaliek ne lāsī[G]tes. [F] Kas to zin, vai [G] rītu, varēsim mēs plītēt, Varbūt būsim baltās čībi[C]ņās.</description></item><item><title>Dedziet gaišu jāņuguni</title><link>http://example.org/song/2095-Raxtu_Raxti_-_Dedziet_Gaisu_Januguni/</link><pubDate>Tue, 28 Apr 2015 12:53:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2095-Raxtu_Raxti_-_Dedziet_Gaisu_Januguni/</guid><description>D Bm A Dedziet gaišu jāņuguni Līgo, Līgo D Bm G A Augsta kalna galiņā līgo D A Bm A Dedziet gaišu jāņuguni Līgo, Līgo D Bm G A Augsta kalna galiņā līgo G A Bm A Lai sanāca jāņa bērni līgo, līgo Bm G A No maliņu maliņām līgo Šķilu guni, pūtu guni Pašā jāņu vakarā Pūt ārā ienaidiņu No maliņu maliņām Es sakūru uguntiņu No deviņi žagariņi Sildās Dievs, mīļā Laima Mana mūža licējiņi</description></item><item><title>Kur deg mana uguntiņa</title><link>http://example.org/song/1930-Sabine_Berezina_-_Kur_Deg_Mana_Uguntina/</link><pubDate>Tue, 21 Oct 2014 11:22:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1930-Sabine_Berezina_-_Kur_Deg_Mana_Uguntina/</guid><description>Intro: G Em C D G Em D Kur deg mana uguntiņa Līgo,Līgo G Em D Tur aiz tāla mēnestiņa Līgo Am C D Es pasauli aizstaigāju Līgo Am C D Mājup ceļu nezināju Līgo G Em D Nopin sevi vainadziņu Līgo,Līgo G Em D Palaid tālu jūriņā Līgo Am C D Kas zināja mājup ceļu Līgo Am C D Kur deg mana uguntiņa Līgo G Em C C D Līgo,Līgo jūriņ aiznes vainadziņu vīto G Em C C D G Līgo,Līgo mājup aiznes,mājup aiznes to starpspēle: G Em Am C D G A F#m E Nedziest mūsu uguntiņa Līgo,Līgo A F#m E Gaida mājup visus viņa Līgo Bm F#m E Pār pasauli spīdēdama Līgo Bm D E Uzaust saule rietēdama Līgo A F#m E Kad es drīzi mājās braukšu Līgo, Līgo A F#m E Pār visām&amp;#39;i jūriņām&amp;#39;i Līgo Bm F#m E Vīšu puķu vainadziņu Līgo Bm D E Lai manīmi ceļu rāda Līgo A F#m Bm E Līgo,Līgo jūriņ aiznes vainadziņu vīto A F#m Bm E Līgo,Līgo mājup aiznes,mājup aiznes to A F#m Bm E Līgo,Līgo jūriņ aiznes vainadziņu vīto A F#m Bm E A Līgo,Līgo mājup aiznes,mājup aiznes to Bm E A Mājup aiznes,mājup aiznes to</description></item><item><title>Līgo, māmiņ (Līgo dziesma)</title><link>http://example.org/song/373-Cikagas_Piecisi_-_Ligo_Mamin/</link><pubDate>Tue, 10 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/373-Cikagas_Piecisi_-_Ligo_Mamin/</guid><description>C Līgo, māmiņ, līgodama, G Līgo skaisti šovakar, G7 Neaizmirsti savai meitai C Jāņu dziesmas mācīt ar. C Lai, kad viņai pašai meita, G Kādreiz Jāņos līdzi būs, G7 Atceroties, vecos vārdus, C Līgo dziesma jauna kļūs... Līgo, tētiņ, līgodams, Līgo skaļi šovakar, Neaizmirsti savam dēlam Jāņu dziesmas mācīt ar. Lai, kad viņam pašam dēli, Kādreiz Jānos līdzi būs, Atceroties, vecos vārdus, Līgo dziesma jauna kļūs... Līgo veci, līgo jauni, Kamēr Jāņu uguns degs, Līgosim mēs šo naksniņu, Kamēr rīta saule leks.</description></item></channel></rss>