<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Jenny May on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/jenny-may/</link><description>Recent content in Jenny May on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:01:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/jenny-may/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dzīres</title><link>http://example.org/song/4302-Jenny_May_-_Dzires/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:01:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4302-Jenny_May_-_Dzires/</guid><description>Šī diena jaunus spēkus sēs.Ar svētku dziesmām saulē lēks.Un tikai tie kas neticēs,lai meklē laimi papardēs tie.Lēni un kvēli deg svētuguns. Piedz. Dejosim mēs ar zvaigznēm un ielūgsim Sauli šais dzīrēs. Zinu ka Saule un Mēness viens otru mīlēs,tie mīlēs. Dejosim mēs ar zvaigznēm un ielūgsim Dievu šais dzīrēs. Zinu,ka Dievs savu vainagu jūrā zīmēs,viņš zīmēs. Kur Laimes māti meklēsim?Tai atslēdziņu rokās dosim.Par brīvību to turēsim.Kā svētuguni iekursim tik.Lēni un kvēli deg svētuguns.</description></item><item><title>I'm Alone</title><link>http://example.org/song/3342-Jenny_May_-_Im_Alone/</link><pubDate>Sun, 11 Mar 2018 20:33:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3342-Jenny_May_-_Im_Alone/</guid><description>I’m alone, I’m alone, I’m alone, I’m alone, I’m alone I’m alone, I’m alone, I’m alone, I’m alone, I’m alone Lost in the city, in the city, in the city tonight, ah ah oh The lights are pretty in the city, in the city tonight, ah ah oh Everybody’s got somewhere to rush to I just wish I had you here tonight I’m alone, I’m alone, I’m a lonely girl who’s coming back to you Down that track to you on the midnight train I’m alone, I’m alone, I’m a lonely girl who’s coming back to you On the train through the rain to your heart I really miss you, really miss you, really miss you tonight, ah ah oh I wanna kiss you, wanna kiss you, wanna kiss you tonight, ah ah oh Party people seem to stop and stare But I don’t really care, I walk on by I’m alone, I’m alone, I’m a lonely girl who’s coming back to you Down that track to you on the midnight train I’m alone, I’m alone, I’m a lonely girl who’s coming back to you On the train through the rain to your heart I believe we can make a new start I’m alone, I’m alone, I’m a lonely girl who’s coming back to you Down that track to you on the midnight train I’m alone, I’m alone, I’m a lonely girl who’s coming back to you On the train through the rain to your heart I believe we can make a new start</description></item><item><title>Es gribu vel mīlēt</title><link>http://example.org/song/1862-Jenny_May_-_Es_Gribu_Vel_Milet/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 21:07:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1862-Jenny_May_-_Es_Gribu_Vel_Milet/</guid><description>A E B C#m Es gribu vel, gribu vel mīlēt C#m B Zeme udens saule vējš C#m B Lietus uguns kuru dzēš A E B Tā notiek katru dienu manā pusē C#m B Zeme griežas, debess skrien, C#m B Viļņi dejas vēl arvien, A E B Bet tu esi vienīgais kas klusē.. A E Un es lūdzu tevi pamodini sevi, B C#m Laiks ir nežēlīgs es gribu vēl Piedz.: A E B C#m Tev acīs skatīties kamēr pulksteņi ies A E B C#m Es gribu vēl, es gribu vēl, es gribu vēl mīlēt A E B C#m Arvien pie tevis skriet kamēr dvēsele dzied A E B C#m Es gribu vēl, es gribu vēl mīlēt.</description></item><item><title>Bez puišiem nevar (Bez mums jau nevar tik un tā) 2</title><link>http://example.org/song/1395-Jenny_May_-_Bez_Puisiem_Nevar__2/</link><pubDate>Tue, 21 Feb 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1395-Jenny_May_-_Bez_Puisiem_Nevar__2/</guid><description>Kapo 2 G Em O, kādi zēni! C D7 Tā tikai rādās. G Em C D7 Tie ir kā manekeni no žurnāliem G Em Tie pārāk lepni. C D7 Tā viņi spēlē. G Em C D7 Man netīk spēlēt, varu ko pazaudēt. G Em Var arī iegūt. C D7 Man tomēr bailes. G Em C D7 Vien īsu brīdi sirdī tu baidīsies. G Em Kā viņi skatās! C D7 Tie mūsu varā.</description></item><item><title>Atmiņas kā sapņi</title><link>http://example.org/song/1290-Jenny_May_-_Atminas_Ka_Sapni/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1290-Jenny_May_-_Atminas_Ka_Sapni/</guid><description>Jenny May Atmiņas kā sapņi Capo otro ladu Ievads: A F#m Pants: A Kad garās ziemas naktis nāca F#m Ir sali postoši vai dzirdi (man ir auksti) D F#m Nav neviena, kas šeit silda, piedod (tu man piedod) D E Neizliecies, ka Tev vienaldzīgs viss Kādēļ ir lemts reiz aiziet dzīvei Ir mirklis spējīgs paveikt visu (paveikt visu) Nepaspējām pateik īstos vārdus Pazūd kaut kas svarīgs līdz ar to Piedz: D E A F#m Ar ziediem klāstu atmiņās ir viss D E A F#m Tik tavi stāsti tas viss, kas palicis D E A F#m Reiz krāji markas un atdevi tās man, D E A Lai bērnu dienas dziesmā skan.</description></item><item><title>Bez puišiem nevar (Bez mums jau nevar tik un tā)</title><link>http://example.org/song/533-Jenny_May_-_Bez_Puisiem_Nevar/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/533-Jenny_May_-_Bez_Puisiem_Nevar/</guid><description>pants: G | Em | Am | D | piedz: G | B C | D | D | O, kādi zēni! Tā tikai rādās. Tie ir kā manekeni no žurnāliem Tie pārāk lepni. Tā viņi spēlē. Man netīk spēlēt, varu ko pazaudēt. Var arī iegūt. Man tomēr bailes. Vien īsu brīdi sirdī es baidīšos. Kā viņi skatās! Tie manā varā. Varbūt ar tiem no sirds var ko saspēlēt? Piedz. 2x Ne, ne, ne, ne, ne, ne, ne nevajag!</description></item></channel></rss>