<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Noonday on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/noonday/</link><description>Recent content in Noonday on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 20:02:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/noonday/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Liktenīgais vējš</title><link>http://example.org/song/4638-Noonday_-_Liktenigais_Vejs/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:02:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4638-Noonday_-_Liktenigais_Vejs/</guid><description>(1) Es braucu pa svešu ceļu Nakts vidū Ķerot šīs sajūts It kā tu būtu man blakus (2) Visu nakti Visu šo laiku Dzirdot manu vārdu Vējā (piedz) Es dodos pie tevis Tas ir viss ko vēlos Es skrienu pie tevis Lai parādītu manu mīlestību (mazs solo) (3) Tu vienmēr Saproti manu gājienu Tu esi Noslēpumaina (4) Tagad Šī ēnotā nakts Tura manu elpu Cieši ciet (5) Jo man vajag nokļūt Pie tevis Cik vien ātri varu (2 pants) (piedz) (solo) (no 3 panta līdz piedz)</description></item><item><title>Blindman</title><link>http://example.org/song/4619-Noonday_-_Blindman/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:00:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4619-Noonday_-_Blindman/</guid><description>(1) It&amp;#39;s a daylight Another night Why there is people talking? Can you help me? Find the way (2) I feel the sun But i can&amp;#39;t see it The curtain is closed All my life Do you see the same picture as me ? I can&amp;#39;t hold on another day (3) Can you help me? Pass the street I hope i will remember Your face...mmm (4) I chase the rainbows Across my mind Have you heard of rain?</description></item><item><title>Es esmu piedzimis</title><link>http://example.org/song/4405-Noonday_-_Es_Esmu_Piedzimis/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:31:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4405-Noonday_-_Es_Esmu_Piedzimis/</guid><description>Nekad neav bijis viss Kā toreiz tajā rudenī. Es atgrieztos jau rīt, Jau rīt Aiziet rīts šis pēdējais Ar manu elpu līdz, Un tad svece pēdējā Izkūst tavās plaukstās, -un viss tas palicis no manis tev- Es esmu piedzimis. Tu saki bēdz, Lai nesāp tik ļoti, Mana sirds tik viegli noraustās, Es gribu, lai - viss kā pasakās. Tu atdzīsies, Ka nepatiess - tavs nospēlētais stāsts. Tu nebaidies, Es būšu brīvs - tavs sargeņģelis debesīs.</description></item></channel></rss>