<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Pienvedēja Piedzīvojumi on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/pienved%C4%93ja-piedz%C4%ABvojumi/</link><description>Recent content in Pienvedēja Piedzīvojumi on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:32:34 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/pienved%C4%93ja-piedz%C4%ABvojumi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Celies Tulit</title><link>http://example.org/song/4412-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Celies_Tulit/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:32:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4412-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Celies_Tulit/</guid><description>Apaļais galds, Ņirboši balts, Ļodzās zem dzīru svara, Neprāts uzmācās. Celies tūlīt, Nav nekāds rīts. Es redzu tevi, Dvēselē miers, Smiekli un prieks, Un paiet gads ka neprātīgs. Manās acīs ieskatījies tu, Viss ko redzi, spīdam asaru. Manās acīs ieskatījies tu, Viss ko redzi, spīdam asaru. Manās acīs ieskatījies tu, Viss ko redzi, spīdam asaru. Manās acīs ieskatījies tu, Viss ko redzi, spīdam asaru, asaru. Celies tūlīt, Nav nekāds rīts. Es redzu tevi, Dvēselē miers, Smiekli un prieks, Un paiet gads ka neprātīgs.</description></item><item><title>Ceļavējš</title><link>http://example.org/song/4262-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Celavejs/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:52:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4262-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Celavejs/</guid><description>D C G D Rotājies sirds mieram sevi iztukšo D C G D melnbaltā pilsētā logus izkrāso D C nav vērts ziedu zīmēt G D akmens laimi tev neizzīlēt D C tas ir viss ko tu spēj G D lai tev veiksmīgs ceļavējš C G D aizej un ļauj nogrimt tukšiem vārdiem Bb C D viss kas ir teikts rādās nepareizs C G D vien mākslīgs zieds atstāts vārtu sargam Bb C D kur gan laiks iet solis jāpieliek apsēdies atpūties sevi pažēlo zilajās debesīs sauli izkrāso nav vērts lietu zīmēt liktens ceļus tev neizzīlēt tas ir viss ko tu spēj lai tev veiksmīgs ceļavējš aizej un ļauj nogrimt tukšiem vārdiem viss kas ir teikts rādās nepareizs vien mākslīgs zieds atstāts vārtu sargam kur tad tev skriet, šeit ir jāpaliek</description></item><item><title>Maksimums</title><link>http://example.org/song/2643-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Maksimums/</link><pubDate>Thu, 21 Apr 2016 14:43:17 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2643-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Maksimums/</guid><description>Intro: D Bb Gm D Bb Gm D Bb Gm Hei maksimums prieka, ko varu Tev dot D Bb Gm Pilns tukšuma, acis pie tā pat nepierod D Bb Gm Ja laimēsies iegūt ar viltu to sev D Bb Gm Sāc piemērīt sirdis, kas Tev vēl nepieder D Bet Tu šeit nenāc, nenāc, Bb Gm Priekš kam, ja vien celies pagātnei pāri D Vai vēlies izglābt vēl ko šodien Bb Gm Varbūt tie vis nav tukši vārdi D Bb Gm Hei maksimums skumjas, ko varu Tev dot, D Bb Gm Pilns sāpīgu stāstu, pie tā pat nepierod D Bb Gm Ja laimēsies iegūt ar mīlu to sev D Bb Gm Tad sāc skaitīt stundas, kas Tev vēl nepieder D Bet Tu šeit nenāc, nenāc, Bb Gm Priekš kam, ja vien celies pagātnei pāri D Vai vēlies izglābt vēl ko šodien Bb Gm Varbūt tie vis nav tukši vārdi D Bet Tu šeit nenāc, nenāc, Bb Gm Priekš kam, ja vien celies pagātnei pāri D Vai vēlies izglābt vēl ko šodien Bb Gm Varbūt tie vis nav tukši vārdi Bb Gm Varbūt tie nav tukši vārdi Bb Gm Varbūt tie nav tukši vārdi D Nē (by ArmandsGr)</description></item><item><title>Cilvēks Ar Trepēm</title><link>http://example.org/song/631-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Cilveks_Ar_Trepem/</link><pubDate>Wed, 23 Apr 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/631-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Cilveks_Ar_Trepem/</guid><description>A Lai par mani slikti runā! Nē, es neesmu riebīgs tips, Līdz apnikumam citiem pierādīt Jūs gribat visi, gribat mani apmānīt. A Lai par mani slikti runā! Nē, es neesmu riebīgs tips, Līdz apnikumam citiem pierādīt A F# A Jūs gribat visi, gribat mani apmānīt. A Neticu jums, es gribu noslēpties, Klusuma ceļš, kas mani aizvedīs, Priekš kā jums es gribu pakāpties un A F# A Laidiet, laidiet, laidiet, laidiet mani vaļā.</description></item><item><title>Debess pils</title><link>http://example.org/song/463-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Debess_Pils/</link><pubDate>Thu, 13 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/463-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Debess_Pils/</guid><description>C#m G#m Kāpēc šodien smaidi C#m G#m Izliecies vai kādu gaidi C#m G#m Līdz tev durvis vērsies F#m B Varbūt nē Liktens nokavējies Manim pazaudējis Jāsāk viss no gala Bet varbūt nē C#m G#m Dievs ļauj visu aizmirst C#m G#m Rītu skatīt vaigā F#m B C#m G#m Tik vien elpas nepietiek C#m G#m Rokā satvert sauli C#m G#m Piespiest cieši cieši F#m B C#m G#m Tik vien spēka nepietiek A B Raug debess pils C#m G#m C#m G#m Pār mani līst līst A B Vai tu spēj tvert C#m G#m C#m G#m A B Kad lāses krīt krīt Dievs ļauj visu aizmirst Rītu skatīt vaigā Tik vien smaida nepietiek Rokā satvert sauli Piespiest cieši cieši Tikai tevis nepietiek Raug debess pils Pār mani līst līst Vai tu spēj tvert Kad lāses krīt krīt</description></item><item><title>Laimīgs</title><link>http://example.org/song/464-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Laimigs/</link><pubDate>Thu, 13 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/464-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Laimigs/</guid><description>intro: D A C G D pirmais tēls A man žēl, tik saistošs C kurš ir ceļš priekš diviem G kā tavs vārds nomācošs un blāvs viss gaistošs atgriežos pie sevis iztukšots piedz. D laimīgs, ārprātīgs A cik var citiem smaidīt C paliek auksts man gaidīt G es esmu noguris, bet D bailīgs, nevainīgs A paliekošs un dziestošs C izkrāsots priekš viesiem G es esmu nomiris tev neliedzies tavs laiks ir stājies pieturēts un apsteigts kā tavs glāsts nomācošs un blāvs viss gaistošs atgriežos pie tevis apskaidrots piedz.</description></item><item><title>Atjēdzies [TAB]</title><link>http://example.org/song/137-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Atjedzies_TAB/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/137-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Atjedzies_TAB/</guid><description>Bass Intro: Then comes guitar (Palm Muted) e|-----------------------------------|--------------------------------| B|-----------------------------------|--------------------------------| G|---------------------------------o-|-99999--------------------------| D|---------------------------------o-|-99999-99-10-10-10-10-10-10-777-| A|-7-7-7-7-7-------------------------|-77777-99-10-10-10-10-10-10-777-| E|-----------7-7-8-8-8-8-8-8-5-5-5---|-------77--8--8--8--8--8--8-555-| Verse: (Palm Muted) e|--------------------------------| B|--------------------------------| G|-99999--------------------------| D|-99999-99-10-10-10-10-10-10-777-| A|-77777-99-10-10-10-10-10-10-777-| E|-------77--8--8--8--8--8--8-555-| Chorus: Just strum these chords in sequence, like on the song. e|-------------------------------|------------------| B|-------------------------------|------------------|Second bar need to G|-o----4--5--2----------------o-|----4--5--2-----o-|be played with D|-o-2--4--5--2----------------o-|-2--4--5--2-----o-|Palm Muted A|---2--2--3--0------------------|-2--2--3--0-------| E|---0---------------------------|-0----------------| Tik liidz atjeedzies... Nee, nee, man nevajag... After that: (P.M) play it as Verse too. e|--------------------------------| B|--------------------------------| G|-99999--------------------------| D|-99999-99-10-10-10-10-10-10-777-| A|-77777-99-10-10-10-10-10-10-777-| E|-------77--8--8--8--8--8--8-555-| Chorus: e|--------------------------------------------| B|--------------------------------------------| G|o----4--5--2------------------4--5--2-----o-| D|o-2--4--5--2---------------2--4--5--2-----o-| A|--2--2--3--0---------------2--2--3--0-------| E|--0------------------------0----------------| Tik liidz atjeedzies.</description></item><item><title>Jel</title><link>http://example.org/song/62-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Jel/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/62-Pienvedeja_Piedzivojumi_-_Jel/</guid><description>Em D C Klusumā man tuvojas kāds nezināms un draudošs spēks Em D C Atstumties pret sienām ne tik uzmācīgs , bet brīžiem traucē Em D C Pieskāriens tik nomācošs es nogurstu un skaļi saucu Em D C Rimsties, jel ! Atjēdzies no kliedziena es jūtu mani bailes pārņem Neziņai es pārdevos , aiz manis tikai elpa paliek Pieskāriens tik nomācošs es nogurstu un skaļi saucu Rimsties, jel !</description></item></channel></rss>