<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Raimonds Eizenšmits on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/raimonds-eizen%C5%A1mits/</link><description>Recent content in Raimonds Eizenšmits on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 20:16:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/raimonds-eizen%C5%A1mits/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bet ticu</title><link>http://example.org/song/4690-Raimonds_Eizensmits_-_Bet_Ticu/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:16:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4690-Raimonds_Eizensmits_-_Bet_Ticu/</guid><description>Kad sirdī sāpes pāriet sāk, Drīz pārbaudījums jauns būs klāt – No kura stūra piezagsies, Vai līdīs, vai kā suns tas ries. Vai spēsi tu tam pretī stāt Vai nāksies galvu līdzi māt, Kā aizšauts zemē gāzīsies Un vējš tev pāri brāzīsies? Tur kluss un vientuļš gulēsi, Par bērnu dienām domāsi, Kad zāle bija zaļāka Un Tava balss tā skaļākā, Kad itin visu zināji Un visas mīklas minēji. Tas laiks, kur atgriezties un būt, Kad darīji vien sirds ko jūt.</description></item><item><title>Gaujas svīta</title><link>http://example.org/song/4661-Raimonds_Eizensmits_-_Gaujas_Svita/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:06:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4661-Raimonds_Eizensmits_-_Gaujas_Svita/</guid><description>Gaujas svīta Te manu daudzo bēdu svini Un daudzo prieku sudrabs skrien. Ko tu par mani, Gauja, zini, Uz zemes nezin vairs neviens. Tas izziedējis ievu ceros Un rudens liesmās dedzis gaišs, Es arī pats vairs neatceros, Kas katrā vietā sirdij kaiš. Bet pēkšņi jāapstājas kraujā. Krasts. Parasts krasts. Un dzelme mirdz. No kā tu pēkšņi dauzies straujāk, No kādas zemestrīces sirds? Nav atbildes. Vien dobjā dunā No gadiem aizmirstība grūst.</description></item><item><title>Baltās pļavas</title><link>http://example.org/song/4659-Raimonds_Eizensmits_-_Baltas_Plavas/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:06:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4659-Raimonds_Eizensmits_-_Baltas_Plavas/</guid><description>Baltās pļavas Vēl jau blakus citām pļavām Tādas ir, kas baltas zied, Tāpēc neejiet tām garām, Arī citiem neliedziet. Vienu ziedu – ne jau vairāk – Sev pie krūtīm piespraudiet, Un tad ejiet prom vai tālāk, Un par sauli domājiet. Piedz. Lai tās pietiek visām dienām, Rudeni, kas solot nāk; Lai ir gaiši tad, kad vienam Nāksies tumsu kliedināt. Ja jau blakus citām pļavām Tādas ir, kas baltas zied, Neejiet nekad tām garām, Arī citiem neliedziet.</description></item><item><title>Dziesmiņa par alu</title><link>http://example.org/song/4647-Raimonds_Eizensmits_-_Dziesmina_Par_Alu/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:04:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4647-Raimonds_Eizensmits_-_Dziesmina_Par_Alu/</guid><description>Dziesmiņa par alu No apiņiem un graudiem darīts un koka mucās krāts, Kopš senu seniem laikiem tam miestiņš bija vārds. To svētku galdā cēla un godāja labprāt, Pat likumus par alu izdeva. Alus, alus, alus, kad vasaras tveice māc, Alus, gaišais, alus top jautrāks prāts. Gan Aldaris, gan Cēsu, gan Tērvetes jo labs, Gan Užavas, gan Bauskas, gan Valmiermuižiņas, Gan Lāčplēša, Piebalgas, gan arī Mītavas, Ar Jāņu sieru labi saprotas, arī Brenguļu Alus, alus, alus, kad vasaras tveice māc, Alus, tumšais, alus top lustīgs prāts.</description></item><item><title>Kastaņkoks</title><link>http://example.org/song/4635-Raimonds_Eizensmits_-_Kastankoks/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:02:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4635-Raimonds_Eizensmits_-_Kastankoks/</guid><description>Kastaņkoks Man ielīkst istabā kāds zars, Kāds koks pa logu sniedz man roku. Es skatos: baltu dūju bars Ir pielidojis kastaņkoku. Viņš naktī izplaucis un zied – Šis vecais koks ar mieru rēnu, Ko tikai mūža galā vied, Kad mazāk saules, vairāk ēnu. Nav apses vieglprātības tam, Nav viņam dziļās egļu smeldzes, Bet skatiens gaišs līdz vakaram, Kad atplaukst gars no dienas deldzes. Viņš – domātājs starp kokiem tiem, Kas likteni sev jūt kā brāli Un kas zem griežņa asmeņiem Ne kliedz, ne zarus svaida tāli.</description></item><item><title>Lūgums</title><link>http://example.org/song/4622-Raimonds_Eizensmits_-_Lugums/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:00:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4622-Raimonds_Eizensmits_-_Lugums/</guid><description>Lūgums Mīļi lūdzu īsu brīdi Tavu roku paturēt, Manā nosalušā rītā Lakstīgalas sameklēt. Pāri upēm aizsviest skumjas, Bērzu sulās veldzēties Un tad rasas klātā dienā Tavās acīs patverties. Mēness gaismos mūsu ceļu, Saule ziedus izkaisīs, Gaujas malā klusas ilgas Savus spārnus ieraudzīs. Un mēs nebūsim vairs vieni, Bites stropos medu vāks, Atmiņās uz mūžiem paliks Mūsu mīlestības stāsts.</description></item><item><title>Kād' mīlestīb' stāst'</title><link>http://example.org/song/4621-Raimonds_Eizensmits_-_Kad_Milestib_Stast/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:00:39 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4621-Raimonds_Eizensmits_-_Kad_Milestib_Stast/</guid><description>Kād’ mīlestīb’ stāst’ Reņķedārze es uz dančiem saspazines ar vien skuķ Bij no Ķīšgal, ne no sprančem, aber smuk kā Havajs puķ. Ziede lieps un mēness smaide, sierds sāk mutul mest kā grāps, Šī man apsoles ka gaides rītvakar pie dižes kāps. Oi, oi, oi, oi ... Pulksteņam es groze ceijers, piers no gaidīšans jo slapš, Pēdig met pie mals es veijers, melle dungriņ kar iekš skap. Pūgcaurume iesprauž pojen, šlipsē ielej kliedēr smārž, Komandaj es uzsauc – mojens, laimīgs nokāp nost no bārž.</description></item><item><title>Ilgu dziesmiņa</title><link>http://example.org/song/4582-Raimonds_Eizensmits_-_Ilgu_Dziesmina/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:54:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4582-Raimonds_Eizensmits_-_Ilgu_Dziesmina/</guid><description>Maija vidū, ievu ziedi Neprātības visas piedos Tev un arī man Naktī zvaigznes skumjas aiznes Nebūtībā, aizmirstībā tālu tālumā. Piedz. Plūst dzīve mums kā upe rāma Bez krācēm un bez paisumiem Varbūt, ka tomēr mēs vēl varam Vēl kādā dēkā ielaisties Vasarā, kad saules svelme Lietus pēdas ātri deldē, sapņos tikai Tu Kaisles pilna mīlas spēle, Mūža sapnis, laimes pērle, ilgu ugunskurs. Piedz. Plūst dzīve mums kā upe rāma Bez krācēm un bez paisumiem.</description></item><item><title>Karstās dejas</title><link>http://example.org/song/4581-Raimonds_Eizensmits_-_Karstas_Dejas/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:54:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4581-Raimonds_Eizensmits_-_Karstas_Dejas/</guid><description>Tumšmatēm tīk lēnās dejas, blondīnes par tām tik smejas, Ķircinoties veikli projām slīd. Aizlokas tās prom kā fejas acīm mirdzot, draiski smejas Vilinot un izaicinot mūs. Ritmā šūpojas un lokā Stājas tās kā senās dienās Tur, kur ugunskura gaisma spīd Nomestas tiek dienas rūpes, Paliek tikai ritma šūpas, Kurās aizmirstamies. Griežoties šai dejā straujā, dodas tās kā īstā kaujā Kā tik amazones prot. Un mēs uzvarēti tiekam, ļaujoties šo mirkļu priekam, Pasaulē, kas atraisīta kļūst.</description></item><item><title>Gaujas miglā</title><link>http://example.org/song/4580-Raimonds_Eizensmits_-_Gaujas_Migla/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:53:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4580-Raimonds_Eizensmits_-_Gaujas_Migla/</guid><description>Gaujas miglā Tu paskaties, kā zeme aiziet dusā, Tu paklausies, kā rasa upē krīt – Un vajag iet un vajag runāt klusāk, Un nevajag šo mieru izbaidīt. Un gribas, lai šim klusumam nav malas, Bet krūtīs skaļi sit. Un kas to zin ... Kā zemes smaržu pieliets linu palags Mūs abus divus Gaujas migla tin. Piedz. Ievu ziedi, vēlie pali allaž sajūsmina mani Senlejā, kur putni koros dzied. Tevi panākšu aiz kraujas, ņemšu tavu plaukstu saujā, Vedīšu pie Gaujas atpakaļ.</description></item><item><title>Gaujmalā</title><link>http://example.org/song/4579-Raimonds_Eizensmits_-_Gaujmala/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:53:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4579-Raimonds_Eizensmits_-_Gaujmala/</guid><description>Gaujmalā Gaujmalā, kad lakstīgalas visiem prātus jauc, Tikai ieklausies un tava sirds sev vaļu ļaus. Tikai vienu reiz ieklausies kā plūst, Cerības, ka mirklis dzīvi pārveidos. Bet ja reizi šo tu garām palaidīsi draugs, Neskumsti, jo pavasaris tavu vārdu sauc, Tāpēc atsaucies, kārtis galdā liec, Droši baudi dzīves elpu trauksmaino. Piedz. Mēness slīd pa zvaigžņu jūru, Neskumsti par dzīvi sūru Katram pasaulē savs ejams ceļš. Pienāks laiks, kad Saule spīdēs, Mākoņi virs galvas klīdīs, Sirdi saviļņos spirgts rīta vējš.</description></item></channel></rss>