<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Opus pro on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/opus-pro/</link><description>Recent content in Opus pro on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 17 Jun 2020 04:33:57 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/opus-pro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lai lietus līst</title><link>http://example.org/song/4701-Opus_Pro_-_Lai_Lietus_List/</link><pubDate>Wed, 17 Jun 2020 04:33:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4701-Opus_Pro_-_Lai_Lietus_List/</guid><description>Līst lietus, skumji līst. Liekas-viss Tev dzīvē lūst un plīst. Ja gribi paraudāt, Tad dari tā, Kļūs vieglāk, tici, tev tā. Ja šad un tad tā paskatās, Tad tomēr nav jau nav kā pasakās. Ja šad un tad tā paskatās, Tad daži sapņi kādreiz piepildās. Un gan jau paies diena tā Skumji lietainā Un dzīve uzsmaidīs tev, jā! Lai lietus līst, Viss nav nemaz tik slikti tā, Nāc, nāc pie manis tuvāk aizvējā.</description></item><item><title>Labākie vārdi</title><link>http://example.org/song/4678-Opus_Pro_-_Labakie_Vardi/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:13:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4678-Opus_Pro_-_Labakie_Vardi/</guid><description>Tik klusi kā sapņa spārns, Kā asara rit, Tā šonakt man snigt un snigt, Un neaizsnigt. Tik viegli, kā zirneklis auž, Kā aizlūgums kluss, Tā labākie vārdi vēl dus, Viss kluss. Tā noklāties pāri tam bijušam Kā eņģeļa spārns. Un tas nav pašapmāns, Tikai vakars rāms. Tik klusi, kā elpa dzimst, Kāds atver vārtus Tam priekam, kas būs Kad asaras žūs. Piedz. Viss vēl būs, viss vēl būs, kad asaras žūs 2x Tik klusi kā sapņa spārns, Kā asara rit, Tā šonakt man snigt un snigt, Un neaizsnigt.</description></item><item><title>Brīvību Baltijai</title><link>http://example.org/song/3574-Opus_Pro_-_Brivibu_Baltijai/</link><pubDate>Thu, 02 Jan 2020 17:13:53 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3574-Opus_Pro_-_Brivibu_Baltijai/</guid><description>F Cm Māmuļa jūra mūs apskalo, Gm F Cm Svētījot un vilinot naidniekus, D# A# Liktens vējš auroja vēsti, F Cm Aptumsa debess, D# A# F Kritām mēs tumsībā. Gm F Cm Māmuļa, šķelta un šķērsota, Gm F Cm Vētra nāk, kāvi pland debesīs, D# A# Nomākta, sista un kauta F Cm Latviešu tauta D# A# F Mirst un atkal dzimst. Gm A# C G# A# Cm Brīvību Baltijai, brīvību Baltijai, D# A# Lai liktens to lemj, F To lūdzam Tev, Dievs, Cm Atsaucies!</description></item></channel></rss>