<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Jumprava on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/jumprava/</link><description>Recent content in Jumprava on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 11:40:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/jumprava/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Gaisma nāk</title><link>http://example.org/song/4508-Jumprava_-_Gaisma_Nak/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:40:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4508-Jumprava_-_Gaisma_Nak/</guid><description>Tāls sveiciens visumā, Ko veikli noķer laiks un es Padodos līdzi violetām līnijām Un brīnumiem, kas nāk. Visumā balsis daudz - Tavējā, manējā, Skaistākās sasaucās, saplūst, Tās dzied. Ar smaidu iekrāsojot ielas Savā priekā sniegs skumst viens, Sludinot pārliecībā vēlā smaida tas Un klusi čukst mums līdz. Aicinot ceļā drīz Pārvēšas strautā tas, Nebēdnīgs aizejot Caur asarām, Caur asarām. Gaisma nāk, Violetās līnijās tā krīt, Starojot pārākumuma skaistumā. Ceļojums, lielais ceļojums, tuvinās Līnijās, daudzkrāsainās gaisma nāk un trīc.</description></item><item><title>Bīdermeijers un Nāve</title><link>http://example.org/song/3733-Jumprava_-_Bidermeijers_Un_Nave/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 18:17:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3733-Jumprava_-_Bidermeijers_Un_Nave/</guid><description>Bīdermeijera nāvē | Ir vainojams tikai viņš pats | Jo šorīt no rīta viņš necēlās \ 2X Un tagad tā māja ir kaps / | Tagad tā māja ir kaps | ------------------------- Sieva ir nikna un meita raud Tās skatās pa logu un uzsvilpo Bet Bīdermeijers sagaidījis sapni Guļ un sapņo to Bet Bīdermeijers sagaidījis sapni Guļ un sapņo ------------------------- Bīdermeijera sapnī Zemes virsū ir debesis Un staigājot pilsētas ielās Ne cilvēks ir viņš bet enģelis Bet Bīdermeijers sagaidījis sapni Guļ un sapņo ------------------------- Sieva ir nikna un meita raud Tās skatās pa logu un uzsvilpo Bet Bīdermeijers sagaidījis sapni Ceļās spārnos un aizlido Bet Bīdermeijers sagaidījis sapni ------------------------- Sieva ir nikna un meita raud Tās skatās pa logu un uzsvilpo Bet Bīdermeijers sagaidījis sapni Ceļās spārnos un aizlido Bet Bīdermeijers sagaidījis sapni ceļās un aizlido</description></item><item><title>Aprobežotība</title><link>http://example.org/song/3563-Jumprava_-_Aprobezotiba/</link><pubDate>Wed, 04 Dec 2019 14:39:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3563-Jumprava_-_Aprobezotiba/</guid><description>E G A Viens miets E G A Divi mieti E G A Trīs mieti E G A Četri mieti E G A Četrreiz pagriežas drāts E G A četrreiz pagriežas drāts G A E un patīkami precīzāk D A kvadrātā G A G aprobežots man prāts G A G aprobežots man prāts G A G A aprobežots man prā-āts D A E p. tu, draudziņ, vairies no atbildības D E un vakaros nemierīgs tev prāts D A B ir tikai jānocērt četri mieti D E B un veikalā jānopērk drāts</description></item><item><title>Kur Sākums</title><link>http://example.org/song/3209-Jumprava_-_Kur_Sakums/</link><pubDate>Mon, 11 Dec 2017 19:05:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3209-Jumprava_-_Kur_Sakums/</guid><description>Jumprava - &amp;#34;Kur Sākums&amp;#34; Kāpēc gan Zvaigznes neatbild Mums,- Vai Sakari tiešām tik Mirgojums? Kāpēc gan Zvaigznes neatbild Mums,- Vai Sakari tiešām tik Mirgojums? Varbūt Šī Planēta - vientuļa Sala,- Kur Visuma Salašņas sēdina Malā? Varbūt ŠĪ Planēta - vientuļa Sala,- Kur Visuma Salašņas sēdina Malā? Tie Dzīvības nezin un nezin Telpas! Cits Citu un Zemi Tie pamet bez Elpas! Tie Dzīvības nezin un nezin Telpas! Cits Citu un Zemi pamet bez Elpas!</description></item><item><title>Klusi savas rokas</title><link>http://example.org/song/1292-Jumprava_-_Klusi_Savas_Rokas/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1292-Jumprava_-_Klusi_Savas_Rokas/</guid><description>Jumprava Klusi savas rokas. G | Bm| C | D | 2× G Bb Em Klusi savas rokas manējās liec Am C D Paskaties un saki man ko maigu G Bb Em Sirdī mīla tikai reizi zied Am C D Krāšņi zied tā tikai īsu brīdi Piedz. G Bm C D Vai tu jūti lēni ziedi krīt G Bm C D Vēl tu lūpas manējām klusi vairi G Bm C C Sirdī mīla tikai reizi zied G C D G Un tad kā lāse projām aiziet.</description></item><item><title>Baiga Vasara</title><link>http://example.org/song/1170-Jumprava_-_Baiga_Vasara/</link><pubDate>Mon, 03 May 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1170-Jumprava_-_Baiga_Vasara/</guid><description>Em E7sus4 Em Dievs svētī Latviju manu C G Am Ak svētī jel visus mūs Em Ja lūdzam ar noliektu galvu C G Am Vai eņģeļi sadzirdēs mūs? Stāv bende ar cirvi rokās Es viņa priekšā ķēdēs slēgts &amp;#34;Tas nesāpēs&amp;#34; - viņš mierina mani Jo tam rokās ir milzīgs spēks C G Am Ja kāds būtu teicis, ka tādas C Ir beigas, vienalga, cik vēls Em C Es noskūtos, novājētu jau vakar Em Am C Lai izskatītos cēls D Lai izskatītos cēls G C D Tā stāvu es, un man ir kauns G C D Ja tā, tad labāk aizeju jauns C G Em D Ir cerība, un sirds to jūt Am C Am D Tās asinis, kas manī plūst Dievs svētī Latviju manu Ak svētī jel visus mūs Ja lūdzam ar noliektu galvu Vai eņģeļi sadzirdēs mūs?</description></item></channel></rss>