<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Jauns Mēness on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/jauns-m%C4%93ness/</link><description>Recent content in Jauns Mēness on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 19:55:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/jauns-m%C4%93ness/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es esmu vel dzīvs</title><link>http://example.org/song/4588-Jauns_Meness_-_Es_Esmu_Vel_Dzivs/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:55:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4588-Jauns_Meness_-_Es_Esmu_Vel_Dzivs/</guid><description>Man teica nesapno vairs Es nevaru vairs padomu ierinda stat Mana elpa savadak tric citi lai dodas karogiem lidz Salutejot pulksteni dzied daudzi mostas celas un iet Zeme paliek nospiedums blivs bet esmu vel dzivs vel dzivs Jeeeeeee jeeeeeee jeeeeeeee Rita zinas teica ta buus skaisti vardi caur mani plust Vakar zinas aicina ta labunakti stajies ierinda Skolotaji padomu sniedz cela zimes aizliegums liedz Līdzi sapniem aizeju brivs bet esmu vel dzivs vel dzivs Jeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee Man nevajag tu padoma vel Jeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee Man nevajag nevajag esmu vel dzivs Skaista meitene teica ka mil naiva dvesele klusejot cer Populari nevainigs tels klusa parka vientuli dzer Mani slaveja tu biji labs tavi vardi dzivajam kaps Lidzi sapniem aizeju brivs esmu vel dzivs vel dzivs jeeeeeee jeeeeeeee jeeeeee jeeeeeee</description></item><item><title>Bailes</title><link>http://example.org/song/3767-Jauns_Meness_-_Bailes/</link><pubDate>Fri, 29 May 2020 20:17:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3767-Jauns_Meness_-_Bailes/</guid><description>Kad tu pie manis nāc un lūpas smaidot man sniedz, es redzu svešas acis tev zem plakstiņiem mirdz. Un tu joprojām pasakaini izskaties, bet, paldies Dievam, neproti tu izlikties. Cik drosmīgi un skaļi tagad mums visapkārt runāt māk. Drīz, iespējams, pat politiķi rokenrolu dejot sāks. Bet tu tik naivi izdabā. Un tu par sevi nedomā. P: 2x Nevar! Nenāc man tik tuvu klāt! Varbūt spēšu tevi nosargāt? Kad tu par mani domā velns vien zina ko.</description></item><item><title>Es gribu Tevi te</title><link>http://example.org/song/1808-Jauns_Meness_-_Es_Gribu_Tevi_Te/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:46:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1808-Jauns_Meness_-_Es_Gribu_Tevi_Te/</guid><description>A &amp;#34;Nav nekā, kas man par cietu, Bm Kaut vai simtu suņu rietu, A Ej ka tu uz vienu vietu Atpakaļ.&amp;#34; Viņa teica acīs smejot Un ar citu gāja dejot, Es paliku glāzi lejot Aijaijai... Bet es esmu labā omā, Man vienalga, ko Tu domā, Kad tu būsi citā lomā, Atrādies! Nav uz kurieni man steigties - Šitā spēle nevar beigties, Cik tad ilgi Tev var veikties Vienīgai? E Bm Ja tu dzirdi mani, mani, D A Tad es gribu Tevi, Tevi, E Jā, es gribu Tevi, Tevi, D Tevi te!</description></item><item><title>"Jā" un "Nē"</title><link>http://example.org/song/1783-Jauns_Meness_-_Ja_Un_Ne/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:47:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1783-Jauns_Meness_-_Ja_Un_Ne/</guid><description>Ievads Em A G D Em G A Em Tuvoties par ātru, lēni atgriezties - A Em C D Es saku “jā”, Tu saki “nē” ! Atsvabināt krūtis, bultā ietriekties - Es saku “jā”, Tu saki “nē” ! Sadedzināt drēbes, vējam padoties - Es saku “jā”, Tu saki “nē” ! Starpspēle Em A G D Aizsniegties līdz saulei, naktī kliedēties - Es saku “jā”, Tu saki “nē” ! Izkvēpināt dusmas, veiksmei atdoties - Es saku “jā”, Tu saki “nē” !</description></item><item><title>Brīvības adrenalīns</title><link>http://example.org/song/1780-Jauns_Meness_-_Brivibas_Adrenalins/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:47:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1780-Jauns_Meness_-_Brivibas_Adrenalins/</guid><description>Man slīd caur pirkstiem ūdens, sāls un Tu. Kā lai to apturu? Es kādreiz zināju, bet nu… nu es nezinu. Nav maniem logiem vairāk aizkaru. Kā lai tos aizsedzu? Es kādreiz zināju, bet nu… nu es nezinu. Ar Tevi vēl es sevi kurinu. Kā liesmu noturēt? Es kādreiz zināju, bet nu… nu es nezinu. Par dūmiem topu, izplēnu. Uz kuru debess malu skriet? Es kādreiz zināju, bet nu… nu es nezinu.</description></item><item><title>Ja kādreiz Tev vairs nav kur iet</title><link>http://example.org/song/1689-Jauns_Meness_-_Ja_Kadreiz_Tev_Vairs_Nav_Kur_Iet/</link><pubDate>Mon, 04 Aug 2014 12:19:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1689-Jauns_Meness_-_Ja_Kadreiz_Tev_Vairs_Nav_Kur_Iet/</guid><description>D Bm G A }2x Em A G A Tu mīli, ja ir melns un balts, Ja vienlaicīgi deg un salst, Bet, ja kādreiz Tev vairs nav kur iet, Durvis man nekad nav ciet. Tev tīk, kad pāri malām līst, Ja dievina tikpat, cik nīst, Bet, ja kādreiz Tev vairs nav kur iet, Durvis man nekad nav ciet. Ar vienu vārdu iedvesmo, Ar otru cērt un pazemo, Bet, ja kādreiz Tev vairs nav kur iet, Durvis man nekad nav ciet.</description></item><item><title>Kad mēness jūrā krīt [TAB]</title><link>http://example.org/song/1366-Jauns_Meness_-_Kad_Meness_Jura_Krit_TAB/</link><pubDate>Mon, 10 Oct 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1366-Jauns_Meness_-_Kad_Meness_Jura_Krit_TAB/</guid><description>Ievads/pamatrifs e -------------------------------------------------- B -------------------------------------------------- G -----0-0----------0---0-0----------5----5/3---3--- D -----0-0-5~----0h3----0-0------3/5---5------3----- A ---------5~--------------------------------------- E ---3----------------3----------------------------- ********************************************************* Kaspars Tenters</description></item><item><title>Kad mēness jūrā krīt</title><link>http://example.org/song/1308-Jauns_Meness_-_Kad_Meness_Jura_Krit/</link><pubDate>Thu, 28 Apr 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1308-Jauns_Meness_-_Kad_Meness_Jura_Krit/</guid><description>G Trīsreiz spers zibens šonakt, Pārbīsies, noslēpsies rīts. Prom arvien tālāk un tālāk Tavu mulsumu vējš aiznesīs. G Iztrenkās miegainās ēnas. Zvaigznes kamolā savērs un drīz Tavu kautrību, lēnību manu Kvēlā neprātā pārvērtīs! starpa: F C G F C G Un kad jautāsi: &amp;#34;Kur ir tie vārdi, Tā mīkla, ko solījies teikt?&amp;#34;, Vējš aiznesīs debesīm pāri Manu skumjo un mokošo: &amp;#34;Hei!&amp;#34; C G Am Em Am F Vai Tu zini mana mī-ļā C G Am Em Am Kāpēc vienmēr jābūt tā?</description></item><item><title>Jūra Izskaloja Zvaigznes</title><link>http://example.org/song/1271-Jauns_Meness_-_Jura_Izskaloja_Zvaigznes/</link><pubDate>Thu, 20 Jan 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1271-Jauns_Meness_-_Jura_Izskaloja_Zvaigznes/</guid><description>Intro. Em Em Em Em D D C C 2x C Em Jūra izskaloja Zvaigznes Em Em Ne tas saskaitīt ne aiznest Em D Ne uz majam, ne uz krogu, D C Ne pie krūtim spraust par godu C Em Vēja māte aizslaucīja Em Em Visas pēdas, kas vēl bija Em D Gan uz zemes gan uz prātiem D C C Gan pie Paradīzes vartiem Piedz. Em G G Pajautā man Em G D C Kur es biju tik ilgi projām Em G G Pajautā man Em G Em G Lai man iemesls būtu par to padomt Em G D C Un atbildēt arī sev Tumša nakte piemānija, Citu ceļu iestāstija Kur pa labi, kur pa kreisi Kur pār strīpu gaužām greizi.</description></item><item><title>100+1 Vēlēšanās</title><link>http://example.org/song/1176-Jauns_Meness_-_1001_Velesanas/</link><pubDate>Sat, 22 May 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1176-Jauns_Meness_-_1001_Velesanas/</guid><description>Ievadā: D A D Vēja rādītājs sastindzis tornī Uzstājīgi smaržo svaigs siens A Pastnieks jūrnieka dziesmu svilpo Vilciens apstājas D Veca avīze dārzā uz sola Pūlās auto kāds iedarbināt A Aiz letes meitene dejo Caurvējš istabā starpspēle: G Em A (G) G A Sudraba kauss Bm Em Zīmogs, pastmarkā Argentīna G A Vecs lielgabals Bm Em Simts un viena vēlēšanās G A Sudraba kauss Bm Em Zīmogs, pastmarkā Argentīna G A Vecs lielgabals Bm Em A Simts un viena vēlēšanās Starpspēle: D A D Roze mākslīga vāzē uz galda Zvans pie ārdurvīm sabojājies A Zēns sažņaudzis akmeni saujā Jūra spogulī D Bērni paslēpes pagalmā spēlē Griestos apmetums ieplaisājis A Dāmas somā atslēgas meklē Prezidents uzstājas starpspēle: G Em A (G) Piedz.</description></item><item><title>If You're Gonna Be a Hero</title><link>http://example.org/song/55-Jauns_Meness_-_If_Youre_Gonna_Be_A_Hero/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/55-Jauns_Meness_-_If_Youre_Gonna_Be_A_Hero/</guid><description>Intro: | G D Em | C D | 4x G D Em If you&amp;#39;re gonna be a hero C D Try to travel in time G D Em When the clock will hit zero C D Blow thw candle out G D Em Raise Your arms and start to travel C D Leave Your things at home G D Em A hundred years You will unravel C D Don&amp;#39;t stand in one place G D Em You can toss stones into the sea C Telling no one your name G D Em Anyone can still wish to be C A hero in their dreams.</description></item><item><title>Kur Tu Esi Jūras Zeņķi</title><link>http://example.org/song/54-Jauns_Meness_-_Kur_Tu_Esi_Juras_Zenki/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/54-Jauns_Meness_-_Kur_Tu_Esi_Juras_Zenki/</guid><description>G Kur tu esi jūras zeņķi, D G Nāc man līdzi šeit uz рeņķi. C G D G P: Līgo, līgo, līgo, līgo līgo kuģīts jūriņā Šķeņķī tur ir gardas desas, Alus, šņabis, liķieris. P: Jūriniekiem plati krāgi, Paliek meičām vaigi bāli. P: Bet meitām ne ilgi laime Jūriniekiem sānus sildоt. P: Kuģis uzvelk mastā buras Un viņš dodas plašā jūrā, P: Tamdēļ meičas ievērojiet , Jūriniekiem nesekojiet ! P:</description></item></channel></rss>