<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Čikāgas piecīši on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/%C4%8Dik%C4%81gas-piec%C4%AB%C5%A1i/</link><description>Recent content in Čikāgas piecīši on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 12 May 2020 06:56:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/%C4%8Dik%C4%81gas-piec%C4%AB%C5%A1i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Latvijai</title><link>http://example.org/song/3678-Cikagas_Piecisi_-_Latvijai/</link><pubDate>Tue, 12 May 2020 06:56:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3678-Cikagas_Piecisi_-_Latvijai/</guid><description>C G Mirdz zvaigznes trīs, un māte cieš, C Par saviem bērniem lielajiem un maziem. C7 F C Bet skatiens spēcīgs skrpostās saule līst, G C Un diena vairs tik ātri nenovīst. F C Bet skatiens spēcīgs skrpostās saule līst, G C Un diena vairs tik ātri nenovīst. C G Mirdz zvaigznes trīs, uz augšu celtās rokās, C Un skatiens spēcīgs, skropstās saule līst. C7 F C Tā māte Latvija, kas mūžam sirdis rotās.</description></item><item><title>Es taisīju karodziņu</title><link>http://example.org/song/3674-Cikagas_Piecisi_-_Es_Taisiju_Karodzinu/</link><pubDate>Thu, 07 May 2020 12:27:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3674-Cikagas_Piecisi_-_Es_Taisiju_Karodzinu/</guid><description>A E B A B E E B 1. Novembris ar joni tuvojas jau klāt, E Karodziņus taisīt bērniem tīk labprāt, A E Karodziņš it viegli izgriežams ir tas: B A B E Viena balta svītra, divas sarkanas. 2. Ar to jāizgrezno katrs logs un nams, Pat no bērnu ratiņiem rokā vicināms, Spožā sveču gaismā mirdzēs karodziņš, Bērnu rokām taisīts priecīgs plīvos viņš. 3. Karodziņš it viegli izgriežams ir tas: Viena balta svītra, Divas sarkanas, Bērnu rokām taisīts visiem liksies jauks: Daudz laimes, mīļā Latvija!</description></item><item><title>Baltā villainīte</title><link>http://example.org/song/3672-Cikagas_Piecisi_-_Balta_Villainite/</link><pubDate>Wed, 06 May 2020 21:05:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3672-Cikagas_Piecisi_-_Balta_Villainite/</guid><description>D A Ak, villainīte pūkainā, D Kas zemi baltu sedz, Uz tevi egles skujas ber, A D Lai skuju rakstus redz. A Pat ziemas saule papūlas, D Tās stariem spīdēt liek, A Lai saules rakstu nospiedums D Uz villainītes tiek. G Un vajadzīgos vizuļus, D Tos gādās mēnestiņš, A Viņš zvaigžņu kokus purinās, D Līdz nobirs sidrabiņš. G Un vajadzīgos vizuļus, D Tos gādās mēnestiņšm A Viņš zvaigžņu kokus purinās, D Līdz nobirs sidrabiņš.</description></item><item><title>Brālis un māsa</title><link>http://example.org/song/3668-Cikagas_Piecisi_-_Bralis_Un_Masa/</link><pubDate>Wed, 06 May 2020 13:02:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3668-Cikagas_Piecisi_-_Bralis_Un_Masa/</guid><description>C G 1. Viņi mācījās latviešu skolā, C Mājās runāja latviski vien, G Abi dejoja tautiskās dejas, C Korī dziedāja ik ceturtdien. F Viņus redzēja dziesmu svētkos, C Visos jauniešu kongresos ar, G Gan vasaras nometnēs kursos, C Kur latviskot dvēseli var. G Un kad iesākās koledžas gadi, C Likās dzīve nu kalnā tiem ies, F C Māsa aizbrauca Francijā studēt, G C Brālis Vjetnamā cīnīties. G Un vecāki lepni bij`, jā, G C Vecāki lepni bij`.</description></item><item><title>Grēksūdze</title><link>http://example.org/song/3667-Cikagas_Piecisi_-_Greksudze/</link><pubDate>Wed, 06 May 2020 12:49:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3667-Cikagas_Piecisi_-_Greksudze/</guid><description>C 1. Tas notik` pirms gadiem, G C Kad pieņemts tā bij`. G Kad bērni savus vecākus C Vēl paklausīj`. F Vienai meitenei precību C Gadi bij` klāt, Bet ko precēt G C Tā nevarēja izdomāt. 2. Ak papīn, viņa teica, Man grūt` izšķirties, Man Jānis un Mārtiņš Ir iepatikušies. To dzirdot, tēvs piesarka, Drūms kļuva vaigs, Viņš teica: Mums aprunāties būtu laiks. 3. Man jāatklāj Tev, meitiņ, Ir mazs noslēpums, Es ceru, ka paliks tas Tikai starp mums.</description></item><item><title>Krāslava</title><link>http://example.org/song/3658-Cikagas_Piecisi_-_Kraslava/</link><pubDate>Wed, 06 May 2020 08:10:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3658-Cikagas_Piecisi_-_Kraslava/</guid><description>D G D 1. Tā kā šķemba manā sirdī, G D Dziļi guļ un sāp tur viņa, A Tā ir mūsu bārenīte, G Tā ir mana Krāslaviņa, D Tā ir mana Krāslaviņa. G D 2. Svēta, svēta ir šī rēta, G D Labāk lai tā nesadzīst. A Kamēr likten`s nolādējis, G Man no tevis tālu klīst, D Man no tevis tālu klīst. 3. Sāp man tas, ka savu dzīvi Atdot tev es nevarēju.</description></item><item><title>Kad pienāks latviešiem tie labie laiki?</title><link>http://example.org/song/3657-Cikagas_Piecisi_-_Kad_Pienaks_Latviesiem_Tie_Labie_Laiki/</link><pubDate>Wed, 06 May 2020 08:01:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3657-Cikagas_Piecisi_-_Kad_Pienaks_Latviesiem_Tie_Labie_Laiki/</guid><description>Dm 1. Kad pienāks latviešiem tie labie laiki, A Ko citas tautas tagad piedzīvo, Dm Kad aizlasīsies projām kakla kungi, A Dm Kad mūsu zemi tagad nodzīvo? 2. Es jūtu – labie laiki tūliņ sāksies, Jo katru dienu mierīgāks kļūst prāts. Jau varu atkal naktīs droši gulēt, Jo zinu – tieku labi apsargāts. 3. Mani sargā brašie jūras kājinieki, Gan modrais milicijas personāls, Gan &amp;#34;melnās beretes&amp;#34; ar automātiem Un kaut kur nomodā ir stukačs bāls.</description></item><item><title>Latviešu kovbojam</title><link>http://example.org/song/3654-Cikagas_Piecisi_-_Latviesu_Kovbojam/</link><pubDate>Wed, 06 May 2020 07:09:32 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3654-Cikagas_Piecisi_-_Latviesu_Kovbojam/</guid><description>C G Teksasa ir pasakaina zeme, C Īstus kovbojus tur sastapt var. G Ar vienu roku cigareti uztin, C Ar laso otrā burvju trikus dar`. C G 1. Nepelnu es daudz, bet jūtos brīvi, C Nav nevienā bankā man kas krāts. G Zirgs un nonēsāti ādas sedli, C C7 Pikaptraks, pa pusei nomaksāts. F C Sestdienās uz pirmo ceļmalas krogu, G C C7 Kur alus slāpēm brīnumdarbus dar`, G C Un, ja atliek dolāri ko maksāt, G C Ar senjoritām izdejoties var.</description></item><item><title>Latviešu sievietei</title><link>http://example.org/song/3652-Cikagas_Piecisi_-_Latviesu_Sievietei/</link><pubDate>Wed, 06 May 2020 06:46:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3652-Cikagas_Piecisi_-_Latviesu_Sievietei/</guid><description>C 1. Kādā Čikāgas bārā No pirksta tā novilka G Daugmales gredzenu nost, Dm G Mans draugs, kurš to redzēja, Dm G Apsēdās blakus, Dm G C Lai ar viņu iepazītos. Valbengerus dzerot, Tā drīz kļūva runīga, C7 F Un sauc lai rauj pagātni jods. G Pēc smiekliem un prieka Es ilgojos gadiem, C Pēc visa, ko dzīve var dot. 2. Tad ārdurvis atvērās, No ielas ienāca, Likās, viņš meklē kaut ko.</description></item><item><title>Kā bitīte līgaviņa</title><link>http://example.org/song/3648-Cikagas_Piecisi_-_Ka_Bitite_Ligavina/</link><pubDate>Tue, 05 May 2020 11:32:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3648-Cikagas_Piecisi_-_Ka_Bitite_Ligavina/</guid><description>F C 1. Daugavpilī gadatirgū sapazināmies, F Pirmā acu uzmetienā iemīlējāmies. Bb F Bildināju viņu jau tai pašā vakarā, C F Ap Jāņiem(i) kāzas dzērām tanī vasarā. 2. Pēc kāzām(i) tā gulēja, kamēr saule klāt, Pus dieniņa tai pagāja muti nomazgāt`. Otru pusi velti saucu: lopus barot nāc! Līgaviņa puķu dobē aizsnaudusies krāc. 3. Ratos sviedu gulētāju, neteicis neko, Pie Krāslavas Daugavā(i) ielingoju to. Ja man Laima nevarēja čaklu sievu lemt, Jābrauc man uz Rīgu jaunu līgaviņu ņemt.</description></item><item><title>Ciema meita</title><link>http://example.org/song/3644-Cikagas_Piecisi_-_Ciema_Meita/</link><pubDate>Mon, 04 May 2020 13:09:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3644-Cikagas_Piecisi_-_Ciema_Meita/</guid><description>C G 1. Kur tu skriesi, ciema meita, C Tik vēlā(i) vakarā? F C Bez villaines, bez vaiņaga, G C Nošļukušu lindraciņ`. F C Bez villaines, bez vaiņaga, G C Nošļukušu lindraciņ`. 2. Man apnika mājās būt, Kaisīt rozēm istabiņ`, Labāk gāju bakarā, Meklēt sevim bāleliņ`. 3. Kādu puisi tu meklēji Tik vēlā(i) vakarā - Vai bagātu stārastiņu, Vai nabaga puišelniek`? 4. Es meklēju tādu puisi, Kam ir lāča augumiņš, Kam vilciņa izturība, Kam bitītes čaklumiņš.</description></item><item><title>Jūras mātei</title><link>http://example.org/song/3640-Cikagas_Piecisi_-_Juras_Matei/</link><pubDate>Mon, 04 May 2020 11:50:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3640-Cikagas_Piecisi_-_Juras_Matei/</guid><description>D A 1. Melna laiva zilās jūras krastā, D C Saules balināta zēģelīt`. A Sēžās laivā jūras arājiņi, D Sūrās jūras maizes pelnītāj`. D A 2. Aizpeld melnā laiva zilā jūrā. D C Aizpeld balināta zēģelīt`. A Gan tā atkal mirdzēs balti spoža D Aiz trejdeviņām(i) jūriņām. 3. Nesvaidiet(i) laivu, viļņu meitas, Vēji, neplosiet(i) zēģelīt`. Sargi viņu, mīļā jūras māte, Pārved mājās manu zvejnieciņ`. 4. Nebēdājies, daiļā, zvejniekmeita, Pasargāšu tavu zvejnieciņ`.</description></item><item><title>101. ceļš</title><link>http://example.org/song/3637-Cikagas_Piecisi_-_101_Cels/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 21:09:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3637-Cikagas_Piecisi_-_101_Cels/</guid><description>C F 1. Tu mājās pārnāci kaut kad ap sešiem G C Pēc garas dienas metālfabrikā. F Tu strādā tur jau četrpdasmit gadus, G C Bet drauga vēl neviena tev tur nav. Piedz. F C G C Ak, māt, māt, māt, kas tagad notiekās F G C Cik pasaule mums sveša izliekās. 2. Tu apsēdies pie vakariņu galda Un uzsildītu falšo zaķi ēd. No kannas ielējis sev aukstu alu, Ar sievu televīzijas priekšā sēd.</description></item><item><title>Atraitne Elizabete</title><link>http://example.org/song/3636-Cikagas_Piecisi_-_Atraitne_Elizabete/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 21:03:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3636-Cikagas_Piecisi_-_Atraitne_Elizabete/</guid><description>Cmaj7 1. Daudzus gadus jau esmu Cmaj7/C# G Šajā pilsētā bijis Dm7 G Čakli strādājot tik daudz C Sev sapelnījis. F Fm C Ka pēdīgi varēju es atļauties G Mājiņu sev priekšpilsētā Cmaj7 Sev iegādāties. 2. Mani kaimiņi svētdienās cep uz redelēm ribas Daudziem garāžā sabrauktas mašīnas divas. Savus dārziņus visi cītīgi kopj un lej Bet visskaistākais pieder atraitnei Elizabetei. G C 3. Tur ziedēj` margrietas, lauvmutes, rozes un lilijas, G C Lefkojas, asteres, neļķes un cinijas.</description></item><item><title>Karogotais gads</title><link>http://example.org/song/3635-Cikagas_Piecisi_-_Karogotais_Gads/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 20:48:31 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3635-Cikagas_Piecisi_-_Karogotais_Gads/</guid><description>C G C Es vakardien avīzē lasīju pats, G C Ka septiņdesmitais būs karogots gads. F C Lai kopējā cīņā mums nejuktu prāts, G C Tad katram tiks rokās sprausts karoga kāts. Pa piemēram vanadzēm sviestmaižu nazis Ar ko simbolu karoga vidū būs ņemts, Un kredīta biedrībai procenta zīmi Uz karoga uzšūtu nēsāt būs lemts. Un korporācijām būs miestiņa kauss, To tukšo, cik gribi, nekad nebūs sauss, Un mednieki, makšķernieki pārsteigt grib jūs, Jo zivs ar desu zobos viņu karogā būs.</description></item><item><title>Malu mednieks</title><link>http://example.org/song/3630-Cikagas_Piecisi_-_Malu_Mednieks/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 20:08:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3630-Cikagas_Piecisi_-_Malu_Mednieks/</guid><description>C Es bij` puisis man bij` gadi, G C Kad iet sievas lūkoties. C Tā man teica ciema radi, G C Kas man lika satrūkties. Piedz. G Hei, hei, hei di-di-dam-dam, D G Kas man lika satrūkties. G Hei, hei, hei di-di-dam-dam, D G Kas man lika satrūkties. Steigšus vilku goda svārkus Peles pogas sagrauzu­š`. Galvā liku cepurīti Vārnas olas sadējuš`. Aiz pirtiņas upmalā(i) Redzēj` meitas peldoties. Visas viņas daiļas šķita, No muguras skatoties.</description></item><item><title>Ak, tu mūžiņ</title><link>http://example.org/song/3624-Cikagas_Piecisi_-_Ak_Tu_Muzin/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 14:39:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3624-Cikagas_Piecisi_-_Ak_Tu_Muzin/</guid><description>C F G C C F G C C Reiz jauna meiča dzīvoja, G C Ak, tu mūžiņ, mūžiņ man&amp;#39; C Kas pastaigāties mīlēja, G C Ak, tu mūžiņ, mūžiņ man&amp;#39; C Pa ceļu tā reiz staigājot, G C Ak, tu mūžiņ, mūžiņ man&amp;#39; C Redz lielu krupi lēkājot, G C Ak, tu mūžiņ, mūžiņ man&amp;#39; G C Un krupīt&amp;#39;s pēkšņi runāt sāk, F G Ko daži krupji labi māk F C Ak, mīļā meitiņ, nebīsties G C Jo apburts esmu es.</description></item><item><title>Cik ilgi?</title><link>http://example.org/song/3621-Cikagas_Piecisi_-_Cik_Ilgi/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 13:58:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3621-Cikagas_Piecisi_-_Cik_Ilgi/</guid><description>D G Cik paiet ilgi, D Līdz meitēns ir liels G D Un sapņaini pasmaidīt māk? D G Jā, un cik paiet ilgi, D Līdz jauneklis stalts G A To vakaros pavadīt sāk? D G Jā, un cik paiet ilgi, D Līdz viens mirtes zars G A Ir sakaltis nedzīvs un ciets? Piedz. G A Bet atbildi, draugs, D Ir grūti atrast tam, G A D Jo atbildēt var to tikai vējš.</description></item><item><title>Bitītes</title><link>http://example.org/song/3619-Cikagas_Piecisi_-_Bitites/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 12:47:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3619-Cikagas_Piecisi_-_Bitites/</guid><description>D Man sirds kā milzīgs bišu strops, G D Kas pildīts salda medus, D Un meitenes kā bitītes A Piesalušas kā uz ledus. D Tā tam vajag būt, A Tā tam vajag būt A Lidot un saldeno D Medu mums dot. G Bitītes maziņas, D Bitītes saldiņas, A Lidojiet visas D Kas nu tur. G Bitītes čakliņas, D Bitītes akliņas, A Medu tad nesiet D Mums šurp. A D Nevar jau vienmēr tās saldas būt.</description></item><item><title>Latvieši mēs esam</title><link>http://example.org/song/3618-Cikagas_Piecisi_-_Latviesi_Mes_Esam/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 12:39:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3618-Cikagas_Piecisi_-_Latviesi_Mes_Esam/</guid><description>C Latvieši mēs esam, G C Trādirallalā, C Un latvieši mēs būsim, G C Lai nāk, kas notikdams. C Lai Hruščovs sit ar kurpi F Un kliedz: Mēs vinnēsim! G Bet pirms tas brīdis pienāks, C Tam kurpi atņemsim. C Ir cilvēki, kas saka G C Mēs pārvērtīsimies C Un jau pēc nedaudz gadiem G C Mēs asimilēsiem. C Tad Laimonis sauksies Larry F Un Modris sauksies Mo, G Un Jāņus svinēs Johny C Un Jēkabs sauksies Joe.</description></item><item><title>Klusi, klusi</title><link>http://example.org/song/3617-Cikagas_Piecisi_-_Klusi_Klusi/</link><pubDate>Sun, 03 May 2020 08:22:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3617-Cikagas_Piecisi_-_Klusi_Klusi/</guid><description>C Klusi, klusi, klusi, klusi G Lietiņš logā grab, G Klusi, klusi, klusi, klusi C Lietiņš logā grab, C Klusi, klusi, klusi, klusi F Lietiņš logā grab. F C Vai tas nav mans mīlulīt`s, G C Mans dārgais saldumiņš, C Vai tas nav mans mīlulīts, G C Mans dārgais saldumiņš? C Jā, tas ir mans mīlulīt`s, F Mans dārgais saldumiņš, C Kurš gar sienu augšup kāp` G C Un logu atvērt sāk, F C Kurš gar sienu augšup kāp` G C Un logu atvērt sāk.</description></item><item><title>Lielupes meldros</title><link>http://example.org/song/3615-Cikagas_Piecisi_-_Lielupes_Meldros/</link><pubDate>Wed, 15 Apr 2020 06:26:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3615-Cikagas_Piecisi_-_Lielupes_Meldros/</guid><description>F C F Kur tagad manas priežu mizu laivas Bb Ar papirosu kārbu zēģelēm? F Vai tās pazudušas tālās pasaul’s jūrās, C F Vai tik aizķērušās meldros Lielupē. F C F Kur tagad manas pamatskolu skuķes Bb Ar bizītēm un šleifēm krāsainām? F Vai tās sauļojas ar Edinburgas smiltīs, C F Vai vēl strādā Slokas papīrfabrikā? Piedz. Bb F Gadi nāk un gadi aiziet C F Tā kā gadiem vajag iet.</description></item><item><title>Kurzemnieki Viskonsīnā</title><link>http://example.org/song/2087-Cikagas_Piecisi_-_Kurzemnieki_Viskonsina/</link><pubDate>Tue, 21 Apr 2015 11:44:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2087-Cikagas_Piecisi_-_Kurzemnieki_Viskonsina/</guid><description>E B E Skaista mana Kurzeme, B Bet šauras kalpam mājas, Iesim zēni pasaulē, E Kur mums labāk klājas. E B E Paliec sveika Zanīte, B Neraud&amp;#39; gauži Līne, Tā kā zvaigznes dālderi E Atmirdz Viskonsīnā. Beidzot dižo dālderi Pelnīs muižas kalpi, Tur kur baltos vīrus vēl Indiāņi skalpē. E A E B E B E E A Viskonsīnā egles aug, E B Kas pārspēj katru stāstu, E A Bet kur lai tādus vīrus ņem, E B E B Kas šīs egles gāztu.</description></item><item><title>Daugavpilī gadatirgū</title><link>http://example.org/song/2082-Cikagas_Piecisi_-_Daugavpili_Gadatirgu/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:30:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2082-Cikagas_Piecisi_-_Daugavpili_Gadatirgu/</guid><description>Daugavpilī, gadatirgū sapazināmies, Pirmā acu uzmetienā iemīlējāmies. Bildināju viņu jau tai pašā vakarā, Ap Jāņiem kāzas dzērām tanī vasarā. Pēc kāzām tā gulēja kamēr saule klāt, Pusdieniņa tai pagāja muti nomazgāt, Otru pusi velti saucu – lopus barot nāc, Līgaviņa gurķu dobē aizsnaudusies krāc. Ratos sviedu gulētāju, neteicis neko, Pie Krāslavas Daugavā ielingoju to. Ja man laime nevarēja čaklu sievu lemt, Jābrauc tad uz Rīgu jaunu līgaviņu ņemt. Trīs dienās Rīgas torņus ieraudzīju gan, Pār Daugavas tiltu braucot, klausos, kas tur skan?</description></item><item><title>Klejotāju dziesma</title><link>http://example.org/song/2081-Cikagas_Piecisi_-_Klejotaju_Dziesma/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:30:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2081-Cikagas_Piecisi_-_Klejotaju_Dziesma/</guid><description>E C#m A B E E C#m Viss vienalga, kur mēs ejam, A B Pāri kalniem, pāri lejām, E C#m Svešā zemē, tālā malā A B Gaidīs draugi ceļa galā. Ziemeļos,kur balti sniegi Saule staru kūļos raida, Dienvidos māj palmas,liegi Melnas daiļas meičas smaida. Cik vēl ilgi-kas lai zin to? Nemiers nerims mūsu krūtīs. Ausim kājas, paliks mājas, Būsim atkal ceļa jūtīs.</description></item><item><title>Hei laili</title><link>http://example.org/song/2077-Cikagas_Piecisi_-_Hei_Laili/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:29:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2077-Cikagas_Piecisi_-_Hei_Laili/</guid><description>D A Latvieši mēs visi esam, hei laili laili lū D Smaidot savu nastu nesam, hei laili laili lū D A Krājam naudu, pērkam mājas, hei laili laili lū D Četros darbos sapampst kājas, hei laili laili lū Mežaparks, ai, Mežaparks, Dziesmām patvērums un sargs Dzied te rokeri un mori, Dzied te &amp;#34;piecīši&amp;#34; un kori. Kaut ar politiskā maisā, Latvju dziesma lido gaisā. Tā kā muzikālā pirtī Visiem siltums sakāpj sirdī.</description></item><item><title>1989. gads</title><link>http://example.org/song/2074-Cikagas_Piecisi_-_1989_Gads/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:29:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2074-Cikagas_Piecisi_-_1989_Gads/</guid><description>D Bij&amp;#39; tūkstošdeviņsimt un astoņdesmitdevītais A Pirmo reizi Mežaparkā dziedājām. Tur roku rokā sadevušies, noskatījāmies, D Kā dziesmās plīvo karogs mūsējais. Mēs grimām ziedu jūrā un apsveikumu skavās, Pēc iesvētāmiem izskatījāmies. Pie Brīvīb`s pieminekļa vēlāk, ziedu klēpjiem rokās, Kā goda sardze stāvot jutāmies. Bet krūmos drasēj` miliči ar garām kaujas rungām, Bet bāliņš droši dauzīja uz brīvestības bungām. Vairs nebija tam baiļu, viss viens, kas notikās. Pret tankiem gatavs soļot bij` tēva pastalās.</description></item><item><title>Daudz jau nevajag</title><link>http://example.org/song/2069-Cikagas_Piecisi_-_Daudz_Jau_Nevajag/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:28:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2069-Cikagas_Piecisi_-_Daudz_Jau_Nevajag/</guid><description>D Daudz jau nevajag, lai atkal justos mājās A Daudz jau nevajag, lai atkal būtu tā, Kad no rīta piecēlies pa logu skaties D Un vari teikt – šī zeme ir visskaistākā. D Lauku ceļmalās starp pelašķiem un smilgām D7 G Atrast sīkas, sārtas meža zemenes. D Staigājot pa priekšpilsētas šaurām ielām, A D Redzēt, &amp;#34;klases&amp;#34; lecot, mazas meitenes. D Sēdēt laivā ezervidū pusdienlaikā A Un, ja neķeras, tad neuztraukties ar&amp;#39;, Skatīt mākoņus, kas lēni peld virs galvas, D Jo tādus pūkainus tik mājās redzēt var.</description></item><item><title>Latvietis latvietim</title><link>http://example.org/song/2067-Cikagas_Piecisi_-_Latvietis_Latvietim/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:28:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2067-Cikagas_Piecisi_-_Latvietis_Latvietim/</guid><description>Piedz. C F G C Latvieši latviešiem, latvietis latvietim F G C Vienmēr būs labākais ienaidnieks vai draugs. C F Ar ko tad lai kasās, pēc strīdiņa prasās, C Ja latvietim latvietis trūks? F C Am Ko citu tu nievās`, un kā lai pats lielās, Dm G C Ja latvietim latvietis trūks? Kam aizstāt par godu, ko sūtīt uz podu, Ja latvietim latvietis trūks, Ar ko uzsākt traci, kam solīt pa aci, Ja latvietim latvietis trūks?</description></item><item><title>Kaņepāju striķis</title><link>http://example.org/song/2064-Cikagas_Piecisi_-_Kanepaju_Strikis/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:27:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2064-Cikagas_Piecisi_-_Kanepaju_Strikis/</guid><description>D A Ņem vienā rokā kaņepāju striķi, D D7 Sien cilpu, cik tik stingri vari spēt, G D Ņem otrā rokā gabalu ar ziepēm A D Un sāc to striķi labi ieziepēt! Tad meklē simtgadīgu ozolkoku Un atrod` striķim zaru resnāko, Bet apakšā tam pastum ķēķa ķebli, Lai viegli var ar kāju izspert to! Tad uzmauc cilpu katrai netaisnībai, Lai liekulībai aizžmiegtos reiz balss, Lai tirinās pie zara cietsirdība Un nodevībai pienāktu reiz gals!</description></item><item><title>Brīnumzāģis</title><link>http://example.org/song/2063-Cikagas_Piecisi_-_Brinumzagis/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:27:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2063-Cikagas_Piecisi_-_Brinumzagis/</guid><description>F Bb F Man pagājš&amp;#39;nakt bij tiešām dīvains sapnis, C Es gribu izstāstīt jums visiem to: F Bb F No ārzemēm kāds atvedis bij&amp;#39; zāģi, C F Ar kuru zāģēt varēj` visu ko. Es zāģēju no Ainažiem uz Valku Gar veco Igaunijas robežu. Tā izlikās kā īsta zibenstalka, Jo pēc stundas iezāģējos Latgalē. Tur zāģis tiešām darīj` brīnumdarbus, Tas zemes slāņus graizīja labprāt, Un kamēr pierobežā visi krāca, Mēs piezāģējām Abreni sev klāt.</description></item><item><title>Krodziņā mazā</title><link>http://example.org/song/2062-Cikagas_Piecisi_-_Krodzina_Maza/</link><pubDate>Fri, 17 Apr 2015 14:27:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2062-Cikagas_Piecisi_-_Krodzina_Maza/</guid><description>Am Pār ciemata jumtiem jau nolaižas krēsla, E Zin bērni, ka mājup laiks iet, Bodnieka sieva vēl noslauka ietvi, Am Kad slēģus viņš aiztaisa ciet, Am Kaut darbdiena garām un cilvēks ir guris, Am Dm Vēl nedodas mājās dažs labs, Dm Am Bet pa ceļam iegriežas krodziņā mazā, E A Kur līksmi viņš sagaidīts taps A Uz ielas stūra tai krodziņā mazā, A E Kur dzīve vērta ik vienam vēl šķiet, D A Uz ielas stūra tai krodziņā mazā, E A Kur vari laimi no kausa sev liet Pie sienām jau spraustas ir fotogrāfijas, Un pastkartes sveicienu dod, Pustumsā balsis ar smiekliem mijas, Un stāsta kā gājis, kam, kur, Viens paceļ glāzi, vēl sekmes otram, Cits vēro trumpas kā sit, Mūzikas automātā atskan dziesmas, Un stundas, kā minūtes rit</description></item><item><title>Kurpniekzeļļi</title><link>http://example.org/song/2060-Cikagas_Piecisi_-_Kurpniekzelli/</link><pubDate>Thu, 16 Apr 2015 06:37:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2060-Cikagas_Piecisi_-_Kurpniekzelli/</guid><description>E B Kad mēs bijām jauni puiši mūsu dzimtenē, E Strādājām kā kurpniekzeļļi maskav’s forštatē. A Darbnīcai bij’ pagrablogi, priekšā redeles, A E B E Garām ejot labi varēj’ redzēt meitenes (2x) E B Izbērām uz trotuāra piķa gabalus, E Tā lai garām ejot, pielipina papēžus, A Skuķi loga priekšā nu ar piķi mocījās A E B E Tīrot to no papēžiem tās forši locījās (2x) Piedz. E B Jo tur bij’ slaidas kājas, garas kājas īsos bruncīšos, E Tur bij’ kājas mazām spalviņām un augstos papēžos, A Ja pa starpai kāda gadījās kā nocirsts telefonstabs, A E B E Visā visumā uz augšu paskats vienmēr bija labs (2x).</description></item><item><title>Made in Latvia</title><link>http://example.org/song/1933-Cikagas_Piecisi_-_Made_In_Latvia/</link><pubDate>Sun, 26 Oct 2014 20:10:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1933-Cikagas_Piecisi_-_Made_In_Latvia/</guid><description>Pants: A E A - A E A Piedziedājums: D A E A Agrā rīta stundā mani modina Radio, kas salikts Dienvidkorejā, Plastisks bārdas dzinējs pie vaiga glaužas ass, Kas par lētu naudu nāk no Japānas. Virtuvē pie galda, kas taisīts Dānijā, Dzeru melnu tēju, kas plūkta Indijā, Uzvalku tad velku, kas šūts Honkongā, Kāju bāžu itāliešu zābakā. Uzeju tad guļamistabā es kluss, No mīļās atvadīties, kad ūdensgultā dus. Smaids uz viņas lūpām sarkanbalti sārts, Skatoties uz tām kļūst patriotisks prāts.</description></item><item><title>Dziesma vasarai (Ai, Vasara)</title><link>http://example.org/song/1611-Cikagas_Piecisi_-_Dziesma_Vasarai/</link><pubDate>Fri, 22 Mar 2013 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1611-Cikagas_Piecisi_-_Dziesma_Vasarai/</guid><description>E B C#m Ai, vasara, es tevi smaržā jūtu, A B7 Kur dābols sārts un vanagzirnis zied. E B C#m Un cik man kādreiz bijis domu grūtu, A B7 E Tās tu pār kalniem vieglos vējos svied. E B C#m Tu pacel mani visām bēdām pāri, A B7 Man saldu zemeni uz mēles liec, E B C#m Pār dzelmi pārlaidies ar vieglu spāri A B7 E Un vētras auļos apkārt zemei triec.</description></item><item><title>Ir septiņi no rīta (Lai visa pasaule to redz)</title><link>http://example.org/song/1331-Cikagas_Piecisi_-_Ir_Septini_No_Rita/</link><pubDate>Sat, 27 Aug 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1331-Cikagas_Piecisi_-_Ir_Septini_No_Rita/</guid><description>C G C Ir septiņi no rīta Rīgas ielās C G C Uz trotuāra guļ vēl agrīns sals C G C Un autobusu gaidot ielas malā F G C Man liekas burzmā dzirdu - Tava balss Bet Čikāgā ir desmit pievakarē Un auto straume mani mājās nes Es atceros kas notikās šovasar, Kar Rīgā satikāmies Tu un es C F C Un vakaros uz vecpilsētas torņiem C F C Pret dzimtām debesīm es pakāpšos F G C Trīs spožākās no zvaigznēm, kuras redzu F G C No debesīm uz brīdi aizņemšos C F C Ar viņām rakstīšu cik daudz Tevi mīlu C F C Par debesīm un jūrām, kas mūs šķir F G C Lai visa pasaule tad redz un brīnās, F G C Cik liela mūsu mīlestība ir.</description></item><item><title>Karavīra atgriešanās</title><link>http://example.org/song/1004-Cikagas_Piecisi_-_Karavira_Atgriesanas/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1004-Cikagas_Piecisi_-_Karavira_Atgriesanas/</guid><description>A D Sveika, māmiņ, beidzot mājās ir tavs karavīrs, E A Ļauj man pārģērbt kara drēbes - gribu justies tīrs. A7 D Bm Teic, kur slēpjas lielā tautas dziesmu dziedātāj – E A Gribu redzēt savu karodziņa rakstītāj! To aizveda sveši kungi, sveši kumeliņ, Viss ko viņa tev atstāja - savu vainadziņ Akmens pilī dzeloņdārzos tagad dzīvo tā Tur nu, dēliņ, Tu vairs darīt nevari nekā Vai māmiņa, vai māmiņa kam tu ļavi to?</description></item><item><title>Es savai līgavai</title><link>http://example.org/song/371-Cikagas_Piecisi_-_Es_Savai_Ligavai/</link><pubDate>Tue, 10 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/371-Cikagas_Piecisi_-_Es_Savai_Ligavai/</guid><description>A E Es savai līgavai&amp;#39;i didam A Augumā tā apmēram līdz vidam D A Līgaviņa teica man pa jokam, E A Lai es panēsājot šo uz rokām (ko vajg, to vajg) Aizskāra tas manu vīra dūšu Domāju, ka diezgan spēcīgs būšu Darīju es darbu neparastu Ņēmu rokās savu smago nastu Kājām drebot rokām trīcot didam Tiku es gandrīz līdz istabs vidam Nokritu es tad ar lielu bīkšķi Krītot izmežģiju savu īkšķi Gulēju uz grīdas balts kā kaļķis Līgaviņa pāri man kā baļķis Divas nedēļas uz slimībs gultas Gulēju es ķerts no amor bultas Un no tā mums mācīties būs didam Neķerties pie super lielām fidām.</description></item><item><title>Līgo, māmiņ (Līgo dziesma)</title><link>http://example.org/song/373-Cikagas_Piecisi_-_Ligo_Mamin/</link><pubDate>Tue, 10 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/373-Cikagas_Piecisi_-_Ligo_Mamin/</guid><description>C Līgo, māmiņ, līgodama, G Līgo skaisti šovakar, G7 Neaizmirsti savai meitai C Jāņu dziesmas mācīt ar. C Lai, kad viņai pašai meita, G Kādreiz Jāņos līdzi būs, G7 Atceroties, vecos vārdus, C Līgo dziesma jauna kļūs... Līgo, tētiņ, līgodams, Līgo skaļi šovakar, Neaizmirsti savam dēlam Jāņu dziesmas mācīt ar. Lai, kad viņam pašam dēli, Kādreiz Jānos līdzi būs, Atceroties, vecos vārdus, Līgo dziesma jauna kļūs... Līgo veci, līgo jauni, Kamēr Jāņu uguns degs, Līgosim mēs šo naksniņu, Kamēr rīta saule leks.</description></item><item><title>Es redzēju bāleliņu</title><link>http://example.org/song/139-Cikagas_Piecisi_-_Es_Redzeju_Balelinu/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/139-Cikagas_Piecisi_-_Es_Redzeju_Balelinu/</guid><description>C G7 Es redzēju bāleliņu jājam kumeliņ C Bruņu kreklu mugurā, pie sāniem zobentiņ&amp;#39; C7 F Fm Man vajadzēja arājiņu, maizes gādātāj&amp;#39; C G7 C Nevis bruņās tērptu svešu zemju karotāj&amp;#39; Pušļo, māsiņ, cepurīti, netur iemauktiņ&amp;#39; Padzirdini labāk manu kara kumeliņ&amp;#39; Daudz dieniņas, daudz naksniņas vajadzēs man jāt Tālā kaujas laukā ienaidniekam pretī stāt Gaidi mani, māsiņ, tikai mājās pārnākam Ja mēs ienaidnieku kaujas laukā uzvaram Ja es cīņā krītu salūzušu zobentiņ&amp;#39; Tad steidz meklēt sevim jaunu zemes arājiņ&amp;#39; Tā kā saule debesīs mirdzēt neapstās Vienmēr kādi bāleliņi svešos karos jās Tā kā daudzi savas mājas vairāk neredzes Vienmēr viņu gaitas tautasdziesmā pieminēs Mūžam saule debesīs mirdzēt neapstās Mūžam kādi bāleliņi svešos karos jās Mūžam viņi savas mājas vairāk neredzēs Mūžam viņu gaitas tautasdziesmā pieminēs</description></item></channel></rss>