<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Gundars Riekstiņš on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/gundars-rieksti%C5%86%C5%A1/</link><description>Recent content in Gundars Riekstiņš on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 11:44:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/gundars-rieksti%C5%86%C5%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jāapsnieg</title><link>http://example.org/song/4515-Gundars_Riekstins_-_Jaapsnieg/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:44:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4515-Gundars_Riekstins_-_Jaapsnieg/</guid><description>Dzīve tā vai dziesma bija, Sapnis liegs, Pasakaina melodija? - Krita sniegs. Tā reiz krita ziedi seni - Ziedi vien... Kas pa baltu sniegputeni Šurpu brien? Iemirdzējās zelta mati Acu stars. - Brien caur sniegu laime pati. Pavasars. Dūc un griežas sniegputenis, Virpuļo. Kaļ virs galvas priedē dzenis. Dzirdu to. Kur gan laime gaisa, zuda? Kājas stieg. Irbe aizlido zeltruda... Jāapsnieg... Dzīve tā vai dziesma bija, Sapnis liegs. Pasakaina melodija? - Krita sniegs.</description></item><item><title>Ir atkal Ziemassvētki</title><link>http://example.org/song/4484-Gundars_Riekstins_-_Ir_Atkal_Ziemassvetki/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:34:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4484-Gundars_Riekstins_-_Ir_Atkal_Ziemassvetki/</guid><description>C Ir atkal Ziemassvētki. Dm Aiz rūtīm klusi snieg. G Tā liekas: līdz pat sirdij C G Būs dziļi jāiestieg. C Tā liekas - visas bēdas F Šīs pārslas atņemt spēs: G Šķiet ceļā puteņainā C G Vēl satiksimies mēs. Ir atkal Ziemassvētki: Kur esi šovakar? Aiz tuksnešiem un tundrām Sirds just vai svētkus var? Es pieminu kā bijis, Sens gaišums acīs spīd. Tā liekas - Tava roka Vēl man pār matiem slīd.</description></item><item><title>Balti baltā pasaulē</title><link>http://example.org/song/1571-Gundars_Riekstins_-_Balti_Balta_Pasaule/</link><pubDate>Sun, 01 Sep 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1571-Gundars_Riekstins_-_Balti_Balta_Pasaule/</guid><description>C G Balti baltā pasaulē, C Nāc un mani sameklē. C7 F Balti pārslo pāri sniegs, G C Ledus ziediem rūtis zied. C7 F Balti pārslo pāri sniegs, G C Ledus ziediem rūtis zied. C G Balti baltā pasaulē, C Nāc un mani sameklē. C7 F Takas aizsnigušas ciet, G C Grūti būs tev meklēt iet. C7 F Takas aizsnigušas ciet, G C Grūti būs tev meklēt iet. piedz. F G Neesmu es tālu, te.</description></item><item><title>Balti baltā pasaulē 2</title><link>http://example.org/song/1616-Gundars_Riekstins_-_Balti_Balta_Pasaule_2/</link><pubDate>Sun, 24 Feb 2013 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1616-Gundars_Riekstins_-_Balti_Balta_Pasaule_2/</guid><description>C G Balti baltā pasaulē, G C Nāc un mani sameklē. C7 F Balti pārslo pāri sniegs, G G7 C Ledus ziediem rūtis zied. C7 F Balti pārslo pāri sniegs, G G7 C Ledus ziediem rūtis zied C G Balti baltā pasaulē, G C Nāc un mani sameklē. C7 F Takas aizsnigušas ciet, G G7 C Grūti būs tev meklēt iet. C7 F Takas aizsnigušas ciet G G7 C Grūti būs tev meklēt iet.</description></item><item><title>Ja es būtu prieks</title><link>http://example.org/song/1617-Gundars_Riekstins_-_Ja_Es_Butu_Prieks/</link><pubDate>Sun, 24 Feb 2013 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1617-Gundars_Riekstins_-_Ja_Es_Butu_Prieks/</guid><description>C F G G7 C Em Ja es būtu rīts, pār Tevi uzaustu – F C G Kā pirmais saules stars es smaidītu! C Am Ja es būtu rīts, pār Tevi uzaustu. F G C Es Tevi ļoti, ļoti mīlētu! C F G G7 C Em Ja es būtu zieds, es Tev uzplauktu – F C G Ar smaržu tevi slavētu! C Am Ja es būtu zieds, es Tev uzplauktu! F G C Es Tevi ļoti, ļoti mīlētu!</description></item><item><title>Baltā Romance</title><link>http://example.org/song/1523-Gundars_Riekstins_-_Balta_Romance/</link><pubDate>Thu, 20 Dec 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1523-Gundars_Riekstins_-_Balta_Romance/</guid><description>D G Baltas liepas blakām baltām palmām. A D Balti gārņi brien pa baltām kalmēm. D G Balti bērni gavilē un lec. A D Tas ir kādā ļoti dziļā ziemā, D G A D Tas ir kādā ļoti tālā ciemā, G A D Kādā šaurā rūtī iezīmēts. D G Baltas lauvas, pērtiķi un truši A D Baltu kalnu galos sakāpuši. D G Ledus jūrā tinkšķot zvaigzne krīt, A D Manas acis savilgušas salā.</description></item></channel></rss>