<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Žoržs Siksna on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/%C5%BEor%C5%BEs-siksna/</link><description>Recent content in Žoržs Siksna on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 31 Dec 2021 18:57:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/%C5%BEor%C5%BEs-siksna/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Baltas Ābeles Zied</title><link>http://example.org/song/4851-Zorzs_Siksna_-_Baltas_Abeles_Zied/</link><pubDate>Fri, 31 Dec 2021 18:57:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4851-Zorzs_Siksna_-_Baltas_Abeles_Zied/</guid><description>Bb Baltas ābeles zied B Ziediem baltiem kā sniegs B Ziediem baltiem kā sniegs Eb Kā jaunības sapnī Eb Un šis mirklis man šķiet F7 Balts kā ābeles zieds F7 Balts kā ābeles zieds Bb Saldām skurbuma smaržām apņemts Bb Vai šīs dienas, kas nāk Bb Vai šīs dienas, kas iet Bb Vai šīs dienas, kas iet Eb Kā zvaigzni redz krītam Eb Ak es zinu mans draugs F7 Draugs mums neaizskriet vairs F7 Draugs mums neaizskriet vairs Bb Basām kājām līdz pieneņu rītiem Piedz.</description></item><item><title>Jel dod man bučiņ'</title><link>http://example.org/song/2908-Zorzs_Siksna_-_Jel_Dod_Man_Bucin/</link><pubDate>Thu, 09 Feb 2017 19:30:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2908-Zorzs_Siksna_-_Jel_Dod_Man_Bucin/</guid><description> C jel dod man bučiņ&amp;#39;dod bučiņ&amp;#39;dod vienu bučiņ&amp;#39; man G7 C mazu bučiņ&amp;#39; man mīļu bučiņ&amp;#39; man C A7 jel dod man bučiņ&amp;#39;dod bučiņ&amp;#39;dod karstu bučiņ&amp;#39; man G7 mīlas akords mums, lai skan C jel nāc man tuvāk vēl tuvāk vēl drusciņ&amp;#39; tuvāk man G7 C drusciņ&amp;#39; tuvāk man drusciņ&amp;#39; tuvāk man A7 jel nāc man tuvāk vēl tuvāk pavisam tuvu man D7 G7 C (E F F# ) mīlas akords mums, lai skan C Caug F šodien vai rīt labāk tūlīt Gm7 C7 Fmaj7 šī karstā bučiņ&amp;#39; mūs uz mūžu vienos C7 F D7 nejautā man neprāts vai prāts G7 C7 F F# G droši tuvāk, tuvāk nāc</description></item><item><title>Brīnumu gaidot</title><link>http://example.org/song/2688-Zorzs_Siksna_-_Brinumu_Gaidot/</link><pubDate>Tue, 24 May 2016 19:50:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2688-Zorzs_Siksna_-_Brinumu_Gaidot/</guid><description>Vēja nātre dzeļ asa Un lietus kā izkapts švīkst, Vai kāds nāca jeb varbūt mums likās, ka durvis čīkst. Tā nu diena pēc dienas Un gads pēc gada skrien Taču brīnums kā nenāk, Tā nenāk aizvien (nenāk) Piedz. (2x) Brīnums, kas nemanot sācis Mums acīs, mums acīs Jau nosirmo pats Brīnums, brīnums, Kas nemanot sācis Jau nosirmot mūsu acīs (Mums acīs, mums acīs,nosirmot pats) Uguns nedeg nelūgta Un maize jau sārta trūkst Kāds, ko teica, jeb varbūt Tas bija tik sāpīgs čuksts, Tā nu diena pēc dienas Un gads pēc gada skrien Taču brīnums kā nenāk, Tā nenāk aizvien (nenāk) Piedz.</description></item><item><title>Genoveva</title><link>http://example.org/song/1362-Zorzs_Siksna_-_Genoveva/</link><pubDate>Mon, 28 Nov 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1362-Zorzs_Siksna_-_Genoveva/</guid><description>D A Mežmalā reiz ēda avenes, A D Genoveva savā nodabā, D A Ziedēja un gavilēja gaiss, A D Klusi sevī smējās nelabais. D7 G Ieklausies, Genoveva, G D Es gribu būt tavs nelabais, D A Nelabais, labu labais, A D Tāds kuru žēl ir projām laist. D7 G Paskaties, Genoveva, G D Vai esmu es slikts nelabais? D A Padodies, Genoveva, A D Es esmu tāds kā elle skaists. D Genoveva, Genoveva, \ Smej nelabais pie sevis, \ G \ Genoveva, Genoveva, 2X Reiz nelabais raus tevi, / A D / Ne-labi labais.</description></item></channel></rss>