<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ivo Fomins on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/ivo-fomins/</link><description>Recent content in Ivo Fomins on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 22 Jan 2023 16:51:25 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/ivo-fomins/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ielai pāri</title><link>http://example.org/song/4971-Ivo_Fomins_-_Ielai_Pari/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 16:51:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4971-Ivo_Fomins_-_Ielai_Pari/</guid><description>Db Kas tur notiek, tajā pusē Db Viss tik ātri, ātri mainās Bbm Ab Db Ielai pāri atkal notiek kas neredzēts Db Tur neviens vairs nemāk klusēt Db Viss kā cīņu filmu ainās Bm Ab Db Ielai pāri nenotiek tā kā paredzēts Piedz: Gb Ab Db Vēl nekad tā nav bijis, tā nav bijis Gb Ab Bbm Vēl nekad lietus nav uz augšu lijis Gb Ab Db Vēl nekad nav tik nepareizi bijis Gb Ab Db Vēl nekad Kas tur notiek, tajā pusē Cilvēki iet kājām gaisā Ielai pāri viss ir aplams un šķībi greizs Tur nav ķēžu, tur tās rūsē Tur nav laimes lielā maisā Ielai pāri atkal notiek kas nepareizs Piedz: Vēl nekad tā nav bijis, tā nav bijis Vēl nekad lietus nav uz augšu lijis Vēl nekad nav tik nepareizi bijis Vēl nekad Kas tur notiek, tajā pusē Kas tur notiek, tajā pusē Kas tur notiek, tajā pusē Kas tur notiek, tajā pusē</description></item><item><title>Dažreiz</title><link>http://example.org/song/4817-Ivo_Fomins_-_Dazreiz/</link><pubDate>Mon, 19 Jul 2021 13:01:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4817-Ivo_Fomins_-_Dazreiz/</guid><description>G Dažreiz, D Man gribas skriet un vairāk neatklāties G Dažreiz Bm A Gribas kā vējam tavā ceļā stāties G Dažreiz D A Gribas kā zālei tev pie kājām nogulties E D Ir vasara un man arvien vēl salst A Šodien visu dienu līst B Rētas sāp un nesadzīst A G Ņem šo rozi- tā ir tev D Es dzīvošu pats sev A Pārāk ilgi esmu brīvs B Mazliet noguris, bet dzīvs A E Ņem šo rozi- tā ir tev G A Bet es dzīvošu pats sev G Dažreiz, D Man gribas kliegt un bēgt no sevis projām G Dažreiz Bm A Man gribas kā lietus lāsei aiziet bojā G Dažreiz D A Gribas no visa atteikties un Dievu lūgt D Ir vasara un man arvien vēl salst A Šodien visu dienu līst B Rētas sāp un nesadzīst A G Ņem šo rozi- tā ir tev D Es dzīvošu pats sev A Pārāk ilgi esmu brīvs B Mazliet noguris, bet dzīvs A E Ņem šo rozi- tā ir tev G Bet es dzīvošu pats sev</description></item><item><title>Lai jau deg</title><link>http://example.org/song/4775-Ivo_Fomins_-_Lai_Jau_Deg/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 12:52:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4775-Ivo_Fomins_-_Lai_Jau_Deg/</guid><description>Am G Melna, melna upe lien F Em F Melna, melna upe kalnā lien Am G Man vēl pāri jāpārbrien F Em F Melnai straumei pāri jāpārbrien F Am Es eju, eju, bet vēl gala nav F Em Tur otrā krastā uguns liesmo jau F Am Kalna galā sadeg ilgu nams F Mans sapnis kļuvis neapturams Am Lai jau deg Em Am Lai sadeg tumšā nakts Am Lai jau deg Em Am Kauns paliks neaprakts Am Lai jau deg Em Am Un vairāk nerunāsim par to Am It nekad Em Am Nekad, nekur, neko Melna, melna upe lien Melna, melna upe kalnā lien Pretī karsta lava skrien Pretī karsta, karsta lava skrien Es eju, eju, nekas nemainās Tur kalna galā nams jau krāsmatās Nerunāsim vairāk mēs par to Nekad, nekur, nekad un neko</description></item><item><title>Cilvēks</title><link>http://example.org/song/3580-Ivo_Fomins_-_Cilveks/</link><pubDate>Sat, 01 Feb 2020 20:43:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3580-Ivo_Fomins_-_Cilveks/</guid><description>Capo 3. lada Ievads: C D Em G C D Em Em C D Em G C D… G Am C D Es esmu tikai cilvēks un man sāp G Am C D Es arī vēlos arvien augstāk kāpt Em G Vēlos mīlēts būt, vēlos laimīgs kļūt C D Bet dažreiz nesanāk Em G Bet nekad, nekad, jā, nekad, nekad C Tas nebūs savādāk, C D Tas nebūs savādāk. Piedz: C D Es vēlos pasauli mainīt G C Un tai mainīties līdz C D Tu zini es neesmu vainīgs G G Es esmu tikai cilvēks, tikai cilvēks C D Kas mācās mīlēt un piedot G Am Kas nāks un atpakaļ ies.</description></item><item><title>Bezvējš</title><link>http://example.org/song/1471-Ivo_Fomins_-_Bezvejs/</link><pubDate>Mon, 11 Jun 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1471-Ivo_Fomins_-_Bezvejs/</guid><description>Ievads: A/D/Fm/E/A/D/FmE/D A A/C# Jau kuro gadu šeit vairs vēja nav, D A Un šis rīts putekļos guļ izkaisīts. A A/C# Tā tas ir - kuro gadu mūs kā siena šķir D A Iela šī, te zem skumjām debesīm. C#m F#m C#m F#m Viena diena bez tevis tālumā krīt- D E Nav neviens kam izstāstīt- A A/C# Jau kuro gadu šeit vairs Tevis nav, D A Viss ir kluss, un uz lūpām vārdi dus.</description></item><item><title>Ej projām</title><link>http://example.org/song/643-Ivo_Fomins_-_Ej_Projam/</link><pubDate>Tue, 06 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/643-Ivo_Fomins_-_Ej_Projam/</guid><description>intro: E F#m 5x E F#m E F#m Sirds mana kā traka krūtīs sit, E F#m C#m Kā lietus lāses pret zemi krīt. A E Es zinu, tev jābūt, tu būsi tūlīt. E F#m E F#m Lūk, tava ēna uz sliekšņa jau krīt, E F#m C#m Es priecājos tevi ieraugot ejam, A E Tu skaties man garām, it kā manis te nav. E F#m Ej projām! Atstāj mani! G#m A E Manu sirdi atdod un projām ej!</description></item><item><title>Es vēlos būt līdzās</title><link>http://example.org/song/612-Ivo_Fomins_-_Es_Velos_But_Lidzas/</link><pubDate>Wed, 02 Apr 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/612-Ivo_Fomins_-_Es_Velos_But_Lidzas/</guid><description>A F#m Es vienmēr vēlos būt tuvumā A F#m Tik tuvu, tuvu tev D Bm Tā kā neatbildēts jautājums, tā kā nepasacīts vēlējums D E Tāds es vienmēr būšu tavā tuvumā Es vienmēr vēlos būt tikai tāds Kas dzīvo tepat vien Un no rīta laimīgs garām iet Un tad atpakaļ kad saule riet Tāds, kurš vienmēr vēlas būt tev tuvumā Piedz. A D Vēl, vēl, vēl es vēlos būt līdzās E A Tik tuvu, tuvu tev A D Vēl, vēl, vēl es vēlos būt līdzās E F#m Tik tuvu kā neviens Es vienmēr vēlos būt tuvumā Un meklēt vēl arvien Tavu sirdi vakar zaudēto Nekad nemainītu ne pret ko Tu jau zini man vairs tālāk nav kur iet.</description></item></channel></rss>