<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Sestā Jūdze on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/sest%C4%81-j%C5%ABdze/</link><description>Recent content in Sestā Jūdze on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 10:33:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/sest%C4%81-j%C5%ABdze/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es ticu</title><link>http://example.org/song/4274-Sesta_Judze_-_Es_Ticu/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:33:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4274-Sesta_Judze_-_Es_Ticu/</guid><description>Es ticu,ka ir liktenis, ik vienam zem šīm debesīm, es ticu,ticu liktenim Es ticu,ka ir brīnumi, es ticu vecām pasakām, es ticu,ticu brīnumam Es ticu laimei nejaušai, es ticu,ka var neveikties, es ticu nabagam,kas ceļu iet Es ticu bēdām,lai jau nāk es ticu vēl būs savādāk es ticu tam un tāpēc esmu dzīvs Es ticu tam,ka bēdas nāks, es ticu tam,ka labi būs es ticu tam,ka debesis mīl mūs Es ticu,ka ir liktenis, ko nevar ņemt un izmainīt, es ticu tam un ticēšu vēl rīt Es ticu lietām nelabām, es ticu,ticu Dievam ar, es ticu tam,ka man vēl ticēt var Es ticu bēdām,lai jau nāk es ticu vēl būs savādāk es ticu tam un tāpēc esmu dzīvs Es ticu tam,ka bēdas nāks, es ticu tam,ka labi būs es ticu tam,ka debesis mīl mūs</description></item><item><title>Es klusēšu</title><link>http://example.org/song/4209-Sesta_Judze_-_Es_Klusesu/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:36:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4209-Sesta_Judze_-_Es_Klusesu/</guid><description>Es klusēju un klusējot viss nozied, tāpat kā lapas,kurās salna kož, bet tās ir spītīgas un gaida jaunu dienu, un savus uzvalkus ik brīdi košāk poš Es klusēju,vai teicot mīļus vārdus, kas Tavām slāpēm veldzējumu dos, bet neatdarot apsolītos vārtus. Tev vairāk nesāpēs,kā klusēšanas sods Es klusēšu,es klusēšu,es klusēšu, es klusēšu un runāšu vien brīžos, kad dvēsele to manai sirdij liks Es klusēju,tur domā nemiers zudis , varbūt tas tiešām pārāk dziļi mīt, es,protams,izvēlos ,man viena sirds tik krūtīs, vai vari vairākas man apsolīt Es klusēšu,es klusēšu,es klusēšu, es klusēšu un runāšu vien brīžos, kad dvēsele to manai sirdij liks</description></item><item><title>Es lūdzos</title><link>http://example.org/song/4199-Sesta_Judze_-_Es_Ludzos/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:32:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4199-Sesta_Judze_-_Es_Ludzos/</guid><description>Es lūdzos debesīm,es lūdzos mātei dabai, lai cīruļputenis uz mirkli mitējas, lai atnāk rīts ar zelta vārdiem mutē, un mazu laimes mirkli izauklē Tad būšu kluss un sevī prieka pārpilns, man jābūt šeit pirms sētnieks ielās iet, uz bruģa šī,kad pilsēta vēl klusē, nāc kaut vai sapņos padejot mazliet Smaidu pa smaidam, Soli pa solim, uz bruģa šī,kad pilsēta vēl klusē, mēs pienākam viens otram tuvu klāt Skatiens pie skatiena, plecs pie pleca, ielās šais,kur viens otram bijām sveši, liek laika ritumam uz brīdi apstāties Kaut nenotiek kā izzīlēts,kā plānots, tas viss ir nieks,ja pieder viens Tavs smaids, nu esmu kluss un sevī prieka pārpilns, man Tavos vārtos pavasara glāsts Smaidu pa smaidam, Soli pa solim, uz bruģa šī,kad pilsēta vēl klusē, mēs pienākam viens otram tuvu klāt Skatiens pie skatiena, plecs pie pleca, ielās šai,kur viens otram bijām sveši, liek laika ritumam uz brīdi apstāties</description></item><item><title>Kapačīno un saldējums</title><link>http://example.org/song/3225-Sesta_Judze_-_Kapacino_Un_Saldejums/</link><pubDate>Tue, 26 Dec 2017 19:09:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3225-Sesta_Judze_-_Kapacino_Un_Saldejums/</guid><description>Lēni kā pavards sarkana saule aiz apvāršņa dziest, ir brīnišķīgs vakars,dvēsele smaida un skatlogi zied Uz stundu,lai auto un tā atslēgas kabatā dus, mums lūdzu divus kapačīno un saldējumu Tu teici man -mīļais, iesim zīlēt vai tāds vakars vēl būs piekļāvies ciešāk un škita,ka pulksteņi pārstāja iet ne parkos,ne ielās,bet vienam otrā ir jāmeklē miers terases čalo,vai tāds vakars vēl būs līdz rītam lai auto un tā atslēgas kabatā dus tu teici man- mīļais,iesim zīlēt vai tāds vakars vēl būs lēni kā sveces sirdis sasilst un pamazām kūst, dziest salkanās peļķēs kapačīno un saldējums līdz rītam lai auto un tā atslēgas kabatā dus tu teici man mīļais,iesim zīlēt vai tāds vakars vēl būs lēni kā sveces sirdis sasilst un pamazām kūst, dziest salkanās peļķēs kapačīno un saldējums</description></item><item><title>Lai esi Tu, lai esi man, lai esi</title><link>http://example.org/song/3128-Sesta_Judze_-_Lai_Esi_Tu_Lai_Esi_Man_Lai_Esi/</link><pubDate>Wed, 06 Sep 2017 06:54:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3128-Sesta_Judze_-_Lai_Esi_Tu_Lai_Esi_Man_Lai_Esi/</guid><description>Es sarunāšos šovakar ar Tevi, un manas acis klusi Tevi lūgs, Lai esi Tu,lai esi man,lai esi tas izplaukušo ievu baltais stāsts Es sarunāšos šovakar ar Tevi vai brīnums tāds,ka tas man ļoti tīk, jo esi Tu,jo esi man,jo esi, starp jā un nē tas prieks,kas nenovīst vēl nav aiz rītiem,maz kas atmodina bet ir aiz ritiem atkal negulēta nakts, un liktenīgi baltā diena atkal aust, un ceļš pie Tevis atkal jāturpina man Man mūžam neapniks pie Tevis iet.</description></item><item><title>Laiks dzīvot</title><link>http://example.org/song/3042-Sesta_Judze_-_Laiks_Dzivot/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:10:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3042-Sesta_Judze_-_Laiks_Dzivot/</guid><description>Man pietiek šī miera,kas dzen mani izmisumā Man pietiek šī prieka,kas rodas no nepateiktā Man pietiek šo sapņu,kas neļauj man nomodā būt Man pietiek šī miera,man vajaga sirdi,kas jūt Laiks mīlēt,laiks dzīvot Laiks raudāt,laiks smiet Laiks piedot,laiks laiks ienīst Laiks piecelties un projām iet Man pietiek šo rītu,kas modina mani arvien Man pietiek šī laika,kas ātrāk par vēju prom skrien Man pietiek šo seju,kas smaida kā neprātīgas Man pietiek šo dienu,kad nenotiek itin nekas Laiks mīlēt,laiks dzīvot Laiks raudāt,laiks smiet Laiks piedot,laiks laiks ienīst Laiks piecelties un projām iet</description></item><item><title>Limuzīns</title><link>http://example.org/song/3040-Sesta_Judze_-_Limuzins/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:10:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3040-Sesta_Judze_-_Limuzins/</guid><description>Tikai nesaki man šobrīd,kapēc putni nelido tad kad mēness savu roku pretī māju jumtiem dod tikai nesaki man kādēļ laiks tik ļoti ātri skrien, kad Tavs tuvums mani glāsta,kad Tavs tuvums mani skauj Tikai nesaki man kādēļ šobrīd upes neaizsalst kādēļ tie,kas satikušies upes straumei pretī brien, tikai nesaki man šobrīd kādos vārdos Tevi saukt, es jau Tevi izdziedāšu,neļaušu vairs projām braukt Aizies vilcieni un kuģi, paliks tikai limuzīns, pilns ar mūsu abu ilgām, pilns ar sapņiem krāsainiem.</description></item><item><title>Kāda dīvaina saule</title><link>http://example.org/song/3035-Sesta_Judze_-_Kada_Divaina_Saule/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:10:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3035-Sesta_Judze_-_Kada_Divaina_Saule/</guid><description>Kāda dīvaina,dīvaina saule, karsti,bet,tomēr,salst varbūt vienīgi Tava elpa var mani sasildīt Kādi dīvaini,dīvaini sapņi, sāp,bet,tomēr,ir prieks prieks,ka kaut ko arī bez manis krūkļi dzeltenie zin Kāda dīvaina,dīvaina saule, kāda dīvaina pasaule (2x) Kādas dīvainas,dīvainas ilgas, mīli mani mazliet, tikai nesaki skaļi šai naktī, kapēc Tu tālumā Kāda dīvaina,dīvaina zeme, viss sākas no it nekā, no it nekā es arī eju, Tevi pieradināt Kāda dīvaina,dīvaina saule, kāda dīvaina pasaule (4x)</description></item><item><title>Kurš sapratīs</title><link>http://example.org/song/3034-Sesta_Judze_-_Kurs_Sapratis/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:10:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3034-Sesta_Judze_-_Kurs_Sapratis/</guid><description>Raksti savu vārdu blakus manējam, tas nekas,ka rīt būs pirmais sals, kāda kuram daļa,ja es eju dāvāt mazliet apsalušus ziedus Tev Ja man kādreiz velnišķīgi sals, un Tevis atkal dievišķīgi trūks, tad tiks enkurs tetovēts uz krūtīm, un tiks rums par velti glāzē liets Kurš sapratīs,ka esi liktenīga tuva man, kurš runāt sāks, kurš uzklausīs Tu esi piepildījums mans Tad pie it nekā būs jāpaliek, man Tevis atkal dievišķīgi trūks. kāda kuram daļa ,ja es eju dāvāt deviņ vīru spēku Tev Raksti savu vārdu blakus manējam, jo es mīlu un ja mīli Tu, zinu,ka pēc atvadām būs tikšanās, un būs jāpiedzimst no it nekā Kurš sapratīs,ka esi liktenīga tuva man, kurš runāt sāks, kurš uzklausīs Tu esi piepildījums mans (4x) Kurš sapratīs.</description></item><item><title>Es jau tepat vien</title><link>http://example.org/song/3032-Sesta_Judze_-_Es_Jau_Tepat_Vien/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:09:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3032-Sesta_Judze_-_Es_Jau_Tepat_Vien/</guid><description>Db Ab Eb Ab Ab Eb Apsēdies kā toreiz man vēl blakus, Db Ab Apsēdies un nesaki neko, Ab Eb Šodien debesis ar zemi joko, Db Ab Skat kā pirmā sniega pārsla kūst Ab Eb Apsēdies un dod man savu roku, Db Ab Nespītējies kā to dara nakts, Ab Eb Ka tā savus čigānietes matus. Db Ab Pretī rītam ķircinoties sviež Piedz. Db Bet ja Tu jūti, Ab ka Tev manis vajag, Eb saki droši, Ab es jau tepat vien Db Manu elpu Ab drīksti ņemt par segu, Eb Ja ir skumji, Ab un ja reizēm sāp</description></item><item><title>Iebrien manā saulrietā</title><link>http://example.org/song/3031-Sesta_Judze_-_Iebrien_Mana_Saulrieta/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:09:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3031-Sesta_Judze_-_Iebrien_Mana_Saulrieta/</guid><description>Iebrien manā saulrietā un jūti, cik gan sen šeit gaidīta esi Tu, atminēt jau laikam it neviens, Tevi tā pa īstam nemācēs Klusi,klusi tā kā puķe zied, manai sirdij Tevis nepietiek, iebrien manā saulrietā un jūti, šeit bez Tevis nemājo neviens Šeit bez Tevis tukši vēji dzied, tukšā zemē sēklas neuzdīgst, iebrien manā saulrietā un jūti. cik gan sen šeit gaidīta esi Tu cik gan sen šeit gaidīta esi Tu.. Varbūt tieši tapēc bieži slāpst, kaut visapkārt milzīgs okeāns, iebrien manā saulrietā un jūti, manai sirdij Tevis nepietiek Šeit bez Tevis tukši vēji dzied, tukšā zemē sēklas neuzdīgst, iebrien manā saulrietā un jūti.</description></item><item><title>Es Lūdzos [TAB]</title><link>http://example.org/song/1050-Sesta_Judze_-_Es_Ludzos_TAB/</link><pubDate>Thu, 29 Oct 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1050-Sesta_Judze_-_Es_Ludzos_TAB/</guid><description>Ievads A E A e -------------------------------------------------------------------------------- B -------------------------------------------------------------------------------- G ---2---2---2------------2------------------------------------------------------- D ---2h4-2h4-2--------2h4--------------------------------------------------------- A -------------0-3-4--------4-2-----2b2b2b-0---------0--2-0-----0----------------- E ------------------------------0-0------------0h2h4--------2-0-----0-0-2-0-4-5--- 1. Pants [A] Es lūdzos debesīm , es lūdzos mātei dabai Lai cīruļputenis uz mirkli [E] mitējas Lai atnāk rīts ar zelta vārdiem mutē Un mazu laimes mirkli [A] izauklē. 2. pants [A] Tad būšu kluss un sevī prieka pārpilns Man jābūt šeit pirms sētnieks ielās [D] iet Uz bruģa šī, [A] kad pilsēta vēl klusē [E] Nāc kaut vai sapņos padejot [A] mazliet.</description></item><item><title>Klusēšu</title><link>http://example.org/song/995-Sesta_Judze_-_Klusesu/</link><pubDate>Fri, 19 Jun 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/995-Sesta_Judze_-_Klusesu/</guid><description>Ievads F# B C# e ---------------------------------------------------------------------- B ---------------------------------------------------------------------- G ---------------6--------------------------------6-\4p3--------3------- D -------4----\8---8------8-9-8-6-4-6---4------\8--------6-4-\6---6----- A ---4-6---4--------------------------6-----------------------------4--- E ---------------------------------------------------------------------- F# C# e ------------------------------ B ------------------------------ G ------------------------------ D ------------------------------ A ---2h4p2-1----------------4--- E -----------4-2------2-2-4----- 1. Pants [F#] Es klusēju, un klusējot viss [C#] nozied, [F#] Tāpat kā lapas, kurās salna [C#] kož Bet tās ir [B] spītīgas un gaida jaunu [F#] dienu Un savus [B] uzvalkus ik brīdi košāk [C#] poš 2. Pants Es klusēju vai teicot mīļus vārdus Kas tavām slāpēm veldzējumu dos Bet neatdarot apsolītos vārtus Tev vairāk nesāpēs kā klusēšanas sods.</description></item><item><title>Alus un piektdiena</title><link>http://example.org/song/161-Sesta_Judze_-_Alus_Un_Piektdiena/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/161-Sesta_Judze_-_Alus_Un_Piektdiena/</guid><description>Šo dziesmu(G) es dziedāšu par(D) kādu dienu, Tai kalendāra lapiņā nosaukums cits(G), To gaida it visi, gan es(D), gan mans priekšnieks, Jo tā taču piektdiena un kas gan tur slikts(G). Tā iet jau uz beigām, es sāku(D) pat smaidīt, Man pagaldē soma ar aliņiem stāv(G), Un kas tā par lietu, un cik(C) tad var gaidīt, Lai strādā(D) mans pulkstenis, tam brīvdienu nav(G) . Piedz. Paņemšu(C) aliņu, aizbraukšu(G) ciemos, Pie draugiem(D) kā sen bija norunāts gan(G).</description></item><item><title>Emigrants</title><link>http://example.org/song/168-Sesta_Judze_-_Emigrants/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/168-Sesta_Judze_-_Emigrants/</guid><description>Pants Nevar būt(D5), kad saule noriet, Nevar būt, kad mēnes vecs, Nevar būt, kad mani netur(C), Vairāk mana(G) drauga plecs(D5). Nevar būt(D5), ka nesapratīs, Nevar būt, ka nepiedos, Nevar būt ka ņems un samals(C), Manu sirdi(G) putekļos(D5). Piedz. Vai dzirdi(F), cik skumīgi(C) Skan šis pants(G) (Dm) Jo pārāk(F) sen, es jūtos(C) Emigrants(Dm). Pants Var jau būt(D5), ka esmu muļķis, Var jau būt, ka svādāks, Var jau būt, ka bēdām līdzi(C), Tūlīt prieka(G) mirkļi nāks(D5).</description></item><item><title>Es iemīlēšos tevī</title><link>http://example.org/song/171-Sesta_Judze_-_Es_Iemilesos_Tevi/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/171-Sesta_Judze_-_Es_Iemilesos_Tevi/</guid><description>Pants Šķiet[G] atkal jau esmu atmodies[D] rīts no visiem vējiem ar skrejošiem[G] zirgiem, No asarām siltām, Kas ezeros[D] krīt, es iemīlēšos tevī tūlīt[G]. Žēl, smilšu puksteņi krisdami[D] plīst, betsapņi uz šīs zemes, bērni[G] it visi. Griež zemeslodi uz otru[D] pusi jau desmito reizi pēc kārtas - ak, mūžs[G]. Es savu vājumu atnāku[D] nīst ar vārdiem, kas netīri dejo[G] un krīt, Ar vārdiem, vai drīkst tevi pielūgt[D] mazliet, un smieklus kā smilgas vainagā[G] siet.</description></item><item><title>Gan jau</title><link>http://example.org/song/169-Sesta_Judze_-_Gan_Jau/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/169-Sesta_Judze_-_Gan_Jau/</guid><description>Pants Jau pieneņo[A] pļavas un ceriņo pagalmi, Jasmīni smaržoties sāk[E], Vienmēr šai laikā, kad ezero debesis, Domās bijušais nāk[A]. Atceros, kā bija toreiz, kad iebridām Abi nakts vijolēs mēs[E], Un miglas spilvenu pagalvī likām, To aizmirst vairs nespēju es[A]. Piedz Gan[A7] jau kaut kur reiz tiksimies[D] mēs: Dienā vai pusnaktī[A], Naktī vai mijkrēslī[E], Tas varbūt nejauši būs[A], Pērkonu[A7] tīrumos[D], Magoņu klajumos[A], Mūžīgi ziedošajos[E], Tas viss gan jau sagaidīs mūs[A]. Pants Vasaras[Bb] naktī kad, sirds sauc pēc laimes, Jo ceriņos meklēt nav vērts[F], Šķiet, kad tu esi kaut kur un tepatās- Tik saulains ir gundegas zieds[Bb], Noplūkt to negribu, lai paliek ilgāk, Var būt zieds šis pretīm tev ies[F], Un nosārcis iegulsies tavējās plaukstās, Jo kvēlāk vēl ilgošos es[Bb].</description></item><item><title>Ievai</title><link>http://example.org/song/162-Sesta_Judze_-_Ievai/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/162-Sesta_Judze_-_Ievai/</guid><description>Pamostos[E], vēl nav rīts, kaut kas traucē manu miegu, Vaļā logs ievas zied, jūtu tevi[A], laiks tāds pats, bet jau cits. Augums nevar[E] aizmirst glāstus, un par tiem Es tagad stāstu[B] savaj sirdij[E]. Piedz. Tikai nedaudz[B] man ļauts, Tevi ievas[E] vārdā saukt, Līdz uzzied[A] un novīst un aizslīd[E]. Paņems vējš[B] izkaisīs, Kā es atpazīšu(E ) tevi[A]? Es lūdzu[E], vēl uzziedi[B] mānī[E]. Pants Nepiedodams [A] ir rīts, diena atņem tumsai skūpstu, Bet vēl smaržo ievas zieds.</description></item><item><title>It neko nevaru tev solīt</title><link>http://example.org/song/164-Sesta_Judze_-_It_Neko_Nevaru_Tev_Solit/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/164-Sesta_Judze_-_It_Neko_Nevaru_Tev_Solit/</guid><description>It neko(F) es nevaru tev solīt, Raibi kails(Bb) un izģērbies mans mūžs(F), Tu caur(Bb) miglu(F) atnāc dārzā ziedēt, Un pār sevi(Bb) nakti atļauj klāt(F). Sapņi(Bb) snieg(F), bet asinīs kliedz rīti, Gribas skriet(Bb) un gribas piedzerties(F), Paradīzes(F) garšu mirklī ieliet, Un starp glāstiem(Bb) iekārt šūpolēs(F). Piedz. Telpā šajā(Bb) viens tavs vārds gandrīz kā soģis(F), Liec un tirpās(Dm) manas(Bb) rokas sien(F), Ieaugšu(Bb) es miglā, kurā virmo(F), Augums(Dm) tavs kā marmors(Bb) un kā zīds(F).</description></item><item><title>Kad saldas ir liepas</title><link>http://example.org/song/160-Sesta_Judze_-_Kad_Saldas_Ir_Liepas/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/160-Sesta_Judze_-_Kad_Saldas_Ir_Liepas/</guid><description>Tas būs[D] mazliet[G] no vasaras, Kad smaržos tiko[D] pļautais siens, Kad saldas, saldas liepas būs, Un bites medu sūks[G]. Es nākšu[D] kreklu[G] nometis, Jo pļavu būšu[D] pļāvis viens. Tik saldas, saldas liepas ir, Man vajag veldzēties[G]. Piedz. Un tad es gaidīšu[D], ko dosi man: Vai ūdeni[G], ko padzerties, Vai rādīsi[D], kā bites medu lies[G], Bet tas būs tikai[C] vasarā, Bet tas būs mūsu[G] vasarā, Kad mūsu saldās[D], saldās lūpas satiksies[G]. Pants Un vienmēr[D], kad[G] būs vasara, Kad atkal vītīs[D] pļautais siens, Kad saldas, saldas liepas būs, Un bites medu sūks[G].</description></item><item><title>Klusā daba</title><link>http://example.org/song/163-Sesta_Judze_-_Klusa_Daba/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/163-Sesta_Judze_-_Klusa_Daba/</guid><description>Tu esi(D) tā kā klusā daba, Tik mierīga, tik ļoti, ļoti laba(D+7). Tu esi(Em) tā kā krūze gleznā. Tik svarīga, tik ļoti, ļoti grezna(A). Tu esi(D) tā kā vējš no rīta, Kā debesis, kas spožā saulē tītas(D+7), Tu esi(Em) tā kā durvis vaļā, Un kā dziesma, kas dziedama vēl skaļāk(A). Piedz. Tu(D) esi un es tevi jūtu(D+7), Es nezinu(Em), kas es bez tevis būtu(A), Tu(D) esi, un es tevi jūtu(D+7), Es nezinu(Em), kas es bez tevis būtu(A).</description></item><item><title>Lietus blūzs</title><link>http://example.org/song/167-Sesta_Judze_-_Lietus_Bluzs/</link><pubDate>Tue, 27 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/167-Sesta_Judze_-_Lietus_Bluzs/</guid><description>Pants Pelēks(A) krīt vakars aiz loga, Peļķē lietus(G) skumju dziesmu man dzied. Vēl deg(D) tava svece uz galda, Mazliet(E) salst un skumji mazliet(A). Jo tu teici(A) pirms brīža man klusi, Paliec sveiks(D), ir laiks - es aizeju(A). Kaut(G) gan uz kuru debes pusi, Tu gribi iet(E), - es nezinu(A). Piedz. Bet es tevi(G) gaidu, Bet es tevi(D) gaidu - atpakaļ(A). Ja tu tālu(G) gribi iet. Durvis nebūs(D) slēgtas ciet, Jo es tevi(E) gaidu atpakaļ(A).</description></item></channel></rss>