<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Putnu balle on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/putnu-balle/</link><description>Recent content in Putnu balle on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 20:21:01 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/putnu-balle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Gulbenes Buku himna</title><link>http://example.org/song/4066-Putnu_Balle_-_Gulbenes_Buku_Himna/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:21:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4066-Putnu_Balle_-_Gulbenes_Buku_Himna/</guid><description>Tik ātri kā vējš, pušu mākoņus plēš, Tikai mēs zinām kā uzvarēt... Cauri negaisiem, pāri tuksnešiem Galvām paceltām tur nāk Tie ir Gulbenes buki tik saturieties, Solis tur, divi te, viņi nekļūdīsies, Tie ir Gulbenes buki tie nepiekāpsies, Esi drošs, viņi nāk, tie nevar savādāk, Kā uzvarēt! Un vārdu mums nav, un atkal un jau, Tikai mēs zinām kā uzvarēt... Cauri taifūniem, tur virs mākoņiem Galvām paceltām tur nāk Tie ir Gulbenes buki tik saturieties, Solis tur, divi te, viņi nekļūdīsies, Tie ir Gulbenes buki tie nepiekāpsies, Esi drošs, viņi nāk, tie nevar savādāk, Kā uzvarēt!</description></item><item><title>Divi enģeļi [TAB]</title><link>http://example.org/song/3282-Putnu_Balle_-_Divi_Engeli_TAB/</link><pubDate>Thu, 08 Feb 2018 11:12:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3282-Putnu_Balle_-_Divi_Engeli_TAB/</guid><description>Ievads D A Bm D A D e-2-----0-----2---------------2----------------------- b---3-----1-----3---------------3-----2-----3--------- g-----0-----1-----4-------4-------0-----2-----2------- d-0-------------------4-----4-0-----0-----2-----0---0- a-------0-----2-----2---2-------------------0-----0--- e----------------------------------------------------- Pants: Divi eņģeļi sēž E:-2-2-5-5-7-2- B:------------- Jumta korē un dzied E:-----------2- B:-3-3-3-5-3--- Katram nomet pa dāvanai... E:-2-2-5-5-7------- B:-----------7-5-3- Katram kas garām iet. E:-7-7--7-7-5-3- B:-------------- Bet to nedzird neviens E:-2-2-5-5-7-2- B:------------- Un to neredz neviens... E:-----------2- B:-3-3-3-5-3--- Un eņģeļi smej- E:-2-7-9-5-7- B:----------- Kā gan var prieks E:-7-9-7-2- B:--------- Būt kaut kas lieks E:-------5- B:-5-5-3--- Piedz: Zini-varbūt mums jālido prom E:-10-10--10-10-9--10-------- B:--------------------10-8-7- Šeit katram jau tā ir tik daudz.</description></item><item><title>Lūgšana Ziemassvētku vakarā 3</title><link>http://example.org/song/2859-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara_3/</link><pubDate>Sat, 17 Dec 2016 10:51:27 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2859-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara_3/</guid><description>A F#m A Uzliec savas vieglās rokas F#m C#m E Aizspied gurdās acis ciet Bm D Tu kas visas sāpes mokas F#m C#m D A Saviem bērniem līdzi ciet, saviem bērniem līdzi ciet, Bm C#m saviem bērniem līdzi ciet Lai tie dus kas paguruši Un kam sirdī izmisums Tava sirds tak izlējusi Mīlestību pāri mums, mīlestību pāri mums, mīlestību pāri mums Vai tad var vairs sāpēt rētas Naktī karstas asras līt Kad tu pacel rokas svētas Un no viņām zvaigznes krīt, un no viņām zvaigznes krīt, un no viņām zvaigznes krīt</description></item><item><title>Gājējs</title><link>http://example.org/song/2478-Putnu_Balle_-_Gajejs/</link><pubDate>Sat, 30 Jan 2016 21:03:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2478-Putnu_Balle_-_Gajejs/</guid><description>Ievads, Pants C Em F G 2x Piedz. C Am F G Iet pelēks vīrs pa ielu prom. Tas iet un neskatās uz mums. It kā tīšām, it kā zaigojot, Tas pārvēršas par neredzamu. Bet pelēkas krāsas vairāk nav. Ir tikai tukšums zaigojošs, Kas tevi kaitina kā zēns, Bet aiziet projām negribas. Gribas sagaidīt kaut ko vēl – Kaut ko, kas nomierinātu. Kā sāpes, kā tīšām raidīts smīns Parādās uz ielas atkal vīrs.</description></item><item><title>Lūgšana Ziemassvētku vakarā 2</title><link>http://example.org/song/2439-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara_2/</link><pubDate>Sun, 27 Dec 2015 15:37:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2439-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara_2/</guid><description>C Am C Uzliec savas vieglās rokas Am Em G Aizspied gurdās acis ciet Dm F Tu kas visas sāpes mokas Am Em F C Saviem bērniem līdzi ciet, saviem bērniem līdzi ciet, Dm E saviem bērniem līdzi ciet Lai tie dus kas paguruši Un kam sirdī izmisums Tava sirds tak izlējusi Mīlestību pāri mums, mīlestību pāri mums, mīlestību pāri mums Vai tad var vairs sāpēt rētas Naktī karstas asras līt Kad tu pacel rokas svētas Un no viņām zvaigznes krīt, un no viņām zvaigznes krīt, un no viņām zvaigznes krīt</description></item><item><title>Lūgšana Ziemassvētku vakarā</title><link>http://example.org/song/2408-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara/</link><pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:16:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2408-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara/</guid><description> F#m G F#m 1) Uzliec savas vieglās rokas G F#m Aizspied gurdās acis ciet A Em G Tu kas visas sāpes mokas D F#m saviem bērniem līdzi ciet G D Saviem bērniem līdzi ciet G F#m Saviem bērniem līdzi ciet F#m G F#m 2) Lai tie dus, kas paguruši G F#m Un kam sirdī izmisums A Em G Tava sirds tak izlējusi D F#m Mīlestību pāri mums G D Mīlestību pāri mums G F#m Mīlestību pāri mums 3) vai tad var vairs sāpēt rētas Naktī karstas as&amp;#39;ras līt Kad tu pacel rokas svētas Un no viņām zvaigznes krīt Un no viņām zvaigznes krīt Un no viņām zvaigznes krīt</description></item><item><title>Lido sev līdz</title><link>http://example.org/song/1966-Putnu_Balle_-_Lido_Sev_Lidz/</link><pubDate>Sat, 20 Dec 2014 13:16:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1966-Putnu_Balle_-_Lido_Sev_Lidz/</guid><description>C Dm F G tu savus spārnus nekad nesakļauj F G C7 Em A jāprot brīnīties pat tad ja mazliet bail Dm F G sirds ir stipra cik nu stipra tā var būt F G C Em A bet tās pukstus mums caur vēju jāsajūt Dm G C7 Am augstāk par mums tad vairs tik debesjums Dm G C lēnāk par mums pat domas un vējš Dm G C7 Am izlido sirds prāts un apmulsums Dm G C cik tu esi brīvs ja lido sev līdz Dm F G nav pat jāzin kāds būs iznākums F G C Em A bet dzīvo tā ka apstāties ir noziegums Dm F G ne jau katru sirdi vējš uz spārniem tur F G C Em A ne jau vienmēr būs tik viegli ņem un bur Dm G C7 Am augstāk par mums tad vairs tik debesjums Dm G C lēnāk par mums pat domas un vējš Dm G C7 Am izlido sirds prāts un apmulsums Dm G C cik tu esi brīvs ja lido sev līdz Dm G C7 Am augstāk par mums tad vairs tik debesjums Dm G C lēnāk par mums pat domas un vējš Dm G C7 Am izlido sirds prāts un apmulsums Dm G C cik tu esi brīvs ja lido sev līdz Dm G C7 Am izlido sirds prāts un apmulsums Dm G C cik tu esi brīvs ja lido sev līdz</description></item><item><title>Labais āķis</title><link>http://example.org/song/1824-Putnu_Balle_-_Labais_Akis/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:05:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1824-Putnu_Balle_-_Labais_Akis/</guid><description>Bm F#m Bm F#m Bm F#m pat tad ja mūs pēc tam kāds nolamā Bm F#m (jo mēs kā brieži vēl arvien...) Bm F#m Bm F#m vienalga bāžam galvu lamatās Em A un norauties D pa pieres vietu (vēl un vēl un vēl) Em D A taisnā skaistā sitienā D Bb ar kreiso āķi nestrīdies (pagriezies un) Em A un sit ar labo tā ka šķīst D Bm pret sienu viss kam jāsaplīst Em A starp alus kausiem sasistiem D Bm un meitenēm kas iejauksies pats galvenais ir nepakrist un dzīvei logus neizsist mēs visi mazliet grēkojam no šā un tā pa mazumam tik stīvs tavs smīns (ak dievs) mans kaimiņš atkal skaļi atskaņo (nu ja vien mocarts būtu dzīvs ja vien.</description></item><item><title>Divi Eņģeļi</title><link>http://example.org/song/1038-Putnu_Balle_-_Divi_Engeli/</link><pubDate>Tue, 02 Jun 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1038-Putnu_Balle_-_Divi_Engeli/</guid><description>Intro: D A Bm G Em A D D A Bm Divi eņģeļi sēž D A D Jumta korē un dzied D A Bm Katram nomet pa dāvanai Em A D Katram, kas garām iet Bet to nedzird neviens Un to neredz neviens Un eņģeļi smej Kā gan var prieks Būt kaut kas lieks Piedz G A D Zini varbūt mums jālido prom G Em A Šeit katram jau tā ir tik daudz G A D Dzirdi, kaut kur kāds bārenis raud G Em A Un laimīti atpakaļ sauc Divi eņģeļi sēž Jumta korē un dzied Katram novēl lai izdodas Katram, kas garām iet Bet to nedzird neviens Un to neredz neviens Un eņģeļi smej Vēl taču gaišs Kas tiem kaiš?</description></item></channel></rss>