<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Tautumeitas on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/tautumeitas/</link><description>Recent content in Tautumeitas on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 15:03:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/tautumeitas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aiz azara</title><link>http://example.org/song/3968-Tautumeitas_-_Aiz_Azara/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 15:03:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3968-Tautumeitas_-_Aiz_Azara/</guid><description>Aiz azara, da, augsti kolni, da, Tī sorkonys, da, ūgas auga, da, Ūgas auga, da, ūgas auga. Tī bej vīna, da, skaista meita, da, Ilgus godus, da, dzeivojuse, da, Dzeivojuse, da, dzeivojuse. Ilgus godus, da, dzeivojuse, da, Jaunu puisi, da, pīmuoniejse, da, Pīmuoniejse, da, pīmuoniejse. Meita lūgu, da, atvāruse, da, Jaunu puisi, da, īlaiduse, da, Īlaiduse, da, īlaiduse. Īdzardama, da, gūļoidama, da, Jaunū puisi, da, aizkavjāja, da, Aizkavjāja, da, aizkavjāja. Ai, mīlaisi, tu da sātai, Jau sauļeite, da, izlākuse, da, Izlākuse, da, izlākuse.</description></item><item><title>Bērziņš</title><link>http://example.org/song/3940-Tautumeitas_-_Berzins/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 14:56:05 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3940-Tautumeitas_-_Berzins/</guid><description>Bērziņš auga uz akmiņa, uz akmiņa, Sudrabiņa lapiņāmi, lapiņāmi; Es gribēju vienu rauti, vienu raut&amp;#39;, Visas bira skanēdamas, skanēdam&amp;#39;s. Kas, bērziņi, tev apsedza, tev apsedza, Tādu zaļu villainīti, villainīti? Migla, migla, rīta rasa, rīta rasa, Pavasara lietutiņis, lietutiņ&amp;#39;s. Bērziņ, tavu kuplumiņu, kuplumiņu Līdz zemei žagariņi, žagariņ&amp;#39;; Māsiņ, tavu daiļu rotu, daiļu rotu, Zemīt&amp;#39; slauka staigājoti, staigājot&amp;#39;. Caur sidraba birzi gāju, ne zariņa nenolauzu, Caur sidraba birzi gāju, ne zariņa nenolauzu, Būt zariņu nolauzusi, tad staigātu sidrabota, Būt zariņu nolauzusi, tad staigātu sidrabota.</description></item><item><title>Bārainīte</title><link>http://example.org/song/3928-Tautumeitas_-_Barainite/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:49:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3928-Tautumeitas_-_Barainite/</guid><description>Nedošu es irbītēmi Tēvu zemi purināt, Jūgšu sirmus, jūgšu bērus, Purināšu tēvu zem&amp;#39;. Sirmi, bēri kumeliņi Aizved mani smiltiņās; Sirmi, bēri attecēja, Es paliku smiltiņās. Es pazinu bārainīti Lielā ļaužu pulciņāi. Sarkans rožu vainadziņis, Pilnas aces asariņu. Šī bārite, tā bārite, Es patiesi bārainīte. Ne man tēva, ne māmiņas, Ne īstaja bāleliņa.</description></item><item><title>Dai Citas Meitas</title><link>http://example.org/song/3229-Tautumeitas_-_Dai_Citas_Meitas/</link><pubDate>Tue, 26 Dec 2017 19:14:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3229-Tautumeitas_-_Dai_Citas_Meitas/</guid><description>Akordi: Am Em G Am Dai cytas meitas prīļus auž Dai es pa cepli vuoļuojūs Dai kad pītryuka cimdu zeč Dai pīnu vīzes dai auklām Dai cytām meitām sārti jāj Dai es pa prīkšu grozījos Dai man pa prīkšu grozoties Dai pašai pirmai gadījās Dai man pa prīkšu grozoties Dai pašai pirmai gadījās Tas diženākais tēva dēls?</description></item><item><title>Dzied' pa priekšu, brāļa māsa</title><link>http://example.org/song/3025-Tautumeitas_-_Dzied_Pa_Prieksu_Brala_Masa/</link><pubDate>Wed, 02 Aug 2017 13:07:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3025-Tautumeitas_-_Dzied_Pa_Prieksu_Brala_Masa/</guid><description>Em Dzied&amp;#39; pa priekšu brāļa māsa Pavilkdama, locīdama Tu jau biji ieradusi Bāliņos&amp;#39;i dzīvodama Dažu labu kalnu kāpu Dažu labu ielejiņu Kalnā balta ieva zied&amp;#39;a Lejā strauja upe tek&amp;#39;a Kalnā kāpu rotāties&amp;#39;i Lejiņā&amp;#39;i mazgāties&amp;#39;i Dzied&amp;#39; pa priekšu brāļa māsa Pavilkdama, locīdama</description></item></channel></rss>