<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Lādezers on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/l%C4%81dezers/</link><description>Recent content in Lādezers on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 31 May 2020 06:08:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/l%C4%81dezers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kā man laiku apvaldīt</title><link>http://example.org/song/3786-Ladezers_-_Ka_Man_Laiku_Apvaldit/</link><pubDate>Sun, 31 May 2020 06:08:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3786-Ladezers_-_Ka_Man_Laiku_Apvaldit/</guid><description>Pār ilgu jūru peldu Caur vakaru un rītu Uz skaidriem nodomiem Skan vijole un flauta Ar padomiem kā dziedāt Uz lieliem svētkiem Nevaru Tālu saklausīt slēptu viltu atpazīt Kā man laiku apvaldīt, lai spētu tev ko pastāstīt Pa karstām ielām lielām Gar reklāmām uz sienām Uz skaidriem nodomiem Veras pasakaini vārti Skan violeti stāsti Kā nokļūt aizvējā Nevaru tālu ieraudzīt Nevaru sirdij pierādīt Kā man laiku apvaldīt Lai spētu tai ko pastāstīt Krīt un krīt un līst un līst un līst, manā pilsētā līst Liekas dzirdu, dzirdu, dzirdu, dzirdu kā Zeme elpoja Bet es eju skrienu brienu visiem līdz kā apdauzīts Caur tuneļiem caur parkiem atvērtiem, pretīm lielceļiem Pa karstām ielām lielām Gar reklāmām uz sienām Uz skaidriem nodomiem Veras pasakaini vārti Skan violeti stāsti Kā nokļūt aizvējā Nevaru tālu ieraudzīt, nevaru sirdij pierādīt Kā man laiku apvaldīt, lai spētu tai ko pastāstīt Krīt un krīt un līst un līst un līst, manā pilsētā līst Liekas dzirdu, dzirdu, dzirdu, dzirdu kā Zeme elpoja Bet es eju skrienu brienu visiem līdz kā apdauzīts Caur tuneļiem caur parkiem atvērtiem, pretīm lielceļiem Kā man laiku apvaldīt?</description></item><item><title>Gaisma no tevis krīt</title><link>http://example.org/song/1997-Ladezers_-_Gaisma_No_Tevis_Krit/</link><pubDate>Sun, 01 Feb 2015 12:52:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1997-Ladezers_-_Gaisma_No_Tevis_Krit/</guid><description>D G Cik savādi gaisma krīt Em A No tevis tā, D G Gaisma tevī mīt, Em A Tev nebij jāpakrīt. D G Kāds tev ar ēnu meta, Em A Tu nemaz to nejuti. D G Cik savādi gaisma krīt, Em A Savādi... D Em G Gaisma krīt G F#m Em A Viegli kā drēbes no tevis nost, D Em G Savādi G F#m Em A Kāds cits par tevi smej un gudri smīn.</description></item><item><title>Glezna</title><link>http://example.org/song/778-Ladezers_-_Glezna/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/778-Ladezers_-_Glezna/</guid><description>D Dsus2 G Paņem savas krāsas, mani uzglezno D Dsus2 G Kad būs pirmais sniegs uzsnidzis Un uz balta fona dziļas pēdas min Kad tu nāksi mani ieraudzīt Gm Bb Dm Prātu iejauc debesīs Gm Bb Dm C Manā sejā ieraudzīs F C Gm Jo neviens tos neredzēs F C Gm Nemeklēs, nedzirdēs Ko tu jūti, uzzīmē Nežēlo, neklusē Vai tu jūti, dzirdi vēlā vakarā Manu sirdi laika skrējienā Tavās acīs skaties rītu agrumā Mani glezno tajā atspulgā Prātu iejauc debesīs Manā sejā ieraudzīs Jo neviens tos neredzēs Nemeklēs, nedzirdēs Ko tu jūti, uzzīmē Nežēlo, neklusē D Dsus2 G x4</description></item><item><title>Lotas Šūpļa Dziesma</title><link>http://example.org/song/779-Ladezers_-_Lotas_Supla_Dziesma/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/779-Ladezers_-_Lotas_Supla_Dziesma/</guid><description>G G G Aizver acis ciet, Pasaule stāj, C C G nāc, bērniņ, līdz zili ziedi krīt, pļavā laimes mīt nāc, bērniņ, līdz Em Augstu kalnā putns tevi sauc, C lido viņam līdz raibās debesīs D G C G un tur tu zvaigzni aizsniegsi un tur tu mēnesī dzīvosi un tu par burvi kļūsi tur D G C G un tad mirkļus Pasaulei dalīsi G Aizver acis ciet, Pasaka skan, nāc, bērniņ, līdz zelta vēji pūš, stikla ūdens spīd nāc, bērniņ, līdz no meža samtainā pūce tevi sauc lido viņai līdz, raibās debesīs un tur tu zvaigzni aizsniegsi, un tur tu mēnesī dzīvosi un tu par burvi kļūsi tur un tad mirkļus Pasaulei dalīsi G</description></item><item><title>Es Nezinu</title><link>http://example.org/song/769-Ladezers_-_Es_Nezinu/</link><pubDate>Wed, 03 Sep 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/769-Ladezers_-_Es_Nezinu/</guid><description>C H/G (20033) F(133211 or x33210) G x2 C G H/G C Es nezinu, es nezinu H/G Am F G Tik zinu to, ko gaisma zin&amp;#39; C G H/G C Un nav ne viena z?me j?atmin H/G Am F Fmaj7 K? j?atn?k un j?aiziet C H/G F G x2 Es nezinu, es mekl?ju Kam pieskarties un ilgoties Vienalga man ??des rokas kals un sird? sals Vienalga man [piedzied?jums] C H/G Es nezinu, es nezinu F G Es dzirdu to, k?</description></item><item><title>Krastmalā</title><link>http://example.org/song/765-Ladezers_-_Krastmala/</link><pubDate>Tue, 02 Sep 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/765-Ladezers_-_Krastmala/</guid><description>F G Am7(x02010) x4 F G F G ko noturēt ko projām laist C G F G ko paspēt vēl pateikt tev Am G cik ierakstām smiltīs Am G un cik ūdenī F Em Dm G pirms mēs aizejam rudenī F Am C G es nezinu kā rīt viss mainīsies F Am vien atļauj man tev teikt C G nevajag nožēlot F Am laiks ir vienīgais C G kas visu dziedēt prot F C G tikai nevajag nožēlot F G C C x2 laiks vienīgais dziedēt prot tas priekšā teiks nenožēlo vien straume nes jūru nes krastā vēl tu un es Piedziedājums F G C C x4</description></item></channel></rss>