<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Lustīgais blūmīzers on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/lust%C4%ABgais-bl%C5%ABm%C4%ABzers/</link><description>Recent content in Lustīgais blūmīzers on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 11 Jun 2020 11:52:12 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/lust%C4%ABgais-bl%C5%ABm%C4%ABzers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Bez steigas</title><link>http://example.org/song/4550-Lustigais_Blumizers_-_Bez_Steigas/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:52:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4550-Lustigais_Blumizers_-_Bez_Steigas/</guid><description>1. Paslēpies zem mana loga Nesteidzīgs ir rīts. Modina tas mani lēnām, Saule debesīs. Spilvens pilns ar sapņiem maniem, Matos spēlējas, Man tos atļauts sakārtot, Jo man nav jāsteidzas. Rīts var aiziet ar bez manis, Citu paņemt līdz. Šodien es bez rīta iešu, Lēkšu dienā drīz. Piedz. Es nezinu, kur steigties, Un ko man nokavēt. Es gribu savus sapņus Pie sevis paturēt. Lai vējš man izpūš matus, Un tur, kur dienai beigas, Ar Tevi sēdēt saulrietā Un tas mums viss bez steigas.</description></item><item><title>Es nelieku Tev</title><link>http://example.org/song/4532-Lustigais_Blumizers_-_Es_Nelieku_Tev/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:48:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4532-Lustigais_Blumizers_-_Es_Nelieku_Tev/</guid><description>1. Klusi mierā aizgājusi, Diena, kura nav. Ļāvusi man tevi satikt Tikai trepēs &amp;#39; čau&amp;#39;. Tā Tu arī aizgājusi, Dienai ejot līdz. Pamodies ar Tevi būs tad Jaunas dienas rīts. Piedz. Es nelieku Tev gaidīt, Es nelieku Tev nākt. Tu nāksi tad, kad jānāk, Un aiziesi, ja sāp. Es nelieku Tev smaidīt, Es nelieku Tev nākt. Tu nāksi tad, kad jānāk, Un aiziesi, ja sāp. 2. Pamodies ar Tevi ir Šīs jaunās dienas rīts.</description></item><item><title>Bet Tu tikai klusē</title><link>http://example.org/song/4531-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Tu_Tikai_Kluse/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:48:32 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4531-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Tu_Tikai_Kluse/</guid><description>1. Manā sētā saule riet, Tavā upes čalo. Manā sētā suņi rej, Tavā zeme garo. Tu man saki, ka es neredzot, Tu man saki, ka es nejūtot. Piedz. Bet tu tikai klusē, Bet tu tikai klusē, Bet tu tikai klusē, Un nesaki neko. 2. Mana sirds pie Tavējās, Tavējā ir mana. Mana sirds pie Tavas patvērās, Bet tai nekad nav gana. Tu man saki, ka es nedzirdot, Tu man saki, ka es nemīlot.</description></item><item><title>Es Tevi mīlēju</title><link>http://example.org/song/4521-Lustigais_Blumizers_-_Es_Tevi_Mileju/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:47:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4521-Lustigais_Blumizers_-_Es_Tevi_Mileju/</guid><description>1. Es tevi mīlēju tik nedzirdami klusu, Nejūtams tev bij&amp;#39; mans pieskāriens. Kad gadā tai bij&amp;#39; zvaigzne nomirusi, Nebij&amp;#39; pamanījis to neviens. Tas akmens te tev ir tik nepamanāms, Sūnu apklāts, viss tik zaļš un sens. Ja tu arī kādreiz iesi garām, Nejutīsi, kurš ir dārgakmens. 2. Es tevi mīlēju tik nedzirdami klusu, Nejūtams tev bij&amp;#39; mans pieskāriens. Kad gadā tai bij&amp;#39; zvaigzne nomirusi, Nebij&amp;#39; pamanījis to neviens. Tas akmens te tev ir tik nepamanāms, Sūnu apklāts, viss tik zaļš un sens.</description></item><item><title>Burvis</title><link>http://example.org/song/4513-Lustigais_Blumizers_-_Burvis/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:44:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4513-Lustigais_Blumizers_-_Burvis/</guid><description>1. Burvis pie manām durvīm pieklauvē Un jautā, vai negribu iet. Klusumā ar viņu pļavā paslēpties, Un skatīties, kā gliemeži lien. Skudras kā būvē viesu māju, Sienāži kā dzied. Debesīs Mēness velk Greizos ratus, Pēc rītdienas tas iet. 2. Burvis pie Tavām durvīm pieklauvē, Un jautā, vai negribi iet. Satvert debesis pirms pērkona, Caur lietuslāsēm skriet. Smiltis cauri pirkstiem Taviem Pēc vakardienas iet. Noplūktas rozes aiz mīlestības, Kaut pamestas, tās zied.</description></item><item><title>Lido vien tālāk</title><link>http://example.org/song/4491-Lustigais_Blumizers_-_Lido_Vien_Talak/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:35:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4491-Lustigais_Blumizers_-_Lido_Vien_Talak/</guid><description>1. Mazliet par daudz man tavu vārdu, Mazliet par maz man tavas sirds. Par maz man vēju, kas paceļ spārnos, Par daudz ir rītu, kas mani dzird. 2. Soli pa solim es uzziedēju. Soli pēc soļa dzied lapās vējš. Un rīti, kuri man nepiederēja, Arī tev nepiederēs. Mn tavi rīti nepiederēja, Tev mani arī nepiederēs, Spārnu vietā ņemsim vējus, Bet paliksim tepat uz zemes. 3. Bet varbūt to mirkli, ko nokavējām, Klusi notvert un plaukstā sev bērt.</description></item><item><title>Es paiešu uz citu pusi</title><link>http://example.org/song/4490-Lustigais_Blumizers_-_Es_Paiesu_Uz_Citu_Pusi/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:35:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4490-Lustigais_Blumizers_-_Es_Paiesu_Uz_Citu_Pusi/</guid><description>1. Es paiešu uz citu pusi, Paskatīties kā tur iet, Es tajā ilgi neuzkavēšos, Man nedaudz vienam jāpaliek. Es mirkli varbūt uzkavēšos, Lai pēc mirkļa tālāk ietu, Nedaudz sauli apskatīšos, Noskatīšos saulesrietu. Pa labi, lai ietu man vajag vēl vienu, Pa kreisi, lai grieztu, tavu pieskārienu Lai taisni es dotos un nepadotos, Es ņemtu tevi līdz. 2 . Mazliet matos vēja balsi, Lūpās pamodināts rīts. Varbūt tas ar&amp;#39; mūsu dienām, Nebij īsti uzrakstīts.</description></item><item><title>Atnāc Tu uz manām trepēm</title><link>http://example.org/song/4489-Lustigais_Blumizers_-_Atnac_Tu_Uz_Manam_Trepem/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:34:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4489-Lustigais_Blumizers_-_Atnac_Tu_Uz_Manam_Trepem/</guid><description>Atnāc tu uz manām trepēm, atnāc nesacīt neko. Atnāc paklusēt uz mirkli, ļaut lai putni aizlido. 1.Pieskāriens, kas nācis ir no tavām rokām, paslēpts labais vārds, kurš izlauzies caur lūpām. Pirmais rudens ceļš, kurš noiets mums bij kopā, Saulesrietā ierakstīts. Atnāc tu uz manām trepēm, atnāc nesacīt neko. Atnāc paklusēt uz mirkli, ļaut lai putni aizlido. 2.Citam iegūts, zaudēts, ticēts, mīlēts. Dienā piedomāts un varbūt reizēm smīnēts. Klusi pateikts tev uz pleca, tevi mīlu, Saulesrietā ierakstīts.</description></item><item><title>Bet ja zvaigzne krīt</title><link>http://example.org/song/4481-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Ja_Zvaigzne_Krit/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:34:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4481-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Ja_Zvaigzne_Krit/</guid><description>G C D G Vai tu jūti no sirds uz sirdi, šonakt ejam mēs. G C D G Vai tu jūti no balss uz balsi, šonakt dziedam mēs. G C D G Vai tu jūti no nakts uz nakti, kur mums tālāk iet. G C D G Vai nav labāk apsēsties, ja kāds dziesmu dzied Piedz. G C G Dziedāt var par laimi, par visu ko tu gaidi, G D G 2X Bet ja zvaigzne krīt, ļauj tai sasildīt.</description></item><item><title>Jūra un vējš</title><link>http://example.org/song/4468-Lustigais_Blumizers_-_Jura_Un_Vejs/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:32:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4468-Lustigais_Blumizers_-_Jura_Un_Vejs/</guid><description>1. Ir naktis, kad jūra klusē un skumst, Tad viņas dzelmē nemiers tumst. Un līdz ar bangām vētrā baigā, Tur nedzimušie sapņi klaigā. 2. Ir rīti, kad atsteidzas ceļinieks vējš, Un nost skumjas un nemieru plēš. Viņš atnes pasaules smaržu un elpu, Lai pārvērstu jūras sapņus un telpu. 3. Nāk dienas, kad jūra ar vēju dejo. Vējš aicina, nāc līdzi klejot. Ne jūra nevar no krastiem ārā kāpt, Un aizsteidzas vējš, un abiem tad sāp.</description></item><item><title>Kad kritīs zvaigzne manējā</title><link>http://example.org/song/4462-Lustigais_Blumizers_-_Kad_Kritis_Zvaigzne_Maneja/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:31:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4462-Lustigais_Blumizers_-_Kad_Kritis_Zvaigzne_Maneja/</guid><description>1. Kad kritīs zvaigzne manējā, Es iešu prom no mājām. Mēs satiksimies krustcelēs, Ko nemaz nezinājām. Mēs varam abi kopā iet, Uz vienu debespusi. Un tas, kas mums būs kopā iets, To nakts būs sasējusi. Piedz. Kad kritīs zvaigzne manējā, Tā pildīs kāda sapni. Man jāpaliek būs klusumā, Virs manis mirdz greizie rati. 2. Kad kritīs zvaigzne manējā, Es aiziešu pavisam. Tev atstātas būs krustcelēs Domu pilnās naktis. Tās saudzē,turi kabatā Un reizēm noliec blakus, Lai mana zvaigzne kritusī Tad pilda Tavus sapņus.</description></item><item><title>Drīz es nākšu atpakaļ</title><link>http://example.org/song/4460-Lustigais_Blumizers_-_Driz_Es_Naksu_Atpakal/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:31:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4460-Lustigais_Blumizers_-_Driz_Es_Naksu_Atpakal/</guid><description>1. Piekususi dvēsele un rokas, Ilgi jau klusē durvju zvans, Piemirsušās daudzās dzīves lomas, Aizmirsts ir skatiens tavs. 2. Putekļi un lielceļš zem kājām, Saule jau pie apvāršņa riet. Tikai cerības par mājām. Lūdzu, mani mājās sagaidiet. Drīz es nākšu atpakaļ, drīz es būšu klāt, Rīta rasā mazgāties, tevi modināt. 3. Izrauties un lūkoties uz zvaigznēm, Aizvērt uz mirkli acis ciet. Paklusēt un pakāpties pa trepēm, Ļaut, lai pulksten&amp;#39;s savu gaitu iet.</description></item><item><title>Es gaidu, kad Tu nāc</title><link>http://example.org/song/4459-Lustigais_Blumizers_-_Es_Gaidu_Kad_Tu_Nac/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:31:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4459-Lustigais_Blumizers_-_Es_Gaidu_Kad_Tu_Nac/</guid><description>Es aizveru durvis Es aizveru durvis ciet. Lēnām, es aizveru durvis ciet, Bet gaidu, kad Tu nāc. Es aizveru lēnām, Es aizveru durvis ciet. Es gaidu kad Tu nāc. Piedz. Es gaidu, kad Tu nāc, Gaidu, kad Tu nāc, Es gaidu, kad Tu nāc, Gaidu, kad Tu nāc. Es gaidu, kad Tu vērsi tās, Es gaidu, kad Tu vērsi tās, Es gaidu, kad Tu nāc, Es gaidu, kad Tu nāc. Es aizveru durvis ciet, Es aizveru durvis ciet, Bet gaidu, kad Tu nāc.</description></item><item><title>Kāpēc Tu klusē</title><link>http://example.org/song/4454-Lustigais_Blumizers_-_Kapec_Tu_Kluse/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:31:03 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4454-Lustigais_Blumizers_-_Kapec_Tu_Kluse/</guid><description>1. Rožu lapām kaisīts, siltiem vējiem pūsts, Un no māla miltiem būvēts tilts reiz lūzt. Rožu lapas vējā, dziļi straumē pūš, Krītošs māla akmens rētas sejā plēš. Piedz. Kāpēc tu klusē, kāpēc tu smej, kāpēc uz citu pusi projām tu ej. 2. Pāri pāriet grūti, straume projām nes, Neizsmelt ar krūzi, tā tu paliec vecs. Pazaudēts un atrasts, stādīts, ārā plēsts, Iegaumēts un aizmirsts, tāpēc dzīvot vērts. Piedz. Kāpēc tu klusē, kāpēc tu smej, kāpēc uz citu pusi projām tu ej.</description></item><item><title>Madaras</title><link>http://example.org/song/4450-Lustigais_Blumizers_-_Madaras/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:30:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4450-Lustigais_Blumizers_-_Madaras/</guid><description>1. Ziemeļvēji, egles barās, Mani rāja Madarās Visas manas vasariņas, Nogrimušas Madarās. Piedz. Madaras kā balti viļņi, Strauta malā zied un zied. Balti viļņi, zelta viļņi Pāri manam ceļam iet. 2. Te, pie zemes siltām krūtīm Citi vēji pieri glauž. Atkal jaunu Jāņu nakti, Madaras ap mani auž. Piedz. Madaras kā balti viļņi, Strauta malā zied un zied. Balti viļņi, zelta viļņi, Pāri manam ceļam iet. 3. Gaiši rotā zeme, debess, Gaiši margo bērza tāss.</description></item><item><title>Es klausīšu tam ko man dvēsele teiks</title><link>http://example.org/song/4139-Lustigais_Blumizers_-_Es_Klausisu_Tam_Ko_Man_Dvesele_Teiks/</link><pubDate>Thu, 04 Jun 2020 06:17:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4139-Lustigais_Blumizers_-_Es_Klausisu_Tam_Ko_Man_Dvesele_Teiks/</guid><description>Es sajūtu vēju, un dzirdu kā skan, uz persona atstātais , atmiņas man Kaut aizbraucis vilciens, perons tas pats, es sēžu uz perona, šobrīd viens pats tik nesaki skaļi, neprasi daudz, pa ceļu ko gāju, sakrāts atmiņu daudz Starp dzejoļu rindām, un dziesmām,kas skan, es varu tev pateikt, ko jūt dvēsele man Pirms norietēs saule, un tu teiksi ,,Sveiks&amp;#34; es klausīšu tam, ko man dvēsele teiks 2x Es piesienu balonu, lai redzi kur nākt, no perona šī, varam iet,varam sākt 2x Pirms norietēs saule, un tu teiksi ,,Sveiks&amp;#34; es klausīšu tam, ko man dvēsele teiks 3x</description></item><item><title>Es teikšu ka mīl</title><link>http://example.org/song/4138-Lustigais_Blumizers_-_Es_Teiksu_Ka_Mil/</link><pubDate>Thu, 04 Jun 2020 06:17:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4138-Lustigais_Blumizers_-_Es_Teiksu_Ka_Mil/</guid><description>Es biju reiz tur,tur kur nebiji tu, tur kur citādāks bij rīts, uz pieneņu lauka,uz lielceļa sena, kur bailes maz un spīts Es redzu kā novīst,es redzu kā līst, es redzu,ka drīz būs jau citādāks rīts es nesaku baidos,es jūtu,ka slīd, pēc visa es teikšu,es teikšu,ka mīlu es gribu būt tur,tur nebiju es, es gribu tur,tu un es, uz pieneņu lauka,uz lielceļa sena, es gribu tur,tu un es Lai redzu kā uzzied,lai redzu kā līst.</description></item><item><title>Izvēle mums abiem</title><link>http://example.org/song/3458-Lustigais_Blumizers_-_Izvele_Mums_Abiem/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2019 08:12:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3458-Lustigais_Blumizers_-_Izvele_Mums_Abiem/</guid><description>Nakts uz mana lieveņa izbērusi dienas, sēžam uz lieveņa,bet manas nav nevienas. 2x Nakts ir mana elpa,dvēseles telpa nemiers paliek zagļiem,izvēle mums abiem 2x Tumsa aiziet rotaļās,zvaigznes gaida rītu. mēs ar nakti divatā uzspēlējam cirku 2x Dzīve tā nav rotaļa,cirks ir kādam uzvara. Nūja diviem galiem,izvēle mums abiem 2x Kāds ir atkal zaudējis,kāds ar balvu rokā. Galvenais,ka bijām vienā naktī visi kopā 2x Ejam mazliet rotaļās,spēlējam bumbu. sadosimies rokā un griežam skaļāk tumbu.</description></item><item><title>Cik sirds</title><link>http://example.org/song/3457-Lustigais_Blumizers_-_Cik_Sirds/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2019 08:12:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3457-Lustigais_Blumizers_-_Cik_Sirds/</guid><description>Kaut kur apstājas laiks, un to neatgriezt vairs, lai ar zinu cik sāp, tad,kad atmiņas nāk To nedrīkst citādāk.. un varbūt es raudu, un varbūt tas prieks, starp atmiņām manām, kas blakus ir Tavām Šobrīd apstājas laiks.. bet tas viss ir mans prieks, noiets ceļš ,saules riets mazliet sāpes uz delnām, mazliet laimīgs,cik sirds 2x Un varbūt par klusu, tu jūti vai mīl, es negribu skaļāk, es mīlu Tevi klusāk Es mazliet citādāk un varbūt es raudu, un varbūt tas prieks, starp atmiņām manām, kas blakus ir Tavām Šobrīd apstājas laiks.</description></item><item><title>Apvārsnis</title><link>http://example.org/song/3455-Lustigais_Blumizers_-_Apvarsnis/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2019 08:12:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3455-Lustigais_Blumizers_-_Apvarsnis/</guid><description>Es tavu roku satveršu, lai varam tālāk iet, ar vārdiem ,,Man nepietiek&amp;#34; Es tveršu,es skriešu, es smiešos, es kliegšu, tik patiesi un viss, šķiet nesasniedzams ir apvārsnis Tu labi zini,ka abi divi var citu ceļu iet, ar klusumu jāpietiek Es jautāšu,meklēšu,gribēšu , būšu, tik patiesi un viss, ja vēlies ejam,kur apvārsnis Pie saulrietiem mīt atmiņas, un katrs patiess es , cik ievainojams Tu un es, un mūsu dvēseles 2x Tu labi zini,ka abi divi var citu ceļu iet, ar klusumu jāpietiek Es jautāšu,meklēšu,gribēšu , būšu, tik patiesi un viss, ja vēlies ejam,kur apvārsnis Pie saulrietiem mīt atmiņas, un katrs patiess es , cik ievainojams Tu un es, un mūsu dvēseles 4x</description></item><item><title>Es neprasu vējam</title><link>http://example.org/song/3454-Lustigais_Blumizers_-_Es_Neprasu_Vejam/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2019 08:12:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3454-Lustigais_Blumizers_-_Es_Neprasu_Vejam/</guid><description>Kur mīt mani sapņi,ko jūt mana sirds kur paliek dvēsele,kad tā mirst, kur paliek mans prieks,kad esmu es viens es dzīvoju,tas ir mans prieks Es neprasu vējam kurp tas skrien, es neprasu saulei,kur tā riet, es neprasu,es gribu iet Lai dvēsele dzīvo,lai mierīga sirds, lai daudz būtu sapņu,lai dzīvība dzimst, lai pasniegta roka,kad esi viens, es dzīvoju Tev un tas ir mans prieks Es neprasu vējam kurp tas skrien, es neprasu saulei,kur tā riet, es neprasu,es gribu iet Es neprasu vējam,es neprasu saulei es neprasu,es gribu iet Es neprasu vējam kurp tas skrien, es neprasu saulei,kur tā riet, es neprasu,es gribu iet</description></item><item><title>Bet tu par to smejies</title><link>http://example.org/song/3453-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Tu_Par_To_Smejies/</link><pubDate>Mon, 28 Jan 2019 08:12:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3453-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Tu_Par_To_Smejies/</guid><description>Es nedrīkstu gaidīt,es nevaru nākt, es nemāku sevi šobrīd mierināt, es nemāku patverties,es nedrīkstu tā, es varu tik pateikt,ka dvēselei sāp 2x Kad debesīs paslēpsies vakara miers, es iešu pie tevis,es negribu viens, bet tu par to smejies un izvairies, tu nenāc,jo varbūt tu izliecies 2x Es nemāku satvert mirkli,kas slīd, es nevaru zvaigznes tev saskaitīt. es nemāku iemīlēt tikai mazliet es mīlu tevi un tā lūk man iet Es varu Tev pateikt,kad saule riet, es varu pēc tevis caur peļķēm skriet, es atdotu visu un ne jau mazliet, es varu lidot ,tikai neturiet Kad debesīs paslēpsies vakara miers, es iešu pie tevis,es negribu viens, bet tu par to smejies un izvairies, tu nenāc,jo varbūt tu izliecies 4x</description></item><item><title>Bet, ja Zvaigzne Krīt</title><link>http://example.org/song/523-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Ja_Zvaigzne_Krit/</link><pubDate>Wed, 19 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/523-Lustigais_Blumizers_-_Bet_Ja_Zvaigzne_Krit/</guid><description>D G Vai tu jūti no sirds uz sirdi A D Šonakt ejam mēs G Vai tu jūti no balss uz balsi A D Šonakt dziedam mēs Vai tu jūti no nakts uz nakti, Kur būs tālāk iet Vai nav labāk apsēsties, Ja kāds dziesmu dzied D G Dziedāt var par laimi D Par visu, ko tu gaidi A Bet, ja zvaigzne krīt, D Ļauj tai sasildīt Dziedāt var par laimi Par visu, ko tu gaidi Bet, ja zvaigzne krīt, Ļauj tai sasildīt Jā, es jūtu no sirds uz sirdi, Šonakt ejam mēs Jā, es jūtu no balss uz balsi Šonakt dziedam mēs Dziesmai klāt es sūtu smaidu, Lai tas tevi skauj Un ar zvaigžņu princesīti Dziesma aizmigt ļauj Dziedāt var par laimi Par visu, ko tu gaidi Bet, ja zvaigzne krīt, Ļauj tai sasildīt Dziedāt var par laimi Par visu, ko tu gaidi Bet, ja zvaigzne krīt, Ļauj tai sasildīt Un ar klusu pieskārienu Dziesma tālāk iet Un lai tavā dvēselītē Mīlestība zied Un ar klusu pieskārienu Dziesma tālāk iet Un lai tavā dvēselītē Mīlestība zied Dziedāt var par laimi Par visu, ko tu gaidi Bet, ja zvaigzne krīt, Ļauj tai sasildīt Dziedāt var par laimi Par visu, ko tu gaidi Bet, ja zvaigzne krīt, Ļauj tai sasildīt Dziedāt var par laimi Par visu, ko tu gaidi Bet, ja zvaigzne krīt, Ļauj tai sasildīt Dziedāt var par laimi Par visu, ko tu gaidi Bet, ja zvaigzne krīt, Ļauj tai sasildīt Alternatīva: C F G vai A D E</description></item></channel></rss>