<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Eolika on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/eolika/</link><description>Recent content in Eolika on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 30 Jul 2015 19:21:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/eolika/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lielā zive</title><link>http://example.org/song/2295-Eolika_-_Liela_Zive/</link><pubDate>Thu, 30 Jul 2015 19:21:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2295-Eolika_-_Liela_Zive/</guid><description>D A7 D Lielā zive labsirdīga bija Bm7 A7 D Mazo zivi tikai pabaidīja. G F#m A Lielā zive labsirdīga bija: D A7 D Mazo zivi tikai pabaidīja. Lielā zive tiešām labsirdīga bija Mazo zivi tikai mazliet pabaidīja. Lielā zive tiešām labsirdīga bija, Mazo zivi tikai pabaidīja. Piedz. G D A7 Lielā zive, lielā zive, lielā zive D Labsirdīga bija. Lielā zive tiešām labsirdīga bija, Mazo zivi tūlīt lika akvārijā Lielā zive tiešām labsirdīga bija, Mazo zivi tūlīt neaprija.</description></item><item><title>Es neesmu Džeina Fonda (vienkāršie akordi)</title><link>http://example.org/song/2110-Eolika_-_Es_Neesmu_Dzeina_Fonda/</link><pubDate>Sun, 24 May 2015 18:06:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2110-Eolika_-_Es_Neesmu_Dzeina_Fonda/</guid><description>Ievads Am G Am G Am G Ūdens ienests un ienesta malka, Am Un tagad var pasapņot, Am F Par romāniem, lietām smalkām, G Am Par to, ko nav piedzīvot dots. G C Par ballēm, par drānām spožām, Dm Lepniem auto un cerībām tām, Dm E Kas aizvējo, aizvējo, aizvējo, aizvējo neatstājot nekā.. . Am F Es neesmu Džeina Fonda, G Am mans mīļais Alen Delon, Am F Nav Parīze, Roma, Londona, G Am Manas mājas ir māla klons.</description></item><item><title>Es neesmu Džeina Fonda</title><link>http://example.org/song/1538-Eolika_-_Es_Neesmu_Dzeina_Fonda/</link><pubDate>Thu, 27 Dec 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1538-Eolika_-_Es_Neesmu_Dzeina_Fonda/</guid><description>Es neesmu Džeina Fonda - Eolika Intro: {Dm C Bb}2x Dm Bb Udens ienests un ienesta malka, A Dm Un tagad var pasapnot, Dm Bb Par romaniem, lietam smalkam, A Dm Par to, ko nav piedzivot dots. C F Gm Par ballem, par dranam spožam, A Lepniem auto un ceribam tam, Dm D7 Gm D Gm A Kas aizvejo, aizvejo, aizvejo, aizvejo neatstajot neka.. Piedz. Dm Bb Es neesmu Džeina Fonda, A7 Dm mans milais Alen Delon, Dm Bb Nav Parize, Roma, Londona, A7 Dm Manas majas ir mala klons.</description></item><item><title>Es Neesmu Džeina Fonda 2</title><link>http://example.org/song/1526-Eolika_-_Es_Neesmu_Dzeina_Fonda_2/</link><pubDate>Wed, 26 Dec 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1526-Eolika_-_Es_Neesmu_Dzeina_Fonda_2/</guid><description>Intro: {Dm C Bb}2x Dm Bb Ūdens ienests un ienesta malka, A Dm Un tagad var pasapņot, Dm Bb Par romāniem, lietām smalkām, A Dm Par to, ko nav piedzīvot dots. C F Gm Par ballēm, par drānām spožām, A Lepniem auto un cerībām tām, Dm D7 Gm D Gm A Kas aizvējo, aizvējo, aizvējo, aizvējo neatstājot nekā.. Piedz. Dm Bb Es neesmu Džeina Fonda, A7 Dm mans mīļais Alen Delon, Dm Bb Nav Parīze, Roma, Londona, A7 Dm Manas mājas ir māla klons.</description></item></channel></rss>