<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>OGHRE on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/oghre/</link><description>Recent content in OGHRE on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 15:05:16 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/oghre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kurinātājs</title><link>http://example.org/song/3981-OGHRE_-_Kurinatajs/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 15:05:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3981-OGHRE_-_Kurinatajs/</guid><description>Satrieksim esošās Ticības pelnos Pielūgsim krītošos Meteorus melnos Lai uzliesmo āda Un pārvēršos oglēs Pat grēku plūdi vairs Slāpes neveldzēs Svešiem zobeniem Mans jumts tiek balstīts Svešā vārdā gūts Mierinājums Svešiem vārdiem Manas lūpas runā Savādi skan gūtā Piedošana Lai visas pasaules Saplosa viena otru! Ugunī svaidītas Tās dzims no jauna Bet es palikšu šķīsts Vienalga lai cik daudz tu lūgtos!</description></item><item><title>Iļģuciema velns</title><link>http://example.org/song/3880-OGHRE_-_Ilguciema_Velns/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:39:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3880-OGHRE_-_Ilguciema_Velns/</guid><description>Melns tēls, Lidoņu ielas dzegā sēž, Saltu tumsu rijot, Skatiens šausmas drošākajās sirdīs dveš Bet neļauj novērsties Glāb! Nāk! Iļģuciema velns! Starp laternu gaismām, no ēnas uz ēnu Tikai vēsa elpa, neredzams pieskāriens Caur noteku caurulēm, veikalu skatlogiem Sūta tirpas pār kauliem, dzīviem un mirušiem Garš stāvs, viens ar ēnu - klīst Un meklē vietu zem mēness Kā neatņemts sveiciens Kavējās - vardarbīgi kluss - Tēls - gaitu lēnu, Klīst un meklē, sev vietu starp zvaigznēm Kā pareģots kritiens Valdniekam seko pa pēdām Vīrs, kurš ar nāvi kārtis mij Tevi aicina spēlēt - Kā nokavēts glābiņš Kliedziens - vardarbīgi skaļš!</description></item></channel></rss>