<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Pumpuriņi on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/pumpuri%C5%86i/</link><description>Recent content in Pumpuriņi on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 20:37:22 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/pumpuri%C5%86i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Gribu lidot</title><link>http://example.org/song/4129-Pumpurini_-_Gribu_Lidot/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:37:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4129-Pumpurini_-_Gribu_Lidot/</guid><description>Gribu lidot gaišās domās Spēlēt debeskrāsu lomas Dziedāt, just, kā manā varā Uzplaukst bērza zelta skara Gribu mīlēt pasauli Skūpstīt vēju, sauli Draugos būt ar varavīksni Meklēt zvaigžņu ceļā līksmi Ja tu gribi, tūlīt notiks tas Heija, heija! Nāc ar mani karstās vasarās, Ziemās un pavasarī, Rudeņos nāc droši arī, Ja tu gribi, tūlīt notiks tas! Dāvāšu Tev savu smaidu milnu Heija, Heija! Maigu ķīpes krāšņās draudzību! Kad pavasarā vēji trīc, Tev zelta skara piezvanīs, Kad pavasara siltie vēji trīc.</description></item><item><title>Dzīvo ar Latviju, elpo ar Latviju!</title><link>http://example.org/song/4084-Pumpurini_-_Dzivo_Ar_Latviju_Elpo_Ar_Latviju/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:26:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4084-Pumpurini_-_Dzivo_Ar_Latviju_Elpo_Ar_Latviju/</guid><description>Tev par pilsoni, pasaule, nederu, kaut man kabatā pases un kartes, jo es zinu, ka jābūt man Latvijā augustā, decembrī, martā. Piedz. Dzīvo ar Latviju, Elpo ar Latviju, Man jābut Latvijā. Jo bez manis lazdas neziedēs, jo bez manis tur neizdīgs bekas, jo bez manis rakstītās kamanās Ziemsvētki nesabrauks – pasaulīt, tādas būs sekas. Tev par pilsoni, pasaule, nederu, kaut man kabatā pases un kartes , jo es zinu, ka jābūt man Latvijā janvārī, jūnijā, martā.</description></item><item><title>Es vēlos iemīlēties</title><link>http://example.org/song/3948-Pumpurini_-_Es_Velos_Iemileties/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 14:57:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3948-Pumpurini_-_Es_Velos_Iemileties/</guid><description>Es vēlos iemīlēties un skaties punktu izvelēties. Aizceļot un jūras šalkos, dziedat saulei, vējos dancot, iemīlēties! Uzvilkšu sarkanu kleitu, matos iešu puķu rotu. Apsēdīšos jūrās kapa, rakstīšu tev dzeju lapa, paliksi uz mūzu sirdi mana! Es vēlos iemīlēties līdz pašam ausim! Es vēlos iemīlēties un spārnus atvērt Debesīm! Es tevi iemīlējos līdz pašam ausim un man galva reibs no mūsu mīlestības. Neklausa tavu un manu sirdi un tikai viens vienīgs puksts!</description></item><item><title>Jo kopā</title><link>http://example.org/song/3855-Pumpurini_-_Jo_Kopa/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:27:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3855-Pumpurini_-_Jo_Kopa/</guid><description>Nāc , rādīšu tev brīnumu Nāc, stāstīšu tev pasaku Par to, kas mūs gaida Par sniegu maijā, Kas mūs sasildīs. Ļauj ziedēt visai pasaulei, Ļauj būt tavai princesei Uzzīmēt sapni, kurā abi Mūžīgi dejosim, jo kopā! Apturēt laiku varam tikai ar smaidu, Varam paceltie augstu debesis Palūgties , zvaigznēm , lai tālāk mūs aizved, Uz vietu , kur nepazīs Sirds , kas tumsā ilgi nekusi Ar tevi tagad kopā plaukusi Tā smaržo ,ka pļava ziedu laikā.</description></item></channel></rss>