<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Autobuss Debesīs on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/autobuss-debes%C4%ABs/</link><description>Recent content in Autobuss Debesīs on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 15 Apr 2017 17:52:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/autobuss-debes%C4%ABs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es vēl turu rokas tavas</title><link>http://example.org/song/2950-Autobuss_Debesis_-_Es_Vel_Turu_Rokas_Tavas/</link><pubDate>Sat, 15 Apr 2017 17:52:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2950-Autobuss_Debesis_-_Es_Vel_Turu_Rokas_Tavas/</guid><description>C Vēl es gaišā nimba lokā tavējā, Am Vēl tu turi manu roku savējā, F Uz vantīm bezdelīgas bariņā, C. F C Es pie tevis kā ābols zariņā. Gaisi pilni zvaigžņu oļu, salnas nāks, Mani soļi tavus soļus nepanāks, Lai saulīte uz Daugavas kavējās, Es vēl turu rokas tavas savējās. Es vēl gaišā nimba lokā tavējā, Vēl tu turi manu roku savējā, Uz vantīm bezdelīgas bariņā, Es pie tevis kā ābols zariņā.</description></item><item><title>Bez mīlestības nedzīvojiet</title><link>http://example.org/song/2610-Autobuss_Debesis_-_Bez_Milestibas_Nedzivojiet/</link><pubDate>Fri, 01 Apr 2016 07:59:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2610-Autobuss_Debesis_-_Bez_Milestibas_Nedzivojiet/</guid><description>Gm Cm Cm Gm Bez mīlestības nedzīvojiet, Cm Gm Bez mīlestības viss ir mazs! Cm Gm Bez mīlestības dūmo krāsnis Cm Un maizi negriež nazis ass. Un kāds ar atdauzītu cirvi, Ar trulu cirvi dienas tēš, Un dīvains apnicības velniņš Uz spožām gardīnstangām sēž. Starpsp. Fm Cm Fm Eb Bb Eb Ab Gm C Gm Cm Cm Eb Un it ne velna nevar saprast, Cm Eb Kāpēc uz loga puķes zied, Cm Eb Kāpēc no rītiem vajag celties Cm Un kāpēc vajag gulēt iet.</description></item><item><title>Autobuss debesīs 2</title><link>http://example.org/song/1394-Autobuss_Debesis_-_Autobuss_Debesis_2/</link><pubDate>Sun, 19 Feb 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1394-Autobuss_Debesis_-_Autobuss_Debesis_2/</guid><description>A Em C F Em F Tavs zvans, ja vien, nē es, ja kas, ja pārdomāji e d a jā nekas, ja pārdomāji, jā nekas... e F Pa trepēm lejup, Kaimiņš, Ko? e d Uz ielas benzīns, jānosmok a Uz ielas benzīns, jānosmok d a d a e F Buss piestāj, uzraksts tikai tiem, e d kas mīl viens otru mīlniekiem a kas mīl viens otru mīlniekiem d a Tik vienkārši tiem kuri mīl d Reiss tikai viņiem debeskigs G a Lieks viss, kas ticis runāts, teikts.</description></item><item><title>Autobuss debesīs</title><link>http://example.org/song/1409-Autobuss_Debesis_-_Autobuss_Debesis/</link><pubDate>Wed, 11 Jan 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1409-Autobuss_Debesis_-_Autobuss_Debesis/</guid><description>Ievads: Em | Hm | Em | Hm 1.pants: F#m | G | Em | Hm (x2) Starpspēle: Em | Hm | Em | Hm 2.pants: F#m | G | Em | Hm 3.pants: Em | Hm | Em | A | D | F#m visu: (x4) Piedziedājums: G | A | D | D | (x3) G | A | D | D | G | D | A | D Vārdi: F#m Tavs zvans.</description></item><item><title>Ir Tikai Tveice 2</title><link>http://example.org/song/1008-Autobuss_Debesis_-_Ir_Tikai_Tveice_2/</link><pubDate>Fri, 31 Jul 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1008-Autobuss_Debesis_-_Ir_Tikai_Tveice_2/</guid><description>Capo uz 3. ladas, akordi relatīvi pret Capo. Akordi: Edza ---------------------------------- PANTS Am F Ir tikai tveice. Dūmakaini spoža. C G C Un neskaitāmas ēnas dilst un lūst. F Em Es rakstu vārdus putekļainā logā, Dm Am Es nāku Tavu piedošanu lūgt. STARPSPĒLE: F Em Dm Am PIEDZIEDĀJUMS F Em Es rakstu vārdus putekļainā logā, Dm Am Es nāku Tavu piedošanu lūgt. Dm Am Kūp putekļi, un smiltis put zem kājām, Dm Am Un logā šajā vārdi ātri zūd.</description></item><item><title>Ar straumēm uz jūru</title><link>http://example.org/song/575-Autobuss_Debesis_-_Ar_Straumem_Uz_Juru/</link><pubDate>Fri, 14 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/575-Autobuss_Debesis_-_Ar_Straumem_Uz_Juru/</guid><description>F Bb Ar straumēm uz jūru kas šalkdamas skrien C F Bb D7/A Ar to kas jau bijis un ar to kam vēl dzimt Gm C F Kur paisuma bangas un galotņu gods F/E Dm Bb G7 C Lai skatam, cik vanagam redzēt ir dots F Bb Uz vaļņiem. No turienes skatienu vērst C F Bb D7/A Mērot debesu dzīles, vai tas nav tā vērts Gm C F Ar sauli būt solī un mākoņus just F/E Dm Bb7 C F Lai pasaules drūzmā mums nenozust.</description></item><item><title>Kad Vēji Kalnos Rāpjas</title><link>http://example.org/song/459-Autobuss_Debesis_-_Kad_Veji_Kalnos_Rapjas/</link><pubDate>Tue, 11 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/459-Autobuss_Debesis_-_Kad_Veji_Kalnos_Rapjas/</guid><description>A D A 1.Kad vēji kalnos rāpjas F#m C#m/E D Kad balti biezi snieg F#m D Bm Tad tikai rudens roze A/E E A Joprojām neaizmieg Tā guļ uz klusās zemes Kā asins piliens sārts Kā ilgi, ilgi gaidīts Un nepasacīts vārds A F#m 2. Kā dāvana, kā brīnums Bm Tās karstā smarža plūst E E7 Un manas zemes sirdij A Visapkārt ledus kūst Un putni pārnāk mājās Un paceļ lapas zars Un grūta sala vidū Ir modies pavasars 3.</description></item><item><title>Maijas dziesma</title><link>http://example.org/song/400-Autobuss_Debesis_-_Maijas_Dziesma/</link><pubDate>Fri, 08 Jun 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/400-Autobuss_Debesis_-_Maijas_Dziesma/</guid><description>A E Man bij` dziesmu, man bij` dziesmu vācelīte Bm A Sīkā lagzdu, sīkā lagzdu krūmiņā-je. A D Man bij` dziesmu, man bij` dziesmu vācelīte Bm E A Sīkā lagzdu, sīkā lagzdu krūmiņā-je. [šādi atkārto katru pantiņu] Kad gribēju, kad gribēju, tad dziedāju Pa vienai, pa vienai lasīdama. No zālītes, no zālītes, no maizītes No gudroja, no gudroja padomiņa. starpspēle, modulācija(D, A, Em, D, G, Em, A, D): Dziesmu manu, dziesmu manu košu dziesmu Tai mazā-je, tai mazā-je galviņā-je.</description></item><item><title>Lilioma dziesma</title><link>http://example.org/song/318-Autobuss_Debesis_-_Lilioma_Dziesma/</link><pubDate>Sun, 18 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/318-Autobuss_Debesis_-_Lilioma_Dziesma/</guid><description>D Atkal, atkal ir debesis pušu, A Atkal ielāpi jāuzliek tām. Sanāk, sanāk, kas samaksājuši, D Zem šīm baltajām akācijām. D Tas ir nieks dzīvu uguni norīt, A Ja tik aliņš ir virsū, ko dzert. Te mēs ugunis uzkožam korī D Korī ejam nakts tauriņus ķert. Piedz. D G Jo tu esi dzīvs, jo tu esi dzīva, F#m Viens zirgs vēl ir brīvs, Em A Bm Viena vieta uz brieža vēl brīva, A Uz brieža vēl brīva.</description></item><item><title>Ir Tikai Tveice</title><link>http://example.org/song/314-Autobuss_Debesis_-_Ir_Tikai_Tveice/</link><pubDate>Sat, 10 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/314-Autobuss_Debesis_-_Ir_Tikai_Tveice/</guid><description>PANTS Cm Ab Ir tikai tveice. Dūmakaini spoža. Eb Bb Eb Un neskaitāmas ēnas dilst un lūst. Ab Gm Es rakstu vārdus putekļainā logā, Fm Cm Es nāku Tavu piedošanu lūgt. PIEDZ Ab Gm Es rakstu vārdus putekļainā logā, Fm Cm Es nāku Tavu piedošanu lūgt. Fm Cm Kūp putekļi, un smiltis put zem kājām, Fm Cm Un logā šajā vārdi ātri zūd. Bb Gm Par to, ka pazaudēts man ceļš uz mājām, Gm Cm Es nāku Tavu piedošanu lūgt.</description></item><item><title>Div' upītes</title><link>http://example.org/song/285-Autobuss_Debesis_-_Div_Upites/</link><pubDate>Tue, 06 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/285-Autobuss_Debesis_-_Div_Upites/</guid><description>Ievads, Starpspēles, Nobeigums // Am / Am / F G / Am / / Am / Dm / F G / Am / Pants // Asus2 / Asus2 / F#m E / Asus2 / F#m E / Asus2 Dsus2 / A E / A // Asus2 Asus2 Es uzaugu zaļā pļaviņā, F#m E Asus2 Staltu ozoliņu vidiņā. F#m E Pusi dienas zeltā gāju, Asus2 Dsus2 Otru pusi sudrabā, - A E A Es uzaugu pilnībā.</description></item></channel></rss>