<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Andris Daņiļenko on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/andris-da%C5%86i%C4%BCenko/</link><description>Recent content in Andris Daņiļenko on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 20:00:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/andris-da%C5%86i%C4%BCenko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Laimīte</title><link>http://example.org/song/4617-Andris_Danilenko_-_Laimite/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:00:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4617-Andris_Danilenko_-_Laimite/</guid><description>Laime, mana laimīte, Kur tu tagad mīti, Neviens nevar pateikt to, Kur tu tagad mīti. Laime, mana laimīte, Kāda esi vaigā, Cik tev gadu, gadiņu, Kāda esi daiļa! Laime, mana laimīte, Kādēļ tu man zudi Daudzus gadus atpakaļ, Kurā ceļa malā? Laime, mana laimīte, Tevi meklēt eju. Nevar cilvēks, cilvēciņš, Dzīvoti bez tevis. Laime mana, mana laimīte, Laime mana, mana laimīte. Laime, mana laimīte, Nu es tevi rodu, Laime, mana laimīte, Tu pie manis esi, Mana mīļā laimīte, Es pie tevis esmu.</description></item><item><title>Dzimšanas dienā</title><link>http://example.org/song/4572-Andris_Danilenko_-_Dzimsanas_Diena/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:52:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4572-Andris_Danilenko_-_Dzimsanas_Diena/</guid><description>Dzimšanas dienā tev dāvinu prieku, Prieku ar mazu smaidiņu, Mīlestību dzimšanas dienā Ar acu skatienu pasniedzu tev. Esi priecīgs un laimīgs, Esi veiksmīgs un mīlēts Uz pasaules lielās, Kur cilvēki mīt. Dzimšanas dienā saules stariņu Lūgšu pie tevis nolaisties, Sapaijāt vaidziņus, samīļot sirsniņu, Samīļot silti, cik silti vien var. Dzimšanas dienā tev pasniedzu plaukstu, Uz kuras laimīte mitinās. Lūdzu, to paņem un saglabā ilgi, Lai laimīte pavada tevi arvien.</description></item><item><title>Drauga vārdi</title><link>http://example.org/song/2965-Andris_Danilenko_-_Drauga_Vardi/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 09:19:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2965-Andris_Danilenko_-_Drauga_Vardi/</guid><description>Ziemas vakars iekrīt zilgā mirgā, Debess telpā rīta zvaigzne dziest. Es pie tevis braucu sapņu zirgā Pasacīt par draudzību paldies. Šovakar pat sapņi skumst pēc tevis, Iešu tev no ceļa ēnas kliest. Kas par to, ja tavas acis neviz, Es tev tomēr sacīšu paldies. Dziļi sniegi aizsnigs mūsu pēdās, Bet man soļi tavus ceļus skries, Un es priekos, un es arī bēdās Tev par visu sacīšu paldies. Šovakar lai paliek visi strīdi, Siltumu man tavas acis lies.</description></item><item><title>Krizantēmas</title><link>http://example.org/song/1025-Andris_Danilenko_-_Krizantemas/</link><pubDate>Sat, 12 Sep 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1025-Andris_Danilenko_-_Krizantemas/</guid><description>G D Uz galda glāzē stāv krizantēmas, G Un rozes sen jau vītušas. Em Am Nenāc pie manis, nemeklē laimi, D G Kas bija sen, jau aizgājis. Tas bija toreiz, kad Tevas acis Vēl spēja mani valdzināt, Bet tagad tumšās rudeņa naktīs Man atliek tikai pasmaidīt. Kas pirmā atnāks, tai piederēšu, Ar krizantēmām rotāšu. Un smaidīdami mēs grēkā grimsim Kā ievas ziediņš atvarā. No rīta svešos ļaudīs ejot, Mums skats būs tīrs un nevainīgs.</description></item><item><title>Krizantēmas 2</title><link>http://example.org/song/2516-Andris_Danilenko_-_Krizantemas_2/</link><pubDate>Sat, 12 Sep 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2516-Andris_Danilenko_-_Krizantemas_2/</guid><description>Uz galda [G] glāzē stāv krizan[D]tēmas, Un rozes sen jau vītu[G]šas. Nenāc pie [Em] manis, nemeklē [Am] laimi, Kas bija [D] sen, jau aizgā[G]jis. Nenāc pie [Em] manis, nemeklē [Am] laimi, Kas bija [D] sen, jau aizgā[G]jis. Tas bija [G] toreiz, kad Tavas [D] acis Vēl spēja mani valdzi[G]nāt, Bet tagad [Em] tumšās rudeņa [Am] naktīs Man atliek [D] tikai pasmai[G]dīt. Bet tagad [Em] tumšās rudeņa [Am] naktīs Man atliek [D] tikai pasmai[G]dīt.</description></item><item><title>Besame Mucho</title><link>http://example.org/song/328-Andris_Danilenko_-_Besame_Mucho/</link><pubDate>Wed, 21 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/328-Andris_Danilenko_-_Besame_Mucho/</guid><description>Mūzika: Consuelo Velázquez, 1940 Cm Fm Šķiroties…, brīdī tik skumjā…, Fm Cm Meitene mīļotā neatļauj asarām plūst.... C7 Fm Brīdī…, brīdī tik skumjā…, Cm D7 G7 Cm C7 Pieglaudies maigāk lai dedzīgāk kvēlo tavs skūpsts. Piedz.: Fm Cm G Cm C7 Nakts drīzi projām ies, debesis zvīļot sāks, ausmā mūs tāle jau šķirs, Fm Cm D7 G7 Sirds smeldz man šķiroties meitene mīļotā, smagi, ka laime mums irst. Šķiroties, skatienā zaigā, Pēdējo reizi vēl sirdi man sasildīt ļauj.</description></item></channel></rss>