<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ainars Virga on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/ainars-virga/</link><description>Recent content in Ainars Virga on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 29 Sep 2015 13:24:06 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/ainars-virga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ja Tu Mīli</title><link>http://example.org/song/485-Ainars_Virga_-_Ja_Tu_Mili/</link><pubDate>Tue, 29 Sep 2015 13:24:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/485-Ainars_Virga_-_Ja_Tu_Mili/</guid><description>C Soli pa solim, klusi kā nakts Em Cauri pilsētai svešai es eju viens pats C Em Atdodu Tev visu to, kas man dārgs C Vislielākos sapņus, ko debesīs laist Em Savu dziesmu par sāpēm un mīlu, kas gaist C Em Visu atdodu Tev, man to nevajag vairs Piedz. C Am Em Ja Tu mīli, aizmirsti visu kas bija C Am Em Ja Tu mīli, izdari tā, lai man sāp C Am Em Ja Tu mīli, aizver acis un laid mani projām C Am Em Ja Tu mīli.</description></item><item><title>Brīnumu gaidot</title><link>http://example.org/song/1544-Ainars_Virga_-_Brinumu_Gaidot/</link><pubDate>Sat, 21 Dec 2013 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1544-Ainars_Virga_-_Brinumu_Gaidot/</guid><description>Ievads: C C C C C Apklusa dziesmas un norima trokšņi Dm Sejas vēl palika smaidot C Pasaule aizmiga atvērtām acīm Dm Aizmiga brīnumu gaidot F Zeltītām cepurēm laumiņas baltas G Rīkoja mākoņu kaujas F Zvaigznes no dimanta kristāliem kaltas G Krita kā zvaigznes no kraujas F C Brīnumu gaidot, brīnumu gaidot F Dvēseles nenobijās G Šī pasaule izmainījās F C Brīnumu gaidot, brīnumu gaidot F Dvēseles nenobijās G Šī pasaule izmainījās Pāreja: C C C Pazuda ienaids un salūza šķēpi Dm Sirdis kā ledus kusa C Iela visskaļākās pilsētas vidū Dm G Palika pēkšņi, palika klusa F Sadrupa iedomu pilis un mājas G Salūza žogi un sētas F Apklusa lielgabals norima raudas G Sadzija dziļākās rētas (Piedz.</description></item></channel></rss>