<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Gandreiž 10nīkā on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/gandrei%C5%BE-10n%C4%ABk%C4%81/</link><description>Recent content in Gandreiž 10nīkā on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 24 Jul 2015 06:46:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/gandrei%C5%BE-10n%C4%ABk%C4%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eža blūzs jeb meža anarhija</title><link>http://example.org/song/2277-Gandreiz_10nika_-_Eza_Bluzs_Jeb_Meza_Anarhija/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2015 06:46:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2277-Gandreiz_10nika_-_Eza_Bluzs_Jeb_Meza_Anarhija/</guid><description>Eža blūzs jeb meža anarhija G5, E5(oktāvu augstāk slaidojot) Zaķīts mežā ezi sauc, kur gan palicis mans draugs Vāverīte kokā smej, velti draugu meklēt ej Tālāk seko pikants teksts Ezim alā karstais sex Kamēr ezim sex bij cauri Zaķīts dabujis pa pauri Viņš bij vilku saticis Vilks bij drusku ierāvis Zaķīts lasa lielu baru Ies tas ieņemt meža varu Mežā anarhija valda Nav šeit zaķiem dzīve salda Te no krūmiem izlien lācis Morāli tiem lasīt sācis Iznāk ezis tetovētais Tēlot mēģina, ka svētais Lācis fiksi iemūk alā Bariņš paiet soli malā Ezīts uzkāpis uz celma Pastāsta cik gadā pelna Oligarhs tas meža esot Sola palīdzēt kā spēšot Vēlāk ietur gudru runu Zaķīt klausās kasot punu Tūlīt arī beigas būs Skanēs visiem eža blūzs.</description></item><item><title>Dzerauņis Žigolo ( Ciema Žigolo)</title><link>http://example.org/song/2276-Gandreiz_10nika_-_Dzeraunis_Zigolo/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2015 06:39:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2276-Gandreiz_10nika_-_Dzeraunis_Zigolo/</guid><description>Dzerauņis žigolo Pants Bm, A -pa rinķi Piedziedājums D, A, Bm, G -3x D, A, Bm, A-(pāriet pantā) Dzerauņī ir ļela bāda, pasaruodei žigolo Is izļeida nu seriāla, i naļīk mīra buobeņom p. Oij joi joi jo o pasaruodei žigolo oij joi joi jo o dzerauņī ir žigolo Is ira taids kai eistyns mačo, teirs stiļeigs ari dīzgon gļeits Jau vysys mjaitys par jū sapņoj, naz kurai šudiņ pasaveiks p. Is apcīmuoja sīvys tod kod, īt veiry olu krūgūs siukt Bet ja par agru atsagrīžas, tod vajag žigam dreižai mukt p.</description></item><item><title>Boltys kvadrats</title><link>http://example.org/song/1682-Gandreiz_10nika_-_Boltys_Kvadrats/</link><pubDate>Fri, 18 Jul 2014 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1682-Gandreiz_10nika_-_Boltys_Kvadrats/</guid><description>pants E5,B5,C#5,A5 Špļovu grīstūs vysu reitu Tod rūkūs pajemu as kreitu Izzeimoju kvadratu I piekšņi tod as saprotu Ka izzeimoju mokslys dorbu storpspieļe B5,C#5,E5, B5,C#5,E5,F#5 B5,C#5,E5, B5,C#5,E5,F#5,E5(par oktavu augstuok) Slūtu jemu ūtrā reitā Mierču pīna boltā kreitā Izzeimoju kvadratu I piekšņi tod as saprotu Ka izzeimoju mokslys dorbu storpspieļe B5,C#5,E5, B5,C#5,E5,F#5 B5,C#5,E5, B5,C#5,E5,F#5,E5(par oktavu augstuok) Reit ņeššu as iz tierga tū Mož pordūšu par miljonu Tod sātā otkon zeimiešu As sovus ļelūs mokslys dorbus storpspieļe B5,C#5,E5, B5,C#5,E5,F#5 B5,C#5,E5, B5,C#5,E5,F#5,E5(par oktavu augstuok) Tis ira kvadrats boltys kvadrats Četrim styrim boltys kvadrats Taids kai malns bet toļka bolts Kū pazeist kotrs školys golds Jū radzūt maņ pat paļīk solts storpspieļe B5,C#5,E5, B5,C#5,E5,F#5 B5,C#5,E5, B5,C#5,E5,F#5,E5(nūbeidz lānuok)</description></item><item><title>Ar tevi vien</title><link>http://example.org/song/1679-Gandreiz_10nika_-_Ar_Tevi_Vien/</link><pubDate>Thu, 17 Jul 2014 17:18:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1679-Gandreiz_10nika_-_Ar_Tevi_Vien/</guid><description>E C Lietus līst un lāses pil no sejas G D Lapas virpuļo, un sauc mani dejā Skatiens miglains laužas cauri gaismai Skrien uz priekšu ātrāk pretī kaislei P. Oooooo, ar tevi vien Oooooo, sirds mezglus sien Oooooo, laiks neko neizmainīs Oooooo, tu esi mana un viss,viss,viss,viss Sārta saule gatavojas miegam Rudens aiziet atstāj vietu sniegam Viens tavs pieskāriens un asins vārās Sirds no krūtīm lec un nepakļaujas P. Oooooo, ar tevi vien Oooooo, sirds mezglus sien Oooooo, laiks neko neizmainīs Oooooo, tu esi mana un viss,viss,viss,viss</description></item><item><title>Adrenalīns</title><link>http://example.org/song/1677-Gandreiz_10nika_-_Adrenalins/</link><pubDate>Wed, 16 Jul 2014 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1677-Gandreiz_10nika_-_Adrenalins/</guid><description>Am F C G Lecējs lec un skrējējs skrien Domātājs domā, prāta mezglus sien Krājējs uzkrāj, zaglis zog Lidotājs lido, bet racējs rok Rakstnieks raksta, orators bļauj Mūrnieks mūrē, grāvējs grauj Viens skaita naudu, otrs neieredz to Galvenais dzīvo pēc sajūtām Jo: Piedz.: Adrenalīns dzīslas mums plēš Šodien neviens tevi neapturēs -2x Ātri nolasot: Adrenalīns mīt katrā no mums Viņš tikai gaida kad dzīslās sprāgt jums Izbaudi mirkli ko tas dāvā tev Nospied tik bremzes, kamēr vēl nav par vēl Jo katram ir savs adrenalīns Vienam tas sex, bet otram ir vīns Nemeklē svešu, bet ņem savējo Nelielies citiem kad atrodi to.</description></item><item><title>Jauneibys himna</title><link>http://example.org/song/1674-Gandreiz_10nika_-_Jauneibys_Himna/</link><pubDate>Thu, 10 Jul 2014 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1674-Gandreiz_10nika_-_Jauneibys_Himna/</guid><description>E5,B5,C#5,A5 Acs nu reita attaisieju Daguoju da spīgeļa Nūzabeidu, atceriejūs Beja tuss pī suseda Vai,vai kas tī beja vakar Navar vysu pīmiņāt Golvā migla, koč ciervi pakar Šudiņ juojem breivdīna p.2x Lai dzeivuoj draivs lai dzeivuoj kaifs Dzer vasals bruoļ tjau soku asj(ūtru raizi dzīdūt: (īraun muos tjau soku asj)) Tik pīmiņi ja kū par daudz Var zaudeit pruotu i naatrastj Pīdūd meiluo ka bez puču Gūdeigi tod aizmiersu Šudiņ juoizteik ar buču Gon jau reit tuos atstīpšu Voj tu smejīs voj tu raudi Nūzeimis tam ļelys nav Pat ja seksa laikā vaidy tuos ir emocejis tjau p.</description></item></channel></rss>