<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>#TAUTASDZIESMAS on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/#tautasdziesmas/</link><description>Recent content in #TAUTASDZIESMAS on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 27 Jun 2022 21:19:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/#tautasdziesmas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Celiesi, brālīti, auniesi kājas</title><link>http://example.org/song/4917-TAUTASDZIESMAS_-_Celiesi_Braliti_Auniesi_Kajas/</link><pubDate>Mon, 27 Jun 2022 21:19:48 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4917-TAUTASDZIESMAS_-_Celiesi_Braliti_Auniesi_Kajas/</guid><description>C 1. Celiesi, brālīti, G C Auniesi kājas, līgo, līgo C Iesimi Jānīti G C Ielīgoti , līgo, līgo 2.Kopāi, kopāi, Kaimiņu meitas, Iesimi Jānīti Padaudzināti! Kopā, kopāi, Kaimiņu puiši, Iesimi Jānīti Padaudzināti! 3.Klausiesi, Jānīti, Kur tevi daudzina: Ozolu mežā(i), Tur tevi daudzina. Pa ežu ežām, Pa ceļu ceļiem Tur tevi daudzina Kronīšus pinot. 4.Klausiesi, Jānīti, Kur tevi daudzina: (Šī nama pagalmā), Tur tevi daudzina. Tur tevi daudzina Lieli un mazi.</description></item><item><title>Es ar sauli saderēju</title><link>http://example.org/song/4883-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Ar_Sauli_Sadereju/</link><pubDate>Sat, 19 Mar 2022 07:44:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4883-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Ar_Sauli_Sadereju/</guid><description>C G C Es ar sauli saderēju C G C Reizē tikti Vāczemē. C G C Nav saulīte brokastā, C G C Es jau biju jūrmalā. Nav saulīte pusdienā, Es jūras līkumā. Nav saulīte vakarā, Es jau biju Vāczemē. Es atradu Saules meitu, Liepas galdu mazgājot. Liepas galdu mazgājot Ar basām kājiņām. Labvakar, smukmeitiņa, Es jau tevi bildināju. Paldies tevim, smukpuisīti, Piesien savu kumeliņu. Piesien savu kumeliņu Pie manām(i) rozītēm. Ej iekšā istabā, Dod godiņu māmiņai.</description></item><item><title>Ik vakara dziedāt gāju</title><link>http://example.org/song/4476-TAUTASDZIESMAS_-_Ik_Vakara_Dziedat_Gaju/</link><pubDate>Thu, 11 Jun 2020 11:33:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4476-TAUTASDZIESMAS_-_Ik_Vakara_Dziedat_Gaju/</guid><description>1. Ik vakara dziedāt gāju, dziedāt gāju sudrabiņa kalniņāi. 2. Kalniņāi stāvēdama, Grozu savu vainadziņu. 3. Kur tas gaiši apspīdēja, Tur mūžiņu nodzīvoju.</description></item><item><title>Es bij` alus dzērājiņa</title><link>http://example.org/song/4289-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Bij_Alus_Dzerajina/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:38:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4289-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Bij_Alus_Dzerajina/</guid><description>Es bij` alus dzērājiņa, To es pati neliedzos`i Ak lillā lillāllā To es pat neliedzos Es nodzēru brālīšam`i Div` gad` vecu kumeliņu Es nodzēru dziedādama, Maksā brālis raudādamis Ja tu brāli daudz runāsi, Izvedīšu ragainīti Izvedīšu ragainīti, Stallī baltu sprogainīti Kurš puisītis man` grib` ņemt`i, Lai pa priekšu brūzi taisa Lai es varu ik rītiņu Brūža durvis virināt`i Brūža durvis virināt`i Brūža puišus kaitināt`i</description></item><item><title>Kas dziedāja Jāņu nakti</title><link>http://example.org/song/4267-TAUTASDZIESMAS_-_Kas_Dziedaja_Janu_Nakti/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:32:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4267-TAUTASDZIESMAS_-_Kas_Dziedaja_Janu_Nakti/</guid><description>Uģa prauliņa apdare Kas dziedāja Jāņu nakti, līgo, līgo, Lai dzied visu vasariņu, līgo, līgo, Kas gulēja Jāņu nakti, līgo, līgo, Gulēs visu vasariņu. Līgo, līgo. Visa zāle noziedēja, Papardīte neziedēja, Tā ziedēja Jāņu nakti, Zeltītiemi ziediņiemi. Jāņu nakti zelta rasa, Tur aitiņas mazgājās, Atver vārtus, Jāņa māte, Saņem savus Jāņa bērnus. Labvakar, Jāņa māte, Vai gaidīji Jāņa bērnus? Jāņa bērni nosaluši, Jāņu zāles lasīdami. Visas bija Jāņu zāles, Ko plūc Jāņu vakarā, Visi bija Jāņa bērni, Kas Jānīti daudzināja.</description></item><item><title>Kyukova dzagyuze ōbeļu zorā</title><link>http://example.org/song/4036-TAUTASDZIESMAS_-_Kyukova_Dzagyuze_belu_Zora/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 16:40:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4036-TAUTASDZIESMAS_-_Kyukova_Dzagyuze_belu_Zora/</guid><description>Kyukova dzagyze ōbelis zorā Pi ōbelis gaļveņu voi i dalykdama Jau maņ te vairōki voi i nakyukōti Ōbelis zareņa vaira nalūceiti Dzagyuzis vōrdeņa vaira nadzērdēti Sēdēja meiteņs voi i aiz gaļdeņa Pi gaļdeņa gaļveņuvoi i dalykdama Jau maņ te voirōki voi i nasēdēti Tāva ar māmenis vaira naklauseiti Zeileišu vaiņuka vaira nanosōti Meitenis vōrdeņa vaira nadzērdēti</description></item><item><title>Bāra bērnu ganu rīti</title><link>http://example.org/song/4034-TAUTASDZIESMAS_-_Bara_Bernu_Ganu_Riti/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 16:40:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4034-TAUTASDZIESMAS_-_Bara_Bernu_Ganu_Riti/</guid><description>Kas tie tādi, kas dziedāja Bez saulītes vakarā&amp;#39;i, vakarā? Tie ir visi bāra bērni, Bargu kungu klausītāji, klausītāj&amp;#39;. Es sakūru skalu guni Diža ceļa maliņā&amp;#39;i , maliņā. Lai sildās&amp;#39;i tie bērniņi, Kam nav tēva, māmuliņas, māmuliņ&amp;#39;s. Gana dziedu, gana raudu, Nedzird mana māmuliņa, māmuliņ&amp;#39;. Sveša māte gan dzirdēja, Tā par mani nebēdāja, nebēdāj&amp;#39;.</description></item><item><title>Biju es mātei vienīgā meita</title><link>http://example.org/song/3847-TAUTASDZIESMAS_-_Biju_Es_Matei_Vieniga_Meita/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2020 08:18:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3847-TAUTASDZIESMAS_-_Biju_Es_Matei_Vieniga_Meita/</guid><description>1. Biju es mātei vienīgā meita, Ziedēj&amp;#39; kā roze dārziņā. Biju es mātei vienīgā meita, Ziedēj&amp;#39; kā roze dārziņā. 2. Uz mana kakla vizēja krelles, Uz maniem pirkstiem gredzeni. Uz mana kakla vizēja krelles, Uz maniem pirkstiem gredzeni. 3. Izgāju es pie dzērāja vīra, Pazuda viss mans dzīves prieks. Izgāju es pie dzērāja vīra, Pazuda viss mans dzīves prieks. 4. No mana kakla nozuda krelles, No maniem pirkstiem gredzeni. No mana kakla nozuda krelles, No maniem pirkstiem gredzeni.</description></item><item><title>Lielais Jānis, mazais Jānis</title><link>http://example.org/song/3535-TAUTASDZIESMAS_-_Lielais_Janis_Mazais_Janis/</link><pubDate>Mon, 24 Jun 2019 11:20:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3535-TAUTASDZIESMAS_-_Lielais_Janis_Mazais_Janis/</guid><description>C Lielais Jānis kalniņāi G C Strīķē savu izkaptiņ. F Trin, Jānīt, trin, Jānīt, C F Trin, Jānīt, izkaptiņ! Ja tu labi neiztrīsi Izkaptiņa nekodīs Trin, Jānīt, trin, Jānīt, Trin, Jānīt, izkaptiņ! Mazais Jānis lejiņāji Taisa savu stabulīt Tais&amp;#39;, Jānīt, tais&amp;#39;, Jānīt, Tais&amp;#39;, Jānīt, stabulīt&amp;#39;. Ja tu labi netaisīsi, Stabulīte nespēlēs. Tais&amp;#39;, Jānīt, tais&amp;#39;, Jānīt, Tais&amp;#39;, Jānīt, stabulīt&amp;#39;. Meitenīte, zilacīte, Patur Jāņa stabulīt&amp;#39;. Turi, meitiņ, turi, meitiņ, Turi, meitiņ, stabulīt&amp;#39;. Ja tu labi neturēsi, Stabulīte neskanēs.</description></item><item><title>Kur pelīte tu tecēji</title><link>http://example.org/song/3521-TAUTASDZIESMAS_-_Kur_Pelite_Tu_Teceji/</link><pubDate>Sun, 07 Apr 2019 18:09:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3521-TAUTASDZIESMAS_-_Kur_Pelite_Tu_Teceji/</guid><description>C G C 1. Kur, pelīte, tu tecēji? Dikdai dikdai dam. 2 reizes C G C M, hei, rikdai, dā, rikdai, rīdi, rā. 2 reizes 2. Pirtī biju slotas sieti. Dikdai dikdai dam. 2 reizes M, hei, rikdai, dā, rikdai, rīdi, rā. 2 reizes 3. Vai tu dūmos nenoslāpi? Dikdai dikdai dam. 2 reizes M, hei, rikdai, dā, rikdai, rīdi, rā. 2 reizes 4. Es palīdu pabeņķī.Dikdai dikdai dam. 2 reizes M, hei, rikdai, dā, rikdai, rīdi, rā.</description></item><item><title>Krustiem Zvaigznes Debesīs</title><link>http://example.org/song/3399-TAUTASDZIESMAS_-_Krustiem_Zvaigznes_Debesis/</link><pubDate>Thu, 12 Jul 2018 22:43:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3399-TAUTASDZIESMAS_-_Krustiem_Zvaigznes_Debesis/</guid><description>D A Bm G A Krustiem auga ceļam saknes, krustiem zvaigznes debesīs; D G Bm A sāniem jāja Dieva dēli, krustiem tecēj&amp;#39; kumeliņ&amp;#39;. D A Bm G A Zelta zvaigzne atspīdēja, pa celiņu man ejot. D G Bm A Es iegāju ustabāi, zelta zvaigzne aiz durvīm. D G Bm A Es iegāju ustabāi, zelta zvaigzne aiz durvīm. E B C#m A B Es izgāju no ustabas zelta zvaigznes skatīties. E A C#m B Zelta zvaigzne noskanēja, pie Dieviņa uziedam&amp;#39;.</description></item><item><title>Jūriņ prasa smalku tīklu</title><link>http://example.org/song/3371-TAUTASDZIESMAS_-_Jurin_Prasa_Smalku_Tiklu/</link><pubDate>Thu, 08 Mar 2018 17:35:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3371-TAUTASDZIESMAS_-_Jurin_Prasa_Smalku_Tiklu/</guid><description>C Jūriņ prasa smalku tīklu, F C Laiviņ baltu zēģelīt’. Dm7 G7 Jūriņ prasa smalku tīklu, C/E F G7 C Laiviņ baltu zēģelīt’. Uzvelk baltu zēģelīti — Iet laiviņa mirdzēdam’. Iet laiviņa mirdzēdama Simtu jūdžu dieniņā Simtu jūdžu dieniņā Divisimti naksniņā Iet laiviņa mirdzēdama Līdz Ziemeļa namdurvīm. Ziemelim ir skaistas meitas, Tās es braucu lūkoties. Vai tu brauci, vai nebrauci, Tu jau manis nedabūs’! Labāk tēva dubļus bridu, Ne tautieša laipu gāj’.</description></item><item><title>Kas tie tādi, kas dziedāja</title><link>http://example.org/song/2967-TAUTASDZIESMAS_-_Kas_Tie_Tadi_Kas_Dziedaja/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 10:36:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2967-TAUTASDZIESMAS_-_Kas_Tie_Tadi_Kas_Dziedaja/</guid><description>Am Kas tie tādi, kas dziedāja Dm E Bez saulītes vakarā? F G C Tie ir visi bāra bērni, Am Dm E Am Bargu kungu klausītāj’. Kurin’ ugun’, silda gaisu, Slauka gaužas asaras, Krimta cietu pelavmaizi, Avotiņā mērcēdam’. Saulīt vēlu vakarāi, Sēžas zelta laiviņā; Rītā, agri uzlēkdama, Atstāj laivu līgojot. Kam, saulīte, vēlu lēci - Kur tik ilgi kavējies? Aiz viņiemi kalniņiemi, Bāra bērnus sildīdam’. Lec, saulīte, rītā agri, Spīd pa logu istabā, Bārenīši kājas āva Tumšajāi kaktiņā.</description></item><item><title>Ar kaujas saucieniem uz lūpām</title><link>http://example.org/song/2973-TAUTASDZIESMAS_-_Ar_Kaujas_Saucieniem_Uz_Lupam/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 10:21:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2973-TAUTASDZIESMAS_-_Ar_Kaujas_Saucieniem_Uz_Lupam/</guid><description>Ebm Fm Bbm Db Ab Db Db Ab Ar kaujas saucieniem uz lūpām, Db Ar karstām sirdīm kritāt jūs, Ebm Fm Bbm Bet jūsu nāve, svēta, brīva, Db Ab Db Kā talismans mums dārga būs. Un asinis, kas nevainīgas, Uz balta sniega kvēloja, Tās neizkvēlos gadu gadiem, Tās kvēlos mūsu karogā. Miers jums, un jūsu lūpas mēmas, Bet viņu mēmums skaļi sauks. Un cīņai tūkstoš ļaunu pulku No kalpinātas tautas augs.</description></item><item><title>Latvieti, mosties</title><link>http://example.org/song/2974-TAUTASDZIESMAS_-_Latvieti_Mosties/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 10:18:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2974-TAUTASDZIESMAS_-_Latvieti_Mosties/</guid><description>*1905.gada revolūcijas dziesma Latvieti, mosties, gara nakts jau beidzas, Paskat, kā rītos sārta blāzma aust. Ārā no rūpēm un no vergu darbiem, Latvieti, celies, jauna diena aust. Piedz. Kurp vien bads un sals Latvieti, celies, jauna diena aust. Ieskaties savu bērnu bālās sejās, Neļauj jel viņus agrai nāvei glaust. Rotāties vajag viņiem ziedu lejās, Nevis salt un sausu maizi grauzt.</description></item><item><title>Līgodama upe nesa (vienkārši akordi)</title><link>http://example.org/song/2279-TAUTASDZIESMAS_-_Ligodama_Upe_Nesa/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2015 18:15:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2279-TAUTASDZIESMAS_-_Ligodama_Upe_Nesa/</guid><description>C G Līgodama upe nesa C F G Zaļu ziedu vainadziņu. Am G Līgodama upe nesa F C G C Zaļu ziedu vainadziņu. Dziedādamas tautas veda, Vainadziņa vijējiņu. Strauta malā ganīdama, Strautā metu vainadziņu. Lai vizina strauta viļņi, Ne nelietis tēva dēlsi.</description></item><item><title>Līgodama upe nesa</title><link>http://example.org/song/2278-TAUTASDZIESMAS_-_Ligodama_Upe_Nesa/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2015 18:12:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2278-TAUTASDZIESMAS_-_Ligodama_Upe_Nesa/</guid><description>Eb Cm7 Fm7 Bb7 Līgodama upe nesa Eb Eb7 Ab Bb7 Zaļu ziedu vainadziņu. Gm Cm7 Fm7 Bb7 Līgodama upe nesa Ab7 Eb Bb7 Eb Zaļu ziedu vainadziņu. Līgodama upe nesa Zaļu ziedu vainadziņu, Dziedādamas tautas veda Vainadziņa vijējiņ’. Redz, kur stalti ozoliņis Ar ieviņu savijās’i, Redz, kur daiļi mūs’ māsiņa Ar tautieti saderēj’. Tev, eglīte piederēja Visu mūžu zaļi svārki, Māsiņai(i) nepieder(a) Visu mūžu vainadziņš. Dedzi gaiši, uguntiņa, Tu dzisīsi šovakar’i, Vizi, manu vainadziņ’i, Tevi noņems šovakar.</description></item><item><title>Es nenācu šai vietā 4</title><link>http://example.org/song/2257-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta_4/</link><pubDate>Mon, 13 Jul 2015 21:24:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2257-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta_4/</guid><description>[C] Es nenācu šai vietāi [F] Savu miegu izgulēti, [C] Es nenācu šai vietāi [G] Savu miegu izgulēti, [C] Trairai-rai ri-tam, [F] trai rai rai ritam [C] Trairai rallala, [G] trādi ralla-[C]la. [C] Nācu ēsti, nācu dzerti, [F] Nācu jautri padziedāti. [C] Nācu ēsti, nācu dzerti, [G] Nācu jautri padziedāti. [C] Trairai-rai ri-tam, [F] trai rai rai ritam [C] Trairai rallala, [G] trādi ralla-[C]la. [C] Es ja būtu to zinājis, [F] Ka tik jauki šai vietā.</description></item><item><title>Aiz ezera augsti kalni</title><link>http://example.org/song/2227-TAUTASDZIESMAS_-_Aiz_Ezera_Augsti_Kalni/</link><pubDate>Tue, 07 Jul 2015 07:49:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2227-TAUTASDZIESMAS_-_Aiz_Ezera_Augsti_Kalni/</guid><description>[D] Aiz ezera augsti [Dsus2] kal[D]ni, [D] Tur sarkanas ogas [Dsus2] au[D]ga. [D] Tur raud gauži mātes [Em] meita, [A7sus4] Ka neņēma jauns pui[D]sītis. [D] Tur raud gauži mātes [Em] meita, [A7sus4] Ka neņēma jauns pui[D]sītis. [D] Raudi, māsiņ, vai ne[Dsus2]rau[D]di, [D] Es jau tevis nepa[Dsus2]ņem[D]šu, [D] Man pašami trejmā[Em]siņas [A7sus4] Dzelteniemi mati[D]ņiem. [D] Man pašami trejmā[Em]siņas [A7sus4] Dzelteniemi mati[D]ņiem. [D] Dzelteniemi mati[Dsus2]ņie[D]mi, [D] Pelēkāmi acti[Dsus2]ņā[D]mi, [D] Pelēkāmi acti[Em]ņāmi, [A7sus4] Sarkanāmi bantī[D]tēmi.</description></item><item><title>Bērīt's manis kumeliņš</title><link>http://example.org/song/2226-TAUTASDZIESMAS_-_Berits_Manis_Kumelins/</link><pubDate>Tue, 07 Jul 2015 07:27:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2226-TAUTASDZIESMAS_-_Berits_Manis_Kumelins/</guid><description>[D] Bērīts manis kumeliņš, [D] Bērīts manis kumeliņš, [G] Staigna purva [D] bridējiņš. [A] Staigna purva [D] bridējiņš. [G] Bridējiņš, [D] bridējiņš, [A] Staigna purva [D] bridējiņš. [G] Bridējiņš, [D] bridējiņš, [A] Staigna purva [D] bridējiņš. [D] Tev būs izbrist purvu purv&amp;#39;, [D] Tev būs izbrist purvu purv&amp;#39;, [G] Pārvest manim [D] līgaviņ&amp;#39;. [A] Pārvest manim [D] līgaviņ&amp;#39;. [G] Līgaviņ&amp;#39;, [D] līgaviņ&amp;#39;, [A] Pārvest manim [D] līgaviņ&amp;#39;. [G] Līgaviņ&amp;#39;, [D] līgaviņ&amp;#39;, [A] Pārvest manim [D] līgaviņ&amp;#39;.</description></item><item><title>Krauklīt's sēž ozolā(i)</title><link>http://example.org/song/2223-TAUTASDZIESMAS_-_Krauklits_Sez_Ozola/</link><pubDate>Tue, 07 Jul 2015 06:05:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2223-TAUTASDZIESMAS_-_Krauklits_Sez_Ozola/</guid><description>[C] Krauklīt&amp;#39;s sēž [Am] ozolā(i), [D] Zelta kokle [G] rociņā, [C] Ok tai ri-di, [Am] ok tai ri-di, [D] Zelta kokles [G] rociņā. [C] Ok tai ri-di, [Am] ok tai ri-di, [D] Zelta kokles [G] rociņā. [C] Vai, krauklīt, [Am] tu redzēj’, [D] Kur aizveda [G] mūs’ māsiņ’ ? [C] Ok tai ri-di, [Am] ok tai ri-di, [D] Kur aizveda [G] mūs’ māsiņ’? [C] Ok tai ri-di, [Am] ok tai ri-di, [D] Kur aizveda [G] mūs’ māsiņ’?</description></item><item><title>Kur gaismeņa 3</title><link>http://example.org/song/2178-TAUTASDZIESMAS_-_Kur_Gaismena_3/</link><pubDate>Thu, 25 Jun 2015 17:32:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2178-TAUTASDZIESMAS_-_Kur_Gaismena_3/</guid><description>Am G kur gaismeņa zyla ausa C G kur sauleite lēce Dm Am myus mōseņa skaista auga C G Am i tauteņas brauce cīma suņi rēje tauteņas brauce zvoni vīn’i saskanēje muna tāva pogolmā siermi zyrgi sagrūžōti sudabreņa īmavim kamaneņas izraksteitas speid ar zalta zīdeņim tautu dāls’i kai kundzeņis skrullātim’i mateņim skrullātim’i mateņim mozim spūžim zōbokim viere durvis, spēre sūli lobu dīnu deve voi atdūsit sov’ mōseņu mes tī precinīki vīna poša myus’ mōseņa i tei vieļ par jaunu jei vieļ dzeivōs pīci godi sova tāva sātā Iesūtīja R.</description></item><item><title>Ai, egle, egle</title><link>http://example.org/song/2108-TAUTASDZIESMAS_-_Ai_Egle_Egle/</link><pubDate>Thu, 21 May 2015 12:28:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2108-TAUTASDZIESMAS_-_Ai_Egle_Egle/</guid><description>1. C F G C Ai, egle, egle, C F G C Kam nezaļoji? C F G Am Ai, egle, egle, C F G C Kam nezaļoji? 2. Kam man bij&amp;#39; zaļot Ar dzelža saknēm? 3. Ai, māsa, ai, māsa, Kam nelustēji? 4. Kā man bij&amp;#39; lustēt? Žēl jaunu dienu. 5. Žēl jaunu dienu, Žēl vainadziņa. http://www.music.lv/scripts/midi/midi2.asp?midi=3226</description></item><item><title>Bēdu, manu lielu bēdu 2</title><link>http://example.org/song/2006-TAUTASDZIESMAS_-_Bedu_Manu_Lielu_Bedu_2/</link><pubDate>Sun, 22 Feb 2015 19:41:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2006-TAUTASDZIESMAS_-_Bedu_Manu_Lielu_Bedu_2/</guid><description>D A Bēdu, manu lielu bēdu, A7 Es par bēdu nebēdāj&amp;#39;. Piedz: D D7 G Em Ramtai, ramtai, radiridirīdi, A7 D Ramtai rīdi rallalā. D A Liku bēdu zem akmeņa, A7 D Pāri gāju dziedādams. D A Es negāju noskumusi A7 D Nevienā(i) vietiņā Ar dziesmiņu druvā gāju, Ar valodu sētiņā Ja dzīvoju, tad dzīvoju, Tad ir jautri padzīvoju</description></item><item><title>Jautrie sēņotāji</title><link>http://example.org/song/1983-TAUTASDZIESMAS_-_Jautrie_Senotaji/</link><pubDate>Sun, 11 Jan 2015 17:22:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1983-TAUTASDZIESMAS_-_Jautrie_Senotaji/</guid><description>C G 1.Kādu rītu Juris Grietai ausīs čukst: “ Vai zini ko, C Iesim šodien sēnes lasīt, ko tu teiksi man par to?” G Grieta nosarkst un tad saka: “ Juri, tikai apsolies, C Tad kad meža malā mēs tiksim, nesāc gar man knakstīties!” F C G C Juris svēti apsolās un tie sēņot aizsteidzas. 2X 2.Kad tie meža malā tika, Juris Grietai saka tā: “Iesim dziļāk mežā iekšā, sēnes neaug mežmalā.</description></item><item><title>Apkal manu kumeliņu (Kalējiņi, bāleliņi)</title><link>http://example.org/song/1986-TAUTASDZIESMAS_-_Apkal_Manu_Kumelinu/</link><pubDate>Tue, 30 Dec 2014 08:15:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1986-TAUTASDZIESMAS_-_Apkal_Manu_Kumelinu/</guid><description>Dm C Dm F C F Kalējiņi, bāleliņi, kalējiņi, bāleliņi, Gm Dm Bb C Dm Apkal manu kumeliņu, apkal manu kumeliņ. Ar veciemi dālderiemi, ar veciemi dālderiemi, Ar dimanta nagliņāmi, ar dimanta nagliņām. Gm Dm Meitu mātes istabiņa ledus kalna galiņā. Bb Gm Dm Bb C Dm Apkārt kalnu, garām kalnu, nekaustītu kumeliņ. Meitu mātes istabiņa ledus kalna galiņā. Apkārt kalnu, garām kalnu, nekaustītu kumeliņ. Man kaustītis kumeliņis, man kaustītis kumeliņis Es kalniņa galiņāi, es kalniņa galiņā.</description></item><item><title>Ai zaļā birztaliņa</title><link>http://example.org/song/1960-TAUTASDZIESMAS_-_Ai_Zala_Birztalina/</link><pubDate>Mon, 24 Nov 2014 10:13:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1960-TAUTASDZIESMAS_-_Ai_Zala_Birztalina/</guid><description>Am F G Am 6x Dm Am Dm Am E Am G Am Ai zaļāi birztaliņa, G C kā es tevi sen taupīj&amp;#39;. Dm Am Ai zaļāi birztaliņa, Dm E kā es tevi sen taupīj&amp;#39;. Nedrīkstēju rīkstes griezti brāļa govis ganīdam&amp;#39;. Ik rītiņu saule lēca sarkanāi kociņā. Jauni puiši veci tapa, to kociņu meklēdam&amp;#39;. Es atradu to kociņu svētu rītu, ganīdam&amp;#39;. Vaŗa saknes, zelta zari, sidrabiņa lapiņām.</description></item><item><title>Dieviņš bija, Dievs palika</title><link>http://example.org/song/1699-TAUTASDZIESMAS_-_Dievins_Bija_Dievs_Palika/</link><pubDate>Thu, 14 Aug 2014 11:21:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1699-TAUTASDZIESMAS_-_Dievins_Bija_Dievs_Palika/</guid><description>C Dieviņš bija, Dievs palika, C Dievam gudris padomiņš. Am C Dieviņš bija, Dievs palika, F G C Dievam gudris padomiņš. Dievs kokiem lapas deva, Dievs vārpiņas tīrumā. Aust gaismiņa, lec saulīte, Tas pirmais gaišumiņš. Dievam devu labu rītu, Dievam labu vakariņu. Dieviņam pa prātam Mūsu jauka valodiņa. Dieviņš manim palīdzēja Šai visā dieniņā. Gana agri es cēlos, Mīļš Dieviņš vēl jo agri. Ko, Dieviņ, tu cēlies, Kā tev agri vajadzēja?</description></item><item><title>Aijā, Ancīt, aijā</title><link>http://example.org/song/1489-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Ancit_Aija/</link><pubDate>Sun, 07 Oct 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1489-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Ancit_Aija/</guid><description>Em Aijā, Ancīt, aijā Saldā miedziņā, B Em Māmiņ tevi šūpos B7 Em Vieglām rociņām. Augs trejādas avis Manam Aincīšam Strup un garausītes Sprogainītes ar. Trejiem zirgiem brauca Tavās krustībās. Dievs, dod Ancīšami Sešiem zirgiem braukt.</description></item><item><title>Aijā, žūžū 2</title><link>http://example.org/song/1487-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Zuzu_2/</link><pubDate>Sun, 07 Oct 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1487-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Zuzu_2/</guid><description>F Bb F Aijā, žūžū, lāču bērni, aijā, žūžū C7 F Dm F/C C F Pekaināmi kājiņāmi, žū-žū-žū. Tēvs aizgāja bišu kāpti, aijā, žūžū Māte ogu palasīti, žū-žū-žū. Tēvs pārnesa medus podu, aijā, žūžū Māte ogu vācelīti, žū-žū-žū. Tas mazami bērniņami, aijā, žūžū Par mierīgu gulēšanu, žū-žū-žū. Kas vilkami, kas lāčami, aijā, žūžū Mežā kāra šūpulīti? Žū-žū-žū. Lieli vīri uzauguši, aijā, žūžū Nešūpoti, neloloti, žū-žū-žū.</description></item><item><title>Kar, māmiņa, šūpulīti</title><link>http://example.org/song/1488-TAUTASDZIESMAS_-_Kar_Mamina_Supuliti/</link><pubDate>Sun, 07 Oct 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1488-TAUTASDZIESMAS_-_Kar_Mamina_Supuliti/</guid><description>G Kar, māmiņa, šūpulīti, D G Kari kalna galiņāi, G Kar, māmiņa, šūpulīti, D G Kari kalna galiņāi. Ja tu mani nešūposi, Šūpos mani vējiņisi. Miga, miga vien’ actiņa, Drīz aizmiga abas acis, Kad aizmiga abas acis, Tad gulēšu saldu miegu.</description></item><item><title>Es nenācu šai vietā 3</title><link>http://example.org/song/1337-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta_3/</link><pubDate>Sun, 02 Oct 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1337-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta_3/</guid><description>G Es nenācu šai vietāi C Savu miegu izgulēti, G Es nenācu šai vietāi D Savu miegu izgulēti, G C Trairai-rai ri-tam, trai rai rai ritam G D7 G Trairai rallala, trādi ralla-la. Nācu ēsti, nācu dzerti, Nācu jautri padziedāti. Es ja būtu to zinājis, Ka tik jauki šai vietā. Es būtu sievu līdz paņēmis Ar visiemi bērniņiem. Tie palika aizkrāsnēi, Vēderiņus kasīdami. Visa mana naba nieza, Kā es gribu brandavīnu.</description></item><item><title>Aijā, žūžū</title><link>http://example.org/song/1288-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Zuzu/</link><pubDate>Thu, 24 Mar 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1288-TAUTASDZIESMAS_-_Aija_Zuzu/</guid><description>A A D A 1.Aijā žū-žū lāča bērnī Ai-jā žū-ū-žū, E A E A Pe-kai-nā-mi kā-ji-ņā-mi žū-ū-žū. (2reizes) A A D A 2.Tēvs aizgāja bišu kāpti, Ai-jā žū-ū-žū, E A E A Māte o-gu pa-la-sī-ti žū-ū-žū. (2reizes) A A D A 3.Tēvs atnesa madus podu, Ai-jā žū-ū-žū, E A E A Māte o-gu vā-ce-lī-ti žū-ū-žū. (2reizes) A A D A 4. Tas mazajam bērniņami, Ai-jā žū-ū-žū, E A E A Par mie-rī-gu gu-lē-ša-nu žū-ū-žū.</description></item><item><title>Ai, zaļā(i) līdaciņa</title><link>http://example.org/song/1262-TAUTASDZIESMAS_-_Ai_Zala_Lidacina/</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1262-TAUTASDZIESMAS_-_Ai_Zala_Lidacina/</guid><description>Bm A Ai, zaļāi līdaciņa, D E Nāc ar mani spēlēties, Bm A Bm Nāc ar mani spēlēties, Tu dziļāi jūriņāi, Es ozola laiviņā. Iztek zaļa līdaciņa, Norauj manu vainadziņ’. Tas aizgāja pa jūriņu, Burbulīšus mētādams. Tur aizgāja, tur palika, Viņā jūras saliņā, Viņā jūras saliņāi, Tautu dēla sētiņā.</description></item><item><title>Bij` man vienas rozes dēļ</title><link>http://example.org/song/1260-TAUTASDZIESMAS_-_Bij_Man_Vienas_Rozes_Del/</link><pubDate>Wed, 12 Jan 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1260-TAUTASDZIESMAS_-_Bij_Man_Vienas_Rozes_Del/</guid><description>G Em Bij man vienas rozes dēļ(i), G Rīdi, ridi, G C Am Tādu augstu sētu vīt(i), D G Ridi, ridi, ridi, ralalā. Bij man vienas meitas dēļ(i) Tādu garu ceļu jāt(i). Es izjāju vakarā(i), Sav galviņu nodomājis. Garām jāju viņas sētu, Viņa stāvēj` klētsdurvīs. Klāti jāju, roku devu, Viņa roku man nedeva. Aun, meitiņa, baltas kājas, Nāc ar mani tecēties(i) Ja tu mani notecēsi, Būsi mana līgaviņa; Ja es tevi notecēšu, Būs man cita mātes meita.</description></item><item><title>Es nenācu šai vietā 2</title><link>http://example.org/song/1172-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta_2/</link><pubDate>Thu, 06 May 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1172-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta_2/</guid><description>C Es nenācu šai vietāi F Savu miegu izgulēti, C Es nenācu šai vietāi G Savu miegu izgulēti, C F Trairai-rai ri-tam, trai rai rai ritam C G C Trairai rallala, trādi ralla-la. Nācu ēsti, nācu dzerti, Nācu jautri padziedāti. Es ja būtu to zinājis, Ka tik jauki šai vietā. Es būtu sievu līdz paņēmis Ar visiemi bērniņiem. Tie palika aizkrāsnēi, Vēderiņus kasīdami. Visa mana naba nieza, Kā es gribu brandavīnu.</description></item><item><title>Galdiņam Bij` Četri Stūri</title><link>http://example.org/song/1171-TAUTASDZIESMAS_-_Galdinam_Bij_Cetri_Sturi/</link><pubDate>Mon, 03 May 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1171-TAUTASDZIESMAS_-_Galdinam_Bij_Cetri_Sturi/</guid><description>C G C Galdiņam bij četri stūri C G C Visi četri vajadzīgi F C Uz pirmā saule lēca G C Uz otrā norietēja Am G C Uz trešā(i) laima sēda Am G C Uz ceturtā mīļā māra C F Em Uz trešā(i) laima sēda Am G C Uz ceturtā mīļā māra</description></item><item><title>Div' dūjiņas gaisā skrēja (Tabi)</title><link>http://example.org/song/1066-TAUTASDZIESMAS_-_Div_Dujinas_Gaisa_Skreja/</link><pubDate>Mon, 16 Nov 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1066-TAUTASDZIESMAS_-_Div_Dujinas_Gaisa_Skreja/</guid><description>|----------------------------------------------------------------------------| |----------------------------------------------------------------------------| |----------------------------------------------------------------------------| |-----------------------------------------3-2--3-2-0----0--------------------| |--5-5-5-0--3-3-3-0--1-0----5--0---------------------3----3-3-5-0--3-3-5----| |-----------------------3--------5-5-5-------------------------------------|</description></item><item><title>Kur gaismeņa 2</title><link>http://example.org/song/1053-TAUTASDZIESMAS_-_Kur_Gaismena_2/</link><pubDate>Tue, 03 Nov 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1053-TAUTASDZIESMAS_-_Kur_Gaismena_2/</guid><description>Am G kur gaismeņa zyla ausa C Dm kur sauleite lēce Dm Am myus mōseņa skaista auga C Am i tauteņas brauce cīma suņi rēje tauteņas brauce zvoni vīn’i saskanēje muna tāva pogolmā siermi zyrgi sagrūžōti sudabreņa īmavim kamaneņas izraksteitas speid ar zalta zīdeņim tautu dāls’i kai kundzeņis skrullātim’i mateņim skrullātim’i mateņim mozim spūžim zōbokim viere durvis, spēre sūli lobu dīnu deve voi atdūsit sov’ mōseņu mes tī precinīki vīna poša myus’ mōseņa i tei vieļ par jaunu jei vieļ dzeivōs pīci godi sova tāva sātā zeida kurpes vieļ našyutys vyllainetis narakstiet’s smolkas mirtes veļ nasātys deļ vaiņaga mozō gona brōleit tovu runu tei nav gona tīsa koč es jauna bet gotova īt ar tautom leidza</description></item><item><title>Diždancis</title><link>http://example.org/song/796-TAUTASDZIESMAS_-_Dizdancis/</link><pubDate>Thu, 16 Oct 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/796-TAUTASDZIESMAS_-_Dizdancis/</guid><description> D Dsus4 D Dadd2 D Dsus4 D Dadd2 e|-2-2-3-3-2-2-0---2-2-3-3-2-2-0---0-3-2-0-2-2-0---0-3-2-0-2-2-0--- B|-3-3-3-3-3-3-3---3-3-3-3-3-3-3---3-3-3-3-3-3-3---3-3-3-3-3-3-3--- G|-2-2-2-2-2-2-2---2-2-2-2-2-2-2---2-2-2-2-2-2-2---2-2-2-2-2-2-2--- D|-0-0-0-0-0-0-0---0-0-0-0-0-0-0---0-0-0-0-0-0-0---0-0-0-0-0-0-0--- A|----------------------------------------------------------------- E|----------------------------------------------------------------- D5 e|-5-5-5-5-532-0---5-5-5-5-532-0---0-3-2-0-2-2-0---0-3-2-0-2-2-0------- B|-3-3-3-3-333-3---3-3-3-3-333-3---3-3-3-3-3-3-3---3-3-3-3-3-3-3---3--- G|-2-2-2-2-222-2---2-2-2-2-222-2---2-2-2-2-2-2-2---2-2-2-2-2-2-2---2--- D|-0-0-0-0-000-0---0-0-0-0-000-0---0-0-0-0-0-0-0---0-0-0-0-0-0-0---0--- A|-----------------------------------------------------------------0--- E|---------------------------------------------------------------------</description></item><item><title>Div` Pļaviņas Es Nopļāvu</title><link>http://example.org/song/760-TAUTASDZIESMAS_-_Div_Plavinas_Es_Noplavu/</link><pubDate>Tue, 26 Aug 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/760-TAUTASDZIESMAS_-_Div_Plavinas_Es_Noplavu/</guid><description>F F/A Bb C4 C Dm Bb C7 F Div` pļaviņas es nopļāvu sarkanā(i) āboliņ`, F F/A Bb Gm7 F/A Bb C7 F Div` pļaviņas es nopļāvu sarkanā(i) āboliņ`. Dod, Dieviņi, siltu sauli, Labu vēju kaltējot! Pati māku sienu pļauti, Pat` izkapti asināt. Tik vien lūdzu tautu dēlu, Lai sameta kaudzītē. Es uzdevu baltu kreklu Savam siena pļāvējam. Lai tas līdzi līgojās(i) Ar balto(i) āboliņ`. moonwalking</description></item><item><title>Es Zinu, Visi Mani Nievā</title><link>http://example.org/song/663-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Zinu_Visi_Mani_Nieva/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/663-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Zinu_Visi_Mani_Nieva/</guid><description>Autors nezināms. Es zinu, visi mani nievā, Es zinu, visi mani nīst. Lai mani nīst, lai mani nievā Vienalga man, vienalga man! (2x) Pār kapiem laižas melnas vārnas Un žēli ķērc: “Nav vērts, nav vērts!” Es atspiežos uz kapa malas Un saucu līdz: “Nav vērts, nav vērts!” Kā vēja dzīti mākonīši, Tā manas domas tālu skrien, Pēc kaut kā cēla, nezināma Sirds ilgojas, sirds ilgojas. Lai novīst visas manas rozes, Lai izgaist visas cerības, Es varu raudāt, varu smieties, Vienalga man, vienalga man.</description></item><item><title>Kareivis</title><link>http://example.org/song/664-TAUTASDZIESMAS_-_Kareivis/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/664-TAUTASDZIESMAS_-_Kareivis/</guid><description>Am C Tās, tās tālās debesīs G Tās sārtās debesis Am Kur saule riet. Tur, tur gāja karēvis, Tur gāja karēvis, Kas jauns tik bij. [F G A] 3x Bet, bet dzīvei nerātnai Tai joki savādi, Tā nolemts ir. Un, un krita karēvis, Un krita karēvis Par Dzimteni. [F G A] 3x Viņš, viņš celties gribēja, Bet duncis asākais, To neļāva. Un, un zārku nejauko Un zārku smagāko, Tā mātei atdeva.</description></item><item><title>Aiz Upītes Jēri Brēca</title><link>http://example.org/song/600-TAUTASDZIESMAS_-_Aiz_Upites_Jeri_Breca/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/600-TAUTASDZIESMAS_-_Aiz_Upites_Jeri_Breca/</guid><description>A Aiz upītes jēri brēca, E A Veci puiši gavilēj’. Rai-rai-rai, rai-rai-rai, D E A Veci puiši gavilēja. Jēri brēca smalka siena, Veci puiši jaunas meit’s. Jēri siena gan dabūja, Puiši meitas nedabūj’. Vai, Dieviņi, jaunas meitas, Kur liksim vecus puiš’? Sasiesimi kūlīšosi, Liksim ārdos kaltēties. dzeina13</description></item><item><title>Alutiņi, Vecais Brāli</title><link>http://example.org/song/594-TAUTASDZIESMAS_-_Alutini_Vecais_Brali/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/594-TAUTASDZIESMAS_-_Alutini_Vecais_Brali/</guid><description>katrs pants ir 2x. otraja reize G7 vietā C C Alutiņi, vecais brāli, G7 Tu par mani vecākais. Es piedzimu, tev atradu, Es nomiršu, tu paliksi. Alutiņi, stiprais brāli, Tu par mani stiprākais: Tu varēji vīrus gāsti, Mucai spundi ārā spert! Alutiņi, vecais brāli, Tu par mani viltīgāks, Tu gulēji muciņāi, Es pa spundi lūkojos. Alutiņi, vecais brāli, Tu par mani jautrākais, Cik es tevi kustināju, Tik tu mani lustināji! Alutiņi, vecais brāli, Tu par mani gudrākais, Tu varēji gudriem vīriem Muļķa runas iemācīt.</description></item><item><title>Bēdu, manu lielu bēdu</title><link>http://example.org/song/597-TAUTASDZIESMAS_-_Bedu_Manu_Lielu_Bedu/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/597-TAUTASDZIESMAS_-_Bedu_Manu_Lielu_Bedu/</guid><description>F C Bēdu, manu lielu bēdu, C7 F Es par bēdu nebēdāj&amp;#39;. Piedz: F Bb Ramtai, ramtai, radiridirīdi, C F Ramtai rīdi rallalā. Liku bēdu zem akmeņa, Pāri gāju dziedādams. Es negāju noskumusi Nevienā(i) vietiņā Ar dziesmiņu druvā gāju, Ar valodu sētiņā Ja dzīvoju, tad dzīvoju, Tad ir jautri padzīvoju</description></item><item><title>Bērīt's manis kumeliņis 2</title><link>http://example.org/song/598-TAUTASDZIESMAS_-_Berits_Manis_Kumelinis_2/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/598-TAUTASDZIESMAS_-_Berits_Manis_Kumelinis_2/</guid><description>C Bērīts manis kumeliņš, Bērīts manis kumeliņš F C Staigna purva bridējiņš. G C Staigna purva bridējiņš F C bridējiņš, bridējiņš, G C Staigna purva bridējiņš. Tev būs izbrist purvu purv&amp;#39;, Pārvest manim līgaviņ&amp;#39;. Līgaviņ&amp;#39;, līgaviņ&amp;#39;, Pārvest manim līgaviņ&amp;#39;. Eji, mana līgaviņ&amp;#39;, Šoruden kājiņām. Kājiņām, kājiņām, Šoruden kājiņām. Tad uz citu rudentiņ&amp;#39;, Tevi stalti vizināš&amp;#39;. Vizināš&amp;#39;, vizināš&amp;#39;, Tevi stalti vizināš&amp;#39;. No krodziņa uz krodziņu Ik svētdienas baznīcā. Baznīcā, baznīcā, Ik svētdienas baznīcā.</description></item><item><title>Goju Pa Mežu rubeņu Šaudeiti</title><link>http://example.org/song/531-TAUTASDZIESMAS_-_Goju_Pa_Mezu_Rubenu_Saudeiti/</link><pubDate>Tue, 15 Jan 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/531-TAUTASDZIESMAS_-_Goju_Pa_Mezu_Rubenu_Saudeiti/</guid><description>C G Goju pa mežu Am E Rubeņu šaudeiti, Am Nacik toli napagoju, E Am Radzu kuplu līpu. Tymā lelā, kuplā līpā Zalta šyupeletis. Tymā zalta šyupeleitī Guļ jauna meiteņa. Uci-ļuļi, jauna meita, Kaidam šeļmam tiksi? Voi tu tiksi Saučam – Skraučam, Voi tam Skripačam’i? Ni es tikšu Saučam – Skraučam, Ni tam Skripačam’i! Tam es tikšu, tam palikšu, Kas maņ’ izšyupoja! Uci-ļuļi, jauna meita, Tod tu byusi muna!</description></item><item><title>Kur gaismeņa</title><link>http://example.org/song/387-TAUTASDZIESMAS_-_Kur_Gaismena/</link><pubDate>Mon, 30 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/387-TAUTASDZIESMAS_-_Kur_Gaismena/</guid><description>Dm Am kur gaismeņa zyla ausa F C kur sauleite lēce Gm Dm myus mōseņa skaista auga F Am Dm i tauteņas brauce cīma suņi rēje tauteņas brauce zvoni vīn’i saskanēje muna tāva pogolmā siermi zyrgi sagrūžōti sudabreņa īmavim kamaneņas izraksteitas speid ar zalta zīdeņim tautu dāls’i kai kundzeņis skrullātim’i mateņim skrullātim’i mateņim mozim spūžim zōbokim viere durvis, spēre sūli lobu dīnu deve voi atdūsit sov’ mōseņu mes tī precinīki vīna poša myus’ mōseņa i tei vieļ par jaunu jei vieļ dzeivōs pīci godi sova tāva sātā zeida kurpes vieļ našyutys vyllainetis narakstiet’s smolkas mirtes veļ nasātys deļ vaiņaga mozō gona brōleit tovu runu tei nav gona tīsa koč es jauna bet gotova īt ar tautom leidza</description></item><item><title>Es karāi aiziedams</title><link>http://example.org/song/365-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Karai_Aiziedams/</link><pubDate>Mon, 09 Apr 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/365-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Karai_Aiziedams/</guid><description>A E Es karāi aiziedams, Bm E A Es karāi aiziedams, A7 D Atstāj māsu šupulī. Bm E7 A Atstāj māsu šupulī. No kariņa pārnākdams, Atrod lielu rakstītāj&amp;#39;! Pavaicāju māmiņai, Kas tā tāda rakstītāj&amp;#39;? Tā, dēliņi, tav&amp;#39; māsiņ&amp;#39;, Ko atstāji šūpulī. Rakstītāja, man&amp;#39; māsiņ&amp;#39;, Izrakst kara karodziņ&amp;#39;. Raksti zilu vai sarkan&amp;#39;, Mūžam manis neredzēs.</description></item><item><title>Aiz Kalniņa Dūmi Kūp</title><link>http://example.org/song/330-TAUTASDZIESMAS_-_Aiz_Kalnina_Dumi_Kup/</link><pubDate>Wed, 21 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/330-TAUTASDZIESMAS_-_Aiz_Kalnina_Dumi_Kup/</guid><description>G Aiz kalniņa dūmi kūpa G D Aiz kalniņa dūmi kūpa Em Kas tos dūmus kūpināj&amp;#39; G D C G Kas tos dūmus kūpināj&amp;#39; Seskis dara alutiņu Tas tos dūmus kūpināj&amp;#39; Krupīts nesa ūdentiņu Sakumpušu muguriņ&amp;#39; Krupīts prasa vai ir gana Seskis saka vēl vajag Pieci graudi sešas mucas Kas par brangu alutiņ&amp;#39; Salds kā medus auksts kā ledus Ak tu dieva dāvaniņ&amp;#39;</description></item><item><title>Es Izjāju Prūšu Zemi</title><link>http://example.org/song/316-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Izjaju_Prusu_Zemi/</link><pubDate>Wed, 14 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/316-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Izjaju_Prusu_Zemi/</guid><description>A D Es izjāju prūšu zemi D E A E Koklēdamis, spēlēdamis F#m D Es izjāju prūšu zemi D E A E Koklēdamis, spēlēdamis Prūšu meitas man gribēja Par junkuru paturēt. Nepalikšu Prūšu meitas, Man pašam(i) Kurzemē. Man pašam(i) Kurzemē Sētā jauna līgaviņa. Nu ar Dievu prūšu meitas, Nu es braucu uz Kurzemi. Nu es braucu uz Kurzemi Pats pie savas līgaviņas.</description></item><item><title>Div' dūjiņas gaisā skrēja</title><link>http://example.org/song/307-TAUTASDZIESMAS_-_Div_Dujinas_Gaisa_Skreja/</link><pubDate>Sat, 10 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/307-TAUTASDZIESMAS_-_Div_Dujinas_Gaisa_Skreja/</guid><description>Am C Div&amp;#39; dūjiņas gaisā skrēja Dm E Abas skrēja dūdodams&amp;#39; Am E Am F Ai-jā ai-ai-jā C Dm E Am Abas skrēja dūdodams&amp;#39; Am C Div bāliņi kārā jāja Dm E Abi jāja domādam. Vai būs jāti vai nejāti Vai palikti sētiņā. Sētiņā&amp;#39;i laba dzīve - Jaunas meitas gultu tais&amp;#39;. Kas taisija zaldātam&amp;#39;i, Kas tam klāja paladziņ&amp;#39;. Priežu zari, egļu skujas - Karavīra paladziņš. Sūnu cinis, akmentiņis - Karavīra spilventiņš.</description></item><item><title>Gula meitīna</title><link>http://example.org/song/288-TAUTASDZIESMAS_-_Gula_Meitina/</link><pubDate>Wed, 07 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/288-TAUTASDZIESMAS_-_Gula_Meitina/</guid><description>C G Am Em Gula meitīna līdz brokastīnu, C G C G Puisītis neticēja C G Am Em Celies meitīna, mana sirsnīna, F G C Vai vēl tu neizgulēj? Gula meitīna līdz launadzīnu, Puisītis neticēja Celies meitīna, mana sirsnīna, Vai vēl tu neizgulēj? Gula meitīna līdz vakarīnu, Puisītis neticēja Celies meitīna, mana sirsnīna, Vai vēl tu neizgulēj? Meitīnu lika iekš balta zārka, Puisītis neticēja. Celies meitīna, mana sirsnīna, Vai vēl tu neizgulēj?</description></item><item><title>Es nenācu šai vietā</title><link>http://example.org/song/121-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/121-TAUTASDZIESMAS_-_Es_Nenacu_Sai_Vieta/</guid><description>Es nenācu šai vietāi Savu miegu izgulēti, Trairai-rai ri-tam, trai rai rai ritam Trairai rallala, trādi ralla-la. Nācu ēsti, nācu dzerti, Nācu jautri padziedāti. Es ja būtu to zinājis, Ka tik jauki šai vietā. Es būtu sievu līdz paņēmis Ar visiemi bērniņiem. Tie palika aizkrāsnēi, Vēderiņus kasīdami. Visa mana naba nieza, Kā es gribu brandavīnu. Kad iedzēru brandavīnu, Tad nabiņa neniezēja. Kad iedzēru juhaidriku, Nospārdīju Miku pliku. Mūsu ciema meitiņāmi Triju taku vēderiņi: Pa pirmoi žīda brauca, Pa otroi čigāniņi.</description></item></channel></rss>