<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Oskars Deigelis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/oskars-deigelis/</link><description>Recent content in Oskars Deigelis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 20:17:07 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/oskars-deigelis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jauna diena</title><link>http://example.org/song/4696-Oskars_Deigelis_-_Jauna_Diena/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:17:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4696-Oskars_Deigelis_-_Jauna_Diena/</guid><description>Kā no jauna piedzimis laimīgs Dvēselē un prātā viss izmainīts Tagad varu patiesi gaidīt To dienu kad es būšu tur Tur kur saule spīd Spožāk vēl kā rīts Un kā zelts izkaisīts Vārdos neizsacīt To cik tagad viss Kļuvis patiesi īsts Jauna diena jauna cerība Tev Viss ir mainījies nav ko izlikties Pat ja visa Zeme nostājas pret Zini ka Tev ir Dievs kas liek nepadoties Zini ka Tev ir miers kas liek nepagurt Vai Tu esi piedzimis laimīgs Ja nu nē tad nāc būsi izmainīts Tagad vari patiesi gaidīt To dienu kad Tu būsi tur</description></item><item><title>Dvēsele dzied</title><link>http://example.org/song/4666-Oskars_Deigelis_-_Dvesele_Dzied/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:10:58 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4666-Oskars_Deigelis_-_Dvesele_Dzied/</guid><description>Ir dienas kad spēku izsīkums Šķiet viss kam es ticu pārpratums Un šaubas kā nazis sirdī dur Zeme griežas bet miera nav nekur Tad apstāties patiesība liek Un nemiers kā vētra projām iet Es vēlos nekad vairs neaiziet Un pie Tevis cieši turēties Dvēsele dzied Un izslāpis grēcinieks Skrien pret gaismu kas nepāriet Dvēsele dzied Par dienu kad visi kuri Tevi nīst Uz ceļiem nokritīs Būs grūti es neesmu izņēmums Jo pasaule nav mans patvērums Un atkal kā vienmēr suņi ries Bet es zinu pie kā man turēties Un kad pazaudēts ir viss Tieši tad ir brīnums noticis Tici man Tu piecelsies Ja pie rokas Viņam turēsies</description></item><item><title>Izglābts</title><link>http://example.org/song/4639-Oskars_Deigelis_-_Izglabts/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:02:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4639-Oskars_Deigelis_-_Izglabts/</guid><description>Kā rietoša saule Ir lūgšana manējā Es atveru plaukstas Un ielieku Tavējās Vienalga ko citi teic Es nespēju neredzēt Tu esi šeit Maskas krīt Un pagātne līdzi Īsts ir mirklis kad Ēnas slīd Un gaisma tā nāk No Tevis tā nāk Izglābts Tavās rokās Ar Tavām acīm dziedināts Izglābts Tavās rokās Ar Tavu vārdu spēcināts Es ceļu rokas augstu Debesīs Es ceļu rokas augstu Debesīs Es ceļu rokas augstu Debesīs Tu mani sauc No ikdienas drūzmas Ir zaudētas atmiņas Ir zaudētas jūtas Pat draugi un paziņas Bet Tu mani atjauno Tu maini un pārveido Es jūtu to</description></item><item><title>Es tagad zinu</title><link>http://example.org/song/4386-Oskars_Deigelis_-_Es_Tagad_Zinu/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:28:28 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4386-Oskars_Deigelis_-_Es_Tagad_Zinu/</guid><description>Es nelūdzu lai Tu sniedz man to ko vēlos Visrūgtākais ir kas cits ko sagremot Vai tiešām lūpas ir jātur ciet lai atklātos? Es domas nelasu nav pa spēkam izburtot Kā no ikdienas atslēdzies Pret dzīvi laikam noziedzies... Tik tukšu mani atstāji, pameti Bija pašam jāuzmin Ka varu Tevi negaidīt Salāpīt Man rētas nāksies vienam Jo cik gan grūti Tev bija likt man nojaust Ka iznākums būs tāds Tik tukšu mani atstāji, salauzi Paldies, es tagad zinu kā ir ciest.</description></item><item><title>Bāra logā</title><link>http://example.org/song/4355-Oskars_Deigelis_-_Bara_Loga/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:20:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4355-Oskars_Deigelis_-_Bara_Loga/</guid><description>Ar katru dienu biežāk skaļi balsis galvā kliedz „Tu taču apzinies ka šobrīd viņu ar rokām neaizsniegt?” Jo vairāk laika paiet, jo viss nereālāks šķiet Bet man nav kur skriet, vismaz prāts tā liek Redzu sevi tagad bāra logā Un vienu glāzi paceļot jau stiepjos pēc otrās Kā suns kas noklīdis, pagalam izmircis Es nepaspēju šodien saņemt sevi rokās Starp debesīm un zemi ilūzijas uzburtas Es nepazīstu Tevi, laikam sevi arī, tā izskatās Bet balsis galvā nemitīgi par gudrām izliekas „Piepildījums tas pēc kā jācīnās” Dienas vairs pat nešķiet vienmuļas Kad izliekos ka viss ir kārtībā Ir skumjas paslēptas no saules gaismas Bet pienāk atkal nakts un sāp.</description></item><item><title>Bez dvēseles</title><link>http://example.org/song/2731-Oskars_Deigelis_-_Bez_Dveseles/</link><pubDate>Thu, 14 Jul 2016 08:09:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2731-Oskars_Deigelis_-_Bez_Dveseles/</guid><description>/bez ievada/ /pants/ Gb Bbm Es viņu sastapu novembra beigās Gb Db Turpmākais notika milzīgā steigā Gb Bbm Smiekli un asaras, sāpes, bet pārsvarā Gb Db Viņa man lika justies kā pasakā Gb Bbm Pretrunās vērtēju izteiktās frāzes Gb Db Kuras caur atmiņu skatlogiem bālē Gb Bbm Ko tagad iesākt? Ko domāt? Kā būt? Gb Ab Ja visas cerības izgaist, sagrūst un zūd /piedziedājums/ Db Neviena nav Bbm Šeit tikai es Ebm Un klīstu tā Db Ab Bez dvēseles Db Neviena nav Bbm Šeit tikai es Ebm Un klīstu tā Db Ab Bez dvēseles /pants/ Gb Bbm Izslīd no pirkstiem gaidītais dārgums Gb Db Siltāks kā saule, saldākais kārums Gb Bbm Apstājies pusceļā, gaidot vai viņa nāks Gb Ab Lūkojos tālēs pie gaisa pils uzceltās Gb Bbm Atsakos ticēt, ka viss bija tāpat vien Gb Db Vai tad bez iemesla domas pie Tevis sien?</description></item><item><title>Gribas bēgt</title><link>http://example.org/song/2334-Oskars_Deigelis_-_Gribas_Begt/</link><pubDate>Mon, 31 Aug 2015 17:44:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2334-Oskars_Deigelis_-_Gribas_Begt/</guid><description>4/4 /bez ievada/ /piedziedājums/ G Klusiņām Ar kājiņām un rokām Em Klusiņām Ar actiņām un skropstām C Drusciņ man D Gribas bēgt G Klusiņām Ar nadziņiem un zobiem Em Klusiņām Ar laupītāja soļiem C D G Ai kā gribas bēgt /pants/ C Un jā paties’ G Tu nesteidzies nemaz Em Bet kaut kā miers D Man saka „Tas nekas” C Ir darba daudz G Un arī slinkot ļauts Em Jo slinkums labs man draugs D Paties’ /piedziedājums/ G Klusiņām Ar kājiņām un rokām Em Klusiņām Ar actiņām un skropstām C Drusciņ man D Gribas bēgt G Klusiņām Ar nadziņiem un zobiem Em Klusiņām Ar laupītāja soļiem C D G Ai, kā gribas bēgt /pants/ C Ir noslēdzies G Viens aplis otrs nāks Em Šāds pavērsiens D No liktens jociņš mazs C Bet liktens jauks G Par sevi nav tam kauns Em Tāds lūk mans domugrauds D Paties’ /piedziedājums/ G Klusiņām Ar kājiņām un rokām Em Klusiņām C Ar actiņām un skropstām Drusciņ man D Gribas bēgt G Klusiņām Ar nadziņiem un zobiem Em Klusiņām Ar laupītāja soļiem C D G Ai, kā gribas bēgt /pāreja/ Em Un kur gan lai nolieku D To bērnu kas vēl C Starp rievām un Visumu D Tik trauksmaini sēž?</description></item></channel></rss>