<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Ilmārs Dzenis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/ilm%C4%81rs-dzenis/</link><description>Recent content in Ilmārs Dzenis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 05 Dec 2016 16:29:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/ilm%C4%81rs-dzenis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jāsmērē (vārdi)</title><link>http://example.org/song/2840-Ilmars_Dzenis_-_Jasmere/</link><pubDate>Mon, 05 Dec 2016 16:29:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2840-Ilmars_Dzenis_-_Jasmere/</guid><description>Ir jauka diena Jūrmalā, Un saule tevi cepina, Bet gozējoties smiltīs tā, Miesa bālā-vārīgā, Drīz kā vēzim sarkana. Piedz. Tā jāsmērē, tā jāsmērē, Ar saules eļļu jāsmērē. Ja vēlies rezultātu gūt, Un labā omā atkal būt, Ir jāsmērē, ir jāsmērē! Ar auto kādreiz notiek tā, Ir klusi stāv tas garažā, Bet gad to gribi kustināt, Un sievu, bērnus vizināt, Riteņi tam čīkstēt sāk. Piedz. Tur jāsmērē, ir jāsmērē, Ar vāģa smēri jāsmērē.</description></item><item><title>Es vēlētos par pogu blūzē kļūt</title><link>http://example.org/song/2702-Ilmars_Dzenis_-_Es_Veletos_Par_Pogu_Bluze_Klut/</link><pubDate>Thu, 09 Jun 2016 11:59:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2702-Ilmars_Dzenis_-_Es_Veletos_Par_Pogu_Bluze_Klut/</guid><description>E F# Kad es sestdien gāju kreklus iepirkties, B B7 E Tekstilpārdevēja bija skaistule paties, E F# Tērpu iestād&amp;#39; tiešām pēc modes jaunākās, B B7 E Un viņas blūzē krāšņā bija pogas zeltainas, A E Es skatījos un prātoju, F# F#7 B Kad sadūšojos teicu to, ko domāju, E F# Es vēlētos par pogu blūzei kļūt, B E Un Tavai sirsniņai ik vienmēr tuvu tuvu būt, E E7 A Un naktī kaut tā novilkta, E B B7 E Es priecāšos, jo būšu Tavā istabā.</description></item><item><title>Dzimtene</title><link>http://example.org/song/2579-Ilmars_Dzenis_-_Dzimtene/</link><pubDate>Sun, 13 Mar 2016 19:24:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2579-Ilmars_Dzenis_-_Dzimtene/</guid><description>Bb Eb Bb Zemei šai sirds manas ilgas veltī, F7 Bb Zemei šai, kas mana dzimtene. Eb Bb Ziedonī, kur saule druvas zeltī, Gm7 Cm7 F7 Bb Kur mīt mana mīļā meitene. Svešumā, ja kādreiz projām klīstu, Tur, kur mani maldu sapņi sauc, Dzimtene, es tevi neaizmirstu, Sirds pēc tevis mūžam ilgojas. Pasaule kaut aicinoši plaša, Domas kādreiz tālē projām nes. Tomēr dzimtās zemes siltā dvaša Mīļāk mani skauj, to jūtu es.</description></item><item><title>Kandida</title><link>http://example.org/song/1979-Ilmars_Dzenis_-_Kandida/</link><pubDate>Mon, 20 Jul 2015 19:10:17 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1979-Ilmars_Dzenis_-_Kandida/</guid><description>Kandida D Kaut kur, kaut kad bija meitene man jauka, A Zelta mati, acis spulgākās, A7 A A7 Vasaras tveicē, ziedu klātā laukā, A D Pavadījām dienas brīnumskaistākās. Piedz. O-o, G D Kandida, kad būsim atkal mēs kopā, A Dosimies prom roku rokā, D Dzīve lai straujāk trauc. G D O-o, Kandida, sveicienus tālumi raida, A Saulainas dienas mūs gaida D A Zvaigžņotās naktis mūs sauc. Kaut kur, kaut kad bija jāšķiras mums abiem, Palika tik saldas atmiņas.</description></item><item><title>Kā pa miglu</title><link>http://example.org/song/1770-Ilmars_Dzenis_-_Ka_Pa_Miglu/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:17:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1770-Ilmars_Dzenis_-_Ka_Pa_Miglu/</guid><description>Es tiešām nezinu kā jums pa dzīvi iet, Bet man ar to liekas, kaut kas nekārtībā šķiet. Vai laime smaidīs, vai pa ceļu kaķis skries Nekad es nezinu, kas tālāk notiksies. Piedz. Kā pa [C] miglu mana dzīve iet, Kā pa [G] miglu, kas nekad [C] nepāriet Kā pa [C] miglu, vai tā nav [Am] kauna [F] liet Kā pa [G] miglu, miglu, miglu mana dzīve [C] iet. No rīta prasu sievai, kas būs vakariņās mums, Vai cūka, aita, vista, vai kāds cits radījums?</description></item><item><title>Ak pavasar', ak pavasar'</title><link>http://example.org/song/1769-Ilmars_Dzenis_-_Ak_Pavasar_Ak_Pavasar/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:17:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1769-Ilmars_Dzenis_-_Ak_Pavasar_Ak_Pavasar/</guid><description>D A Ak, pavasar, ak pavasar, D Tu visiem sirdis dulnas dar`! G Forī, forā, forallalā, \ A D 2X Tu visiem sirdis dullnas dar`! / Zēns ņēmis savu ģitāru, Pie meičas loga dziesmu dzied, Forī, forā, forallalā, Nāc laukā, daiļā meitiņa. Bb D# Bb Pat vecīts jautā večiņai: D# &amp;#34;Vai tici otrai jaunībai?&amp;#34; G# Forī, forā, forallalā, Bb D# Tā viņam smaidot saka: &amp;#34;Jā&amp;#34;! Tad viņa nopūš svecīti Un apkampj savu vecīti.</description></item><item><title>Ak Vai, Cik Žēl</title><link>http://example.org/song/604-Ilmars_Dzenis_-_Ak_Vai_Cik_Zel/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/604-Ilmars_Dzenis_-_Ak_Vai_Cik_Zel/</guid><description>F Ak vai, cik žēl, ak vai, cik žēl, C Ka tevi mīlēju par vēl. Gm C Ak vai, cik žēl, ak vai, cik žēl, F Ka tevi mīlēju par vēl. Tās puķītes ar ziliem ziediem, Tās sauc par neaizmirstulēm. Tās puķītes ar ziliem ziediem, Tās sauc par neaizmirstulēm. Tās meitenes ar zilām acīm, Tās sauc par neaizmirstamām. Tās meitenes ar zilām acīm, Tās sauc par neaizmirstamām. Ja gribi sasniegt kalna galu, Tad neplūc puķes ielejā.</description></item><item><title>Gaujas laivinieks</title><link>http://example.org/song/599-Ilmars_Dzenis_-_Gaujas_Laivinieks/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/599-Ilmars_Dzenis_-_Gaujas_Laivinieks/</guid><description>C F Sniedz roku, daiļā meitiņa, C Nāc sēdies laiviņā. F D7 Stalts laivinieks meiču aicina G C Un roku pretī sniedz. Piedz.: Dm G7 C G7 C Tās a--cis, tās acis, es aizmirst nespēju, Dm G7 C F G7 C Par zi--lajām acīm, es mūžam domāšu. Pret strumi puisēns laivu griež, Tam ilgu pilna sirds, Kā spožas zvaigznes debesīs, Tā meičai acis mirdz. Pie krūts tam glaužas meitene Un ķīlai skūpstu sniedz, Tai acīs sāpju asaras, Kas mīlu nenoliedz.</description></item><item><title>Lulū</title><link>http://example.org/song/125-Ilmars_Dzenis_-_Lulu/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/125-Ilmars_Dzenis_-_Lulu/</guid><description> C Kad klētiņā dusēsi tu C7 F Pie tevis es aiziešu C Es zinu - tu gaidīsi mani G C Un durtiņas ciet neslēgsi F C Es zinu - tu gaidīsi mani G C Un durtiņas ciet neslēgsi Piedz: C Mīlu mazo Lulū G Sapņoju par viņu vien F C Jo šai naktī, Lulū, ai Lulū G C Mīlēšu tik tevi vien F C Jo šai naktī, Lulū, ai Lulū G C Mīlēšu tik tevi vien Tai naktī kad suns negrib riet Pie tevis es taisos iet Un mēness caur logu mūs redzot Vērs actiņas kautrīgi ciet Un mēness caur logu mūs redzot Vērs actiņas kautrīgi ciet Piedz Tas paliks kā mazs noslēpums Kas zināms tik abiem mums Mums abiem un klētiņai vecai Par laimi kur sapņojām mēs Piedz Es klīstu pa pasauli viens Man miera nav nekur Pat putniem un zvēriem ir alas Tik manim nav galvu kur likt Piedz Kad klētiņā dusēsi tu Pie tevis es aiziešu Es zinu - tu gaidīsi mani Un durtiņas ciet neslēgsi Es zinu - tu gaidīsi mani Un durtiņas ciet neslēgsi</description></item><item><title>Lulū 2</title><link>http://example.org/song/26-Ilmars_Dzenis_-_Lulu_2/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/26-Ilmars_Dzenis_-_Lulu_2/</guid><description>Kad klētiņā dusēsi tu, Pie tevis es aiziešu. Es zinu - tu gaidīsi mani, ai, mani, Un durtiņas ciet neslēgsi. Piedz. Mīlu mazo Lulu! Sapņoju par tevi vien: Jo šai naktī, Lulu, ai, Lulu, Mīlēšu tik tevi vien. Šai naktī, kad suns negrib riet, Pie tevis es taisos iet, Un mēness, caur logu mūs redzot, Ver kautrīgi actiņas ciet. Tas paliks kā mazs noslēpums, Kas zināms tikai abiem mums, Mums abiem un klētiņai vecai, Būs zināms šis nakts noslēpums.</description></item></channel></rss>