<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Saldaks (Andrejs Saldaks) on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/saldaks-andrejs-saldaks/</link><description>Recent content in Saldaks (Andrejs Saldaks) on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 10:33:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/saldaks-andrejs-saldaks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Jo es viņu mīlu citādāk.</title><link>http://example.org/song/4271-Saldaks_-_Jo_Es_Vinu_Milu_Citadak/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:33:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4271-Saldaks_-_Jo_Es_Vinu_Milu_Citadak/</guid><description>Tu mani klejot sauci, kā jūra baltu buru, Un kā Tu skūpstīji mani, kad galvā domas gura, Mana dzīve reiz beigsies, tavējā tāpat, Tāpēc skūpsti mani biežāk, vienkārši tāpat. Man palikuši Tavi vārdi, palikusi Tava sirds, Un liekas ka ikvienā zvaigznē Tavas acis pretī mirdz, Aiz katra paliek dzīve un pasacītais vārds, Bet atmiņas tik dārgās, sirds ilgi saglabās. 2x Satver manu roku un es esmu Tev, To, ka Tevi mīlu, lūdzu, paturi sev, Man ir nedaudz skumji un man nedaudz sāp, Jo es viņu mīlu citādāk.</description></item><item><title>Es Nelūdzu Daudz</title><link>http://example.org/song/4227-Saldaks_-_Es_Neludzu_Daudz/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:46:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4227-Saldaks_-_Es_Neludzu_Daudz/</guid><description>Vai tiek prasīts par daudz ? Ja dāvā mīlu un pēc pretmīlas sauc.. Vai velti asaras birst ? Es lūdzu tikai kripatiņu tavas sirds.. Vai varbūt tiešām -- ir lemts tā notikt ? Nekrist zvaigznei - ne tavai, ne manai? Vai varbūt tiešām -- ir lemts tā notikt ? Nekrist zvaigznei - ne tavai, ne manai? Tu neesi viena no.. Tu esi labākā, Citam nieks, bet citam kā man, mana savādā, Lai būtu kopā , cik daudz un kam es parādā, Tikai tā, tikai Tu man visu ko vēlos sagādā.</description></item><item><title>Kas mēs bijām pirms gada</title><link>http://example.org/song/4115-Saldaks_-_Kas_Mes_Bijam_Pirms_Gada/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 20:33:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4115-Saldaks_-_Kas_Mes_Bijam_Pirms_Gada/</guid><description>Kas mēs bijām pirms gada un kas mēs esam tagad, Jā, es esmu cilvēks, pilns ar trūkumiem un kļūdām , bet pagaidi, Man sāp, kad Tu esi viena, man sāp, kad Tevī nav miera, Bet visvairāk man ir bail, ka var pienākt tā diena. Kad mūsu sirdīs vairs nespēlēs mīlestības akords, Kad kādu dienu būs izsmelts it kā mūžīgais avots, šobrīd esam kaut kur, starp drīkst un nedrīkst, Mēs esam kliedzoša brūce, kura gandrīz nedzīst.</description></item></channel></rss>