<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>muzikālā banka 2021 on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2021/</link><description>Recent content in muzikālā banka 2021 on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 29 Jan 2022 15:50:44 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/muzik%C4%81l%C4%81-banka-2021/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es tā jūtos</title><link>http://example.org/song/4874-KAT_-_Es_Ta_Jutos/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 15:50:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4874-KAT_-_Es_Ta_Jutos/</guid><description>Bbm Nē, mani nevaig pavadīt Ab Es varu viena pati mājās iet Bbm Caur pagalmiem gar ceriņiem Ab Tā lai nepamana neviens Bbm Ja kāds spēja tad lai izskaidro Db Ab Kas mani dzen no tevis prom Bbm Jo viss ko es vēlos, Db Cm Bbm Eb Ir vēlreiz atkārtot Piedz. Ab Es mazliet jūdzos Nost visas drēbes velku nost Lai no tavas smaržas tiktu prom Fm Pūlos bet skropstu tuša neprot manas jūtas noklusēt Db Dbm Es lūdzos, es ceru ka kļūdos Ab Es tā jūtos, jūtos Es esmu gatavs pagaidīt Man tevis trūkst nolādēts Līdz bezgalībai aizskaitīt Un atpakaļ, es zinu tas būs tā vērts Ja kāds spēj tad lai izskaidro Kas tevi dzen no manis prom Jo viss ko es vēlos Ir vēlreiz atkārtot Piedz.</description></item><item><title>Limuzīns uz krīta</title><link>http://example.org/song/4871-Citi_Zeni_-_Limuzins_Uz_Krita/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 15:30:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4871-Citi_Zeni_-_Limuzins_Uz_Krita/</guid><description>Am Pilna emociju buķete Ceļas vaibs, lido mana raķete Dm7 Taču etiķete tik koķeta Bāra lete vada mani kā marioneti Am Ei, te nu krāts ir kapitāls, ei G Nakts vokāls tik leģendārs, ei Am Bez laimes tu spīdi kad nokrīti Tad laiks ir svaru man nodzīt Vēlos pacelties kosmosā Vai vēl kāds vēlas dalīties šai patusā Dm Eposā manā, vietā skandalozajā Ir jāpapildina ar dāmu Vēlams nevaldāmu melomānu Am G Es jau redzu kā pie bufetes stāv divas skaistas brunetes Am Ar viņām sevi redzu es, tik garšīgas kā ledenes Tik garšīgas kā ledenes Piedz.</description></item><item><title>Lidmašīnas režīmā</title><link>http://example.org/song/4870-Astronout_-_Lidmasinas_Rezima/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 15:26:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4870-Astronout_-_Lidmasinas_Rezima/</guid><description>Skrienu pāri dzīvei, Skrienu garām tev Skrienu pāri ikdienai,Un garām sev Skrienu pāri miegam, skrienu pāri saulrietam Skrienu pāri jēgai, skrienu pat līdz nejēgai Piedz. Aizved mani ārpus tai, meža vidū klusumā Telefoni nestrādās, lidmašīnas režīmā Aizved mani ārpus tā, ārpus tā kas sāp Aizved mani ārpus liekā, tur kur bezvadu jūtas</description></item><item><title>Acis sāļas</title><link>http://example.org/song/4868-Aminata_Savadogo_-_Acis_Salas/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 15:18:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4868-Aminata_Savadogo_-_Acis_Salas/</guid><description>Dm Am G Dm Dm Cik tu reiz mīļa Am Tā tu teici man nē G Bet kad jauna ceļa zīme Dm Jau ved nākotnē Dm Tu satver man roku Am Tā ka man sāp G Un pārvērt par joku Dm It kā viss kārtībā Un tad ir tā F Tu atnāc un atplēs Am G no manis pa daļām D Visu kam vien pieskaries F Es tomēr vilkšu sevi F prom no skatieniem Em Kaut aiz matiem Piedz.</description></item></channel></rss>