<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Bet Bet on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/bet-bet/</link><description>Recent content in Bet Bet on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:19:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/bet-bet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kaktuss</title><link>http://example.org/song/4350-Bet_Bet_-_Kaktuss/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:19:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4350-Bet_Bet_-_Kaktuss/</guid><description>Nekas nav tā, kā agrāk, Nekas nav tā, kā bija. Tā pati vecā dziesma ir Un melodija, melodija. Nekas nav tā, kā jābūt, Neko vairs nevar dabūt. Sen visas zelta zivis peld, Peld akvārijā, akvārijā. Piedz. Bet tikmēr sārtiem ziediem kaktuss zied Aiz loga manā istabā. Tam ir vienalga kur un kāpēc tas zied. Bet tikmēr sārtiem stariem saule riet Aiz loga manā istabā. Tai ir vienalga kam un kāpēc viņa riet, viņa riet.</description></item><item><title>Cikādes</title><link>http://example.org/song/4032-Bet_Bet_-_Cikades/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 16:40:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4032-Bet_Bet_-_Cikades/</guid><description>Kad saule mūs pie zemes kaļ Mēs neskatāmies, neskatāmies atpakaļ Jo smaidi tu un smaidu es Un spieto, spieto, spieto, spieto cikādes Tas karstums vairs nav izturams Bet tas tik ātri, ātri, ātri nezudīs Tā tveice drīz uz ceļiem mūs Pa vienam, vienam, vienam, vienam nospiedīs Tie esam mēs Zvaigznes debesīs Tie esam mēs Kam atļauts viss Tie esam mēs Zvaigznes debesīs Tie esam mēs, tie esam mēs Tas bija sen, tik ļoti sen Pirms kāda, kāda mirkļa un pirms mūžības Bet tveice mūs jau tālāk dzen No brīnumiem, no brīnumiem un bērnības Šī pasaule ir jukusi Un sajukuši, sajukuši abi mēs Jo smaidi tu un smaidu es Un spieto, spieto, spieto, spieto cikādes Tie esam mēs Zvaigznes debesīs Tie esam mēs Kam atļauts viss Tie esam mēs Zvaigznes debesīs Tie esam mēs, tie esam mēs</description></item><item><title>Agrā rītā</title><link>http://example.org/song/2758-Bet_Bet_-_Agra_Rita/</link><pubDate>Sun, 07 Aug 2016 19:49:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2758-Bet_Bet_-_Agra_Rita/</guid><description>D A D D Agrā rītā, man pieceļoties Redzu Tevi un redzu sevi A D Agrā rītā, ir viss no jauna redzams D Agrā rītā, es redzu kājas Agrā rītā, man gribas mājās A D Agrā rītā, ir viss no jauna redzams. Piedz. A D A D Agrā rītā, agrā rītā A D A D Es ieraudzīju Tavu seju A D A D Un tagad es no bailēm trīcu C A D Un ātri, ātri, ātri projām eju.</description></item><item><title>Dziesmiņa par košanu</title><link>http://example.org/song/2753-Bet_Bet_-_Dziesmina_Par_Kosanu/</link><pubDate>Fri, 05 Aug 2016 18:17:22 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2753-Bet_Bet_-_Dziesmina_Par_Kosanu/</guid><description>A Ar kreiso kāju no gultas es kāpšu C#m Un jau no rīta tev teikšu – paldies! D E Ar tevi kopā es biju kā karā E Nu es vairs negribu būt nepatiess A Tu gauži raudāsi, lamāsi mani C#m Un krekliem piedurknes griezīsi nost D E Bet mani atrunāt būs jau par vēlu E Es velku bikses un aizeju kost! Piedz. A Un visu dienu, un visu nakti E Būšu kā suns, kurš no ķēdes ir nost E Ak, piedod mīļā, tu labi zini A Es esmu piedzimis dziedāt un kost!</description></item><item><title>Kas mani pie tevis tur</title><link>http://example.org/song/2407-Bet_Bet_-_Kas_Mani_Pie_Tevis_Tur/</link><pubDate>Sat, 28 Nov 2015 19:28:17 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2407-Bet_Bet_-_Kas_Mani_Pie_Tevis_Tur/</guid><description>Em Es gribu Tevi piemānīt, G C Bet nekādi nesanāk, Am G Bet nekādi nesanāk, Bm Em To nepieļauj sirds.. Es gribu Tevi sāpināt, Bet nekādi nesanāk, Bet nekādi nesanāk, Un kāpēc tā ir!? Bm Em Vai tāpēc, ka kaut kas D G Bezgalīgi mazs, C Em Kas mani pie Tevis tur B7 Em Un neļauj prom iet C Em Kas mani pie Tevis tur B Em Un neļauj prom iet.</description></item><item><title>Akācijas</title><link>http://example.org/song/2406-Bet_Bet_-_Akacijas/</link><pubDate>Sat, 28 Nov 2015 19:22:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2406-Bet_Bet_-_Akacijas/</guid><description>Dm A Vēl vienu reiz pieskaries man A F A A7 Dm Lai acu ezeros atbalsis skan Dm C C7 F Vēl vienu reiz nosvilpo man vēl reiz Gm C C7 F Dziesmu par baltām akācijām Gm Dm Dziesmām par to, kas tāls Gm C C7 F Un lai tā izskan bez ovācijām Gm A Dm Nevajag aplausus, brāl’ Vēl vienu reiz notici man Kad krūšu vijolēs nožēla skan Vēl vienu reiz nosvilpo man vēlreiz Dziesmu par balstām akācijām Dziesmām par to, kas būs Un lai tā izskan bez ovācijām Saudzējiet, saudzējiet mūs Vēl vienu reiz aizvērsim ciet Šo skumjo grāmatu aizvērsim ciet Vēl vienu reiz nosvilpo man vēl reiz Dziesmu par balstām akācijām Dziesmu, kas dziedāta jau Un lai tā izskan bez ovācijām Dziesma par to kā nav</description></item><item><title>Diena 2</title><link>http://example.org/song/2326-Bet_Bet_-_Diena_2/</link><pubDate>Wed, 26 Aug 2015 06:28:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2326-Bet_Bet_-_Diena_2/</guid><description>[C] Vai Tu zini, kas ir diena? Pulkstenis, kas neapstājas. [C] Vai Tu zini, kas ir klusums? Kaimiņi, kas nelamājas. [F] Vai Tu zini, kas ir diena? [G][C] [C] Vai Tu zini, kas ir tukšums? Visi vārdi pasacīti. [C] Vai Tu zini, kas ir tumsa? Tie ir atkal jauni rīti. [F] Vai Tu zini, kas ir viena? [G] Tā ir [C] diena Lai [G] nāk, lai [C] nāk, Lai [F] nāk smaga [C] diena, Mēs [G] dzīvosim to stundu pa [C] stundai Lai [G] nāk, lai [C] nāk, Lai [F] nāk smaga [C] diena, Mēs [G] dzīvosim to stundu pa [C] stundai [C] Vai Tu zini, kas ir vārdi?</description></item><item><title>Kamēr mēness vēl riet</title><link>http://example.org/song/1812-Bet_Bet_-_Kamer_Meness_Vel_Riet/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:47:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1812-Bet_Bet_-_Kamer_Meness_Vel_Riet/</guid><description>Nesaki nekā, Nemaz nerunā. Man acīs paskaties Un vēl neatvadies. Gribu tev ko teikt, Gribu tev ko lūgt. Lai tu nāc man līdz` Šajā ceļojumā. Piedziedājums: Kur, mēness zelta staros vīts, Pāri upei liecas tilts. Mums jātiek pāri Vēl līdz rītam, Vēl līdz rītam Pāri jāpāriet. Vēl līdz rītam, Vēl līdz rītam, Kamēr mēness vēl riet. Nesaki nekā, Nemaz nerunā! Neatskaties! Vēl ir tālu ko iet. Gribu tev ko teikt, Gribu tev ko lūgt.</description></item><item><title>Es vaicāju mātei</title><link>http://example.org/song/1811-Bet_Bet_-_Es_Vaicaju_Matei/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:46:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1811-Bet_Bet_-_Es_Vaicaju_Matei/</guid><description>Es vaicāju mātei, Ko nozīmē būt Šai pasaulē vienam Un nesaprastam. Es vaicāju brālim, Ko nozīmē būt Šai pasaulē vienam Un neparastam. Piedziedājums: Neatbildēja neviens, Nepienāca tuvāk klāt. Tikai pačukstēja vējš: Tev ir labāk to nemaz neuzzināt. Es vaicāju upei, Ko nozīmē plūst Šai pasaulē vienai Un nebeidzamai. Es vaicāju sirdij, Ko nozīmē būt Šai pasaulē vienai Un nesaprastai. Piedziedājums: Neatbildēja neviens, Nepienāca tuvāk klāt. Tikai pačukstēja vējš: Tev ir labāk to nemaz neuzzināt.</description></item><item><title>Ar tevi kopā</title><link>http://example.org/song/1810-Bet_Bet_-_Ar_Tevi_Kopa/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:46:58 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1810-Bet_Bet_-_Ar_Tevi_Kopa/</guid><description>E B Es vēlos tikai pavisam nedaudz, E B E Es vēlos tikai pavisam mazliet. A Es vēlos zvaigzni E Celt no debesīm. A Vēlos tevi E Ņemt sev līdz! Es vēlos tikai pavisam nedaudz, Es vēlos tikai pavisam mazliet, Es gribu kalnā Kāpt visaugstākā, Vēlos tevi Ņemt sev līdz! Piedziedājums: E A E Ar tevi kopā lai uguns deg, E A E Ar tevi kopā lai vēji pūš! E A Ar tevi kopā, kad saule riet, E A E Ar tevi kopā es vēlos iet!</description></item><item><title>Es tevi nemīlu</title><link>http://example.org/song/1280-Bet_Bet_-_Es_Tevi_Nemilu/</link><pubDate>Sat, 05 Mar 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1280-Bet_Bet_-_Es_Tevi_Nemilu/</guid><description>G G6 C C G Es zinu - tuvākas man nevienas nav, G G6 C G Es zinu - labākas man nevienas nav, G G6 C C G Es zinu - skaistākas man naveinas nav, G G6 C G Es zinu - vairāk man it neviena nav. G G6 C C G Es zinu - mīlošākas man nevinas nav, G G6 C G Es zinu - gaidošākas man nevienas nav, G G6 C C G Es zinu - savādākas man nevienas nav, G G6 C G Es zinu - vairāk man it neviena nav.</description></item><item><title>Lai Tevi Sargā Un Palīdz Dievs 2</title><link>http://example.org/song/1245-Bet_Bet_-_Lai_Tevi_Sarga_Un_Palidz_Dievs_2/</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1245-Bet_Bet_-_Lai_Tevi_Sarga_Un_Palidz_Dievs_2/</guid><description>G C D G Lai tevi sargā un palīdz Dievs G C D G Vairāk nekā mums ko pielūgt nav G C D Em Vairāk neviena šai naktī nav, Am D G Kas varētu mūs mierināt. G C D G Lai tevi sargā un palīdz draugs, G C D G Ja tu par draugiem mūs visus sauc. G C D Em Vairāk neviena šai naktī nav, Am D G Tas ir tik maz un tomer daudz piedz.</description></item><item><title>Lai Tevi Sargā Un Palīdz Dievs 3</title><link>http://example.org/song/1256-Bet_Bet_-_Lai_Tevi_Sarga_Un_Palidz_Dievs_3/</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1256-Bet_Bet_-_Lai_Tevi_Sarga_Un_Palidz_Dievs_3/</guid><description>G C D G Lai tevi sargā un palīdz Dievs G C D G Vairāk nekā mums ko pielūgt nav G C D Em Vairāk neviena šai naktī nav, Am D Kas varētu mūs mierināt. G C D G Lai tevi sargā un palīdz draugs, G C D G Ja tu par draugiem mūs visus sauc. G C D Em Vairāk neviena šai naktī nav, Am D Tas ir tik maz un tomer daudz piedz.</description></item><item><title>Lai Tevi Sargā Un Palīdz Dievs</title><link>http://example.org/song/1237-Bet_Bet_-_Lai_Tevi_Sarga_Un_Palidz_Dievs/</link><pubDate>Thu, 21 Oct 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1237-Bet_Bet_-_Lai_Tevi_Sarga_Un_Palidz_Dievs/</guid><description>G C D G Lai tevi sargā un palīdz Dievs. G C D G Vairāk neviena ko pielūgt nav. G C D Em Vairāk neviena šai naktī nav, Am D G Kas varētu mūs mierināt. Lai tevi sargā un palīdz draugs, Ja tu par draugiem mūs visus sauc. Vairāk neviena šai naktī nav, Tas ir tik maz un arī daudz. C D Em Piedod un zini, ka piedots taps. Am D7 G Debess paveras tev.</description></item><item><title>Diena</title><link>http://example.org/song/1225-Bet_Bet_-_Diena/</link><pubDate>Fri, 17 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1225-Bet_Bet_-_Diena/</guid><description>G C G Vai Tu zini, kas ir diena? G C G Pulkstenis, kas neapstājas. G C G Vai Tu zini, kas ir klusums? G C G Kaimiņi, kas nelamājas. C G Vai Tu zini, kas ir viena G C G Vai Tu zini, kas ir tukšums? G C G Visi vārdi pasacīti, G C G Vai Tu zini, kas ir tumsa? G C G Tie ir atkal jauni rīti. C G Vai Tu zini, kas ir viena?</description></item><item><title>Aizvējā 2</title><link>http://example.org/song/716-Bet_Bet_-_Aizveja_2/</link><pubDate>Sat, 28 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/716-Bet_Bet_-_Aizveja_2/</guid><description>D A G D Tas notika citā posmā darba un asins pilnā Tumsa - priekšrocība un ceļš dubļu klāts Ienāca no āra cilvēks bez satura Nāc iekšā - viņa teica, būsi aizvējā. Un atkal ceļā braukšu , vari atstāt savas drēbes Viņai vienmēr došu labāko apsolos Šajā nāves pasaulē, kur bezcerīgi cīnās Nāc iekšā - viņa teica, būsi aizvējā. Pēkšņi apgriezos, tur viņa stāvēja Ar sudraba sprādzi ap kāju un ziediem matos Viņa lēnām pienāca un satvēra manas sāpes Nāc iekšā - viņa teica, būsi aizvējā.</description></item><item><title>Kāpēc Man Nav Sarkans Mersedess?</title><link>http://example.org/song/713-Bet_Bet_-_Kapec_Man_Nav_Sarkans_Mersedess/</link><pubDate>Wed, 25 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/713-Bet_Bet_-_Kapec_Man_Nav_Sarkans_Mersedess/</guid><description>C Em C Em Saki man kāpēc, neviens nespēja man dot. Am F Em G Vēl ko es vēlos šajā dzīvē iemantot. Am G# Nepieder man liels restorāns, C D Nepieder man nekas no tā. C F G Saki man tagad, ka to iegūt, kā? C Em C Em Saki man kāpēc, neviens nespēja man dot, Am F Em G Vēl ko es varu šajā dzīvē iekārot. Am G# Nepieder man Floridā nams, C D Nepieder man nekas no tā.</description></item><item><title>Dziesmas dziedāšana (Tu Nāc, Tu Ej)</title><link>http://example.org/song/712-Bet_Bet_-_Dziesmas_Dziedasana/</link><pubDate>Mon, 23 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/712-Bet_Bet_-_Dziesmas_Dziedasana/</guid><description>Intro 2x |-------------------------- |-------------------------- |-------------------------- |-----3-0-1------3-0-3----- |---3----------3----------- |-1----------1------------- C F Na na na nā nā, nā... nā nā F Mazs putniņš vēsta pasaulei: C - tu nāc, tu ej! Un lazdu skaras līdzi dej: F - tu nāc, tu ej! Am Vai putni?š raud, vai putni?š smej? E Tu nāc, tu ej. Nav miera kādai dvēselei, Am C - tu nāc, tu ej, tu nāc, tu ej</description></item><item><title>Man Vienalga Viss 2</title><link>http://example.org/song/678-Bet_Bet_-_Man_Vienalga_Viss_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/678-Bet_Bet_-_Man_Vienalga_Viss_2/</guid><description>Man vienalga vai ir vakars vai ir r?ts Un, ja grib lai man pakar, man vienalga viss. Vienaldz?gi politi?i, kuprainis un visi citi, Vienaldz?gi tavi ni?i- man vienalga viss. Man vienalga cik man naudas, man vienalga cik man gadu, Man vienalga ?res naudas- man vienalga viss. Man vienalga k?d? kr?s? karogi virs galv?m pl?vo. Man vienalga, kur tu dz?vo- man vienalga viss. Man vienalga vai ir piens, vai ir ledusskap? desa, kam?</description></item><item><title>Aizvējā</title><link>http://example.org/song/354-Bet_Bet_-_Aizveja/</link><pubDate>Sun, 25 Mar 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/354-Bet_Bet_-_Aizveja/</guid><description>C G F Tas notika citā posmā darba un asins pilnā Tumsa - priekšrocība un ceļš dubļu klāts Ienāca no āra cilvēks bez satura Nāc iekšā - viņa teica, būsi aizvējā. Un atkal ceļā braukšu , vari atstāt savas drēbes Viņai vienmēr došu labāko apsolos Šajā nāves pasaulē, kur bezcerīgi cīnās Nāc iekšā - viņa teica, būsi aizvējā. Pēkšņi apgriezos, tur viņa stāvēja Ar sudraba sprādzi ap kāju un ziediem matos Viņa lēnām pienāca un satvēra manas sāpes Nāc iekšā - viņa teica, būsi aizvējā.</description></item><item><title>Ceļš, kuru iet</title><link>http://example.org/song/347-Bet_Bet_-_Cels_Kuru_Iet/</link><pubDate>Sat, 24 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/347-Bet_Bet_-_Cels_Kuru_Iet/</guid><description>C Teica man tēvs: F C - Nebūsi nekad tu viens, Būs saule un mēness, Dm G Būs jūra, okeāns. DM G Un ja draugi tevi pamet, C F Tev vēl mūžam piederēs: Piedz. F C Zila jūra, vējš, F C Saule, kas riet. F C Mēness pusnaktī F Em Dm C Un ceļš, kuru iet. Teica man tēvs: - Dzīvē notiek arī tā. Tu vari būt bagāts, Ja arī nav nekā.</description></item><item><title>Man Vienalga Viss</title><link>http://example.org/song/70-Bet_Bet_-_Man_Vienalga_Viss/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/70-Bet_Bet_-_Man_Vienalga_Viss/</guid><description>D G D A Man vienalga vai ir vakars, man vienalga vai ir rīts D G D A D Un, ja grib ,lai mani pakar man vienalga viss Vienaldzīgi politiķi - kukainis un visi citi Vienaldzīgi tavi niķi, man vienalga viss D G D A P: Tātā tadadatā tadadatā taratatā D G D A D Tātā tadadatā man vienalga viss ( 2 reiz) Man vienalga cik man naudas,Man vienalga cik man gadu Man vienalga mīlas bauda man vienalga viss Man vienalga kādā krāsā karogi virs galvām plīvo Man vienalga kur tu dzīvo - man vienalga viss P: 2x Man vienalga vai ir piens, vai ir ledusskapī desa Kamēr dzīvoju es viens Man vienalga viss Man vienalga kādā mēlē radio un TV dzied Nepiedalos šajā spēlē, man vienalga viss P: 2x Man vienalga vai dzer šņabi, minīti vai Coca Colu Es it visur jūtos labi man vienalga viss Man vienalga , ko man saka lielie dzīves skolotāji Visa pasaule ir traka man vienalga viss.</description></item></channel></rss>