<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>ziemassvētku on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/ziemassv%C4%93tku/</link><description>Recent content in ziemassvētku on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 21 Nov 2021 16:59:06 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/ziemassv%C4%93tku/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es tevi atradu sniegā</title><link>http://example.org/song/4843-Lauku_Muzikanti_-_Es_Tevi_Atradu_Sniega/</link><pubDate>Sun, 21 Nov 2021 16:59:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4843-Lauku_Muzikanti_-_Es_Tevi_Atradu_Sniega/</guid><description>G C Es tevi atradu sniegā. Kā kaķēns bez mājām tu tuvojies man, Un vaicāji, kur šeit var sasildīties, F Vai drīkst ienākt. Dm Es tevi atradu sniegā. G Man arī bij auksti un laika tik daudz, Dm Es teicu, tu piedod, bet man nekā nav, C Tev ko iedot. G C Es tevi atradu sniegā. Tukšu sajūtu pārņemts, ar merķi nekur, Draugu pamests, no pasaules izrakstīts, F Aizmirsts un nievāts.</description></item><item><title>Arvien tuvāk</title><link>http://example.org/song/3558-Jorspeis_-_Arvien_Tuvak/</link><pubDate>Sun, 10 Nov 2019 16:38:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3558-Jorspeis_-_Arvien_Tuvak/</guid><description>A D Kad torņi jau svētkus zvana F#m E Un laternas dzeltenu gaismu lej F#m E Zolēm klaudzot uz dievnamiem steidz D A E A Un līksmam sējam viens otru svētkos sveic Lampu krelles tik košās krāsās Bērnu acis iemirdzas Tā vien gribas, lai apstājas laiks, Kad beidzot atnācis ilgi gaidītais A E Arvien tuvāk, arvien krāšņāk F#m D Debess kori pie namiem pienāk A E Tumšā naktī, ziemā aukstā F#m D A Zeme turas viena plaukstā!</description></item><item><title>Balts sniedziņš snieg uz skujiņām</title><link>http://example.org/song/3430-Zigfrids_Muktupavels_-_Balts_Sniedzins_Snieg_Uz_Skujinam/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2018 20:13:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3430-Zigfrids_Muktupavels_-_Balts_Sniedzins_Snieg_Uz_Skujinam/</guid><description>Capo 3 C G Balts sniedziņš snieg uz skujiņām C Un maigi dziedot pulksten&amp;#39;s skan. C7 G Mirdz šur tur ciemos ugunis G7 C Un sirds tā laimīgi pukst man. C G Man ir it kā kad paceltos C Gars augstumos, kur debess telts F C Ir pulcējusi eņģeļus, G Gm A7 Kur āres spīd kā spožais zelts. Dm C Ir pulcējusi eņģeļus, G C Kur āres spīd kā spožais zelts.</description></item><item><title>Laba slava sniedziņam</title><link>http://example.org/song/3235-Gunars_Placens_-_Laba_Slava_Sniedzinam/</link><pubDate>Fri, 29 Dec 2017 10:52:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3235-Gunars_Placens_-_Laba_Slava_Sniedzinam/</guid><description>Eb Cm Eb Fm7/Bb Laba slava sniedziņam - Fm Bb Eb6 Netrūkst ziemā draugu tam. Eb Cm Eb Fm7/Ab Fm7/Bb Un pat sniega vīram prieks, Fm Bb Eb6 Ja tam apkārt zaigo sniegs. G7 Cm Rudzu asniņš priecājas, G7 Cm Silti, silti ietinas - F7 Bb Kas vairs viņu traucēt drīkst? F7 Bb Lauku sargā sniedziņš mīksts. Laba slava sniedziņam - Netrūkst ziemā draugu tam. Un pat sniega vīram prieks, Ja tam apkārt zaigo sniegs.</description></item><item><title>Kas ir Ziemassvētki?</title><link>http://example.org/song/3232-Knipas_Un_Knauki_-_Kas_Ir_Ziemassvetki/</link><pubDate>Wed, 27 Dec 2017 12:21:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3232-Knipas_Un_Knauki_-_Kas_Ir_Ziemassvetki/</guid><description>D Em Kas ir ziemassvētki, A D Kas ir ziemassvētki? D Em Vai tu pateikt vari, A D Kas ir ziemassvētki? G D/F# Maza, maza eglīte, Em A D Asas asas adatas! 2x Spoža, spoža svecīte, Karsta, karsta liesmiņa! Maza, maza dziesmiņa, Liela, liela dāvana!</description></item><item><title>Katu gad` no jauna</title><link>http://example.org/song/3231-ZIEMASSVETKU_-_Katu_Gad_No_Jauna/</link><pubDate>Wed, 27 Dec 2017 12:18:27 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3231-ZIEMASSVETKU_-_Katu_Gad_No_Jauna/</guid><description> F C7 F F/A 1. Katru gad&amp;#39; no jauna Bb C/G F/A F C7 Kristus bērniņš nāk F Dm Gm F Csus4 C7 Pie mums zemē ļaunā F/A Gm7 F/C C7 F Un mūs svētīt sāk. 2. Nāk viņš katrā mājā Savā godībā; Stiprina, kad vāja Mūsu ticība. 3. Arī man viņš klātu Acīm neredzams, Valda manu prātu, Rokā vadīdams.</description></item><item><title>Eglīte, māsiņa</title><link>http://example.org/song/3230-Knipas_Un_Knauki_-_Eglite_Masina/</link><pubDate>Wed, 27 Dec 2017 12:14:31 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3230-Knipas_Un_Knauki_-_Eglite_Masina/</guid><description>D Eglīte, māsiņa, Em A Ziemsvētku vakarā, D Eglīte māsiņa, Em A Cik tu gan skaista un cēla! Piedz. G A Tu mūsu vidiņā, D Bm Priecīgo pulciņā, G Em A D Kamēr nāk naksniņa vēla! 2x Laukā mirdz zvaigznītes, Zaros tev svecītes, Laukā mirdz zvaigznītes, Prasi - kur mana rota? Piedz. Eglīte, māsiņa, Tā manā sirsniņā. Eglīte, māsiņa, Cerība - tevis dota.</description></item><item><title>Ej, stāsti kalnos, lejās</title><link>http://example.org/song/3155-Ex_Animo_-_Ej_Stasti_Kalnos_Lejas/</link><pubDate>Mon, 02 Oct 2017 14:24:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3155-Ex_Animo_-_Ej_Stasti_Kalnos_Lejas/</guid><description>Piedz. G Ej, stāsti kalnos, lejās, C D Mežos un gravās skaņi sauc! G Ej, stāsti kalnos, lejās: C G Ir Glābējs dzimis mums! G Es Dievu meklēt gāju, D G Bij vakars, agr(i)s rīts; G Es ceļa nezināju, A G Bet Jēzus nāca līdz. Ka pasaulē Viņš nācis, Kad Dievs to sūtīja, Un visus pestīt sācis – Tas vienmēr jāvēsta! Reiz gani lielās bailēs, Šo vēsti saņēma, Ka Dievs mīl visus ļaudis, Tur eņģ`ļi dziedāja.</description></item><item><title>Lūgšana Ziemassvētku vakarā 3</title><link>http://example.org/song/2859-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara_3/</link><pubDate>Sat, 17 Dec 2016 10:51:27 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2859-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara_3/</guid><description>A F#m A Uzliec savas vieglās rokas F#m C#m E Aizspied gurdās acis ciet Bm D Tu kas visas sāpes mokas F#m C#m D A Saviem bērniem līdzi ciet, saviem bērniem līdzi ciet, Bm C#m saviem bērniem līdzi ciet Lai tie dus kas paguruši Un kam sirdī izmisums Tava sirds tak izlējusi Mīlestību pāri mums, mīlestību pāri mums, mīlestību pāri mums Vai tad var vairs sāpēt rētas Naktī karstas asras līt Kad tu pacel rokas svētas Un no viņām zvaigznes krīt, un no viņām zvaigznes krīt, un no viņām zvaigznes krīt</description></item><item><title>Lai nu snieg (Let It Go) (No Disney multfilmas "Frozen")</title><link>http://example.org/song/2616-Jolanta_Strikaite_-_Lai_Nu_Snieg/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2016 12:08:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2616-Jolanta_Strikaite_-_Lai_Nu_Snieg/</guid><description>Te [Em] kalnus ieskauj [C] baltai sniegs un tas [D] pārklāj nogāzes. [Am] Šī [Em] karaļvalsts visa [C] ledū, kurā [D] diemžēl valdu [A] es. [Em] Pūš spēcīgs [C] vējš un mani [D] aukstas bēdas [Am] māc. [Em] Nevar noslēpt [D] to, man tas nesa[A]nāk. [D] Tik nebaidies un saval[C]dies, smaidi vienmēr, tu vari priecā[D]ties. Slēpies, centies, tev jāslēpj [C] to, kas tev ir dots. Lai nu [G] snieg, lai nu [D] snieg, vairs [Em] nespēju noslēpt [C] to.</description></item><item><title>Lūgšana Ziemassvētku vakarā 2</title><link>http://example.org/song/2439-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara_2/</link><pubDate>Sun, 27 Dec 2015 15:37:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2439-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara_2/</guid><description>C Am C Uzliec savas vieglās rokas Am Em G Aizspied gurdās acis ciet Dm F Tu kas visas sāpes mokas Am Em F C Saviem bērniem līdzi ciet, saviem bērniem līdzi ciet, Dm E saviem bērniem līdzi ciet Lai tie dus kas paguruši Un kam sirdī izmisums Tava sirds tak izlējusi Mīlestību pāri mums, mīlestību pāri mums, mīlestību pāri mums Vai tad var vairs sāpēt rētas Naktī karstas asras līt Kad tu pacel rokas svētas Un no viņām zvaigznes krīt, un no viņām zvaigznes krīt, un no viņām zvaigznes krīt</description></item><item><title>Jūs, bērniņi, nāciet</title><link>http://example.org/song/2432-ZIEMASSVETKU_-_Jus_Bernini_Naciet/</link><pubDate>Sun, 20 Dec 2015 20:25:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2432-ZIEMASSVETKU_-_Jus_Bernini_Naciet/</guid><description>intro A A7 D D7 G D Bm Em A D D A D Jūs, bērniņi, nāciet ar priecīgu prāt’ D A7 D Pie silītes Betlēmē visi nu klāt! A A7 D D7 G To prieku lai katris nu sirsniņā jūt, D Bm Em A D Ka debesu tēvs savu dēlu mums sūt’. D A D Ak eita tur kūtī pie silītes ar’, D A7 D Pie svecītes gaismiņas skatīties var, A A7 D D7 G Ka autiņi tīri tur bērniņu sedz, D Bm Em A D Par eņģeļiem jaukāku guļot to redz.</description></item><item><title>Ak, Tu priecīga</title><link>http://example.org/song/2430-ZIEMASSVETKU_-_Ak_Tu_Prieciga/</link><pubDate>Sun, 20 Dec 2015 20:07:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2430-ZIEMASSVETKU_-_Ak_Tu_Prieciga/</guid><description>C F C C F C Ak, tu priecīga, ak, tu svētīga C G Am D G Ziemassvētku dieniņa! G7 C Kristus ir dzimis, viss ienaids rimis, Am F C G C Priecājies, priecājies, draudze! C F C C F C Ak, tu priecīga, ak, tu svētīga C G Am D G Ziemassvētku dieniņa! G7 C Kristus ir nācis, pestīt mūs sācis, Am F C G C Priecājies, priecājies, draudze! C F C C F C Ak, tu priecīga, ak, tu svētīga C G Am D G Ziemassvētku dieniņa!</description></item><item><title>Divas dvēseles</title><link>http://example.org/song/2428-Kaut_Kur_Ziemelos_-_Divas_Dveseles/</link><pubDate>Sat, 19 Dec 2015 21:43:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2428-Kaut_Kur_Ziemelos_-_Divas_Dveseles/</guid><description>E B A 2x E B E B Kokus cieši ietinis jau sniega plīvurs, E B E B Kaķēns nepaguris murrā klēpī ielīdis. E B E B Atklāts sevī neredzēts vēl domas dziļums E B Apstājies pirms tālāk doties A E Tev ir viss, tev tagad pieder viss Piedz. B A E B Nakts, vārdiem brīdi vēl izgaismo A E B Kur nevienam nemanot, A E B Klusi paslēpsimies mēs (mēs) E B Vien divas dvēseles, B E B vien divas dvēseles, B E B vien divas dvēseles.</description></item><item><title>Es skaistu rozīt' zinu 2</title><link>http://example.org/song/2427-ZIEMASSVETKU_-_Es_Skaistu_Rozit_Zinu_2/</link><pubDate>Thu, 17 Dec 2015 19:53:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2427-ZIEMASSVETKU_-_Es_Skaistu_Rozit_Zinu_2/</guid><description>Es skaistu rozīt’ zinu 3/2 F -TON. Kapo 3 Hernhūtiešu 16.gs.dz. D G D A Bm Es skaistu ro - zīt’ zi - -nu G D Em A D No sī - kas sa- knī - tes, D G D A Bm Tā rozīte, ko mi - nu, G D Em A D To Dievs mums dā-vi-na D Em Fm# D E A Tā plau - ka dzes – tru - mā A D G D A Bm Pie au-kstas zie - mas sau - les, Em D Em A D Pie pus - nakts tum- sī – bā.</description></item><item><title>Eglīte 3</title><link>http://example.org/song/2420-Livi_-_Eglite_3/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 10:02:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2420-Livi_-_Eglite_3/</guid><description>Intro: E E Apkārt tik balts E Nosnidzis sniegs, E Bērniņi pie eglītes stāv, B Acīs mirdz prieks. A B Atnāciet ciemos - es lūdzu, E A Būšu priecīgs es un kluss, E A B E Atnāciet lūdzu - Jaunais gads jau nāk. Gājiens E F#m G Abm A Eglīte smaržo un mirdz, E Actiņās prieks, satraukta sirds, B Actiņās prieks, satraukta sirds, E (A E otrajā reizē) Eglīte mirdz. E Atļaujiet man E Pateikties Jums, E Dziesmiņa skan E Priecīgi man, B Priecīgi mums.</description></item><item><title>Lūgšana Ziemassvētku vakarā</title><link>http://example.org/song/2408-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara/</link><pubDate>Sun, 29 Nov 2015 13:16:12 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2408-Putnu_Balle_-_Lugsana_Ziemassvetku_Vakara/</guid><description> F#m G F#m 1) Uzliec savas vieglās rokas G F#m Aizspied gurdās acis ciet A Em G Tu kas visas sāpes mokas D F#m saviem bērniem līdzi ciet G D Saviem bērniem līdzi ciet G F#m Saviem bērniem līdzi ciet F#m G F#m 2) Lai tie dus, kas paguruši G F#m Un kam sirdī izmisums A Em G Tava sirds tak izlējusi D F#m Mīlestību pāri mums G D Mīlestību pāri mums G F#m Mīlestību pāri mums 3) vai tad var vairs sāpēt rētas Naktī karstas as&amp;#39;ras līt Kad tu pacel rokas svētas Un no viņām zvaigznes krīt Un no viņām zvaigznes krīt Un no viņām zvaigznes krīt</description></item><item><title>Jautrus Svētkus Tev Un Man</title><link>http://example.org/song/1903-Einars_Vitols_-_Jautrus_Svetkus_Tev_Un_Man/</link><pubDate>Fri, 12 Sep 2014 07:37:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1903-Einars_Vitols_-_Jautrus_Svetkus_Tev_Un_Man/</guid><description>Sniedziņš [G] krīt mums vis[Em]apkārt [C] Bērniem [G] prieki, [C] smiekli [G] skan Klāt ir [G] pēdējās šī gada [Em] dienas [C] Jautrus [G] svētkus [D] tev un [G] man Laiks ir [G] svinēt un bēdas [Em] aizmirst [C] Skumjām [G] mājās [C] neie[G]nākt Pārstei[G]gumus, mīļus skūpstus [Em] dāvāt [C] Dziedāt, [G] dejot [D] laiks ir [G] sākt. [Em] Kad šova[C]kar es [G] redzēšu [D] tevi [Em] Mums laiku pietiek šķiest [G] Vārdus tos es beidzot teikšu [D] pirms vēl sveces dziest.</description></item><item><title>Kas ir šis bērns?</title><link>http://example.org/song/1641-Ex_Animo_-_Kas_Ir_Sis_Berns/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1641-Ex_Animo_-_Kas_Ir_Sis_Berns/</guid><description>Kas [Em] ir šis [G] bērns, kas [D] saldi dus pie [Em] mātes krūts tur [B7] kūtī? Vai [Em] dzirdi [G] dziedam [D] eņģeļus, vai [Em] brīnu[B7]mu tu [Em]jūti? [G] Viņš, Viņš mums [D] Pestītājs, ko [Em] Dievs šai naktī [B7] dāvināj&amp;#39;s. [G] Steidz, steidz, Tam [D] godu teic un [Em] pielūdz [B7] Dieva [Em] Dēlu! Tad [Em] nesiet [G] Viņam [D] dārgāko, vai [Em] bagāts, nabags [B7] nāciet nu [Em] uzņemt [G] savā [D] sirdī To un [Em] gaismā [B7] staigāt [Em] sāciet!</description></item><item><title>Kas ir šis bērns? 2</title><link>http://example.org/song/2435-Ex_Animo_-_Kas_Ir_Sis_Berns_2/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2435-Ex_Animo_-_Kas_Ir_Sis_Berns_2/</guid><description>Kas ir šis bērns? Intro G D Hm C H Em Em D G D Hm C Am H Kas ir šis bērns, kas saldi dus pie mātes krūts tūr kūtī? Em D G D Hm Am H Em D Vai dzirdi dziedam eņģeļus, vai brīnumu tu jūti? G D Hm C Am H Viņš, Viņš mums Pestītājs, ko Dievs šai naktī dāvināj&amp;#39;s. G D Hm C H Em Steidz, steidz, Tam godu teic un pielūdz Dieva Dēlu!</description></item><item><title>Es skaistu rozīt' zinu</title><link>http://example.org/song/1371-ZIEMASSVETKU_-_Es_Skaistu_Rozit_Zinu/</link><pubDate>Fri, 09 Dec 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1371-ZIEMASSVETKU_-_Es_Skaistu_Rozit_Zinu/</guid><description>Es skaistu rozīt’ zinu A D E F#m Es skaistu rozīt’ zinu A D E A No sīkas saknītes, A D E F#m Tā rozīte, ko minu, A D E A No Jeses cēlusies. E D A Tā plauka dzestrumā A D E F#m Zem aukstas ziemas saules, A D E A Pie pusnakts tumsībā. Šo Jeses skaisto rozi, Ko praviet’s sludina, Mums Māra atnesusi, Tā šķīstā jaunava. Pēc Dieva padoma Viens bērniņš tai ir dzimis Pie pusnakts tumsībā.</description></item><item><title>Circenīša Ziemasvētki</title><link>http://example.org/song/1269-Raimonds_Pauls_-_Circenisa_Ziemasvetki/</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1269-Raimonds_Pauls_-_Circenisa_Ziemasvetki/</guid><description>G Dzied circenītis aizkrāsnē, Nāc puisīt mātei azotē. D7 Ak, neprasi: nav maizītes, G Skat, skat, tur laukā zvaigznītes! C G D7 G Skat, skat, tur laukā zvaigznītes! 2x Lai citiem riekstiņš, pīrādziņš, Mums, lūk, tur logā mēnestiņš, Tāds mīļš, balts, apaļš mēnestiņš, Tik spoži citiem nespīd viņš. Beidz raudāt, dēliņ, rimsties nu, Es tev ko jauku stāstīšu: Mēs runci ratos iejūgsim, Uz mēnestiņu nobrauksim. Tur būs tev spožas spēlītes, Būs runcim zelta pelītes.</description></item><item><title>Circenīša Ziemasvētki 2</title><link>http://example.org/song/2494-Raimonds_Pauls_-_Circenisa_Ziemasvetki_2/</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2494-Raimonds_Pauls_-_Circenisa_Ziemasvetki_2/</guid><description>[C] Dzied circenītis aizkrāsnē, Nāc puisīt mātei azotē; Ak, neprasi, nav [G] maizītes, Skat, skat, tur laukā [C] zvaigznītes! [F] Skat, skat, tur [C] laukā [G] zvaigznī[C]tes! [F] Skat, skat, tur [C] laukā [G] zvaigznī[C]tes! [C] Lai citiem riekstiņš, pīrādziņš, Mums, lūk, tur logā mēnestiņš, Tāds mīļš, balts, apaļš [G] mēnestiņš, Tik spoži citiem [C] nespīd viņš. [F] Tik spoži [C] citiem [G] nespīd [C]viņš. [F] Tik spoži [C] citiem [G] nespīd [C]viņš.</description></item><item><title>Lai Tevi Sargā Un Palīdz Dievs 2</title><link>http://example.org/song/1245-Bet_Bet_-_Lai_Tevi_Sarga_Un_Palidz_Dievs_2/</link><pubDate>Tue, 23 Nov 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1245-Bet_Bet_-_Lai_Tevi_Sarga_Un_Palidz_Dievs_2/</guid><description>G C D G Lai tevi sargā un palīdz Dievs G C D G Vairāk nekā mums ko pielūgt nav G C D Em Vairāk neviena šai naktī nav, Am D G Kas varētu mūs mierināt. G C D G Lai tevi sargā un palīdz draugs, G C D G Ja tu par draugiem mūs visus sauc. G C D Em Vairāk neviena šai naktī nav, Am D G Tas ir tik maz un tomer daudz piedz.</description></item><item><title>Klusa nakts, Svēta nakts 2</title><link>http://example.org/song/1095-ZIEMASSVETKU_-_Klusa_Nakts_Sveta_Nakts_2/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1095-ZIEMASSVETKU_-_Klusa_Nakts_Sveta_Nakts_2/</guid><description>[C] Klusa nakts, svēta nakts! [G] Visi dus [C] nomodā [F] vēl ir Jāzeps un [C] Marija [F] Kūtī Dāvida [C] pilsētā [G] Jēzus silītē [C] dus [Am] [C] Jēzus [G] silītē [C] dus [C] Klusa nakts, svēta nakts! [G] Ganiem Dievs [C] novēl pats [F] Dzirdēt enģeļus [C] slavējam, [F] Tuvu, tālu [C] skandinām: [G] Kristus - Glābējs ir [C] klāt! [Am] [C] Kristus – [G] Glābējs ir [C] klāt!</description></item><item><title>Klusa nakts, Svēta nakts 3</title><link>http://example.org/song/1096-ZIEMASSVETKU_-_Klusa_Nakts_Sveta_Nakts_3/</link><pubDate>Fri, 25 Dec 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1096-ZIEMASSVETKU_-_Klusa_Nakts_Sveta_Nakts_3/</guid><description>Klusa nakts, svēta nakts! ------------------------------------------- G Klusa nakts, svēta nakts! D7 C G Visi dus nomodā C G vēl ir Jāzeps un Marija C G Em Kūtī Dāvida pilsētā D C G Jēzus silītē dus D7 G Jēzus silītē dus ------------------------------------------- Akordi 320003 G 000212 D7 032010 C 022000 Em 000232 D ------------------------------------------- Klusa nakts, svēta nakts Ieraksta versija Klusa nakts, svēta nakts! Visi dus nomodā vēl ir Jāzeps un Marija Kūtī Dāvida pilsētā Jēzus silītē dus Jēzus silītē dus Klusa nakts, svēta nakts!</description></item><item><title>Klusa Nakts, Svēta Nakts</title><link>http://example.org/song/326-ZIEMASSVETKU_-_Klusa_Nakts_Sveta_Nakts/</link><pubDate>Wed, 21 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/326-ZIEMASSVETKU_-_Klusa_Nakts_Sveta_Nakts/</guid><description>Klusa Nakts, Svēta Nakts F. Grūbers, J. Mors G Klusa nakts, svēta nakts! D D7 G Visi dus nomodā. C G Vēl Jāzeps un Marija. C G Kūtī Dāvida pilsētā D D7 G - Em Jēzus silītē du...us. G D7 G Jēzus silītē dus. G Klusa nakts, svēta nakts! D D7 G Ganiem Dievs novēl pats C G Dzirdēt enģeļus slavējam, C G Tuvu, tālu skandinām: D D7 G - Em Kristus - Glābējs ir klā.</description></item><item><title>Apmāto vilciens</title><link>http://example.org/song/255-Z-Scars_-_Apmato_Vilciens/</link><pubDate>Wed, 28 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/255-Z-Scars_-_Apmato_Vilciens/</guid><description>Tunings Eb: Eb G# C# f# a# d# Ievads G D Em D Pants G D Em D Piedz. Am D Am D Ejam dzīvot parādi man to kā aizmirst pasaulīgo Kā atdot pēdējo kā neko nedabūt bet dot Abi mēs divatā apmāto vilcienā Pastāsti ko kārojas Tev no visa, kas spīd Kristāls sudrabs zelts vai parasts vasaras rīts Abi mēs divatā apmāto vilcienā Es neticu bagātībai tā pievilties liek Tev ir tik daudz bet Tev nepietiek Abi mēs divatā apmāto vilcienā Vairāk naudas vai vairāk tā man Tev nepateikt Vairāk mantas vai sirds ko neaizmirst Abi mēs divatā apmāto vilcienā</description></item><item><title>Elpo</title><link>http://example.org/song/254-Imants_Kalnins_-_Elpo/</link><pubDate>Wed, 28 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/254-Imants_Kalnins_-_Elpo/</guid><description>Ievads G# Pants A B E E C#m B G# C#m A B E E Starpsp. F#m G#m Piedz. G#</description></item><item><title>Labradors solo [TAB]</title><link>http://example.org/song/250-Ainars_Mielavs_-_Labradors_Solo_TAB/</link><pubDate>Wed, 28 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/250-Ainars_Mielavs_-_Labradors_Solo_TAB/</guid><description> A B e||----------------|------------------------------------------------------------------------------------ h||----------------|------------------------------------------------------------------------------------ g||----------------|--------------------------------------------------7-7-7----------------------------- D||-----------7-9--|-10-9-7h9p7---7-9--------------10-9-7h9p7----7------------10-9h10p9p7-9----7h9------ A||----7-9-10------|-----------10------9-10-9----7------------10----------------------------10---------- E||-10-------------|--------------------------10----------------------------------------------------10-- B -------------------------------------------------|| -------------------------------------------------|| -7-7-7-------------------------------------------|| --------10-9h10p9p7-9----7-----------------------|| ----------------------10----------7-9-10-9----7--|| ----------------------------10-10----------10----|| 1. A + B 2. B</description></item><item><title>Eglīte</title><link>http://example.org/song/60-Livi_-_Eglite/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/60-Livi_-_Eglite/</guid><description>Intro: F F Apkārt tik balts F Nosnidzis sniegs, F Bērniņi pie eglītes stāv, C Acīs mirdz prieks. Bb C Atnāciet ciemos - es lūdzu, F Bb Būšu priecīgs es un kluss, F Bb F Atnāciet lūdzu - Jaunais gads jau nāk. Gājiens F Gm G#m Bb Bb Eglīte smaržo un mirdz, F Actiņās prieks, satraukta sirds, C Actiņās prieks, satraukta sirds, F (Bb F otrajā reizē) Eglīte mirdz. F Atļaujiet man F Pateikties Jums, F Dziesmiņa skan F Priecīgi man, C Priecīgi mums.</description></item><item><title>Eglīte 2</title><link>http://example.org/song/2416-Livi_-_Eglite_2/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2416-Livi_-_Eglite_2/</guid><description>Apkārt tik [C] balts Uzsnidzis [C] sniegs, Bērniņi [C] pie eglītes [C] stāv, Acīs mirdz [G] prieks. Atnāciet [F] ciemos - es [G] lūdzu, Būšu [C] priecīgs es un [F] kluss, Atnāciet [C] lūdzu – [F] Jaunais [G] gads jau [C] nāk. Eglīte [F] smaržo un mirdz, Actiņās [C] prieks, satraukta sirds, Actiņās [G] prieks, satraukta sirds, Eglīte [C] mirdz. Eglīte [F] smaržo un mirdz, Actiņās [C] prieks, satraukta sirds, Actiņās [G] prieks, satraukta sirds, Eglīte [F] mirdz.</description></item></channel></rss>