<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Renārs Kaupers on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/ren%C4%81rs-kaupers/</link><description>Recent content in Renārs Kaupers on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:26:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/ren%C4%81rs-kaupers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Augusta debesīs augstās</title><link>http://example.org/song/4378-Renars_Kaupers_-_Augusta_Debesis_Augstas/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:26:53 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4378-Renars_Kaupers_-_Augusta_Debesis_Augstas/</guid><description>Db Augusta debesīs augstās Cb prom no mums putni krīt, Emb tālumu debesīs augstās Db nevar vairs saskatīt. Cb Db Laimīgs, kas zemi mazo Emb Cb Db sagaidīs savu un vadīs, debesīs viss pazūd, tos vairs neatradīs.</description></item><item><title>Esi man blakus</title><link>http://example.org/song/3518-Renars_Kaupers_-_Esi_Man_Blakus/</link><pubDate>Fri, 15 Mar 2019 09:12:55 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3518-Renars_Kaupers_-_Esi_Man_Blakus/</guid><description>Dm Kā būtu, ja varētu dāvināt Am Tev skrejriteni, kas lido Gm Un lielāko vāzi pasaulē, Am Dm Kur pļavu var ielikt pa vidu Dm Kā būtu ar gumijlēcienu Am Un atrast mammai Ferrari? Gm Lai dzirdētu lauvas rēcienu, C Ar ģimeni braucot safari? (Piedziedājums) F Es gribētu aizbraukt uz Marsu Am Peldēties okeānā Gm. C Un izstaigāt džungļu takas. F Man neapniks skatīties filmas Am Ar saldā popkorna paku Gm Un pat ja tā visa man nebūs, C.</description></item><item><title>Lietas Vienkaršās</title><link>http://example.org/song/2518-Renars_Kaupers_-_Lietas_Vienkarsas/</link><pubDate>Mon, 22 Feb 2016 22:12:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2518-Renars_Kaupers_-_Lietas_Vienkarsas/</guid><description>Vakars vēl tālu, Saule spīd. Pirms darba tik labi Neko nedarīt. Tāluma buras Laiski slīt. Mums arī patīk Lietas nesarēžģīt. (Atkart.) Mēs meklējam vardus , Lai pateiktu: Ko isto, to isto Sajūtu. Es mīlu tevi. Mums kopīgs ir tas, Ka mums patīk lietas, Lietas vienkāršas (Atkart.) ...Mazas un vienkāršas, vienkāršas. Rīts vēl tik tālu, Zvaigznes krīt. Ir vienkārši labi Neko nedarīt. Tāluma mēness Laiski slīt. Mums arī patīk Lietas nesarēžģīt. (Atkart.</description></item><item><title>Joka pēc alfabēts</title><link>http://example.org/song/1863-Renars_Kaupers_-_Joka_Pec_Alfabets/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 21:09:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1863-Renars_Kaupers_-_Joka_Pec_Alfabets/</guid><description>G C Apaļš ābols bumbierim Cep čības D G Divmetrīgā eglē ērglis C Em D G Filmē gliemežu ģimeni G Helikopters izglābj īstu C jaguāru D G C Krabis ķemmē lācim ļipu Em D G Muša nes ņaudošu odu C D Pele runcim sasien šalli Em D Trusis uzlej ūdeni C D Em D Vienai zaļai žurkai C Kā pa jokam D Joka pēc G Mums ir sanācis C Em D (G) Alfabēts</description></item></channel></rss>