<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Jātnieki on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/j%C4%81tnieki/</link><description>Recent content in Jātnieki on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 26 Feb 2019 20:38:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/j%C4%81tnieki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Esmu tāds</title><link>http://example.org/song/3498-Jatnieki_-_Esmu_Tads/</link><pubDate>Tue, 26 Feb 2019 20:38:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3498-Jatnieki_-_Esmu_Tads/</guid><description>Esmu radīts skarbs bet tas nav mans tēls Prieks un laimīgs smaids tād esmu cīnītājs Lūk gaisma iespīd miglā ir darbadienas rīts Esmu nomests pīts un acis iet man līdz Bet smaids tev izteikts brīvs ir darbadienas rīts es nejūties vairs dzīts šis ceļš tev ir brīvs Bet smaids tev izteikts brīvs ir darbadienas rīts es nejūties vairs dzīts šis ceļš tev ir brīvs Šīs dzīves krāsas liek man sniegties vel un vēl pa ceļu tālāk un tāpēc dziedu Viss liekas mazliet sīks dzīvē jūtos tīks Reizēm it kā āksts bet reizēm mīļš man prāts Lūk gaisma iespīd miglā ir darbadienas rīts Esmu nomests pīts un acis iet man līdz Bet smaids tev izteikts brīvs ir darbadienas rīts es nejūties vairs dzīts šis ceļš tev ir brīvs Bet smaids tev izteikts brīvs ir darbadienas rīts es nejūties vairs dzīts šis ceļš tev ir brīvs Šīs dzīves krāsas liek man sniegties vel un vēl pa ceļu tālāk un tāpēc dziedu Bet smaids tev izteikts brīvs ir darbadienas rīts es nejūties vairs dzīts šis ceļš tev ir brīvs Bet smaids tev izteikts brīvs ir darbadienas rīts es nejūties vairs dzīts šis ceļš tev ir brīvs 2x</description></item><item><title>Kā lai projām iet</title><link>http://example.org/song/3505-Jatnieki_-_Ka_Lai_Projam_Iet/</link><pubDate>Tue, 26 Feb 2019 20:24:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3505-Jatnieki_-_Ka_Lai_Projam_Iet/</guid><description>Pamosties no tās kas neliek tevi mierā Vakarā no trokšņa nepievilcīgā veidā Stundas sagājušas un dzīve mazliet Diez vai šajā skapī ledusskapis lien Pietrūkst cilvēki un blēņas tādas lielas Televizors,žurnāls un citas stulbas lietas Piedegušas pankūkas nedēļu vecas pannas Negribu neko aiziešu pie mammas oououoouu mūžību jau šeit oououoouu kā lai projām iet oououoouu mūžību jau šeit oououoouu kā lai projām iet Sāpīgi šo vietu saucot jau par savām mājām Ik reizi nākot atpakaļ ar savām kājām Nokavējot darbu zinu maksāšu algu Man pavelniekam šodien jau ir par spalgu oououoouu mūžību jau šeit oououoouu kā lai projām iet oououoouu mūžību jau šeit oououoouu kā lai projām iet 3x</description></item><item><title>Jātnieks bez zirga</title><link>http://example.org/song/3502-Jatnieki_-_Jatnieks_Bez_Zirga/</link><pubDate>Tue, 26 Feb 2019 20:23:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3502-Jatnieki_-_Jatnieks_Bez_Zirga/</guid><description>Nav par ko aizvest tevi uz kino ir vienkārši jāizdzīvo Ka tik dažādi karogi plīvo kuru ņemt sev par piederīgo Vienam teori citam līgo bet man vienkārši jāizdzīvo Lejiet vīnu ielejiet sīvo kā sagūstīt jāatbrīvo Jā ā ā kā jātnieks zirgā nevaldāmā es traukšos no Bauskas ārā prom uz Rīgu prom uz Rīgu es aizdzīšu nabadzību Kā jātnieks zirgā nevaldāmā es traukšos no Bauskas ārā prom uz Rīgu prom uz Rīgu es aizdzīšu nabadzību Vienam teori citam līgo bet man vienkārši jāizdzīvo Lejiet vīnu ielejiet sīvo kā sagūstīt jāatbrīvo Iekļūšu es politikā tad mēs visi būsim tvitā It kā parasts puika no laukiem stiepšos pretī augstākiem plauktiem Jā ā ā kā jātnieks zirgā nevaldāmā es traukšos no Bauskas ārā prom uz Rīgu prom uz Rīgu es aizdzīšu nabadzību Kā jātnieks zirgā nevaldāmā es traukšos no Bauskas ārā prom uz Rīgu prom uz Rīgu es aizdzīšu nabadzību Tev nemaz nav zirga kas pārdeva kas pirka Kur sūda tava nauda kā tiksi nu pie jauna Ne pārdeva ne pirka to aizmirsi pie cirka Kas uzcelts jākāpj ielā tās pašas saimes vietā Kā jātnieks zirgā nevaldāmā es traukšos no Rīgas ārā prom uz Bausku prom uz Bausku es aizdzīšu nabadzību Kā jātnieks zirgā nevaldāmā es traukšos no Rīgas ārā prom uz Bausku prom uz Bausku es aizdzīšu nabadzību.</description></item><item><title>Laumiņas</title><link>http://example.org/song/3501-Jatnieki_-_Lauminas/</link><pubDate>Tue, 26 Feb 2019 20:19:30 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3501-Jatnieki_-_Lauminas/</guid><description>Vai esi kādreiz bijis tur, Kur zvaigznes rokas prieku bur. Tās bur un bur mazliet tur, Pa mazam man un pa mazam tev. Bet ne jau zvaigznes ir tās burves, Kas tavu sirdi atver durvis. Tas esi tu un neviens cits, Kas cieši sēž uz manas sirds. Zinu kur dzīvo laumiņas, Man ļoti gribas satikt tās. Tas dzīvo mazās mājiņās, Siltās istabās. Cik skumji raudzīties, Memais gadu vēsti nāc. No visa nevar aizlaisties, Nakts uz brīdi paslēpies.</description></item><item><title>Balle baložos (oriģ)</title><link>http://example.org/song/1383-Jatnieki_-_Balle_Balozos/</link><pubDate>Fri, 16 Dec 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1383-Jatnieki_-_Balle_Balozos/</guid><description>G Kad sapnī jaunā dejā griežos, C Un spoža rota meičas matos. D Žēl tas nebij&amp;#39; tajos laikos, G Kad meičas dejo brunčos baigos. G Smaids manu noskatīto rotā C Un dosimies mēs roku rokā. D Kā kumeļš satraucies es esmu- G Kā varoņi viens otru satiek. G C Es piecēlos, uz viņas bildi paskatos, D G Glauni sataisos- prom uz balli Baložos. PIEDZ.: 2x ūūūūū-ūūūūū.... C G Vēlos vakaros, ar Tevi padejošu.</description></item><item><title>Balle Baložos</title><link>http://example.org/song/1377-Jatnieki_-_Balle_Balozos/</link><pubDate>Wed, 14 Dec 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1377-Jatnieki_-_Balle_Balozos/</guid><description>D Kad sapnī jaunā dejā griežos G Spoža rota meičas matos A Žēl tas nebija tajos laikos, D Kad meičas dejo brunčos baigos. D Smaids manu noskatīto rotā G Kaut dosimies mēs roku rokā A Kā kumeļš satraucies es esmu D Kā varoņi viens otru satiek. D Es piecēlos, G Uz viņas bildi paskatos, A Glauni sataisos, D Prom uz balli Baložos. Ūūū. Piedz.x2 Vēlos G vakaros, D Ar tevi padejošu A Līdz pat rīta stundai D Kamēr nenoguršu.</description></item></channel></rss>