<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Roberts Pētersons on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/roberts-p%C4%93tersons/</link><description>Recent content in Roberts Pētersons on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 19 Dec 2012 22:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/roberts-p%C4%93tersons/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Cīrulis</title><link>http://example.org/song/1623-Roberts_Petersons_-_Cirulis/</link><pubDate>Wed, 19 Dec 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1623-Roberts_Petersons_-_Cirulis/</guid><description>G C D Lai arī šorīt ir vēja par daudz Bm Em Cīrulis spārnos trauc C D Ceļš uz mājām putnu sauc G Jūra kliedz C D Bet krastu ir jāaizsniedz Bm Em Vai tas mazais prot C B Vētru apvārdot? G C D Kam, lai mēs lūdzam par dvēselītēm Bm Em Vējš ko liec C D Un pret klinti pa vienai triec G Mums ir bail C D Bet putni nebaidās Bm Em Tie cauri viļņiem kaļ C B Un negriež atpakaļ Em C Vēja par daudz, par daudz D B Em Am B Cīrulis sauc, krasta ugunis jauc un priedes māj Em C Vēja par daudz, par daudz D B Em Am B Cīrulis sauc, uz mājām dvēsele trauc un vētra stāj Em C D Kur, paliek putni ,kas akmeņos krīt?</description></item><item><title>Cīrulis 2</title><link>http://example.org/song/1654-Roberts_Petersons_-_Cirulis_2/</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1654-Roberts_Petersons_-_Cirulis_2/</guid><description>G C F#m Lai arī šorīt ir vēja par daudz Em Cīrulis spārnos trauc C D Ceļš uz mājām putnu sauc G Jūra kliedz C F#m Bet krastu ir jāaizsniedz Em Vai tas mazais prot C D Vētru apvārdot? G C F#m Kam, lai mēs lūdzam par dvēselītēm Em Vējš ko liec C D Un pret klinti pa vienai triec G Mums ir bail C F#m Bet putni (jau) nebaidās Em Tie cauri viļņiem kaļ C D Un negriež atpakaļ PIEDZ.</description></item><item><title>Cīrulis 3</title><link>http://example.org/song/1297-Roberts_Petersons_-_Cirulis_3/</link><pubDate>Tue, 12 Apr 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1297-Roberts_Petersons_-_Cirulis_3/</guid><description>G C Gb Lai arī šorīt ir vēja par daudz Bm Em Cīrulis spārnos trauc C D Ceļš uz mājām putnu sauc G Jūra kliedz C Gb Bet krastu ir jāaizsniedz Bm Em Vai tas mazais prot C D Vētru apvārdot? G C Gb Kam, lai mēs lūdzam par dvēselītēm Bm Em Vējš ko liec C Bm Un pret klinti pa vienai triec G Mums ir bail C Gb Bet putni (jau) nebaidās Bm Em Tie cauri viļņiem kaļ C Bm Un negriež atpakaļ PIEDZ.</description></item></channel></rss>