<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Knīpas un Knauķi on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/kn%C4%ABpas-un-knau%C4%B7i/</link><description>Recent content in Knīpas un Knauķi on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 10:45:18 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/kn%C4%ABpas-un-knau%C4%B7i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Mammīte, bitīte, es tava puķīte</title><link>http://example.org/song/4291-Knipas_Un_Knauki_-_Mammite_Bitite_Es_Tava_Pukite/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 10:45:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4291-Knipas_Un_Knauki_-_Mammite_Bitite_Es_Tava_Pukite/</guid><description>C D Bm Em Am D G D Mammīt, es tavs pūpolīts, Am7 D Tu mana pienenīte! G D Skrienu es kā kamolīts, Am D Tu līdz kā adatiņa. Piedz. C D Mammīte, bitīte, es tava puķīte, Bm Em Mammīte, bitīte, es tava puķīte, Am D G Mammīte labiņā - tu mīļa man! Rītos tu man saulīte, Es naktīs zvaigznīte. Jo bieži tevi saucu, Un tavu miegu jaucu, Piedz. Mammīte, bitīte, es tava puķīte, Mammīte, bitīte, es tava puķīte, Mammīte labiņā - tu mīļa man!</description></item><item><title>Kas ir Ziemassvētki?</title><link>http://example.org/song/3232-Knipas_Un_Knauki_-_Kas_Ir_Ziemassvetki/</link><pubDate>Wed, 27 Dec 2017 12:21:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3232-Knipas_Un_Knauki_-_Kas_Ir_Ziemassvetki/</guid><description>D Em Kas ir ziemassvētki, A D Kas ir ziemassvētki? D Em Vai tu pateikt vari, A D Kas ir ziemassvētki? G D/F# Maza, maza eglīte, Em A D Asas asas adatas! 2x Spoža, spoža svecīte, Karsta, karsta liesmiņa! Maza, maza dziesmiņa, Liela, liela dāvana!</description></item><item><title>Eglīte, māsiņa</title><link>http://example.org/song/3230-Knipas_Un_Knauki_-_Eglite_Masina/</link><pubDate>Wed, 27 Dec 2017 12:14:31 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3230-Knipas_Un_Knauki_-_Eglite_Masina/</guid><description>D Eglīte, māsiņa, Em A Ziemsvētku vakarā, D Eglīte māsiņa, Em A Cik tu gan skaista un cēla! Piedz. G A Tu mūsu vidiņā, D Bm Priecīgo pulciņā, G Em A D Kamēr nāk naksniņa vēla! 2x Laukā mirdz zvaigznītes, Zaros tev svecītes, Laukā mirdz zvaigznītes, Prasi - kur mana rota? Piedz. Eglīte, māsiņa, Tā manā sirsniņā. Eglīte, māsiņa, Cerība - tevis dota.</description></item></channel></rss>