<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Jānis Paukštello on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/j%C4%81nis-pauk%C5%A1tello/</link><description>Recent content in Jānis Paukštello on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 11 Aug 2017 01:11:51 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/j%C4%81nis-pauk%C5%A1tello/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dzīvīte, dzīvīte, šūpojos Tevī</title><link>http://example.org/song/3047-Janis_Paukstello_-_Dzivite_Dzivite_Supojos_Tevi/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2017 01:11:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3047-Janis_Paukstello_-_Dzivite_Dzivite_Supojos_Tevi/</guid><description>Kinofilma Mans draugs, nenopietns cilvēks, 1975 (Var ar kapo uz 4.ladas un tad spelēt kā C - G - F) E B Dzīvīte, dzīvīte, šūpojos Tevī E Vējā kā žubīte liepzariņā A E Daudz Tu man solīji, maz tomēr devi B E Vai nav vienalga, ar! Rai-dai-dai-dā! Dzintara gredzenu solīji saldi Dziļjūras vārava visskaistākā. Gredzens un devēja – putas un maldi, Krastā tik viļņi dej: Rai-dai-dai-dā! Skumjas un laime kā vītenis vijas, As’ras krīt biķerī zaļzeltītā.</description></item><item><title>Dažu skaistu ziedu</title><link>http://example.org/song/2041-Janis_Paukstello_-_Dazu_Skaistu_Ziedu/</link><pubDate>Sun, 29 Mar 2015 14:27:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2041-Janis_Paukstello_-_Dazu_Skaistu_Ziedu/</guid><description>G Dažu skaistu ziedu C G Gaujā kaisīju, C Lai tie manai mīļai G D G Nestu sveicienu. Pats uz zaļā krasta Dziesmu dziedāju, Dziedāju par laimi Un par līgavu. Sen jau aizmirsusies Man šī dziesmiņa; Sen jau daiļā meiča Citam līgava. Bet, kad Gaujas līčos Atkal ievas zied, Tad uz veco vietu Allaž mēdzu iet. Un kā senāk ziedus Gaujā kaisu es. Neminēdams, kurp lai Ūdens viņus nes. Nevienam, nevienam neteikšu, Ko šovakar mīlēšu es.</description></item><item><title>Es dziedāšu par tevi, tēvu zeme</title><link>http://example.org/song/433-Janis_Paukstello_-_Es_Dziedasu_Par_Tevi_Tevu_Zeme/</link><pubDate>Mon, 12 Nov 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/433-Janis_Paukstello_-_Es_Dziedasu_Par_Tevi_Tevu_Zeme/</guid><description>C G7 Es dziedāšu par tevi, tēvu zeme, C Par tavām druvām vecā līdumā. F C [2. reizē C7 F C] Un, kad jau paguršu zem dzīves nastas, G7 C Tad atdusēšos tavā atmatā. Es dziedāšu par zaļo eglainīti, Kur tīklus pelēkos auž zirneklīts, Kur agrā rītā kuplās smilgas bradā Ar basām kājām ganiņš bārenīt`s. Es dziedāšu par balto birztalīti, Kur rudens lapas dzeltainītes birst. Un birstot zvana klusu svētvakaru Tiem ziediem vēlīniem, kas salnā mirst.</description></item><item><title>Cielaviņa</title><link>http://example.org/song/270-Janis_Paukstello_-_Cielavina/</link><pubDate>Tue, 06 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/270-Janis_Paukstello_-_Cielavina/</guid><description>Am E Ai, tēvu zeme stūru stūriem, Am Cik tuvs un pazīstams it viss: Am E Gan Kolkas raga vēji sūrie, A Gan leišu males debesis. E7 Visapkārt zeme zied A Kā zilis zieds un tik, E7 Tik neparasti viegli iet, A Pat nedomājot, cik E7 Jau dzīvē nostaigāts, A D Bet vēl aizvien, aizvien A Ik rītus Kurzeme E7 A Kā cielaviņa pretī skrien. Kā mātei sejā visā raugos, Kā māte manī raugās viss: Gan staltais Gaiziņš rudzu laukos, Gan bērzu birzīs Inesis.</description></item></channel></rss>