<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Borowa MC on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/borowa-mc/</link><description>Recent content in Borowa MC on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 31 May 2021 15:02:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/borowa-mc/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aizlaid pa viejam</title><link>http://example.org/song/4805-Borowa_MC_-_Aizlaid_Pa_Viejam/</link><pubDate>Mon, 31 May 2021 15:02:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4805-Borowa_MC_-_Aizlaid_Pa_Viejam/</guid><description>Gm 1. Ari Parizis īluos Bb Ļaudis kaut kur steidz, Eb Bet tu verīs maņ acīs F Tad, kad uorā leits, Gm Viņ naprosi vairuok, Bb Tik iz mirkli apsastuoj Eb Pasoki: &amp;#34;Es boguots, F Par cytu Dīvs aizmoksoj!&amp;#34; Piedz. Cm Aizlaid pa viejam, Eb Gm F Nūzūdz zvaigzni maņ! Cm Verīs cīši acīs, Eb Bm Soki: &amp;#34;Maņ nav bail!&amp;#34; 2. Zvaiznis mozys i lelys Šūnokt tovys byus, Īluos laternys degs, Jom leidza speidiešu es, Sauc mani par muļki, Gluosti tik maigi, Soki, ka mīļoj, Beidzūt tu muns i es tova.</description></item><item><title>Klauns</title><link>http://example.org/song/2936-Borowa_MC_-_Klauns/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:20:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2936-Borowa_MC_-_Klauns/</guid><description>Gaismys nūdzīst, Palīk zāle vysa tymsa. Tikai sameideiti papeiri Iz zālis greidys svaiduos. Skatuvis golā, Pošā tymsuokajā molā Saleics i nūgurs Raud cylvāks vysu pamasts. Capuri tys nūmets zemē, Kraklu vaļā atpūguojs, Grymu pa seju vysu rozzīds Klusai raud kaids klauns. Ar plaukstom acs sovys pīviers, Mieginoj osorys jis saturēt, Kas skaidrys lānai zemē tak I seju mozgoj teiru. Tikkū izruodis spūžumā I prožektoru gaišumā Skraideja jis pa skatuvi I tāluoja kaidu cytu.</description></item><item><title>Dvēselis osorys</title><link>http://example.org/song/2932-Borowa_MC_-_Dveselis_Osorys/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:19:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2932-Borowa_MC_-_Dveselis_Osorys/</guid><description>Aiz azara bolti bārzi Sudrobeņa lapeņom.. Kotram sovs krysts Nu dabasim dūts, Lels voi mozs - Tys juonas i juocīš. Izaraut navar, Kotram dzeive sova lamta. Cytam tei bogota i laimeiga dūta, Cytam - nu reita leidz vokoram juocīš I malnuos mīsuos juosaraun. Cylvāks acs bīžai paceļ I dabasim tod prosa Par kaidim grākim Krysts jam uzlykts tīši taids. Bet debess tak naatbiļd. Tuos māmys i svātis, Cytreiz lelys osorys Puor ciļvieci lej.</description></item><item><title>I kod līsmeņa suok dzist</title><link>http://example.org/song/2930-Borowa_MC_-_I_Kod_Lismena_Suok_Dzist/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:13:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2930-Borowa_MC_-_I_Kod_Lismena_Suok_Dzist/</guid><description>I kod [F] līsmeņa suoc [G] dzist, [Em] Asarenis [Am] napuorstuoj tev krist. Vysu [F] nakti raudi [G] vīna tu, [Em] Labi zini – [Am] naatīs jis vairs. [F] Osorys tev acis mygloj, [G] Pruotā symtim dūmu skraida. [Em] Atsacer tu skaidrai, [Am] Cik labi beja vakar. [F] Tu kūpā ar draugim. [G] Kur vysi smejās, jūkoj, [Em] Kur vysi jiutās labi. [Am] Tovi zaltainī moti, [F] Tovs vylynūšais augums, [G] Tovs apburūšais smaids, [Em] Tovi skaneigī smīkli [Am] Līk daudziem zānim atsagrīzt.</description></item><item><title>Latgaļu party</title><link>http://example.org/song/2935-Borowa_MC_-_Latgalu_Party/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:07:37 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2935-Borowa_MC_-_Latgalu_Party/</guid><description>Latgale – vysi rūkys augšā Paceļit, lai redz, ka party šudiņ te! x3 Šudiņ tusej Latgale, vysim ir labi! Gona tuo švakuo, tū problemu, kas te! Parunuot par lobū, par skaistū tymā zemē, Kas vysim mums apkuort tože kaidam vajag! Zini, a cilvāks ta es laimeigs? Pa kū!? Apsagrīz apkuort, kū redzi tu!? Skaista doba i svaigs gaiss – tys ir tikai nalels suokums Upis i azari, kur zivis lelys peld, Kur makškernīks ar puotogu vysu dīnu sēd.</description></item><item><title>As aju nu Latgaļis</title><link>http://example.org/song/2934-Borowa_MC_-_As_Aju_Nu_Latgalis/</link><pubDate>Thu, 30 Mar 2017 13:06:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2934-Borowa_MC_-_As_Aju_Nu_Latgalis/</guid><description>Tāvu zjamai veļteita! As aju nu Latgaļis, Sveicīns visai Eiropai! Bruoļ, latgaļīt, Voi taida tova dzeiva? Ir vosoris dīna, Sauļa speid kai ņikur! Vāl pļavā zuoļa pilna Ar svaigu reita rosu! Šeit cilvāki jau naguļ, Ar pirmīm gaiļim ceļās, Puorzakrista, nūzamozgoj Paādm mozu brūkašku. Uzsuok tī otkol sovu ikdīnis gaitu... Jīm gaņeņš – mozs vāļ puika, Nikuo tys nasaprūt! Tam gryušai agri caļtīs, Bet kū!? Taids ļikteņs jam lamts! Kod citi bārni guļ vāļ, Tod gaņeņš jau lūpu boru gona!</description></item><item><title>Eņgeļs</title><link>http://example.org/song/2011-Borowa_MC_-_Engels/</link><pubDate>Thu, 26 Feb 2015 17:45:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2011-Borowa_MC_-_Engels/</guid><description>Am G Ustobā tymss, ustobā tymss, F C Bet sirds tik gaiša. Am G Ustobā tymss, ustobā tymss, F C Bet sirds tik gaiša. Am G Eņgeļs, eņgeļs mani satīk. Am C Eņgeļs, aju-āi-jai-jā... Am G Eņgeļs, eņgeļs mani satīk. Am C Eņgeļs, aju-āi-jai-jā...</description></item><item><title>Bez tevis (Piedz.)</title><link>http://example.org/song/2007-Borowa_MC_-_Bez_Tevis/</link><pubDate>Sun, 22 Feb 2015 14:10:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2007-Borowa_MC_-_Bez_Tevis/</guid><description>(Piedz.) Dm Bez tevis raudot tik vīglai, C kad vysvairok grybs smīt. Bb Bez tevis zyud jāga dīnoj. C Lyudzu atzagrīz, atzagrīz...</description></item></channel></rss>