<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Musiqq on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/musiqq/</link><description>Recent content in Musiqq on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 01 Feb 2021 13:10:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/musiqq/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Garīgais arī</title><link>http://example.org/song/4780-Musiqq_-_Garigais_Ari/</link><pubDate>Mon, 01 Feb 2021 13:10:11 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4780-Musiqq_-_Garigais_Ari/</guid><description>Es laikam naivi domāju Ka šī loma rakstīta ir man. Es cerēju ka tomēr Logā saule spīd tik man. Šodien es viss melnā Un garīgais arī. Piedz. Šodien es viss melnā Un garīgais arī. Vasara jau ciet, bet tai ne līdz manīm. Stiprākie no vējiem sāk mākoņus dalīt Bet gan jau negais pāries un paspēs vēl sadzīt. Atradīšu mieru es tavās acīs. Un Visas manas skumjas tad tajās sadzīs. Un atkal mana dvēsele uzvaras pīs, uzvaras pīs.</description></item><item><title>Klimata kontrole</title><link>http://example.org/song/4625-Musiqq_-_Klimata_Kontrole/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 20:01:17 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4625-Musiqq_-_Klimata_Kontrole/</guid><description>Lai klimata kontrole dūc Mohito un vieglāk kļūs Vasara klāt, nezinu kā jūs Bet es uz Liepāju, kur vējiņš pūš Man neinteresē laika ziņas, jo man ir klimata kontrole Es kontrolēju kruīzu, nevis kruīza kontrole Man nevajag GPS, jo visi zina kur es esmu Ja dzirdi basu, tātad esmu blakus Beidzot karsts, mana āda sauli prasa Un ja ir slāpes Colas vietā kvasu Laukā tveice, debess arī tīras Pilsēta gaida, kad beidzot līs Lai klimata kontrole dūc Mohito un vieglāk kļūs Vasara klāt, nezinu kā jūs Bet es uz Liepāju, kur vējiņš pūš No Liepājas uz Rīgu, no Rīgas atpakaļ Es braucu lēnām, bet toties skaļi (2x) Un tagad visi no mājām ārā uz viens, divi Tici vai nē, bet vasara ir par brīvu Tāpēc, ja tu baudi to, tad uz pilnu klapi Kā sīkie – no ūdens izlien, kad jau zobi klab Lūpas zilas, pārklājies ar zoss ādu Vot to es saprotu – mazie plosās Starp medūzām un viļņiem, tie tver brīdi Viņi vienkārši bauda dzīvi Pēc V seko A, tad S un atkal A Galā vēl saules dievs RA Jūnijs, jūlijs, augusts – temperatūras augstas Paiet dienas pie pilnas jaudas Pludmalē, ceļā vai uz mola Viss ir lieliski ja mūzika tev ir fonā No Liepājas uz Rīgu, no Rīgas atpakaļ Ja vēlies lēnām, bet noteikti skaļi</description></item><item><title>Biļete Tikai Uz Priekšu</title><link>http://example.org/song/3921-Musiqq_-_Bilete_Tikai_Uz_Prieksu/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:46:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3921-Musiqq_-_Bilete_Tikai_Uz_Prieksu/</guid><description>Tu, Tu noklusēsi par to, ko jūti (ko jūti), - Es, es sajutīšu, ko noklusēji. Kūst, kūst lielie ledāji starp pasaulēm abām, ātrāk. Kluss, un mūsu klusums paliek aizvien skaļāks. Kā gan lai es neticu brīnumiem, Ja Tu esi daļa no tiem. Nekas jau nenotiek tāpat vien (tāpat vien). Piedz. Mēs krītam divatā, Mēs krītam klusumā, Mēs ceļa sākumā, Ka tik tuvumā. Mēs krītam divatā, Mēs ceļa sākumā. Mēs krītam divatā.</description></item><item><title>Bozies</title><link>http://example.org/song/3755-Musiqq_-_Bozies/</link><pubDate>Fri, 29 May 2020 20:13:03 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3755-Musiqq_-_Bozies/</guid><description>Laiks nav man draugs Kas tas par draugu, Kas grib aizbēgt tālu jo tālu Paņemt visu,visu ko krāju Kādēļ visu es to krāju Laiks nav man draugs Kas tas par draugu, Kas tevi negaida, skrien prom tālu Nevajag, es negribu tādu Tādu draugu Pavasara siltās rokas Sasedz debesis tās palagos Pavasara siltās rokas Ziemai laiku vairāk viņas neiedos Pārmaiņu laiks mūs sasildīs Pārmaiņu laiks pāri nedarīs Taču pārmaiņu laiks ir tik ļoti mainī-ī-ī-gs Bija liesma tagad ogles, ogles Pasaule jau riņķo, taču tu tikai mosties Met pie malas miegu, rosies, rosies Tiem, kas dara, nevis gaida Tiem arī tad dos Dievs Neticēsi neizdosies, rosies Dari visu maksimāli Veiksme neskoposies Bozies, bozies, bozies vai nebozies Bet laikam tu nevari pretoties Pavasara siltās rokas Sasedz debesis tās palagos Pavasara siltās rokas Ziemai laiku vairāk viņas neiedo-o-o-s Pārmaiņu laiks mūs sasildīs Pārmaiņu laiks pāri nedarīs Taču pārmaiņu laiks ir tik ļoti mainī-ī-ī-gs Bija liesma tagad ogles, ogles Pasaule jau riņķo, taču tu tikai mosties Met pie malas miegu, rosies, rosies Tiem, kas dara, nevis gaida Tiem arī tad dos Dievs Neticēsi neizdosies, rosies Dari visu maksimāli Veiksme neskoposies Bozies, bozies, bozies vai nebozies Bet laikam tu nevari pretoties Pavasara siltās Pavasara siltās rokas Sasedz debesis tās palagos Pavasara siltās rokas Ziemai laiku vairāk viņas neiedo-o-o-s Pārmaiņu laiks mūs sasildīs Pārmaiņu laiks pāri nedarīs Taču pārmaiņu laiks ir tik ļoti mainī-ī-ī-gs</description></item><item><title>Atbalss</title><link>http://example.org/song/3133-Musiqq_-_Atbalss/</link><pubDate>Mon, 11 Sep 2017 06:57:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3133-Musiqq_-_Atbalss/</guid><description>Am G Pareizie vārdi, klusumā tie dzimst, Am G Pareizie vārdi, mūsu atbalsīs Am C G Tavs stāsts, tavs stāsts ved mani līdzi Tev Am C G Tavs stāsts, tavs stāsts ved mani līdzi Tev Am F Dziļi tavās acīs, dziļi atbalss skan, C G Tā silda dvēseli, man, man, man Am F Dziļi tavās acīs, dziļi atbalss skan, C G Tā silda dvēseli, man, man, man Am, F, C, G 2x Am Itkā līdzīgi neesam, neesam nemaz, F Taču mana sirds tavai līdzi ritmā sit C as, sitas G Vienā ritmā abas Itkā līdzīgi neesam, neesam nemaz, Taču mana sirds tavai līdzi ritmā sitas, sitas Vienā ritmā abas Am Vienā ritmā pukst tās, mūsu dzīves dziesmās F Sadodās tās rokās, un tad sadeg liesmās C Laikam tas ir viņu lāsts G Viņas sadeg liesmās Tavs stāsts, tavs stāsts ved mani līdzi Tev Tavs stāsts, tavs stāsts.</description></item><item><title>Kur Palika Vārdi</title><link>http://example.org/song/2695-Musiqq_-_Kur_Palika_Vardi/</link><pubDate>Fri, 03 Jun 2016 20:22:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2695-Musiqq_-_Kur_Palika_Vardi/</guid><description>Laiks - nesaliek visu pa plauktiem,tas vienkārši padara mūs vecākus Kur palika vārdi, kas dvēseli silda (Ooo, kur tie ir) Kur palika sapņi, kas solījumus pilda (Ooo, kur tie ir) Ooooooo, aaaaah, oooooooo - aaaaaa Lai lido sapņi, kāds tos ķers un pretī dos - otra iespēja doda ja nu kļūdītos. Likt līkumos, ja tiektu tas nav pēc noteikumiem tad es baiditos Es rakstu, es mīlu, es sapņoju. Neviens man to neatņems, kamēr vien - elpoju, kamēr vien - elpoju.</description></item><item><title>Kad ar pietiekami nepietiek</title><link>http://example.org/song/2419-Musiqq_-_Kad_Ar_Pietiekami_Nepietiek/</link><pubDate>Thu, 10 Dec 2015 09:05:33 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2419-Musiqq_-_Kad_Ar_Pietiekami_Nepietiek/</guid><description> Kad ar [F] pietiekami nepie[G]tiek Un [Em] sapņi sāk traucēt [Am] miegu [F] Bēgot vieglāk nepa[G]liek [Em] Apstājies, apstā[Am]jies, oooo Kad ar [F] pietiekami nepie[G]tiek Un [Em] sapņi sāk traucēt [Am] miegu [F] Bēgot vieglāk nepa[G]liek [Em] Apstājies, apstā[Am]jies, oooo Mani mērķi ir tuvu Bet diemžēl tuvu nav šeit Tikmēr minūtes zūd Stundām pakaļ tās steidz Ņemu sapni jebkuru Ņemu ko dzīve man sniedz Pats savu stāstu es buru Pašam tas būs jānoiet Velku ārā no putekļiem sapņus Tā lai tie dzīvo, lai tuvāk man blakus Nekad neļaušu vairāk tiem apklust Krāšu es tos, nevis krāšu es likus Velku ārā no putekļiem sapņus Un ja tie sadegs, tad degšu tiem blakus Dalīšu liesmu, un dalīšu pelnus Ārā no putekļiem sapņus Kad ar [F] pietiekami nepie[G]tiek Un [Em] sapņi sāk traucēt [Am] miegu [F] Bēgot vieglāk nepa[G]liek [Em] Apstājies, apstā[Am]jies, oooo Kad ar [F] pietiekami nepie[G]tiek Un [Em] sapņi sāk traucēt [Am] miegu [F] Bēgot vieglāk nepa[G]liek [Em] Apstājies, apstā[Am]jies, oooo</description></item><item><title>Labi</title><link>http://example.org/song/2158-Musiqq_-_Labi/</link><pubDate>Mon, 15 Jun 2015 07:22:05 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2158-Musiqq_-_Labi/</guid><description>[Bm] Nolaidies manā bāzē, [A] āha tu saprat&amp;#39; pareiz&amp;#39;, [G] bet ja man jāpārfrāzē: [F#m] mans penijs tavā kasē. [Bm] Horizontālais mambo un [A] dzirdēt tavā bango, [G] Māci lidot manam Dambo, [F#m] manam Dambo. [Bm] Čika kā paka čipšu, [A] ja laba jālaiz&amp;#39; pirkstus, [G] ja apnīk jāņem citu [F#m] Afrodītu. [Bm] Čika kā kafij&amp;#39;s tase, [A] laba ja tā ir karsta, [G] bet ja nu tiešām kārsta, [F#m] lai nāk pie dežūr ārsta.</description></item><item><title>Dari kā es 2</title><link>http://example.org/song/2122-Musiqq_-_Dari_Ka_Es_2/</link><pubDate>Tue, 02 Jun 2015 10:36:10 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2122-Musiqq_-_Dari_Ka_Es_2/</guid><description>Dari kā [Am] es Mīli to, kas tu [F] esi Vienalga ko [C] domā citi, ko viņi dara, jo tas nav no [G] svara Dari kā [Am] es Mīli to, kas tu [F] esi Vienalga ko [C] domā citi, ko viņi dara, jo tas nav no [G] svara Tu turies pie [Am] sava, ouu ouu Tu turies pie [F] sava, ouu ouu Tu turies pie [C] sava, ouu ouu Tu turies pie [G] .</description></item><item><title>Abrakadabra</title><link>http://example.org/song/2121-Musiqq_-_Abrakadabra/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2015 17:46:05 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2121-Musiqq_-_Abrakadabra/</guid><description>Abraka[Am]dabra, tava maģija [F] laba Tā [C] nobur un nelaiž, nobur un nelaiž [G] vaļā Abraka[Am]dabra, tava maģija [F] laba Tā [C] nobur un nelaiž, nobur un nelaiž [G] vaļā [Am] Hokus pokus, atkal viņas triki [F] Burvju dzira iedarbīga dikti [C] Viņa tevi hipnotizēs Ka pat [G] Harijs Poters nepalīdzēs [Am] Pazvaniet, lūdzu, uz 112 [F] Pasakiet, lūdzu, man paliek slikti [C] Es vairs nevaru viņā slīkt [G] Mana sirds plīst Abraka[Am]dabra, tava maģija [F] laba Tā [C] nobur un nelaiž, nobur un nelaiž [G] vaļā Abraka[Am]dabra, tava maģija [F] laba Tā [C] nobur un nelaiž, nobur un nelaiž [G] vaļā Rādi savu [Am] voo-doo, voo-doo Rādi savu [F] voo-doo, voo-doo Rādi savu [C] voooooo-doo [G] Rādi savu [Am] voo-doo, voo-doo Rādi savu [F] voo-doo, voo-doo Rādi savu [C] voooooo-doo [G] [Am] Hokus pokus, visas viņas vēlmes [F] Piepildās, it kā viņa Aladins [C] Ar burvju lampu, es viņas Džins [G] Jebkuru iegribu piepildu – tinkš [Am] Sim-sim atveries, atveries [F] No viņas nav iespējam patverties [C] Atņemiet viņai kristāla bumbu [G] Es prātā jūku Abraka[Am]dabra, tava maģija [F] laba Tā [C] nobur un nelaiž, nobur un nelaiž [G] vaļā Abraka[Am]dabra, tava maģija [F] laba Tā [C] nobur un nelaiž, nobur un nelaiž [G] vaļā [Am] Viņa mani hipnotizēja [F] Prātā ilūzijas sēja [C] Palīdziet man kāds lūdzu [G] Tikt vaļā no viņas voo-doo [Am] Viņa mani hipnotizēja [F] Visi mani plāni vējā [C] Manā prātā tikai viņa [G] Viņa Abraka[Am]dabra, tava maģija [F] laba Tā [C] nobur un nelaiž, nobur un nelaiž [G] vaļā Abraka[Am]dabra, tava maģija [F] laba Tā [C] nobur un nelaiž, nobur un nelaiž [G] vaļā</description></item><item><title>Dari Kā Es</title><link>http://example.org/song/1693-Musiqq_-_Dari_Ka_Es/</link><pubDate>Mon, 11 Aug 2014 22:08:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1693-Musiqq_-_Dari_Ka_Es/</guid><description>Kapo 3 Em Dari kā es C Mīli to, kas tu esi G D Vienalga ko domā citi, ko viņi dara, jo tas nav no svara Dari kā es Mīli to, kas tu esi Vienalga ko domā citi, ko viņi dara, jo tas nav no svara Tu turies pie sava Tu turies pie sava Tu turies pie sava Tu turies pie ... Paceliet rokas gaisā un es jūs nokopēšu ja man kas dzīvē maisa es ņemšu to remixēšu nevajag tukšu runu, bet paradīzi uz zemes, jo notiks, jo notiks, jo notiks kā lemts Un vienalga, ja kāds runā aiz manas muguras tātad es esmu priekšā, bet viņi kautkur aiz muguras Ieskaties manās acīs redzēsi tajās rakstīts: Dzīve ir parāk īsa lai nebūtu laimīgs Piedz.</description></item><item><title>Angels in disguise</title><link>http://example.org/song/1339-Musiqq_-_Angels_In_Disguise/</link><pubDate>Mon, 26 Sep 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1339-Musiqq_-_Angels_In_Disguise/</guid><description>Intro: Am7 | C | G | Dm7 Am7 C G Woke up tonight, looked at the moon, Dm7 Am7 Blinding light filled up my room. C G Looked to my right – my better half, Dm7 Am7 And it’s alright, if it’s all I have, C G I let it ride, I’m satisfied, Just be mine. Chorus: Am Kill me with killa kiss, C Kill me with tempting lips, G Stare at me with candy eyes, Dm7 Love me with luscious thighs.</description></item><item><title>Dzīve izdodas</title><link>http://example.org/song/1340-Musiqq_-_Dzive_Izdodas/</link><pubDate>Sat, 10 Sep 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1340-Musiqq_-_Dzive_Izdodas/</guid><description>Capo uz 3. ladas. Akordi tiek spēlēti tā pat kā bez capo. Em C Viss mierīgi un bez steigas, G D viss labi, kas labi beidzas Em C un ja jau beigas visiem ir vienādas, G D tad jau laikam dzīvē Piedz: Em C tad jau laikam, tad, tad jau laikam G D dzīve izdodas, aauuu izdodas, Em C tad jau laikam, tad, tad jau laikam G D dzīve izdodas, dzīve izdodas.</description></item></channel></rss>