<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Citi zēni on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/citi-z%C4%93ni/</link><description>Recent content in Citi zēni on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 21 Jun 2022 10:27:35 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/citi-z%C4%93ni/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lieka Štuka</title><link>http://example.org/song/4915-Citi_Zeni_-_Lieka_Stuka/</link><pubDate>Tue, 21 Jun 2022 10:27:35 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4915-Citi_Zeni_-_Lieka_Stuka/</guid><description>Abmaj Dbmaj Ja man būtu lieka štuka, Dbm7 Abmaj Tad es zinātu, kur to likt. Abmaj Dbmaj Ja man būtu lieka štuka, Dbm7 Abmaj Tad es zinātu, kur to likt. Abmaj Dbmaj Laiks - man zelta vērtē, Dbm7 Ja ir tad tērē. Abmaj Sviestu biezāk smērē draugs. Abmaj Dbmaj Jo dzīvē, Kā senā teicienā, Dbm7 Abmaj Ko taupa taupītājs - to paņem raksturs vājš. Bbm11 Bet, ja notiktu reiz tā, Ka dienā saulainā.</description></item><item><title>Limuzīns uz krīta</title><link>http://example.org/song/4871-Citi_Zeni_-_Limuzins_Uz_Krita/</link><pubDate>Sat, 29 Jan 2022 15:30:50 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4871-Citi_Zeni_-_Limuzins_Uz_Krita/</guid><description>Am Pilna emociju buķete Ceļas vaibs, lido mana raķete Dm7 Taču etiķete tik koķeta Bāra lete vada mani kā marioneti Am Ei, te nu krāts ir kapitāls, ei G Nakts vokāls tik leģendārs, ei Am Bez laimes tu spīdi kad nokrīti Tad laiks ir svaru man nodzīt Vēlos pacelties kosmosā Vai vēl kāds vēlas dalīties šai patusā Dm Eposā manā, vietā skandalozajā Ir jāpapildina ar dāmu Vēlams nevaldāmu melomānu Am G Es jau redzu kā pie bufetes stāv divas skaistas brunetes Am Ar viņām sevi redzu es, tik garšīgas kā ledenes Tik garšīgas kā ledenes Piedz.</description></item></channel></rss>