<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Gunārs Meijers on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/gun%C4%81rs-meijers/</link><description>Recent content in Gunārs Meijers on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 19:51:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/gun%C4%81rs-meijers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Brālīt, iedzer vēlreiz</title><link>http://example.org/song/4564-Gunars_Meijers_-_Bralit_Iedzer_Velreiz/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:51:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4564-Gunars_Meijers_-_Bralit_Iedzer_Velreiz/</guid><description>Brālīt, iedzer vēl reiz, vēl jaunības laiks, Kad pienāks vecumdienas, tev alus negaršos. Viss šis gaišais alus, tas ir priekš visa jauna, Tad nepaliec jel kaunā, tev šodien jāiedzer. Brālīt, Mīlē vēl reiz, vēl jaunības laiks, Kad pienāks vecumdienas, tev meičas skūpstus liegs. Tev visas skaistas meičas, tās ir priekš katra jauna, Tad nepaliec jel kaunā, tev šodien jā Mīlē. Brālīt, pumpē vēl reiz, vēl jaunības laiks, Kad pienāks vecumdienas, tev kredītus to liegs, Jo visa veču nauda, tā ir priekš katra jauna, Tad nepaliec jel kaunā, tev šodien jāpumpē.</description></item><item><title>Dar ko var Latvijai ir jāuzvar</title><link>http://example.org/song/4391-Gunars_Meijers_-_Dar_Ko_Var_Latvijai_Ir_Jauzvar/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:29:25 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4391-Gunars_Meijers_-_Dar_Ko_Var_Latvijai_Ir_Jauzvar/</guid><description>Tu esi ass kā ešafots Uzbrukumā kašalots Redzīgs tu kā ekalots Aizsardzībā begemots Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Pāri kalniem pāri lejām Pārbaudītām jautrām sejām Mūsējie brauc pasaulē Pāri kalniem stabulēm. Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Dar ko var dar ko var Latvijai ir jāuzvar Pāri kalniem pāri lejām Pārbaudītām jautrām sejām Mūsējie brauc pasaulē Pāri kalniem stabulēm.</description></item></channel></rss>