<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>kinofilmas on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/kinofilmas/</link><description>Recent content in kinofilmas on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 13:32:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/kinofilmas/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dziesma par dzimteni (No filmas "Cirks")</title><link>http://example.org/song/3863-Andrejs_Lihtenbergs_-_Dziesma_Par_Dzimteni/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:32:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3863-Andrejs_Lihtenbergs_-_Dziesma_Par_Dzimteni/</guid><description>Varen plaša mana zeme dzimtā, Lauki, meži, saules staru plīvs. Un es nezinu starp zemēm simtām, Kur vēl citur cilvēks ir tik brīvs. 1. No pat Maskavas līdz tālām taigām, Pāri klajumiem, kas zilgmē gaist, Visur cilvēks brīvs kā valdnieks staigā, Veras dzimtas zemes plašums skaists. Dzīve varena un pilna līksmes Tā kā Volga straujus viļņus veļ, Veciem mūsu zemē dzīvot tīksme, Jauniem visām spējām atvērts ceļš. Piedziedājums. 2.Daudz mums pilsētu un zemju pieder, Druvas plašās skatiem neaptvert.</description></item><item><title>Dzīvīte, dzīvīte, šūpojos Tevī</title><link>http://example.org/song/3047-Janis_Paukstello_-_Dzivite_Dzivite_Supojos_Tevi/</link><pubDate>Fri, 11 Aug 2017 01:11:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3047-Janis_Paukstello_-_Dzivite_Dzivite_Supojos_Tevi/</guid><description>Kinofilma Mans draugs, nenopietns cilvēks, 1975 (Var ar kapo uz 4.ladas un tad spelēt kā C - G - F) E B Dzīvīte, dzīvīte, šūpojos Tevī E Vējā kā žubīte liepzariņā A E Daudz Tu man solīji, maz tomēr devi B E Vai nav vienalga, ar! Rai-dai-dai-dā! Dzintara gredzenu solīji saldi Dziļjūras vārava visskaistākā. Gredzens un devēja – putas un maldi, Krastā tik viļņi dej: Rai-dai-dai-dā! Skumjas un laime kā vītenis vijas, As’ras krīt biķerī zaļzeltītā.</description></item><item><title>Dziesma kafejnīcā (Es sirdi izrauju un aizmetu to suņiem) no k/f "Ceplis"</title><link>http://example.org/song/2014-Margarita_Vilcane_-_Dziesma_Kafejnica__No_K-f_Ceplis/</link><pubDate>Mon, 02 Mar 2015 19:34:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2014-Margarita_Vilcane_-_Dziesma_Kafejnica__No_K-f_Ceplis/</guid><description>Am Es sirdi izrauju Dm Un aizmetu to suņiem, E Jo sirdī nemiers mīt, Am Kas mīlai allaž vēlīgs. A Es sirdi izrauju Dm Un aizmetu to suņiem, Am Lai krūtīs mājotu E Am Vien ienaids asi dzēlīgs. A Es sirdi izrauju Dm Un aizmetu to suņiem, Am Lai krūtīs mājotu E Am Vien ienaids asi dzēlīgs. Ko vēl lai mīlē sirds, Kas nievātā un smieta? Tā savās ciešanās Jau top kâ akmens cieta.</description></item><item><title>Laša Kundze no k/f "Zvejnieka dēls" 2</title><link>http://example.org/song/673-Atis_Auzans_-_Lasa_Kundze_No_K-f_Zvejnieka_Dels_2/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/673-Atis_Auzans_-_Lasa_Kundze_No_K-f_Zvejnieka_Dels_2/</guid><description>Laša kundze acis bola, Menca pilnā rīklē sauc: &amp;#34;Nu tik gan būs dzelmē tracis, Zutis buti precēt brauc.&amp;#34; Zutis buti- hi-hi-hī, Bute zuti- ha-ha-hā. Jūra krāc un vēji pūš, Priekos, bēdās paiet mūžs. Zvejniekdēls uz jūru pošas, Meiča krastā žēli raud: &amp;#34;Nebrauc jūrā, vētra plosās, Bangas veļas, briesmas draud.&amp;#34; Jūras nāra- hi-hi-hī, Puiša kāra- ha-ha-hā. Jūra šņāc un vēji pūš, Priekos, bēdās paiet mūžs. Nāra puisi velk pie sevis, Bet šis paliek ciets kā krams: Viņš tai meičai vārdu devis, Brauc uz krastu svilpodams.</description></item><item><title>Laša Kundze no k/f "Zvejnieka dēls"</title><link>http://example.org/song/475-Atis_Auzans_-_Lasa_Kundze_No_K-f_Zvejnieka_Dels/</link><pubDate>Mon, 17 Dec 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/475-Atis_Auzans_-_Lasa_Kundze_No_K-f_Zvejnieka_Dels/</guid><description>Rūdolfs Bērziņš - Laša kundze bola acis. No kinofilmas &amp;#34;Zvejnieka dēlS&amp;#34;, 1940. C F Laša kundze acis bola, G C Menca pilnā rīklē sauc: C F &amp;#34;Nu tik gan būs dzelmē tracis, G C Zutis buti precēt brauc.&amp;#34; G Zutis buti- hi-hi-hī, G7 Bute zuti- ha-ha-hā. C G Jūra krāc un vēji pūš, C Priekos, bēdās paiet mūžs. Am Dm Jūra krāc un vēji pūš, C G C Priekos, bēdās paiet mūžs.</description></item><item><title>Fināla Dziesma (no k/f Sprīdītis)</title><link>http://example.org/song/263-Imants_Kalnins_-_Finala_Dziesma/</link><pubDate>Fri, 02 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/263-Imants_Kalnins_-_Finala_Dziesma/</guid><description>Ievads: E---------------5-----10-10--8-10-8--8-----5-| B-6-5-6-8-6-5-6-----6------------------6-8---| E---------------5-----6-5---------| B-6-5-6-8-6-5-6-----6-----6-8-6-6-| F Dm Virs galvas mūžīgs Piena Ceļš, Bb Am Dm C F Un mūžīgs ceļs zem kājām. F Dm Tas ved uz zemi laimīgo, Bb Am Dm C7 F Un iz-rā-dās uz mājām. Kur zaļa zāle, tumša nakts, Kur migla rokām maigām. Kur laimes bērnus meklējot, Ik dienas laime staigā. Virs galvas mūžīgs Piena Ceļš, Un mūžīgs ceļs zem kājām. Tas ved uz zemi laimīgo, Un izrādās uz mājām.</description></item></channel></rss>