<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>AssA on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/assa/</link><description>Recent content in AssA on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 20 Oct 2012 21:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/assa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Latvija</title><link>http://example.org/song/1498-AssA_-_Latvija/</link><pubDate>Sat, 20 Oct 2012 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1498-AssA_-_Latvija/</guid><description>Am Pa pilsetas ielam staigajot G Dm Ik pa laikam redzu ka ubagi celos tup Am Kapeikas ludz Netalu no stacijas laukuma G Dm Sieviete gruta izstieotu roku stav Am Un raud G F Am Atveriet beidzot savas acis Vai tad tik tiesam neko neredziet Jus tacu redzat kas noticis Kapec tad Jus klusejiet Gan parkos gan uz ielam ari tunelos Muzikanti spele cerot nopelnit kaut ko Iztikai Varbut ka ar laiku viss mainisies Un sie drumie laiki paliks tik pagatne Pagatne Atveriet beidzot savas acis Vai tad tik tiesam neko neredziet Jus tacu redzat kas noticis Kapec tad Jus klusejiet Ko tad tagad mes visi iesaksim Ar plakatiem rokas iesim pa ielam uz prieksu Pieprasit Varbut tomer mus vini sadzirdes Un sis dzilais purvs burbulot beidzot saks Beidzot saks Atveriet beidzot savas acis Vai tad neko neredziet Jus tacu redszat kas noticis Kapec tad Jus klusejiet</description></item><item><title>Kārtējais stāsts</title><link>http://example.org/song/1349-AssA_-_Kartejais_Stasts/</link><pubDate>Thu, 15 Sep 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1349-AssA_-_Kartejais_Stasts/</guid><description>Em G Diena ka diena,pa radio dziesmas D skan Em C G Un viena no vinam ir tik loti tuva man Em G D Es iekritu gulta un klusiba noklasos to Em C Es skatos caur logu ka debesis makoni G peld Em A Bm Un es aizveru acis es redzu tevi Jautru skaistu un ar smaidu seja Kaut ari tu no manis esi talu Em A G Es atkal rakstu kartejo stastu Es gribetu aizmigt,bezmiegs ir lielaks par manu velmi Es sezos pie galda pie papira lapas un rakstu Kartejo stastu Kuru sapratis tadi ka es un varbut kads cits Un es aizveru acis es redzu tevi Jautru skaistu un ar smaidu seja Kaut ari tu no manis esi talu Es atkal rakstu kartejo stastu Es atkal baidos aizvert savas acis Jo aizverot acis es redzu tevi Iekseja balss man saka klusi klusi Mosties mosties atjedzies Em A G Mosties mosties atjedzies Em A Bm Pamegini soreiz acis neaizvert</description></item><item><title>Aiz Režģa</title><link>http://example.org/song/835-AssA_-_Aiz_Rezga/</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/835-AssA_-_Aiz_Rezga/</guid><description>Am E Dm G C Agrs rīts durvīs metāla lūka atvērās Dm G C Atkal tēja un maizes rieciens Dm G Am Ar kuru jāiztur ir līdz pusdienām Dm F G Am Bet līdz tām viss var atgadīties Saules stars caur režģi iespīd un priecē dvēseli Tik uz āru caur to ir jāskatās Kā aiz žoga cilvēki iet Noskatās un krustu pārmet Jauka diena tik pat jauki laukā putni čivina Un aiz loga restotā saule spīd Tikai dvēselē dziļas sāpes Aiz sāpēm raudāt gribas tai Tālumā baznīczvani savu ritmu sit Tikai tos atliek klausīties Uz zelta krustiem atliek skatīties Kā tie saulē spoži spīd Vakars klāt saule sen ir norietējusi Zvaigznes pa vienai parādās Caur režģa rūti uz tām ir jāskatās Bet dvēselē joprojām sāpes</description></item><item><title>Gaiša Nakts</title><link>http://example.org/song/831-AssA_-_Gaisa_Nakts/</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/831-AssA_-_Gaisa_Nakts/</guid><description>Em Gaiša nakts Šonakt tiešām gaiša nakts Un spožais pilnmēness disks Mums visiem galvu jauc Am Aplis un sarkans tas Un zvaigzne apli izrotā Bm# Uz grīdas uzzīmēts ir tas A G Un visi apkārt sēžam tam,jo Em G A B# Gaiša nakts tā noticis jau sen Gaiša nakts mēs ticam visi tev Gaiša nakts tu zini tikai to Ka mūsu mājas kapsēta un asinis ir maltīte Gaiša nakts Gaiša nakts Tā mums ir jauka diena Mēs esam izbadējušies Un ejam meklēt maltīti Lūk tur kāds nāk Un kakls tam ir kārdinošs Un šajā naktī visiem mums Ir garantēta maltīte PIEDZ.</description></item><item><title>Gribu Pārmaiņas</title><link>http://example.org/song/837-AssA_-_Gribu_Parmainas/</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/837-AssA_-_Gribu_Parmainas/</guid><description>Bm# A Bm# A Mēs gribam dzīvot labāku dzīvi nekā tagad Bm# G Fm# Mēs esam brīvi kā putni Bm# A Un lūk mēs ejam pa pilsētas ielām Bm# A Klauvēt Jūsu aizvērtās durvīs Bm# G Fm# Mēs gribam pateikt jums tikai vienu D A Bm# A Mēs gribam redzēt pārmaiņas /Bm# A/ Jūs sēžat savos mīkstajos krēslos kafiju dzerat Caur saviem logiem noskatāties uz mums Bet mēs stāvam laukā uz vietas uz ielas Kaut arī mums virsū līst lietus Mēs gribam pateikt jums tikai vienu Mēs gribam redzēt pārmaiņas</description></item><item><title>Kāpēc tā</title><link>http://example.org/song/836-AssA_-_Kapec_Ta/</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/836-AssA_-_Kapec_Ta/</guid><description>Fm# E Īsa bij&amp;#39; nakts un jautra bij&amp;#39; tā Mēs visi pie galda jautri sēdējām Gan vīnu gan alu mēs visu izdzērām Gaisma kad ausa tad gulēt gājām mēs Pa dienu pamodos un galva bij&amp;#39;dulla Pie krāna piegāju cik ūdens bij&amp;#39;salds Lūkojos spogulī izspūris nopampis Slāpes ņem savu laukā iet negribās Fm# Cm# Kāpēc ir tā ka kaltē kaklu man Bm# A Kāpēc ir tā ka jālāpās ir man Fm# Cm# Kāpēc ir tā ka paģirs ir man Bm# A Fm# Kāpēc ar mani notiek tā Nopampis kā velns caur logu lūkojos Laukā ir tumšs un rokas man trīc Cigarešu vairs nav un grādīgā vairs nav Jāiet tik uz bodi kaut tā negribas PIEDZ.</description></item><item><title>Lirika</title><link>http://example.org/song/829-AssA_-_Lirika/</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/829-AssA_-_Lirika/</guid><description>Em A Bm# Kādu dienu es pie galda apsēdos Em A Bm# Senās atmiņās iegrimu es Em A D Bm# Atminējos to dienu mīļoto kad zaudēju Em A Bm# Un man acīs asaras saskrēja Roka stiepās pēc pudeles Otra stiepās pēc glāzītes Aizsmēķēju cigareti izdzēru glāzīti Un tam visam jēgu neatradu es Dzīvē biju ieguvis es ļoti daudz Un daudz arī zaudējis Simtiem ceļu izstaigāju meklējot pareizo Bet tā arī neatradu to Kopš tās dienas jau ir pagājis laiks Tagad esmu palicis viens Pārdomāju pagātni pārdomāju tagadni Un par to kas vel mani sagaida Kādu dienu es pie galda apsēdos</description></item><item><title>Bez Miega Nakts</title><link>http://example.org/song/818-AssA_-_Bez_Miega_Nakts/</link><pubDate>Sun, 09 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/818-AssA_-_Bez_Miega_Nakts/</guid><description>Bm# A Em A Šajā karstajā vasarā man ir bezmiega naktis Bm# A Em F# Tāpēc ka ir ļoti karsti un naktīs sutoņa liela Bm# A Em A Un šajā jaukajā pilsētā es jūtos atbrīvots Bm# A Em F# Bet drīz es to atstāšu, jo gaida mani tur A F# Atkal nakts un bezmiegs klāt Em A D Vel viena bezmiega nakts A F# Paiet tā un gaisma aust Em A Bm# Bezmiega nakts pagāja Pulkstens rāda astoņi dodos pastaigāt Gar jūras krastu eju es alus kārojas Un šī garā diena paies dziļā vienatnē Atkal mājās gaidīšu kārtējo bezmiega nakti Atkal nakts.</description></item><item><title>Blondīne</title><link>http://example.org/song/822-AssA_-_Blondine/</link><pubDate>Sun, 09 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/822-AssA_-_Blondine/</guid><description>Cm# Sieviešu ir ļoti daudz Fm# Par visām sliktu nevar teikt Gm# Cm# Gm# Bet par vienu nospēlēšu jums Cm# Blondi mati garas kājas Fm# Lūpas uzkrāsotas sārtas Gm# Cm# Gm# Visiem večiem galvu tā tik jauc Fm# Bumbas tai ir uzpūstas Cm# Tajās ielaists silikons Fm# Īsi mini svārciņi Cm# Gm# Un augstpapēžu kurpes Cm# Fm# Gm# Blondīne kā blondīne bet tajā slēpjas maita Visu laiku smaida tā un ejot dupsi groza Gan krodziņā gan bāriņā satikt varat viņu jūs Viņa caurām diennaktīm tur sēž Ganās viņa takā prieks večiem naudu izsūkt prot Večiem nauda izgaist takā tumsa PIEDZ.</description></item><item><title>Cik Tad Ir Atlicis Mums</title><link>http://example.org/song/819-AssA_-_Cik_Tad_Ir_Atlicis_Mums/</link><pubDate>Sun, 09 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/819-AssA_-_Cik_Tad_Ir_Atlicis_Mums/</guid><description>F#m B#m Jaungada nakts šajā naktī lai priecīgs jums prāts C#m B# A Jaungada nakts šajā naktī lai skumjas jūs nenomāc F#m B#m Jaungada nakts skaista bet īsa ir tā C#m B# A Jaungada naktī dzeriet dejojiet priecājaties F#m Pulkstens drīz sitīs pusnakti A E No kalendāra tiks izrauta pēdējā diena F#m Lūk vel gads būs pagājis A E Cik tad būs atlicis mums /F#m A B# C#-6 B# A/ Jūsu rokas klāj galdus pilni tie ir Jūsu namos deg gaisma no kuras nāk siltums Jūsu sirdīs ir prieks acīs mirdz asara Jūs gaidat un gaidat un drīz tas būs klāt PIEDZ.</description></item><item><title>Decembris bez sniega</title><link>http://example.org/song/838-AssA_-_Decembris_Bez_Sniega/</link><pubDate>Sun, 09 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/838-AssA_-_Decembris_Bez_Sniega/</guid><description>Cm# A Es sēžu virtuvē skatos caur logu E B# Laukā ir pelēcīgs laiks Cm# A Kaut arā tagad ir decembris E B# No sniega nav ne miņas Cm# A Krūmiem pumpuri plaukst E B# Zāle zaļot jau sāk Cm# A Šis gads ir ļoti līdzīgs pagājušam E B# Kaut pagājuša gadā bij sniegs A E Tagad no tā nav ne miņas B# Cm# Tagad no tā nav ne miņas Šajā laikā jau bij jābūt sniegam Bet peļķes izrotā mūsu ielas Sniega vietā mums virsū līst lietus Bet kur tad ir palicis sniegs?</description></item><item><title>Dzimšanas Diena</title><link>http://example.org/song/826-AssA_-_Dzimsanas_Diena/</link><pubDate>Sun, 09 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/826-AssA_-_Dzimsanas_Diena/</guid><description>Bm# Rīta gaisma iespīd logā man G Jāceļas tik būs vien augšā man Em Pārņem mani sajūta savāda A It kā pirmo reiz to redzu es Bm# Debesis ir ļoti zilganas G Starp mākoņiem saule paspīd man Em Šī diena man būs saulaina A Dzimšanas diena mana ir klāt Bm# Em Šajā dienā es piedzimu A D Šajā dienā acis es atvēru Bm# G Šajā dienā tiku apģērbts es Em A Un pie viena samīļots Bm# Em Šajā dienā tiku sasildīts A D Šajā dienā tiku es iesvētīts Bm# G Šajā dienā prieka visiem bij Em A Ko tad vēl tur ko vairāk teikt Šodien manā namā būs viesu daudz Apsveikumus dāvanas tie sniegs Šodien mēs jautri svinēsim Glāzes līdz malām mēs pieliesim Šodien visas bēdas lai projām iet Šodien par tām es aizmirstu Šodien iedzert man ir ļauts Šodien esmu gaviļnieks,jo Šajā dienā es piedzimu.</description></item><item><title>Klaidonis</title><link>http://example.org/song/824-AssA_-_Klaidonis/</link><pubDate>Sun, 09 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/824-AssA_-_Klaidonis/</guid><description>C Am Daudzi saka ka j?b?t ir t? F G C G Daudzi saka lai paliek t? C Am Es nezinu kuam tagad lai tic F G C G Es nezinu k?du ce?u man iet F G C Am Es gribu lai paliek t? k? ir F G Am Es gribu lai paliek t? k? ir Daudziem ir nams kur? ir silts Daudziem ir tas k? nav man Kad pien?ks nakts visi ies gul?</description></item><item><title>36 km (Zigmārs Linkevičs)</title><link>http://example.org/song/813-AssA_-_36_Km/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/813-AssA_-_36_Km/</guid><description>Em D Uz ceļa stāv tilts bildes izrotā to C D-7 Uz ceļmalas stāv krusts pareizticīgo Em D Trijstūris sudrabots ģitāru tas tur C D-7 Starp ziediem degošām svecēm piemineklis stāv C Ds Em No granīta plāksnēm un brondzā attēlots viņš Par pārmaiņām dziedāja viņš par zvaigzni vārdā saule Par numuru uz piedurknes par zvaigzni kas ceļā sauc Viņš nogura no pilsētām svešām viņš nogura lauzt šo ledu Viņš gribēja mierīgi aizmigt tagad ciešā miegā guļ viņš Un tagad nav vairs viņa tik atmiņas vien Savāds troksnis ceļā to sauca viņa zvaigzne spoži dega Un pienāca laiks tā diena kad lēnām izdzisa tā Daudz fanu uz to vietu brauc liek ziedus un sveces dedz Un pa nakti tur pļaviņā sēž pie ugunskura dziesmu dzied Par zvaigzni vārdā saule kas sasilda mūs Guli mierīgi mūsu elk lai smiltis par pūkām ir tev Mūsu sirdīs tu būsi vienmēr tavas dziesmas skanēs vienmēr Pareizticīgo krusts uz trijstūra ģitāra Kaut gadiem būs pagģjis laiks piemoneklis šeit būs No granīta plāksnēm un brondzā attēlots tu.</description></item></channel></rss>