<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Bumerangs on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/bumerangs/</link><description>Recent content in Bumerangs on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 19:55:26 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/bumerangs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kad dejas taktī</title><link>http://example.org/song/4592-Bumerangs_-_Kad_Dejas_Takti/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:55:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4592-Bumerangs_-_Kad_Dejas_Takti/</guid><description>Kad dejas taktī skanēt Sāk tango rumba Tad, liekas man ka būtu, Es biljard bumba Ar vienu tikai taktī Tad meiču griežu Un visu cauru nakti Tai rokas spiežu Viņš pieglaužā, Viņš pagriež atkal tā Tad kājas liec Tā visi jautri dzied No Valkas kroga mājās Gar žogu šļūkdams Man vecais miķels ļodzīgs Kā dundurs rūkdams Bet vecene ar slotu Pie vārtiem gaida Lai viņu iemizotu Kā to jau baida Un lien un lien Te gaida metamais Te pārnāc vien Tu vecais cisu maiss Lūk Ķīšezera silā Zem lapas platas Tas tārtiņš galvu cilā Un lūr un skatās Tur divi sēž zem krūma Bet šito joku No viņiem reti plecu No viņas roku Un čurkst un čīkst Ak, nāc pie manas sirds Tā vējiņš pūš Un ezers lēni mīl.</description></item><item><title>Baltā Roze</title><link>http://example.org/song/2944-Bumerangs_-_Balta_Roze/</link><pubDate>Fri, 07 Apr 2017 18:02:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2944-Bumerangs_-_Balta_Roze/</guid><description>Capo uz 3. ladas. Ievads C D G C D G Baltā roze nozied dārzā manā, C D G D Velti lūpas tavu vārdu sauc. G C G D D7 Tevi gaidot, sirds man klusi zvana,\ G C D G Un kā gājuputni ilgas trauc.\ 2X C D G Dienas steidz kā baltas mākoņlaivas, C D G D Vakari kā melni dūmi kūp. G C G D D7 Līdzi ziediem ilgas izkliedz kaijas, G C D G Līdzi ziediem pirkstos laime drūp.</description></item><item><title>Gaujas krasts</title><link>http://example.org/song/1978-Bumerangs_-_Gaujas_Krasts/</link><pubDate>Wed, 07 Jan 2015 22:36:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1978-Bumerangs_-_Gaujas_Krasts/</guid><description>C G Es sēdēju uz Gaujas krasta C Reiz skumjās, sāpēs, asarās. F Man katra priede ausīs šalca: G C Tev jāšķiras, tev jāšķiras! 2 X Tev jāšķiras no tēva mājām, Tu tajā esi svešinieks; Tev jāiet projām tālu, tālu - Varbūt tur tevi gaida prieks. Es gāju, centos, vīlos, cietu, Pēc laimes druskām meklēdams. Bet sapņos vienmēr parādījās Mans vecais, mīļais tēva nams. Un diena pagāja pēc dienas, Bet laimes nebij it nekur, Tās vietā posts kā dzelžu sienas Arvienu ciešāk mani tur.</description></item><item><title>Klaidonis</title><link>http://example.org/song/693-Bumerangs_-_Klaidonis/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/693-Bumerangs_-_Klaidonis/</guid><description>Tu dziedaji tik patikami jauki Un tavas lupas vardus runaja Kas iespiedas man sirdi dzili, dzili Un dves&amp;#39;les mieru manim laupija. Es labprat tev pie kajam zeme mestos, Un tavas sartas lupas skupstitu. Un mili, mili tavus vaigus glastot, Es teiktu- Esmu tavs uz muzibu. Piedz. Bet ne, ak ne, vai iespejams tas butu, Ka gutu tevi apkartstaigulis, Es nezinadams vienmer talu klistu Un sirds man sap, ka esmu klaidonis. Pa Dzimteni es apkart klistot skumstu, Un serojos pec dailas meitenes, Kas mani redzeja, bet nesaprata, Del savas bagatibas iedomam.</description></item></channel></rss>