<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Age of Stones on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/age-of-stones/</link><description>Recent content in Age of Stones on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 13:42:41 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/age-of-stones/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kaulu Baltums</title><link>http://example.org/song/3906-Age_Of_Stones_-_Kaulu_Baltums/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:42:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3906-Age_Of_Stones_-_Kaulu_Baltums/</guid><description>Cik ilgi var smaidīt? Pārdot visu un gaidīt? Bet ne Tev! Liek par to žēloties! Lauzta deguna iesnas Vairāk nejūti briesmas Tik ne Tev! Liek par to uztraukties! Tur plūdi aiz mums! Tev nospļauties! Laiki mainās Jaunas dzīvības gaidās Tik ne Tev! Liek par to žēloties! Viņas rotaļu laukums Kailu kaulu baltums Tik ne Tev! Liek par to uztraukties! Tiklīdz tas dzimst! Sit to nost! Jauna gadsimta lāsts Manī pamodās tad Tik lai spētu Par sevi vien rūpēties Jums pat runāt nav ļauts Kur nu vēl pierādīt, kauns Cik mums ir grūti Viens otram ir pieskarties Laiki mainās Jaunas dzīvības gaidās Viņas rotaļu laukums Būs kailu kaulu baltums Bet ne Tev!</description></item><item><title>Krīts</title><link>http://example.org/song/1771-Age_Of_Stones_-_Krits/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:19:20 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1771-Age_Of_Stones_-_Krits/</guid><description>Kaujot domas savā atmiņā, Nevar piespiest justies savādāk. Nevar atzīt, nespēt pakļauties. Tik vien, kā laiks tev bija piebiedroties. Bet nu jau sens - nevar atcerēties, Par maz mums laiks bija sagrupēties. Un sākam lūgties - &amp;#34;Lūdzu paņemiet līdz!&amp;#34; Visiem garām tik bezcerīgs strīds. Piedz. Mēs spējam doties Tev līdz. Tas kaitina un lēnām dzīst. Jo no debesīm krīt sadrupis krīts, Kas manā atmiņā, tas bija kāds cits. Tik žēl - nevar atpūsties.</description></item></channel></rss>