<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Inese Ērmane on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/inese-%C4%93rmane/</link><description>Recent content in Inese Ērmane on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:12:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/inese-%C4%93rmane/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es nebaidos</title><link>http://example.org/song/4326-Inese_Ermane_-_Es_Nebaidos/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:12:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4326-Inese_Ermane_-_Es_Nebaidos/</guid><description>1. Kur gan tik ātri steidzamies mēs Šai dūmakainā rītā? Vai nokavēt ko varam vēl, Kas būtu nepateikts? 2. Nāc, apstājies un ieklausies, Kas notiek tevī pašā; Uz citu soļiem neskaties, Krāj vārdus savā stāstā! P. Es nebaidos, es nebaidos Tev tuvoties vēl- Šai steidzīgajā laikmetā Vajag apstāties spēt. Un ieraudzīt, un ieraudzīt, Cik tuvu esam mēs; Jo cits neviens, kā tu un es To (nekad) neredzēs. 3. Kā atkal garām nepaiet tev Šai pilsētā tik spožā; Vai tās nav svešas ugunis, Uz kurām skrienam mēs?</description></item><item><title>Gaidīt vēl</title><link>http://example.org/song/2526-Inese_Ermane_-_Gaidit_Vel/</link><pubDate>Mon, 22 Feb 2016 22:13:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2526-Inese_Ermane_-_Gaidit_Vel/</guid><description>Te ar pirkstu galiem pieskaries Un uzzīmē kaut ko Lai varu minēt, kas tas ir Tu tikai nesaki neko Vēl ar smalku smilgu smiltis šķel Lai zinām, kur tās ved Vēl manu roku neatlaid Lai varu klusām atzīties Es iemīlu ikkatru tavu vārdu Un tavi skūpsti liek man gaidīt vēl Es gribu dzirdēt arī melus saldus Ja vien tie mani pieradina Un tavi skūpsti liek man gaidīt vēl Tik maigi klusām dzirdot savu vārdu Vēlos es Lai mirklis šis vēl neaiziet Te atgriezties vēlos vēl un vēl Lai tavi glāsti nepazūd šai vējā Un tavi čuksti- jūras šalkoņā Un vieglie lūpu pieskārieni bikli Lai saglabājas šajā saulrietā</description></item><item><title>Laime</title><link>http://example.org/song/2523-Inese_Ermane_-_Laime/</link><pubDate>Mon, 22 Feb 2016 22:12:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2523-Inese_Ermane_-_Laime/</guid><description>Pasaki man, kā to sauc, kas atnāks ļoti drīz Kad atausīs jauns rīts, pasaki man, kurp tas ved Vai nemainīs tas mūs, vai neizšķirs tas mūs Pasaki man, kā to sauc, kas atnāks ļoti drīz Pasaki man, vai šis miers, kas manī tagad mīt Te ilgi iemājos vai projām būs jau rīt Vai spēšu redzēt to, ko vēlies pasacīt Pasaki man, vai šis miers spēs dienas sasildīt Laime ir tad, kad tavas rokas mani skauj Tā neprasa neko un negaida neko Laime ir tā, kas mājo tavā tuvumā Kad tavas rokas mani skauj Pasaki man, kāds ir laiks, kas savij kopā mūs Minūtes mums skrien un dienas aizlido Mēs lidosim tām līdz, sapni sagaidīt Pasaki man, vai šis laiks būs bezgalībā tīts Pasaki man, kā šo dienu nosargāt Pie tevis tuvāk piekļauties un aizvērt acis ciet Pasaki man, kā šo laiku uzrunāt Lai atceramies viens no otra tālu neaiziet</description></item></channel></rss>