<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Austra Pumpure on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/austra-pumpure/</link><description>Recent content in Austra Pumpure on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 19 May 2021 12:01:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/austra-pumpure/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Brīvības dziesma</title><link>http://example.org/song/4802-Austra_Pumpure_-_Brivibas_Dziesma/</link><pubDate>Wed, 19 May 2021 12:01:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4802-Austra_Pumpure_-_Brivibas_Dziesma/</guid><description>F#m F#m7 Kā Jūs domājat: Vai zelta ķēdes F#m A Maigāk rokas, vieglāk kājas slēdz? F#m A Kā Jūs domājat: kādēļ no sprostiem F#m A Projām ieslodzītie putni vēlas bēgt? Am Dm G C Tā ir brīvība, kas dārgāka par sauli, Am Dm G7 C Tās ir ilgas, kas no sprostiem ārā sauc. Am Dm G7 C Tā ir laime pamosties no dziesmām, Am Dm G7 C Rīta vēju sveikt, kas rasu zālei trauc.</description></item><item><title>Edītes dziesma</title><link>http://example.org/song/2421-Austra_Pumpure_-_Edites_Dziesma/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2014 11:52:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2421-Austra_Pumpure_-_Edites_Dziesma/</guid><description>C Pēdējam šakālim aizā Am un pēdējam kovārnim gaisā - F katram savs kliedziens Dm no dzimšanas līdzi ir dots, C tu man reiz atdevi Am savu visskaistāko dziesmu, F aizliegtā balss, Dm G man tavs klusums ir svētāks par to. Am Es tev reiz atdevu F manu visskaistāko dziesmu, Am tāpēc ka citam nevienam F G tā domāta nav, C dziesmiņu manu vēl tagad Am es redzu tev acīs, F un tev nav bijušas C skaistākas acis nekad.</description></item><item><title>Astoņkājis</title><link>http://example.org/song/709-Austra_Pumpure_-_Astonkajis/</link><pubDate>Sun, 15 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/709-Austra_Pumpure_-_Astonkajis/</guid><description>Am 1. Kur šie rodas plātīgie un glaunie, Glumiem ģīmjiem, veiklām valodām? Dm E Am Mēs jau tāpēc nekļūsim par auniem, Dm E Am Bet par astoņkājiem drīzāk gan. A Piedz. Astoņkājis - tas ir jūras ķēniņš, D Bet kad reiz viņš jūras malā nāks, E Tad visdrošākais no jums būs bērniņš, A (2x- Am) Tad būs visai glumo bandai vāks. (2x) 2. Mēs pa malciņam jūs visus sūksim, Mūsos plosās astoņkāju bads; Katru mīļu brīdi dievu lūgsim, Lai nāk ātrāk astoņkāju gads.</description></item></channel></rss>