<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Zodiaks on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/zodiaks/</link><description>Recent content in Zodiaks on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 26 May 2020 18:14:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/zodiaks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Klaidonis</title><link>http://example.org/song/3721-Zodiaks_-_Klaidonis/</link><pubDate>Tue, 26 May 2020 18:14:52 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3721-Zodiaks_-_Klaidonis/</guid><description>Sen aizmirsies tev mirdzošs saules riets, Kas gavilēdams lēja skaistumu un sāpes. Tais mežu zilgmājos, kur tu tik atmiņās vairs siets, Bet, spārniem vingriem, turp skriet sapņiem slāpes. Kad lielpilsētas parkā atpūta tev bija, Pie zaļām gļotām aizaugušas peļķes Še mieru meklēji. Vai senā vaina dzija? Nē, sāpes zied vēl sarkanas kā neļķes. P: 4x Tu, vecais, klaidoni, viens vienīgais mans draugs. Par tevi domāt tīk, kā lasīt dzeju daiļu. Līdz dibenam tev tukšots rūgtais dzīves kauss.</description></item><item><title>Bohēmieša dziesma</title><link>http://example.org/song/1690-Zodiaks_-_Bohemiesa_Dziesma/</link><pubDate>Fri, 08 Aug 2014 12:33:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1690-Zodiaks_-_Bohemiesa_Dziesma/</guid><description>G C Lejā pie kājām man pilsēta urdz, G C Krāsaini uguņi virmo un laistās, F G C Trokšņi vienveidīgā dūkoņā saistās, C F C Kamēr nāk rītausmas starpbrīdis garš, C G Am Kamēr nāk rītausmas starpbrīdis garš. G C Mēness, mans draudziņš gar logu man slīd, G C Zvirbuļi, dūjas pie manis nāk iekšā, F G C Vasarā skaisti mirdz dārzi, un ziemā C F C Jumti kā sniegoti kalngali spīd, C G C Jumti kā sniegoti kalngali spīd.</description></item><item><title>Dziedi, jel</title><link>http://example.org/song/393-Zodiaks_-_Dziedi_Jel/</link><pubDate>Mon, 14 May 2007 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/393-Zodiaks_-_Dziedi_Jel/</guid><description>A Dziesmu bērns, D Bm E Jel dziedi jauko dziesmu D A Prieku svešniekam, Bm Lai vētras klust D Dziedi tu, A Jel iededz sidrī liesmu Bm A E Viņam dedz, mīlestība dus Dziesmu bērns, Jel atklāj savu sirdi Ar&amp;#39; priekš nelaimīgā Klusētāju krūts Lai tas justu, Ko tu rūgtu dzirdi Vai tas kaut ko aizliedz Liktns&amp;#39; grūts Bm Dziesmu bērns Lepni skaiti krūtīs F#m Tev no cietēja, Tu brīvais meža gars G Dziedi jel, Un varbūt, ka bēdas zudīs A Un vaidā celsies eņģļu bars Dziesmu bērns Es mācos klusi dziedāt Rokas saliktas Uz augšu lapns skats Zvaigznēs spulgajās Kā mēnesrozes ziedā Ziedu es Man rodas mierīgs prāts Mierīgs prāts Un kādā mierā roadās Kampt ir apkalts, Krūtīs sāpes kliegs Dzismu bērns, Kad dziedat manas mokas Dziedad remdi Citējs dusēt ies, Citējs dusēt ies Dziedi jel, Dziesmu bērns.</description></item></channel></rss>