<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Leģions on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/le%C4%A3ions/</link><description>Recent content in Leģions on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 06 Jul 2022 20:24:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/le%C4%A3ions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Laiks ir laiks</title><link>http://example.org/song/4919-Legions_-_Laiks_Ir_Laiks/</link><pubDate>Wed, 06 Jul 2022 20:24:29 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4919-Legions_-_Laiks_Ir_Laiks/</guid><description>C Tas notika ar mani F Kad es vel biju tur Dm Kur zāle vienmēr zaļa G7 Bet ceļi ved nekur C Man bija tikai tik daudz F Cik saule logā mirdz Dm Šīs divas acis pierē G7 Un šī naivā un salauztā sirds Piedz. C G7 F C G7 F Laiks ir laiks, katram savs Dm Caad9 G7 Dm Caad9 G7 Katram viens, vienīgais Am Un netveramais C Tai pilsētā zem liepām F Kur nepiedod, bet tic Dm Man šķiet es arī biju G7 Varbūt pavisam cits C Man bija tikai tik daudz F Cik krūšu kabatā Dm Un vēlmazliet no sapņiem G7 Un mazliet no itin nekā</description></item><item><title>Kad Brālis Modīsies</title><link>http://example.org/song/789-Legions_-_Kad_Bralis_Modisies/</link><pubDate>Sun, 12 Oct 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/789-Legions_-_Kad_Bralis_Modisies/</guid><description>C F Mans brālis saldi guļ, G Am Un sapnī Romu redz, F Dm Ir viņa prātu miegs... vēris ciet G Am Aiz plakstiem noslēpies Viņš acis vaļā vērs Bet nesapratīs kā... Lai tagad tālāk iet.. bērnība Būs šonakt beigusies.... Piedz. C F G Em Am Es lūdzos lai tavu ceļu nepāriet neviens F D C G Un lai ir klāt eņģelis kāds tuvu klāt... tuvu Tev klāt... Kad brālis modīsies Es nākšu smaidīdams Kā pazudušais dēls.</description></item><item><title>Liekot Roku Uz Sirds</title><link>http://example.org/song/755-Legions_-_Liekot_Roku_Uz_Sirds/</link><pubDate>Mon, 25 Aug 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/755-Legions_-_Liekot_Roku_Uz_Sirds/</guid><description>Am Dm G Uzzīmē sauli uz sienas, C Am Lai tā vairs nenoriet Dm G Uzzīmē mākoņu ziedus Am Lai tie zied Dm G Iekrāso spogulim acis C Am Lai varam skatīties Dm G Sāpes jau pašas no sevis Am Nepāries E Am Es solos būt ar Tevi, līdz nāve mūs šķirs, E Am Un projām vedīs vakara krāsmatās. E Am Un liekot roku cieši uz savas sirds, G F E Tev apsolu vēlreizi šo pasauli glābt.</description></item></channel></rss>