<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Dzeguzīte on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/dzeguz%C4%ABte/</link><description>Recent content in Dzeguzīte on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 16 Jun 2016 13:17:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/dzeguz%C4%ABte/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Lācis</title><link>http://example.org/song/2703-Dzeguzite_-_Lacis/</link><pubDate>Thu, 16 Jun 2016 13:17:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2703-Dzeguzite_-_Lacis/</guid><description> C G7 Dziļā meža pašā vidū C Zaķis vārda dienu svin G7 Vāveres pa kokiem lēkā C Ezītis uz kājām min F Pašā vidū medus muca C Kur tiem visiem cienāties G7 Visi gaida lielo lāci C Lai var kopā priecāties C G7 Lāci lāci tu skaļi krāci C Priežu gali līgojās G7 Lāci lāci tu neatnāci C medus pēc tevis ilgojās 2X C G7 Dziļa meža pašā vidū C Zaķis skaļu dziesmu dzied G7 Alnis lec pār ugunskuru C Kamēr kamēr saule riet F medus muca nu ir tukša C Tā kā banka Baltija G7 Lai vai kā te visu nakti C Prieks un līksme valdīja C G7 Lāci lāci tu skaļi krāci C Priežu gali līgojās G7 Lāci lāci tu neatnāci C medus pēc tevis ilgojās 2x</description></item><item><title>Kapteinis Reinis</title><link>http://example.org/song/2615-Dzeguzite_-_Kapteinis_Reinis/</link><pubDate>Mon, 04 Apr 2016 09:56:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2615-Dzeguzite_-_Kapteinis_Reinis/</guid><description>Tas notika kaut kur, kaut kad un sazin&amp;#39; kādā vietā. Tur bijā tā, pat nezin&amp;#39; kā, bet cauri krita rietā. Un tur, kur Saule jūrā krīt, mirdz balta bura mastā, tur kuģis visu dienu peld, bet naktīs pienāk krastā. Kapteinis ārā kāpj, ar biezu baltu bārdu, kapteinis ārā kāpj un nosauc savu vārdu-ū, vārdu-ūūū: Kapteinis [Am] Reinis, sapņu kapteinis [G] Reinis, kapteinis [F] Reinis, ō-ō-ō-ō-ō-ō. [E] Kapteinis [Am] Reinis, sapņu kapteinis [G] Reinis, kapteinis [F] Reinis, ō-ō-ō-ō-ō-ō.</description></item><item><title>Anniņa vanniņā</title><link>http://example.org/song/2099-Dzeguzite_-_Annina_Vannina/</link><pubDate>Fri, 08 May 2015 06:41:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2099-Dzeguzite_-_Annina_Vannina/</guid><description>A E Anniņa vanniņā mazgājās A Un mazdrusciņ aizsnaudās E Anniņai vanniņā sapņojās Zivis, zivis, zivis, zivis, zivis. Piedz. A Anniņa vanniņā, A7 D Anniņa vanniņā guļ. E Siltais ūdentiņš tek – A Buļ, buļ, buļ, buļ. Anniņa vanniņā sapņojās Zvejnieks blakus apsēdās Tam uz āķa uzķērās Zābaks. } 5× Anniņa vanniņā plunčājās Zvejnieks dikti dusmojās Tālāk sapnī sapņojās Briesmas. } 5× Anniņa vanniņā pamodās Ūdens pāri pārgāzās Kaimiņi augšā uzdrāzās Labrīt!</description></item><item><title>Ai zeme, zemīte</title><link>http://example.org/song/1821-Dzeguzite_-_Ai_Zeme_Zemite/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 19:00:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1821-Dzeguzite_-_Ai_Zeme_Zemite/</guid><description>C Lai dzīvo zaļā planēta, G C Lai dzīvo zaļais prieks, C Lai dzīvo puķes vasarā, G C Lai dzīvo ziemās prieks! F Lai dzīvo zilās debesis C Un zilās jūras krasts! Te viss tik ļoti pazīstams G C Un reizē neparasts! (2x) Piedz. C Ai, Zeme, Zeme, Zemīte, G rai-rīdi-rīdi-ram, Tu esi pati skaitāka C No visām planētām! (2x) Lai dzīvo Rīga skumīgā, Lai dzīvo Liepāja, Lai dzīvo vecā Kuldīga, Un priedes Valmierā!</description></item><item><title>Jampadracis</title><link>http://example.org/song/1774-Dzeguzite_-_Jampadracis/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:19:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1774-Dzeguzite_-_Jampadracis/</guid><description>Ar kapli pa apli Ar kāju pa māju Ar roku pa koku Un basta! Mēs dzīvojam zaļi Kā maziņi vaļi Un aizpeldam tālu No krasta Ar smaidu pret naidu Ar prieku pret nieku Ar pienu pret sienu Un basta! Mēs dzīvojam zili Un zīmējam pili Ar karogu baltu Uz masta Ak, vai, vai, nu ir tracis Ak, vai, vai ko nu tad? Dzīve kā jampadracis Un tas nebeigsies nekad Ar vārdu pa zārdu Ar kuģi pa bruģi Ar puķi pa suķi Un basta!</description></item><item><title>Lidojums ar gaisa balonu</title><link>http://example.org/song/1772-Dzeguzite_-_Lidojums_Ar_Gaisa_Balonu/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 14:19:38 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1772-Dzeguzite_-_Lidojums_Ar_Gaisa_Balonu/</guid><description>C Am Paskaties uz augšu, re, kā zvaigznes F G C Visu nakti dejo fokstrotu Ak, kā gribētos man tur kaut reizi Aizlidot ar gaisa balonu Tad mēs lidinātos pāri jūrai Skatoties kā lejā gaismas mirdz Kaut es nezinu vai tā reiz notiks Skaidri zinu – tā grib mana sirds G Lidojums ar gaisa balonu F C Grozā iekšā tikai es un tu G Am F Tā no Kolkas līdz pat Rēzeknei C G C Pāri mūsu mīļai zemītei Paskaties uz leju, re, kā pļavās Ziedu valsi zilas puķes dej Paskaties kā varavīksnes tiltu Pasakaini gaismu stari lej Re, kur apakšā liec lokus Gauja Paskaties kaut reizi arī tu Ak, cik jauks šis lidojums uz sauli Ir ar mūsu gaisa balonu</description></item></channel></rss>