<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Jēkabs Nīmanis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/j%C4%93kabs-n%C4%ABmanis/</link><description>Recent content in Jēkabs Nīmanis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:35:49 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/j%C4%93kabs-n%C4%ABmanis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Es satiku tevi (2. daļa)</title><link>http://example.org/song/4426-Jekabs_Nimanis_-_Es_Satiku_Tevi/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:35:49 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4426-Jekabs_Nimanis_-_Es_Satiku_Tevi/</guid><description>Es satiku tevi Tu satiki mani Mēs pagājām viens otram garām Acīs neskatoties Neskatoties Neskatoties Neskatoties Es varēju tev Tu varēji man Uzdāvināt skaistas Brīniškīgi satraucošas Skumīgi priecīgas Atmiņas Atmiņas Atmiņas Es varēju tev Tu varēji man Uzdāvināt skaistas Brīnišķīgi satraucošas Skumīgi priecīgas Atmiņas Atmiņas Es satiku [Es satiku tevi] Tu satiki mani [Tu satiki mani] Mēs pagājām viens otram garām Acīs neskatoties Neskatoties Neskatoties Neskatoties Es varēju tev [Es varēju tev] Tu varēji man [Tu varēji man] Uzdāvināt skaistās Brīnišķīgi satraucošas Skumji priecīgas Atmiņas Atmiņas [Atmiņas] Es satiku tevi [Es satiku tevi] Tu satiki mani [Tu satiki mani] [improvizācija]</description></item><item><title>Atzīšanās</title><link>http://example.org/song/4400-Jekabs_Nimanis_-_Atzisanas/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:31:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4400-Jekabs_Nimanis_-_Atzisanas/</guid><description>Nesaki man: &amp;#34;Gan jau kādreiz!&amp;#34; Nesaki man tā! Tu jau zini, kā tas sāpēs Labāk nesaki nekā! Paskaties uz mani mīļā Paskaties vēlreiz! Lai es redzu acis dziļās Kurās nogrimu es reiz Kurās nogrimu es reiz Kurās nogrimu es reiz Kurās nogrimu es reiz Kurās nogrimu es Apsoli, ka neaiziesi Apsoli man tā! Un ar skūpstu, kuru sniegsi Klusi pasaki man &amp;#34;Jā!&amp;#34; Pasaki, ka mani mīli Pasaki man tā! Un ka citus tikai vīli Ka jums nebija nekā Ka jums nebija nekā Ka jums nebija nekā Ka jums nebija nekā [Ka jums nebija] nekā Nesaki, ka tev vienalga Neasaki man tā!</description></item><item><title>Atnāc šonakt</title><link>http://example.org/song/4377-Jekabs_Nimanis_-_Atnac_Sonakt/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:26:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4377-Jekabs_Nimanis_-_Atnac_Sonakt/</guid><description>Atnāc šonakt, nenāc rīt! Nevar tevi sagaidīt Noriet saule, paliek tumšs Es te stāvu ļoti skumjš Lūdzu, atnāc, pasteidzies! Nevar vairāk nociesties Ārā auksti, sliedes džinkst Vijolītes rokā stingst Vakars pienāk, atnāk rīts Kur tu esi, mazulīt? Atnāc šonakt, nenāc rīt! Nevar tevi sagaidīt Atnāc šonakt, nenāc rīt! Nevar tevi sagaidīt Atnāc šonakt, nenāc rīt! Nevar tevi sagaidīt Atnāc šonakt, nenāc rīt! Nevar tevi sagaidīt Atnāc šonakt, nenāc rīt! Nevar tevi sagaidīt</description></item><item><title>Madlienas purenes</title><link>http://example.org/song/4354-Jekabs_Nimanis_-_Madlienas_Purenes/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:19:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4354-Jekabs_Nimanis_-_Madlienas_Purenes/</guid><description>Jau vēstules tev sūtījis bez gala Jau tevi gaidījis un skumis es Tur Madlienā, kur mana dzimta malā Tev dzeltenas es plūcu purenes Nu vītušas tās stāv uz loga vāzē Kā pārmetums, kā ilgas, izmisums Vīns sarkanais, ko ielēju sev glāzē Tā negaršo, kā garšoja tas mums Vai atceries tos vārdus, kurus teici Kad satikāmies mēs šeit pirmoreiz? Tu toreiz čukstēji, cik ļoti mani mīli Pār mums kā pasakā bija līcis vītols greizs Vai tiešām tas bija tikai vītols?</description></item><item><title>Es satiku tevi</title><link>http://example.org/song/4322-Jekabs_Nimanis_-_Es_Satiku_Tevi/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:11:31 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4322-Jekabs_Nimanis_-_Es_Satiku_Tevi/</guid><description>Es satiku tevi Tu satiki mani Mēs pagājām viens otram garām Acīs neskatoties Neskatoties Neskatoties Neskatoties Es varēju tev Tu varēji man Uzdāvināt skaistas Brīnišķīgi satraucošas Skumji priecīgas Atmiņas Atmiņas Es varēju tev Tu varēji man</description></item><item><title>Bezmiegs</title><link>http://example.org/song/1553-Jekabs_Nimanis_-_Bezmiegs/</link><pubDate>Wed, 01 Jan 2014 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1553-Jekabs_Nimanis_-_Bezmiegs/</guid><description>G Es nevaru aizmigt, Em Man prātā tu nāc, C D Kā sarkanais mežvīns G Manu sirdi tu māc. Jau nedēļa paiet, Bet tevis vēl nav, Tu aizgāji, mīļā, Vai aizmirsi jau? G Em Saule, zvaigznes, Mēness, Tu, C D Visur Tevi meklēju. x2 Vai atceries toreiz, Cik skūpsts bija kvēls, Ko sniedzi zem liepām, Kad vakars bij’ vēls? Mēs gulējām vieni, Tik nakts bij’ virs mums Un pasaule plašā Kā liels noslēpums.</description></item></channel></rss>