<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Vecie draugi on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/vecie-draugi/</link><description>Recent content in Vecie draugi on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 22 May 2013 21:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/vecie-draugi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kā toreiz dzērām (Studentu Himna) 2</title><link>http://example.org/song/1604-Vecie_Draugi_-_Ka_Toreiz_Dzeram__2/</link><pubDate>Wed, 22 May 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1604-Vecie_Draugi_-_Ka_Toreiz_Dzeram__2/</guid><description>Am Rozes viņai izkritīs no rokām, Dm Mīļo puisēn lūpas izdvesīs. Am Asaras kas valdītas ar mokām, E Dēla pliko pauri apslacīs. PIEDZ Am Kā toreiz dzērām māt, Dm Lai žēlīgs dievs stāv klāt. G C Mēs alu, vīnu mucām tukšojām. Mm Am Un mucas dibenā mēs laimi atradām E Am To brālīgi uz pusēm dalījām. Divas meitenes mums bij uz katru, Bet mēs četri vīri spēcīgi. Mammiņ iedod alimentiem naudu, Jo zini visi bijām grēcīgi.</description></item><item><title>Kā toreiz dzērām (Studentu Himna) 3</title><link>http://example.org/song/1060-Vecie_Draugi_-_Ka_Toreiz_Dzeram__3/</link><pubDate>Mon, 09 Nov 2009 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1060-Vecie_Draugi_-_Ka_Toreiz_Dzeram__3/</guid><description>Dm Rozes viņai izkritīs no rokām, Gm Mīļo puisēn lūpas izdvesīs. Dm Asaras kas valdītas ar mokām, E A Dēla pliko pauri apslacīs. PIEDZ Dm Kā toreiz dzērām māt, Gm Lai žēlīgs dievs stāv klāt. C F Mēs alu, vīnu mucām tukšojām. Gm Dm Un mucas dibenā mēs laimi atradām A Dm To brālīgi uz pusēm dalījām. Divas meitenes mums bij uz katru, Bet mēs četri vīri spēcīgi. Mammiņ iedod alimentiem naudu, Jo zini visi bijām grēcīgi.</description></item><item><title>Kā toreiz dzērām (Studentu himna)</title><link>http://example.org/song/722-Vecie_Draugi_-_Ka_Toreiz_Dzeram/</link><pubDate>Sun, 29 Jun 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/722-Vecie_Draugi_-_Ka_Toreiz_Dzeram/</guid><description>[Dm]Rozes viņai izkritīs no rokām Mīļo puisēn lūpas izdvesīs [Gm] [Dm]Asaras kas valdītas ar mokām [E7]Dēla pliko pauri apslacīs[A] Piedz: [A]Kā toreiz [Dm]dzērām māt Lai žēlīgs [Gm] Dievs stāv klāt Mēs alu [C] vīnu [C7] mucām tukšojām [F] Un mucas [Gm] dibenā mēs laimi[Dm]atradām To brālīgi [A] uz pusēm dalījām [Dm] Divas meitenes mums bij’ uz katru, Bet mēs četri vīri spēcīgi. Mammiņ, iedod alimentiem naudu, Jo zini, visi bijām grēcīgi!</description></item></channel></rss>