<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Miks Dukurs on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/miks-dukurs/</link><description>Recent content in Miks Dukurs on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 14 Jun 2020 19:52:03 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/miks-dukurs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dvēseles Juriste</title><link>http://example.org/song/4569-Miks_Dukurs_-_Dveseles_Juriste/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:52:03 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4569-Miks_Dukurs_-_Dveseles_Juriste/</guid><description>Es svinīgi solu Tev sevi, Es svinīgi solu Tev sevi. Vai būsi,vai mana būsi manas dvēseles juriste, Es svinīgi solu Tev sevi. Vai būsi ,vai mana būsi manas dvēseles juriste, Es svinīgi solu Tev sevi. Noteiktas kompotences ietvaros,sludināta meklēšana. Vēlamais rezultāts,abpusēji nelokāms,jo Savu lomu apsolos pildīt godprātīgi un pēc labākās Visvisvislabākās apziņas. Es svinīgi solu Tev sevi, Es svinīgi solu Tev sevi, Konstitūcija robežas nevilks, Mūsu likumus nemainīs. Es svinīgi solu Tev sevi.</description></item><item><title>Atklāti</title><link>http://example.org/song/2401-Miks_Dukurs_-_Atklati/</link><pubDate>Fri, 27 Nov 2015 19:34:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2401-Miks_Dukurs_-_Atklati/</guid><description>Akordi: (E),(A),(H),(Cm#)... [E] Es gribu redzēt taisnību,[A] jo par maz tās šeit! [H] Gribu sapratni un prieku - [Cm#] varu atklāti teikt! [E] Pamosties no rīta un [A] vienmēr redzēt sauli. [H] Dalīties ar kādu visā, [Cm#] ja to redzējis nav... Uz sevi skatīties spogulī un saskatit laimi, Krāsās košākās pasaule ko nemainīs laiks! Cieši samīļot māti, solīt, ka viss būs labi. Izjust prieka asaras, līdz dzīvē izplūst kadri. Un kad tās dienas pienāks, man sejā smaids un mierā.</description></item><item><title>Hēlija balons</title><link>http://example.org/song/2112-Miks_Dukurs_-_Helija_Balons/</link><pubDate>Thu, 28 May 2015 13:14:51 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2112-Miks_Dukurs_-_Helija_Balons/</guid><description>Pilsētu ielās skan jaunatnes smiekli, Tie saudz tevi līdz un aicina meklēt. Spilgtiem toņiem rotātas takas, Kas aizved no patiesās krāsu gammas. Smieklos paustās domas un sapņi Izplēn skatam, kā hēlija pildīts balons. Hēlija pildīts balons. Piedz. Sāc no jauna jūsmot par krāsām. Sniedz sev roku, elpot atsāc. Ar skaudīgām acīm vērtēs, Pelēkā tērptie tēli no senām ainām, Tēli no senām ainām. Apcerēt visu kas liedzis tev ticēt, Pats spēj uzbūvēt taisnības sienu.</description></item></channel></rss>