<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>patriotiskās on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/tags/patriotisk%C4%81s/</link><description>Recent content in patriotiskās on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Mon, 23 Jan 2023 07:05:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/patriotisk%C4%81s/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Fragments No Rokoperas ''Lāčplēsis''</title><link>http://example.org/song/4973-Dons_Arturs_Singirejs_-_Fragments_No_Rokoperas_Lacplesis/</link><pubDate>Mon, 23 Jan 2023 07:05:19 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4973-Dons_Arturs_Singirejs_-_Fragments_No_Rokoperas_Lacplesis/</guid><description>Tuning - Half Step Down (Eb Ab Db Gb Bb Eb) [Ievads] Fm E D E [Dons] Fm D Uz krustcelēm mazs bērniņš rotaļājās Asus2 E Zem ratu riteņiem, zem pakaviem Fm Zem dzelžu pēdām Fm D Uz krustcelēm mazs bērniņš rotaļājās Asus2 E Zem ratu riteņiem, zem pakaviem Fm Zem dzelžu pēdām A Mazs bērniņš krustcelēs Em Bm Kā laiks tam smiltis deg caur pirkstiem D Fm C#m E Tā mūsu brīvība, tā mūsu dzīvība Fm Sauc mani skaļāk bērniņ D Sauc es dzirdu vēl E Man vēl ir valoda un vārds Fm Sauc mani bērniņ Fm D Sauc mani skaļāk bērniņ, sauc es dzirdu vēl E Man vēl ir valoda un vārds Fm Bet sauciet skaļāk A Mazs bērniņš krustcelēs Em Bm Kā laiks tam smiltis deg caur pirkstiem D Fm C#m E Tā mūsu brīvība, tā mūsu dzīvība Fm D Uz krustcelēm mazs bērniņš rotaļājās E Uuuuuu uuuu Fm E Fm D Uz krustcelēm mazs bērniņš rotaļājās E Uuuuuu uuuu Fm [Alberta Godiņa] Fm E B Gauži raud saulīte ābeļu dārzā D E Fm Ābelei nokrita zelt&amp;#39; ābolītīs A B Neraudi saulīte, Dievs dara citu G#m7 C#m Fm No vara, no zelta, no sudrabiņa Fm Fm7 [Piedziedājums] C#m E Tas nav ūdens, kas Daugavā plūst B Tas ir laiks C#m E Tā nav asins, kas dzīslās tev deg B Tas ir laiks Fm Fm7 Tas nav vilnis, kas apskalo mūs B A Tas ir laiks Fm Fm7 Tas nav atvars, kas gredzenus giež B Tas ir laiks [Piedziedājums] C#m E Tas nav ūdens, kas Daugavā plūst B Tas ir laiks C#m E Tā nav asins, kas dzīslās tev deg B Tas ir laiks Fm Fm7 Tas nav vilnis, kas apskalo mūs B A Tas ir laiks Fm Fm7 Tas nav atvars, kas gredzenus giež B G#m C#m Tas ir laiks</description></item><item><title>Dzelme</title><link>http://example.org/song/4810-Grupa_Harijs_-_Dzelme/</link><pubDate>Mon, 14 Jun 2021 08:30:36 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4810-Grupa_Harijs_-_Dzelme/</guid><description>Vējš, ūdens un sāls, Viss saplūst tam kopā, Bailes un gurdumu, Tos aizskalo prom. Vējš, smiltis un māls, Viss sarūk un izgaist, No krasta dzīlēs, To aizskalo prom. Nav, ne jausmas, kur peld, Ne jausmas, kur brauc, Zin tikai vienu, Dzelme to sauc. Gadus simts ir jūra vilinājusi Izmēģināt savu laimi tur, Tur, kur viļņi šalc visaugstāk, kur, Tur, kur nogrimt var visdziļāk, tur. Azarts un spīts, Pārņēmis to, Un no laivas vienas, Divas jau top.</description></item><item><title>Dzimtā valoda 4</title><link>http://example.org/song/3286-Livi_-_Dzimta_Valoda_4/</link><pubDate>Fri, 09 Feb 2018 16:10:53 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3286-Livi_-_Dzimta_Valoda_4/</guid><description>Cm Vienā valodā raud visi ļaudis, D7 G Vienā valodā, valodā tie smej. Cm Tikai dzimtā valoda dzēš sāpes, D7 G Prieku dziesmas dod, atdod pasaulei. Cm Ab Eb Dbmaj Cm Ab Dzimtā valodā ir māte, māte, dzimtā valodā Eb Dbmaj Cm Ab Eb Vīns vēl saldāks, dzimtā valodā pasmejies Dbmaj G7 Pie sevis pats. Kad nespēsi ne dziedāt, ne raudāt, ne raudāt, Kad tu nespēsi vairs it nekā - ar debesīm, Zemi tu klusēsi, tas būs tavā dzimtā valodā.</description></item><item><title>Ar kaujas saucieniem uz lūpām</title><link>http://example.org/song/2973-TAUTASDZIESMAS_-_Ar_Kaujas_Saucieniem_Uz_Lupam/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 10:21:26 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2973-TAUTASDZIESMAS_-_Ar_Kaujas_Saucieniem_Uz_Lupam/</guid><description>Ebm Fm Bbm Db Ab Db Db Ab Ar kaujas saucieniem uz lūpām, Db Ar karstām sirdīm kritāt jūs, Ebm Fm Bbm Bet jūsu nāve, svēta, brīva, Db Ab Db Kā talismans mums dārga būs. Un asinis, kas nevainīgas, Uz balta sniega kvēloja, Tās neizkvēlos gadu gadiem, Tās kvēlos mūsu karogā. Miers jums, un jūsu lūpas mēmas, Bet viņu mēmums skaļi sauks. Un cīņai tūkstoš ļaunu pulku No kalpinātas tautas augs.</description></item><item><title>Latvieti, mosties</title><link>http://example.org/song/2974-TAUTASDZIESMAS_-_Latvieti_Mosties/</link><pubDate>Sat, 03 Jun 2017 10:18:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2974-TAUTASDZIESMAS_-_Latvieti_Mosties/</guid><description>*1905.gada revolūcijas dziesma Latvieti, mosties, gara nakts jau beidzas, Paskat, kā rītos sārta blāzma aust. Ārā no rūpēm un no vergu darbiem, Latvieti, celies, jauna diena aust. Piedz. Kurp vien bads un sals Latvieti, celies, jauna diena aust. Ieskaties savu bērnu bālās sejās, Neļauj jel viņus agrai nāvei glaust. Rotāties vajag viņiem ziedu lejās, Nevis salt un sausu maizi grauzt.</description></item><item><title>#ParLatviju</title><link>http://example.org/song/2831-Arvis_Reiks_-_ParLatviju/</link><pubDate>Fri, 11 Nov 2016 16:10:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2831-Arvis_Reiks_-_ParLatviju/</guid><description>Akordi atkārtojas visu dziesmu: C Em Am F C Em Am G C Em Mana sirds ir Latvija Am F lūdzu dod man spēku C Em visur tevi Latvija Am G dzirdu, jūtu, redzu kad es būšu Latvijā x2 dod man mūzam mājas visu mūžu Latvija es uz tevi gāju C Em to, cik esmu lepns, ir grūti izteikt vārdiem Am F mēs esam stipra tauta,jo tik daudz ko nācies pārciest C Em sargājiet savus tuvieniekus un turiet viņus cieši Am G es gribu redzēt latviešus vairāk nekā jebkad iepriekš mūsu senči par šo zemi atdeva savu miesu pietiks kalpot citām tautām, brāļi atgriežamies vai tavi senči ar tevi lepotos pateisi ja nē, tad brauc atpakaļ un kopā iesim uz priekšu pietiks vainot kādu citu, mēs esam paši par sevi stipri beigsim lēti pārdoties un sāksim paši ražot lietas un to, kas notiek tur saeimā, par to jālūdz mums Dievs es nezinu kā to risināt, bet es zinu vienu mana sirds ir Latvija lūdzu dod man spēku visur tevi Latvija dzirdu, jūtu, redzu kad es būšu Latvijā piedz.</description></item><item><title>Daugav` abas malas (Mūsu zeme)</title><link>http://example.org/song/2829-Vilki_-_Daugav_Abas_Malas/</link><pubDate>Thu, 10 Nov 2016 19:12:53 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2829-Vilki_-_Daugav_Abas_Malas/</guid><description>Am F C G Daugav`s abas malas Am F C G Mūžam nesadalās: C G Ir Kurzeme, ir Vidzeme, Am E Ir Latgale mūsu. F Dm Ai-rai, ai rai-di-ra! G Am Ir Kurzeme, ir Vidzeme, F Dm Am Ir Latgale mūsu. Laima, par mums lemi, Sargā mūsu zemi! Viena mēle, viena dvēs`le, Viena zeme mūsu. Ai-rai, ai rai-di-ra! Viena mēle, viena dvēs`le, Viena zeme mūsu. Daugav`s abas malas Mūžam nesadalās: Ir Kurzeme, ir Vidzeme, Ir Latgale mūsu.</description></item><item><title>Latvijai 2</title><link>http://example.org/song/2315-Andris_Kivics_-_Latvijai_2/</link><pubDate>Tue, 11 Aug 2015 12:14:40 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2315-Andris_Kivics_-_Latvijai_2/</guid><description>[Em] Mans draugs mēs ar tevi [C] Dzīvojam Latvijā [G] Mēs bieži nesaprotam [D] Bet mums tā ir vienīgā [Em] Tu mosties ar Latvijas rītu [C] Ej gulēt, kad saule riet [G] Tu vari aizbraukt tālu [D] Bet no Latvijas Tev neaiziet [Em] Septiņsimt gadus vācieši nāca [C] Krievi, zviedri, lai nospiestu mūs [G] Uz ceļiem [D] Bet latvieši nesalūzt [Em] Nesalūzt jo mīl šo zemi [C] Cer mājās atgriezties [G] Satikt savus mīļos [D] Rīgas lidostā nosēsties [C] Uzliec roku [G] man uz pleca, [D] Uzliec roku [Em] sev uz sirds [C] Lai kur [G] Tu arī dotos [D] Latviju Tev [Em] neaizmirst [Em] Tagad par tiem grūtajiem laikiem [C] Man ir sagatavots viens stāsts par to [G] Lūdzu ieklausieties, [D] ieklausieties nepārtraucot [Em] Tūkstošs deviņsimt&amp;#39; čēs&amp;#39; sestā gadā [C] Skaistā rītā pavasarī [G] Atnāca ādas mēteļos vīri [D] Pie mana vectēva, teica - jānāk līdz [Em] Gandrīz veselu gadu [C] Viņš stūra mājā mocījās [G] Viņš teica - Latvija būs brīva [D] Un ne no kā viņš nebaidījās [Em] Iznāca ārā, bija piedzimusi meita [C] Nebija no kā izdzīvot [G] Viņš teica - es to visu nevarētu [D] Savu Latviju nemīlot [C] Uzliec roku [G] man uz pleca, [D] Uzliec roku [Em] sev uz sirds [C] Lai kur [G] Tu arī dotos [D] Latviju Tev [Em] neaizmirst</description></item><item><title>Lūgšana</title><link>http://example.org/song/1179-Ieva_Akuratere_-_Lugsana/</link><pubDate>Wed, 22 Jul 2015 22:16:04 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1179-Ieva_Akuratere_-_Lugsana/</guid><description>C G C G C Kungs, kas zāles čukstus dzirdi, kas pat smilgai neliec ciest, C G C G Dm G Vārdi ir, kas latvju sirdīs deg un kvēl un nenodziest. C G C G C Vārdi ir, kas mūsu dzīslās līdz ar pirmo dienu skan, C G C G Dm G Jo tu licis reiz šai zemē maniem brāļiem dzimt un man. C G C F Kungs, mēs ticam, ka tu gribi un ka tas tavs svētais prāts, C Dm Am Dm G Lai arvien šī tauta dzīvo un šīs zemes ražu vāc.</description></item><item><title>Dzimtā valoda 3</title><link>http://example.org/song/2050-Livi_-_Dzimta_Valoda_3/</link><pubDate>Sat, 04 Apr 2015 18:10:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2050-Livi_-_Dzimta_Valoda_3/</guid><description>INTRO un PANTS : C#m | C#m | D7 | G Solo ģitara (p-pull off) e|-------------------------------------------------------------------------3-------------------------------------| B|-----3----------------3---------------------------5-----------------------------------------------------------| G|---------5---------------5---------------------------7------------------------4-------4----------------------| D|-----------------5----------------------5---------------------7--------------------3-------------------------| A|-------------4---------------6-(p)-4--------------------5----------------------------------------------------| E|--------------------------------------------------------------------------------------------------3-------------| C#m D7 G Piedziedājums C5 | G#5 | D#5 | C#5 | (POWER CHORDS) SOLO: (p – pull off, b –bend , b1\2 – half bend e|-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------| B|---------------------bend- 1\2------------------------------------------------------------------------------------| G|----------------------7-7-7-7--5-----------------------------------------------------------------4-5-------------| D|----5----5-3----5------------------5------5-3----4------5-7-----5-4-----6-5----3---2--------------------| A|---------------6------------------------------------6-----------------------------------------------------------------| E|-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------| Pilna dziesmas GUITAR PRO 5 versija! Raksti e-pastu oskarskalnins21@inbox.lv! Nosūtīšu Oskars Kalniņš</description></item><item><title>Made in Latvia</title><link>http://example.org/song/1933-Cikagas_Piecisi_-_Made_In_Latvia/</link><pubDate>Sun, 26 Oct 2014 20:10:09 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1933-Cikagas_Piecisi_-_Made_In_Latvia/</guid><description>Pants: A E A - A E A Piedziedājums: D A E A Agrā rīta stundā mani modina Radio, kas salikts Dienvidkorejā, Plastisks bārdas dzinējs pie vaiga glaužas ass, Kas par lētu naudu nāk no Japānas. Virtuvē pie galda, kas taisīts Dānijā, Dzeru melnu tēju, kas plūkta Indijā, Uzvalku tad velku, kas šūts Honkongā, Kāju bāžu itāliešu zābakā. Uzeju tad guļamistabā es kluss, No mīļās atvadīties, kad ūdensgultā dus. Smaids uz viņas lūpām sarkanbalti sārts, Skatoties uz tām kļūst patriotisks prāts.</description></item><item><title>Latvijai</title><link>http://example.org/song/1920-TAX_Free_-_Latvijai/</link><pubDate>Fri, 03 Oct 2014 19:10:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1920-TAX_Free_-_Latvijai/</guid><description>1.pants A D Tēvzeme Latvija Tu A D Māte, kas sargā un tic A D Zeme ar likteni grūtu A D Kad ienaidnieks nokauts E E7 Uzrodas cits Piedz. Bm D A Tā gadu no gada kāp pāri olim E Līdz kļūsi Tu svabada - soli pa solim Bm D A Vien sista un kauta, bet nesabrūc ceļos E Tā latviešu tauta, no Tevis es smeļos... 2.pants Mums valoda sava Un zeme, ko celt To ļauts zaudēt mums nav(a) Kad dota tai iespēja Plaukt un zelt.</description></item><item><title>Ai, Latvija</title><link>http://example.org/song/1701-Kaspars_Dimiters_-_Ai_Latvija/</link><pubDate>Thu, 14 Aug 2014 18:50:57 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1701-Kaspars_Dimiters_-_Ai_Latvija/</guid><description>A D A E A Uz lēģeriem mūs komunisti dzina, un varmācīgi ņēmās pārkrievot, A D A E A Nu pašu zemē brāļi iznīcina, kas amatus un naudu nozakt prot. Kas brīvība, spriest bezdarbniekam grūti, lai kartupelis, ūdens malks lai spirgts, No tribīnes, kas auro pilnu krūti, nav brālis mums, bet svešķermenis ir. D A B E Ai Latvija, tu manā sirdī rēta, ai mana tauta, jāta, čakarēta, D A Ja gribi brīvību, to točkās tirgo kannām, ja gribi B E aizmirsties, no Jāņiem dzer līdz Annām.</description></item><item><title>Ir tāda zeme</title><link>http://example.org/song/1561-Harijs_Spanovskis_-_Ir_Tada_Zeme/</link><pubDate>Sun, 20 Oct 2013 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1561-Harijs_Spanovskis_-_Ir_Tada_Zeme/</guid><description>[C] Ir tāda zeme, kur stārķi ligzdas vij, [Am] Ir tāda zeme, kur kalni lejas min, [Dm] Zeme, kur lini ziliem ziediem [G] zied, [C] Kur mans ceļš [G] mājup iet [C] Ir tāda zeme, kur dziesmās spēku smeļ, [Am] Zeme kur, rītausmā izkapts zāli dzeļ, [Dm] Bērzi kur balti un naktsvijoles [G] tvan, [C] Kokles balss – [G] klusi skan piedz. [F] Zemgales plašajos klajumos, [G] Kurzemes biezajos eglājos [C] Apstājos brīdi un ieklausos [Am] Kā pie debesīm cīruļi vītero [F] Vidzemes gleznainos pakalnos, [G] Latgales zilajos ezeros [C] Es kā brīnumā raugos un [F] vēlos, [C] Lai šai zemē laimīgs [F] ikviens [C] Ir tāda zeme, ko dzintarjūra kļauj [Am] Ir tāda zeme, ko rokām vēji skauj [Dm] Zeme kam pāri ir gājis soļu [G] daudz, [C] Kurā pats - [G] saknēm audz [C] Ir tāda zeme, kur saules griežus svin, [Am] Labo un ļauno, kur tautasdziesmās min [Dm] Zeme, kur ļaudis kā klintis stipri [G] stāv [C] Otras man - [G] tādas nav piedz.</description></item><item><title>Latvijai</title><link>http://example.org/song/1324-Andris_Kivics_-_Latvijai/</link><pubDate>Wed, 20 Jul 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1324-Andris_Kivics_-_Latvijai/</guid><description>Ievads: Bb F C Dm Dm Mans draugs, mēs ar tevi Bb Dzīvojam Latvijā. F Mēs bieži nesaprotam, C Bet mums Tā ir vienīgā Tu mosties ar Latvijas rītu, Ej gulēt, kad saule riet, Tu vari aizbraukt tālu, Bet no Latvijas tev neaiziet. 700 gadu vācieši nāca, Krievi, zviedri, lai nospiestu mūs ...... uz ceļiem, Bet latvieši nesalūzt. Nesalūzt, jo mīl šo zemi, Cer mājās atgriezties, Satikt savus mīļos Un Rīgas lidostā nosēsties Piedz 2x Bb F Uzliec roku man uz pleca, C Dm Uzliec roku sev uz sirds.</description></item><item><title>Latvju zeme vaļā stāv (Dziesma no rokoperas)</title><link>http://example.org/song/1341-Igo_-_Latvju_Zeme_Vala_Stav/</link><pubDate>Tue, 14 Jun 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1341-Igo_-_Latvju_Zeme_Vala_Stav/</guid><description>Am Latvju zeme vaļā stāv Dm Tā kā dzīsla pušu rauta, F G Iztek asins, iztek spēks, Am Latvju zeme vaļā stāv. Am Latvju zeme vaļā stāv, Dm Vēji staigā iekšā, arā, F G Izplēs sēklu, izrauj saknes, Am Latvju zeme vaļā stāv. Dm G Krusta ceļiem pienaglota, Am Krusta vējiem caurvējota. C Mazs bērniņš krustcelēs, Gm Dm Kā laiks tam smiltis tek caur pirkstiem, F Am G Tā mūsu dzīvība, tā mūsu brīvība.</description></item><item><title>Atmostas Baltija</title><link>http://example.org/song/1259-Viktors_Zemgals_-_Atmostas_Baltija/</link><pubDate>Mon, 03 Jan 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1259-Viktors_Zemgals_-_Atmostas_Baltija/</guid><description>C G Am Am/G Trīs māsas jūras malā stāv, F Em Dm G Tās nespēks un nogurums māc. C G Am Am/G Tur bradāta zeme un dvēseles, F G C Trīs tautu gods un prāts. F Em Am Am/G Bet torņos jau likteņa zvani skan, F Em Dm G Un jūra bangoties sāk. C G Am Am/G Trīs māsas no miega modušās, F G C Par sevi pastāvēt nāk. Am Em Am G Atmostas Baltija, atmostas Baltija, C G Dm E7 Lietuva, Latvija, Igaunija!</description></item><item><title>Karavīra atgriešanās</title><link>http://example.org/song/1004-Cikagas_Piecisi_-_Karavira_Atgriesanas/</link><pubDate>Mon, 01 Jun 2009 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1004-Cikagas_Piecisi_-_Karavira_Atgriesanas/</guid><description>A D Sveika, māmiņ, beidzot mājās ir tavs karavīrs, E A Ļauj man pārģērbt kara drēbes - gribu justies tīrs. A7 D Bm Teic, kur slēpjas lielā tautas dziesmu dziedātāj – E A Gribu redzēt savu karodziņa rakstītāj! To aizveda sveši kungi, sveši kumeliņ, Viss ko viņa tev atstāja - savu vainadziņ Akmens pilī dzeloņdārzos tagad dzīvo tā Tur nu, dēliņ, Tu vairs darīt nevari nekā Vai māmiņa, vai māmiņa kam tu ļavi to?</description></item><item><title>Es dziedāšu par tevi, tēvu zeme</title><link>http://example.org/song/433-Janis_Paukstello_-_Es_Dziedasu_Par_Tevi_Tevu_Zeme/</link><pubDate>Mon, 12 Nov 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/433-Janis_Paukstello_-_Es_Dziedasu_Par_Tevi_Tevu_Zeme/</guid><description>C G7 Es dziedāšu par tevi, tēvu zeme, C Par tavām druvām vecā līdumā. F C [2. reizē C7 F C] Un, kad jau paguršu zem dzīves nastas, G7 C Tad atdusēšos tavā atmatā. Es dziedāšu par zaļo eglainīti, Kur tīklus pelēkos auž zirneklīts, Kur agrā rītā kuplās smilgas bradā Ar basām kājām ganiņš bārenīt`s. Es dziedāšu par balto birztalīti, Kur rudens lapas dzeltainītes birst. Un birstot zvana klusu svētvakaru Tiem ziediem vēlīniem, kas salnā mirst.</description></item><item><title>Dzimtā valoda 2</title><link>http://example.org/song/301-Livi_-_Dzimta_Valoda_2/</link><pubDate>Thu, 08 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/301-Livi_-_Dzimta_Valoda_2/</guid><description>[Am] Vienā valodā raud visi ļaudis, [B] Vienā valodā, valodā tie [E] smej. [Am] Tikai dzimtā valoda dzēš sāpes, [B] Prieku dziesmas dod, atdod pasau[E]lei. [Am] Dzimtā valo[F]dā ir [C] māte, [Bb] māte, [Am] Dzimtā valo[F]dā [C] Vīns vēl [Bb] saldāks, [Am] Dzimtā valo[F]dā [C] pasmejies par [F] sevi [E] pats. [Am] Kad nespēsi ne dziedāt, ne raudāt, [B] Kad tu nespēsi vairs it [E] nekā [Am] Ar debesīm, zemi tu klusēsi, [B] Tas būs tavā dzimtā valo[E]dā.</description></item><item><title>Dzimtā valoda</title><link>http://example.org/song/87-Livi_-_Dzimta_Valoda/</link><pubDate>Mon, 26 Feb 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/87-Livi_-_Dzimta_Valoda/</guid><description>Am Vienā valodā raud visi ļaudis E Am Vienā valodā, valodā tie smej Am Tikai dzimtā valodā ceļš sāpes E Am Prieku dziesmas dod. Atdod pasaulei! Am Dm Am Dm Dzimtā valodā ir māte, māte Am Dm Am Dm Dzimtā valodā viss vēl saldāks Am Dm Am Dm Am E Am E Dzimtā valodā pasmejies pie sevis pats Am Kad tu nespēsi ne dziedāt ne raudāt E Am Kad tu nespēsi vairs nekā Am Ar debesīm, zemi tu klusēsi E Am Tas būs tavā dzimtā valodā</description></item></channel></rss>