<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Pirmais kurss on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/pirmais-kurss/</link><description>Recent content in Pirmais kurss on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 07 Mar 2023 21:49:31 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/pirmais-kurss/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Internets</title><link>http://example.org/song/4998-Pirmais_Kurss_-_Internets/</link><pubDate>Tue, 07 Mar 2023 21:49:31 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4998-Pirmais_Kurss_-_Internets/</guid><description>Intro: Eb Cm Gm F Eb Cm Gm A7 (Pants 1) Gm No rīta pieceļos, C Eb pie neta pieslēdzos, ak nē! Bb C Neko nelādē. Gm Atsvaidzinu to, C Eb lapu atvērto, ak jā! Bb C Rēķins jāmaksā. (Piedziedājums) Eb Cm Nu kā man besī, kā man sāp. Gm F Kad internets man mājās nestrādā. Eb Cm Kā man besī, kā man sāp, Gm A7 kad internets man mājās nestrādā.</description></item><item><title>Darbs un matrijāls</title><link>http://example.org/song/4718-Pirmais_Kurss_-_Darbs_Un_Matrijals/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 21:52:24 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4718-Pirmais_Kurss_-_Darbs_Un_Matrijals/</guid><description> G D F# Bm Šodien laukos Izdomajam taisīt šķūni, Zinu tas būs ļoti grūti G D F# Bm Kaudze dēļu piecas nagas divas skrūves un alus G D F# Bm Dzīvē protu labi darīt divas lietas, salīt gurķus dziedāt šķību basu, G D F# Vienreiz skolas laikā iestādīju koku, tas ir arī viss F# Būs būs būs D A Drisā darbs un matrijāls C G Rokas darba nebijās D A Dirsā darbs un matrijāls C G Šķūnis tomēr neizdevās D A Drisā darbs un matrijāls C G Rokas darba nebijās D A Dirsā darbs n matrijāls C F# Šķūnis tomēr neizdevās @manimurgi</description></item><item><title>Dzīvoklis</title><link>http://example.org/song/4714-Pirmais_Kurss_-_Dzivoklis/</link><pubDate>Mon, 20 Jul 2020 22:06:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4714-Pirmais_Kurss_-_Dzivoklis/</guid><description>Pants: G | Am | C | G Piedziedājums: Bm | F | C | G Esam Oko dzīvoklī, Mums ir forša ballīte, Ballītē nav meiteņu, Jo ir divi mūziķi. Pofig par tām meitenēm, Labi, ka ir čipši, Tāpat viņas izēstu Visus mūsu čipšus! Ballīte? Ballīte! Ū, man ir traktorista iedegums, Ū, kā tas sūrst! Trešdien bijām jūrmalā, Smilšu pilis spārdījām, Pēc tam Ilzei nopirkām Viņai jaunu mikreni. Vakar bijām Ventspilī Mūsu radus apciemot, Vēlāk Ventā iemetām Ilzes jauno mikreni.</description></item><item><title>Laiva</title><link>http://example.org/song/3875-Pirmais_Kurss_-_Laiva/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:37:06 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3875-Pirmais_Kurss_-_Laiva/</guid><description>Sniegs ir tikko nokusis, dosimies mēs pētīt dabu Līdzi seši litri baltā, plāksteris un resnā Māra Brauciens mums būs rītvakar, laivā pūšam šovakar Plostosim pa mazo Juglu, varbūt arī lielo Juglu Slīd mana laiva, slīd, es tai peldu līdz Slīd mana laiva, slīd, es tai peldu Naktī gājām asaros, uz Māru veikli paskatos Viņa laivā aizmigusi, telti, airus pakāsusi Škrobe liela, straume maza, Māra točna nav tik maza Ko nu tagad darīsim?</description></item><item><title>Krūtis</title><link>http://example.org/song/2344-Pirmais_Kurss_-_Krutis/</link><pubDate>Thu, 10 Sep 2015 19:29:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2344-Pirmais_Kurss_-_Krutis/</guid><description>Am G C Am G F Am G C Am G C Am G C Zelta mati, piķa kurpes Am G Dm Ķiršu lūpas, ziedu smaržas Am G C Pēļu kleita, brūns krekls Am G C Mākslīgi nagi, balti zobi Am G C Eju klāt un sveicinos Am G Dm Mēle raustās, kājas trīc Am G C Eju klāt un sveicinos Am G C Mēle raustās, kājas trīc Am G C O-ooh kādas krūtis Am G F Gurni, kājas, deguns gals Am G C O-ooh kādas krūtis Am G C Gurni, kājas un atkal krūtis Plati pleci, kuplas ūsas Lielas mantas, šķidri mati Pleķains kreklis, spalvainas kājas Jā, bet lielas krūtis.</description></item></channel></rss>