<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Patrioti-lg on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/patrioti-lg/</link><description>Recent content in Patrioti-lg on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 16 Dec 2011 22:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/patrioti-lg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>2 Maltys</title><link>http://example.org/song/1643-Patriotilg_-_2_Maltys/</link><pubDate>Fri, 16 Dec 2011 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1643-Patriotilg_-_2_Maltys/</guid><description>Am E Am 1. Kur upeite i tylts, pi veikala stuov zyrgs. C G C Te zīmā nav tik sylts, jam ite stuoviet lykts. Dm Am Kur jiurā bolti akmiņi, pi veikala stuov poršs, \ E Am &amp;gt; 2x tī mārgom bryuni plikumi i laiceņš dīzgon foršs. / Piedz. Am E Am Malta, Malta, lobim ļaudim calta, C G C Puor stundem stundinīks i dūmas maņi nas. Dm Am Kas vīnā Maltā šampanīts, tys ūtrā Maltā kvass, \ E Am &amp;gt; 2x Dzer vīnā Maltā jiurinīks, bet ūtrā tu i asj.</description></item><item><title>Daugaveņa</title><link>http://example.org/song/1218-Patriotilg_-_Daugavena/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1218-Patriotilg_-_Daugavena/</guid><description>Dm Am E Am Daugaveņa, upe meiluo Am E Stuovī krosti, breineigī, E Ai dvieseleite muna dziļuo - E Am Mes ar tevi leidzeigi. Am Upeit, pasok, lyudzu, maņ, Am Dm Kur es sevi pazaudieju – Dm Sirdī munā tukšums skaņ Am Sirdī munā tukšums skaņ E Sirdī munā tukšums skaņ E Am Dzeivī naz kū napaspieju. Dm Am E [Am]Vokors, klusums, viļņi šalc, [Am]Stuovu krostā [E]ceļūs es [E]Lai tak mani paraun valns – [E]Bruoleibā ar [Am] tevi mes.</description></item><item><title>Dzeiveite</title><link>http://example.org/song/1219-Patriotilg_-_Dzeiveite/</link><pubDate>Tue, 07 Sep 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1219-Patriotilg_-_Dzeiveite/</guid><description>Intro: Am F G C Dm Am Em Panti: Am Tāvs vuicieja Tevi, Dm Am Ar padūmu svātu Dm G C F Dāls nes pasauļī sevi Em Am Bet dzymtū naaizmierst sātu I mamys saciets vuords Tev pasoka vysu, Juos padūms dzieves kruots Caur godīm pavoda myusus Piedz: Am Dzeiveite, dzeive F G C Kur ir tei laime Dm Am Lai goldā ir maize Em Am Ap goldu lai saime F G C Dzeiviete, dzeive Dm Am Kur ir tei laime Dm Am Goldā ir maize Em Am Ap goldu ir saime Panti: Bierneiba puorīt, Ar jū skūlas zvoni Vaļā vysi ir ceļi Lai sveši, bet tovi.</description></item></channel></rss>