<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Raimonds Pauls on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/raimonds-pauls/</link><description>Recent content in Raimonds Pauls on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jun 2020 15:29:47 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/raimonds-pauls/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ardievas vasarai</title><link>http://example.org/song/4393-Raimonds_Pauls_-_Ardievas_Vasarai/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:29:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4393-Raimonds_Pauls_-_Ardievas_Vasarai/</guid><description>Fm C7 Fm C7 Pēdēj&amp;#39;s zibens - vasara prom, Ebm Db Pirmā rūsa - vasara prom; Fm C7 Nozied jūra, uzzied sarma, Fm Vasara zied projām, projām aizzied. Fm C Vēl viens rudens dvēselē man, Cm Db tā kā bērzā - gadskārta man Fm C7 Fm iezied manā baltā grāmatā. Piedziedājums: Fm C7 Bērzā es, bērzā tu ieziedam, Fm baltajā, zaļajā grāmatā. F Bērzā es, bērzā tu, Bbm mūžības grāmatā Fm C nu esam gadskārtas mēs.</description></item><item><title>Klau, kā nāk</title><link>http://example.org/song/4218-Raimonds_Pauls_-_Klau_Ka_Nak/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:43:31 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4218-Raimonds_Pauls_-_Klau_Ka_Nak/</guid><description>D A D A Klau, kā nāk uz pirkstu galiem A D Miega rūķis klāt, G D Spilvenā man sapņus saliek, A D Sāk jau ieaijāt. Paliek kaktā brūnais lācis, Leļļu pāris dus, Miegs no tāliem ciemiem nācis, Krīt kā sniedziņš mīksts. Klusi, klusi, silti, silti, Runcis murrā vien, Un pa balto sapņu tiltu Rūķis mājup brien.</description></item><item><title>Kā sniegi kalnu galotnēs</title><link>http://example.org/song/4017-Raimonds_Pauls_-_Ka_Sniegi_Kalnu_Galotnes/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 16:22:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4017-Raimonds_Pauls_-_Ka_Sniegi_Kalnu_Galotnes/</guid><description>Kā sniegi kalnu galotnēs, Lai mūžam balti būtu mēs. Pirms saules jau tie iedegas Un sārtā zeltā blāzmojas. Kad lejas smaga krēsla klāj Vēl viņi kvēlot nenostāj. Kaut biezi viņi dienvidos Gaist zili baltos debešos. Drīz tomēr migla atstās tos Un viņi sauli atstaros. Kā sniegi kalnu galotnēs, Lai mūžam balti būtu mēs.</description></item><item><title>Circenīša Ziemasvētki</title><link>http://example.org/song/1269-Raimonds_Pauls_-_Circenisa_Ziemasvetki/</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1269-Raimonds_Pauls_-_Circenisa_Ziemasvetki/</guid><description>G Dzied circenītis aizkrāsnē, Nāc puisīt mātei azotē. D7 Ak, neprasi: nav maizītes, G Skat, skat, tur laukā zvaigznītes! C G D7 G Skat, skat, tur laukā zvaigznītes! 2x Lai citiem riekstiņš, pīrādziņš, Mums, lūk, tur logā mēnestiņš, Tāds mīļš, balts, apaļš mēnestiņš, Tik spoži citiem nespīd viņš. Beidz raudāt, dēliņ, rimsties nu, Es tev ko jauku stāstīšu: Mēs runci ratos iejūgsim, Uz mēnestiņu nobrauksim. Tur būs tev spožas spēlītes, Būs runcim zelta pelītes.</description></item><item><title>Circenīša Ziemasvētki 2</title><link>http://example.org/song/2494-Raimonds_Pauls_-_Circenisa_Ziemasvetki_2/</link><pubDate>Mon, 20 Dec 2010 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2494-Raimonds_Pauls_-_Circenisa_Ziemasvetki_2/</guid><description>[C] Dzied circenītis aizkrāsnē, Nāc puisīt mātei azotē; Ak, neprasi, nav [G] maizītes, Skat, skat, tur laukā [C] zvaigznītes! [F] Skat, skat, tur [C] laukā [G] zvaigznī[C]tes! [F] Skat, skat, tur [C] laukā [G] zvaigznī[C]tes! [C] Lai citiem riekstiņš, pīrādziņš, Mums, lūk, tur logā mēnestiņš, Tāds mīļš, balts, apaļš [G] mēnestiņš, Tik spoži citiem [C] nespīd viņš. [F] Tik spoži [C] citiem [G] nespīd [C]viņš. [F] Tik spoži [C] citiem [G] nespīd [C]viņš.</description></item><item><title>Dzīvot Ir Labi</title><link>http://example.org/song/671-Raimonds_Pauls_-_Dzivot_Ir_Labi/</link><pubDate>Sat, 31 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/671-Raimonds_Pauls_-_Dzivot_Ir_Labi/</guid><description>Pasakaina diena, ejot pēc piena, Es stāvu Matīsa un Čaka ielas krustojumā. Pasakaina diena, pienāk man viena, Un pavaicā, vai nākšu līdzi mazā ceļojumā. Nosarcis no kauna, izskatos pēc auna Bet, ja nu viņa ir mans dzīves lielais piepildījums? Tā ir laba doma, uzlabojas oma, Šī diena pasakaina ir, un tā piederēs mums. Piedz. Lai notiek, Mīlēt ir labi, mīlēt ir ļoti labi, Iedzert ir labi, nedzer jau tīru šnabi, Dzīvot ir labi, dzīvot ir ļoti labi.</description></item><item><title>Brauciet lēnām pār tiltu</title><link>http://example.org/song/595-Raimonds_Pauls_-_Brauciet_Lenam_Par_Tiltu/</link><pubDate>Wed, 26 Mar 2008 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/595-Raimonds_Pauls_-_Brauciet_Lenam_Par_Tiltu/</guid><description>C Caur to ar&amp;#39; esam slaveni, G7 Ka gludi mūsu lielceļi Un kur vēl tilti varenie, C Tie glītākie un stiprākie Bet tos nu zināms taupām ar, C7 F Cik tādus tik vien taupīt var C Un tādēļ katram tiltiņam G Mēs abos galos uzrakstām Piedz. C G7 Brauciet lēnām pār tiltu draugi, C Brauciet lēnām pār tiltu draugi, G7 1xUn neiekrītiet, un neiekrītiet, C Brauciet lēnām pār tiltu draugi, C7 F 2xUn neiekrītiet, un neiekrītiet, G Brauciet lēnām pār tiltu draugi, Mūs&amp;#39; rakstniecībā tam tik svars, Ko lielīja tas soģu bars.</description></item></channel></rss>