<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Dainis Porgants on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/dainis-porgants/</link><description>Recent content in Dainis Porgants on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 19 Sep 2019 15:36:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/dainis-porgants/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dziedi vējš</title><link>http://example.org/song/3547-Dainis_Porgants_-_Dziedi_Vejs/</link><pubDate>Thu, 19 Sep 2019 15:36:43 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3547-Dainis_Porgants_-_Dziedi_Vejs/</guid><description>Dziedi vējš, Dainis Porgants C G Vēsām salnas skartām rokām zāle nosirmo Dm Am G Auksti paliek rasas asarai F C Pazūdot sapņu tālēm dzērves skumji aizlido Dm G C G Spārnu vēdām sakot sveikas vasarai C p. Dziedi vējš šo rudens dziesmu G Lai kā dzērve lido līdz Dm Dziedi vējš,kad lapas traucot C G Salti elpo rudens rīts C Dziedi vējš so rudens dziesmu G Pūšot vētras stabulēs Dm C Dziedi vējš, bez tevis šī dziesma neskanēs C G Ausmas stundā biezā miglas segā ietinas Dm Am G Aizvien ilgāk pagulēt grib rīts F C Vasarai lēni dziestot saules skatiens novēršas Dm G C G Laika grāmatā jau rudens ierakstīts C G Sārtām uguns liesmām kļavu lapās rudens zied Dm Am G Lēni uz zemes dziest šis ugunskurs F C Ziemeļu vējam līdzi rudens lūpas dziesmu dzied Dm G C G Silto vasaru vien sirds vēl mana tur</description></item><item><title>Draugi 2</title><link>http://example.org/song/1915-Dainis_Porgants_-_Draugi_2/</link><pubDate>Tue, 30 Sep 2014 19:37:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1915-Dainis_Porgants_-_Draugi_2/</guid><description>C Ar ierastu steigu plecos Dm Starp darbiem, kas vienmēr sauc F Mēs piemirstam draugus vecos, G Ko nemaz nav tik daudz. C Nav laika, lai ietu ciemos, Dm Nav laika pat piezvanīt, F Jo zinām, ka draugi piedos, G Tādēļ var arī rīt. C Bet, kad draugi beidzot tiekās, Dm Visu sirdīs valda prieks, F Jo neviens tad neizliekās, C G Un nav neviens starp draugiem lieks. Un kad vecie draugi kopā, Tie tik daudz spēj izdarīt, Plecs pie pleca, roku rokā, Var visu dzīvi pārmainīt, Tik viegli ir atrunāties, Ka laika jau nepietiek, Ka nedrīkst ne brīdi stāties, Tikai tad, tālu tiek.</description></item><item><title>Draugi</title><link>http://example.org/song/1726-Dainis_Porgants_-_Draugi/</link><pubDate>Wed, 27 Aug 2014 19:31:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1726-Dainis_Porgants_-_Draugi/</guid><description>Db Ebm F# Db Ab Db Ebm F# Db Ab Db Ar ierastu steigu plecos Ebm Starp darbiem, kas vienmēr sauc F# Mēs piemirstam draugus vecos, Db Ab Ko nemaz nav tik daudz. Nav laika, lai ietu ciemos, Nav laika pat piezvanīt, Jo zinām, ka draugi piedos, Tādēļ var arī rīt. Db Piedz: Bet, kad draugi beidzot tiekās, Ebm Visu sirdīs valda prieks, F# Jo neviens tad neizliekās, Db Ab Un nav neviens starp draugiem lieks.</description></item></channel></rss>