<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Čipsis un Dullais on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/%C4%8Dipsis-un-dullais/</link><description>Recent content in Čipsis un Dullais on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jun 2020 13:39:42 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/%C4%8Dipsis-un-dullais/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Biroja blūzs</title><link>http://example.org/song/3887-Cipsis_Un_Dullais_-_Biroja_Bluzs/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:39:42 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3887-Cipsis_Un_Dullais_-_Biroja_Bluzs/</guid><description>Bm D G Tu visu dienu sapulcēs, bet es, D A es stāvu viens pie virtuves. Bm D G Tu šodien labi izskaties, buļ, D A skan nopūta no Vendenes. Piedz. Bm D Vai, tu, vispār pamanīj&amp;#39;, G D A katru rītu vēstuli uz post-it lapiņas. Bm D Žēl, ka, zīmēt neprotu, G D A tad vēl sārtu sirdi blakus uzvilktu. Bm D Tev banketi un dzimenēs, G D A bet man, tik kruasāns no mikrenes.</description></item><item><title>Kad Meitene Skumst</title><link>http://example.org/song/2790-Cipsis_Un_Dullais_-_Kad_Meitene_Skumst/</link><pubDate>Fri, 09 Sep 2016 09:18:18 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2790-Cipsis_Un_Dullais_-_Kad_Meitene_Skumst/</guid><description>Ievads : D D Ver aizkarus un mežģīnes ciet Bm G D Mana meitene skumīgā D Bm Tai teko vaigus asaras G A D Un zīmē skumjas ainavas Piedz. D A Bm G Kā lai tevi šodien iepriecinu D A D Ja nav šerberts un pomelo? D A Bm G Kā lai tevi šodien iepriecinu D A D Ja nav šerberts un pomelo? D Bij klusi vēlais novakars Bm G D Manas raizes kamolā D Signāls klusums, signāls klusums D Signāls klusums, signāls klusums Bm G A D Tik mana atbalss tālumā Piedz.</description></item><item><title>Asaras</title><link>http://example.org/song/1664-Cipsis_Un_Dullais_-_Asaras/</link><pubDate>Mon, 19 May 2014 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1664-Cipsis_Un_Dullais_-_Asaras/</guid><description>Ievads: | G | D | Am | C | 4x G D Bm C Ir piektdienas vakars un es esmu viens G D Bm C Man pietrūkst Tavs acu skatiens un pieskāriens C D Am Es Tevi jūtu! (Es Tevi, nē.) Am D C Es Tevi redzu! (Es Tevi vairs, nē.) C D Am Ņem manu plaukstu! (Ņem manējo) Am D G Es esmu Tevī iemīlējies! Piedz.: G D Am C Tā nav rasa, tās ir asaras, kuras neredzēji Tu Tu pagāji garām, kā vēla vasara, nemanot un sāpinot 2x Starpspēle.</description></item></channel></rss>