<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Olga Rajecka on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/olga-rajecka/</link><description>Recent content in Olga Rajecka on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 02 Sep 2017 08:46:34 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/olga-rajecka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ar dziesmu</title><link>http://example.org/song/3123-Olga_Rajecka_-_Ar_Dziesmu/</link><pubDate>Sat, 02 Sep 2017 08:46:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3123-Olga_Rajecka_-_Ar_Dziesmu/</guid><description>D G/D Debesīs, nu dien, ir vietas daudz. A/C# F#7/A# Bm Es klausos vēji padebešus jauc Bm/A G B7/F# Un es gaidu, varbūt, rīt man Em Em/D A/C# Man laimēsies šai vietā D G/D D Pie debesīm laimi ieraudzīt. Mežmalā nudien ir puķu daudz. Pat nezinu, kā visas vārdā sauc, Bet es ceru varbūt rīt Man puķes pateiks priekšā, Kur mežmalā laimi ieraudzīt. Bm F#m G D D/C# Laime putnam, kas pret vēju lido brīvs.</description></item><item><title>Bišu strops</title><link>http://example.org/song/2807-Olga_Rajecka_-_Bisu_Strops/</link><pubDate>Sun, 23 Oct 2016 19:58:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2807-Olga_Rajecka_-_Bisu_Strops/</guid><description>F# B F# B C# F# F# Ja tu būtu ziedošs ķirša koks, B F# Tad es būtu maiga bite. B F# Ja tu būtu maiga bite, C# B# Tad es būtu tevi gaidošs bišu strops. Ja tu būtu mani gaidošs bišu strops, Tad es būtu stropa mīļa zeme. Ja tu būtu stropa mīļa zeme, Tad es būtu debess pāri tai. Nu tik tuvu debess zemei klāt Tā viens otru varam izdziedāt Nu tik tuvu, ka pat klusē viss Ka ir zeme un ir debesis.</description></item><item><title>Kad man vairs nebūs sešpadsmit 2</title><link>http://example.org/song/2137-Olga_Rajecka_-_Kad_Man_Vairs_Nebus_Sespadsmit_2/</link><pubDate>Sat, 06 Jun 2015 16:50:46 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2137-Olga_Rajecka_-_Kad_Man_Vairs_Nebus_Sespadsmit_2/</guid><description>[C] Kad lietus [G] līst un [Am] nepārstāj, [C] tu lēnām pie [G] loga [Am] pienāksi, [C] par tūkstots [G] sapņiem [Am] sapņosi [C] un lietus [G] lāses [Am] skaitīsi. [C] Pēc ziemas [G] pavasaris [Am] nāk [C] un viss, kas [G] dzīvs, tad runāt [Am] sāk. [C] Bez pava[G]sara nav [Am] nekā [C] vien tavā [G] vaigā [Am] asara. [F] Kad lietus [G] līst un nepār[C]stāj, [F] un kāpēc [G] šodien ir [C] tā?</description></item><item><title>Buramdziesmiņa 2</title><link>http://example.org/song/1947-Olga_Rajecka_-_Buramdziesmina_2/</link><pubDate>Tue, 18 Nov 2014 21:12:39 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1947-Olga_Rajecka_-_Buramdziesmina_2/</guid><description>C Kamēr vien akmens Kamēr vien akmens Dm A Dm Kamēr vien akmens augs; G E Am Dm Tu būsi Tu būsi Tu Būsi C G Mans draugs; C Kamēr vien akmens Em Kamēr vien akmens Am Kamēr vien akmens augs; F Em Am Dm G Tu būsi Tu būsi Tu būsi C G Mans draugs; Am Kamēr vien gliemeži skrien; F Kamēr vien gliemeži skrien Dm Em F G Am G Tu piederēsi man vien Am Kamēr vien gliemeži skrien F Kamēr vien gliemeži skrien Dm Em F G C Tu piederēsi man vien.</description></item><item><title>Balāde par tevi mākoņos</title><link>http://example.org/song/1796-Olga_Rajecka_-_Balade_Par_Tevi_Makonos/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:37:14 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1796-Olga_Rajecka_-_Balade_Par_Tevi_Makonos/</guid><description>Am Saule uguns pirkstiem veidoja Tavu profilu mākoņu javā Un saulei blakus tu staroji Zilajā debesu pļavā. Vaibsti mākoņu skulptūrā iegūlās Mīļi un pazīstami,- Tik mirkli, tad projām tu slīdēji, Kā atspulgs, kas ūdenī pamirdz. Am D “Jel uzklausi mani”, tad saucu tev, G “Tu nedrīksti aizlidot, dzirdi”, Am D Bet vārdi pār lūpām nenāca, G Tie sadega dziļi sirdī. Am “Jel uzklausi mani!” D G Tad manīju, ka ēna tev pāri skrēja Am D Un tāles uz brīdi satumsa , G Un vaibsti tev nodrebēja.</description></item><item><title>Buramdziesmiņa</title><link>http://example.org/song/1794-Olga_Rajecka_-_Buramdziesmina/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:37:08 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1794-Olga_Rajecka_-_Buramdziesmina/</guid><description>Db Kamēr vien akmens Kamēr vien akmens Ebm B7 Ebm Kamēr vien akemens augs; Ab A0 Bm Eb7/G Tu būsi Tu būsi Tu Būsi Db Ab Mans draugs; Db Kamēr vien akmens Fm Kamēr vien akmens Bm F7 Bm F7 Bm Kamēr vien akmens augs; Gb Fm Bm Ebm Ab7 Tu būsi Tu būsi Tu būsi Db Ab Mans draugs; Bm Kamēr vien gliemeži skrien; Gb Kamēr vien gliemeži skrien Ebm Fm Gb Ab Bbm Ab Tu piederēsi man vien Bm Kamēr vien gliemeži skrien Gb Kamēr vien gliemeži skrien Ebm Fm Gb Ab Db Tu piederēsi man vien.</description></item><item><title>Kā akmens</title><link>http://example.org/song/1793-Olga_Rajecka_-_Ka_Akmens/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:37:05 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1793-Olga_Rajecka_-_Ka_Akmens/</guid><description>F Am Kā akmens tavi plaksti guļ Dm C uz manām plaukstām, Bb Dm C Bb F uz manām plaukstām, F Am Kā noguruši putni guļ Dm C un skropstām taustās, Bb Dm C Bb F un skropstām taustās, Es domāju, ka sildīšos pie tavām lūpām, pie tavām lūpām, Bet brien caur lietu vēss, caur miglu klūpošs, caur miglu klūpošs. Dm Am F Am Jau atkal viens, kas jāsilda, Dm C kas jāskauj maigi, Bb Dm C F kas jāskauj maigi, Bet nemierīgas ēnas skrien pār tavu vaigu, pār tavu vaigu.</description></item><item><title>Kas dzīvo tanī pusē</title><link>http://example.org/song/2426-Olga_Rajecka_-_Kas_Dzivo_Tani_Puse/</link><pubDate>Wed, 10 Sep 2014 18:36:47 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2426-Olga_Rajecka_-_Kas_Dzivo_Tani_Puse/</guid><description>C F G Kas dzīvo tanī pusē, Kur vakarā ir rīts, C F G Kur piepūsts ods pūš tauri, Bet zilonis kur sīc. C F G Kas dzīvo tanī pusē,Kur jūrā paisums plok, C F G Kur saknes stāda gaisā,Bet asnus zemē rok. F Am Kas dzīvo tanī pusē, Kur kuģis vagu ar, Em B G Bet traktors stāv uz enkura Pa ziemu šovasar. Kas dzīvo tanī pusē, Kur lidmašīnas lien, Kur gliemežiem liek spārnus, Lai tie pa gaisu skrien.</description></item><item><title>Apvij Rokas</title><link>http://example.org/song/1404-Olga_Rajecka_-_Apvij_Rokas/</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1404-Olga_Rajecka_-_Apvij_Rokas/</guid><description>Kapo 2 G D Em Bm C D7 G D7 Apvij rokas ap kaklu, ieklausies - auļo pulss. G D Em. C Em C Am D7 Nerunā šobrīd, vārdi kā akmeņi neveikli būs, neveikli būs G D Em Bm C D7 G D Sildies pie manam lupām vēl mirkli un tad - laiks iet. G D Em C Em C Am D7 Naksnīgā salā sniegs nočirkst kā aizlauzts zieds, kā aizlauzts zieds.</description></item><item><title>Kad Man Vairs Nebūs 16</title><link>http://example.org/song/289-Olga_Rajecka_-_Kad_Man_Vairs_Nebus_16/</link><pubDate>Wed, 07 Mar 2007 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/289-Olga_Rajecka_-_Kad_Man_Vairs_Nebus_16/</guid><description>[C] Kad lietus līst un lāses [G] logā mētā, [F] Tu teici man, ka nāksi [C] tu, [C] Un tavu acu skatiens, [G] mīlas pilnais, [F] Uz brīdi aizmirstībā [C] sauks. [F] Bet vai tu [G] atnāksi, kad [C] man vairs [G/B] nebūs [Am] 16, [F] Bet vai tu [G] mīlēsi, kad [C] man vairs [G/B] nebūs [Am] 16, [Dm] Kad man vairs [G] nebūs sešpad[C]smit? [C] Tu teici man, ka mīli [G] mani karsti, [F] Es skūpstot atbildēju [C] tev, [C] Un līdz pat rīta gaismai [G] logā austot, [F] Mēs guvām baudījumu [C] sev.</description></item></channel></rss>