<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Remix on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/remix/</link><description>Recent content in Remix on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 29 Aug 2014 09:09:45 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/remix/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Komunālais Blūzs</title><link>http://example.org/song/1723-Remix_-_Komunalais_Bluzs/</link><pubDate>Fri, 29 Aug 2014 09:09:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1723-Remix_-_Komunalais_Bluzs/</guid><description>intro: G C7 G Eb9 D9 G Vēl gribu gulēt Am7 Savu maigu miegu Bm7 Es jau neļauju E7 Acīm atvērties Am7 Kad acis vērsies D7 Ko viņas redzēs G Vai viņas redzēs E7 Ko sapņojušas iespēle: Am7 D7 G C7 G Eb9 D9 G Ja viņas redzēs Am7 Ko sapņojušas Bm7 Vai viņas gribēs E7 Vēl citus sapņus Am7 Ja viņas gribēs D7 Vēl citus sapņus G Vēl citus sapņus E7 Kas viņām dos iespēle: Am7 D7 G C7 G Eb9 D9 solo: G C7 G C7 G E7 Am7 D7 G C7 G Eb9 D9</description></item><item><title>Atkal sāp</title><link>http://example.org/song/1426-Remix_-_Atkal_Sap/</link><pubDate>Wed, 22 Feb 2012 22:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1426-Remix_-_Atkal_Sap/</guid><description>F Bb Ļaudis mājās jau sen siltu tēju dzer F Am Dm Man kā citrons tramvajs gail Em G/A Dmaj Bb/C Nezin kāpēc izkāpt bail F Bb Tramvajs apstājas Tavā pieturā F Am Dm Kur tā pierasts ārā kāpt Em G/A Dmaj Nezin kāpēc atkal sāp Piedz. F A Vai Tu atceries vēl, atceries, kā mēs abi Dm F A Reiz kā saldējumu varējām sniegu ēst? Dm Em F A Vai Tu atceries vēl, atceries, bija labi Dm F A Un Tu sacīji man: elpa var salnu dzēst Nu Tu teici man, acis nodurot, Ka nav vērts pie Tevis nākt To, kas beidzies – neatsākt Tādas elpas man trūkst, kā Tu solīji Ar ko salnu pušu plēst Salnu rokām neizdzēst Piedz.</description></item><item><title>Dzeltenās kurpes</title><link>http://example.org/song/1315-Remix_-_Dzeltenas_Kurpes/</link><pubDate>Wed, 08 Jun 2011 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1315-Remix_-_Dzeltenas_Kurpes/</guid><description>oriģināli ir kapo uz pirmās ladas A F A F Mēness zils grīdu man cauri logam krāso A F A F G Stāvu tinies aizkarā, kurpes dzeltenās A F A F Jumta klājus bezgalīgs guļ kā rāma jūra A F F G un kā laipu istabā ēnu iemet skurstenis Piedz. C F Paliec viena mīļotā, paliec fotogrāfija C F G Mēness tavu rāmi vēsi glāstīs C F Kamēr kurpes dzeltenās,kamēr tuvu debesis C F F G A man pa jumtiem jāstaigā, tā vienmēr o o o Namu aizās ielas dus, tumšos logus ļaudis Un pie sienām mīļoto fotogrāfijas Dzīvē izgaists atmiņās, nopūtas tiek mirkļiem Paiet mūšs kā miegā nakts, nepaliek laika dzīvot</description></item></channel></rss>