<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>FLORA on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/flora/</link><description>Recent content in FLORA on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 21 Dec 2022 12:51:15 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/flora/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Atkal līst</title><link>http://example.org/song/4952-FLORA_-_Atkal_List/</link><pubDate>Wed, 21 Dec 2022 12:51:15 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4952-FLORA_-_Atkal_List/</guid><description>Ievads: C D G Em C D G 1. G Paliec vēl šeit, neaizmiedz, Em Tava roka tik silta un viegla man klāt. C D G Sirds kā neprātā skrien, vēl tik pēdējais pieskāriens. 2. G Nakts ir gara un vīns sarkans kvēl. Em Tavās lūpās deg neizteikts jautājums, C D G Lai tas paliek starp mums, mūsu pēdējais noslēpums. Piedz. C D G Em Tikai neprasi man, kāpēc gan atkal visu nakti līst, C D G Varbút asarās tavās kaut kur paslēpies nosalis rīts.</description></item><item><title>Konjaka acis</title><link>http://example.org/song/2569-FLORA_-_Konjaka_Acis/</link><pubDate>Sat, 05 Mar 2016 22:31:07 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2569-FLORA_-_Konjaka_Acis/</guid><description>Kad ejam pa ielu, mums pretī nāk ļaudis Tiem izbrīnā ieplešas skats Lūk tie tik ir puikas, tiem ticēt mēs varam No viņiem jau velns aizbēgs pats Mēs nopērkam schanel un salejam glāzēs Un dziesma tad skan kā nekad Mēs nepērkam ziedus un neliekam vāzēs Un neliksim vāzēs nekad Piedz. Mūsu acis ir konjaka krāsā Cauri glāzītei zvaigznītes spīd Mums zem kājām ir zālīte maza Pāri debesīm mākoņi slīd Viena vieta zem galda vēl brīva Tā tas bijis ir vakar - būs rīt Kamēr vien vecā zeme ir dzīva Lai cauri glāzītei zvaigznītes spīd Mēs ieejam veikalā nopērkam šnabi Un izdzeram ātri tulīt Mēs dzeram tik ilgi līdz paliek mums labi Līdz zvaigznes no debesīm krīt Mēs dziedam par zīlīti tur loga rūtīs Kā gribētos ķert viņu ciet Mēs nolaužam nātres un spraužam pie krūtīm Kad nav mums vairs glāzē ko liet</description></item></channel></rss>