<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Bermudu Divstūris on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/bermudu-divst%C5%ABris/</link><description>Recent content in Bermudu Divstūris on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 22 Jan 2023 16:56:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/bermudu-divst%C5%ABris/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Līgava</title><link>http://example.org/song/4972-Bermudu_Divsturis_-_Ligava/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 16:56:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4972-Bermudu_Divsturis_-_Ligava/</guid><description>Am Tu būsi mana, tu būsi mana - līgava, mana sieva Nirvana mana, nirvana mana - līgava, mana sieva Tu būsi mana, tu būsi mana - līgava mana sieva Pāri nedarīšu, pāri darīt neļaušu Tu būsi mana! Tu būsi mana! Tu viņa meiten&amp;#39; Tu viņa meiten&amp;#39; Lutina tevi kā Arābu princis Tu viņam viss, viņam rūp tava sirds Jo prātā tam nav tikai palagu sprints Nirvana, nirvana, nirvana Ū! Meiteņu daudz, bet man prātā tik Tu!</description></item><item><title>Brāl, ar dzīvi nekaulē</title><link>http://example.org/song/4955-Bermudu_Divsturis_-_Bral_Ar_Dzivi_Nekaule/</link><pubDate>Mon, 26 Dec 2022 21:01:45 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4955-Bermudu_Divsturis_-_Bral_Ar_Dzivi_Nekaule/</guid><description>E B C#m B Ei, brāl, ar dzīvi nekaulē E B C#m B Ko nopelnīji iztērē E B C#m B Paņem nakti azotē E B C#m B Atdod sevi nesaudzē E C#m A E Mamma man teica seko saviem sapņiem un meitenes sekos tev E C#m A E Mamma man teica seko saviem sapņiem un meitenes sekos tev E C#m Laiku pa laikam laurus plūc A Laiku pa laikam jauna brūts E Laiku pa laikam uz lūpām rūgts E Tas ir alus vai skūpsts E C#m Laiku pa laikam no sevis mūc A Laiku pa laikam pa straumi šļūc E Laiku pa laikam uz lūpām rūgts E Tas ir alus vai skūpsts E C#m Atteikumus pieņemam, taču pie tiem mēs nepierodam A E Ballējam, bet neizguļam, miegam mēs stundas neatdodam E B C#m B Ei, mās, ar dzīvi nekaulē E B C#m B Ko nopelnīji iztērē E B C#m B Paņem nakti azotē E B C#m B Atdod sevi nesaudzē E C#m A E Mamma man teica seko saviem sapņiem un meitenes sekos tev E C#m A E Mamma man teica seko saviem sapņiem un meitenes sekos tev E C#m Māsām vairāk mīlestības, brāļiem vairāk pacietības E C#m Māsas brāļus sagaidīs, brāļi māsas apzeltīs E Še, Tev mana sirds plēs to pušu C#m Tu un es būsim kongorenārs E C#m Bohēmā redzu vairāk plusu, nekā mans ģimenes ārsts E C#m Atteikumus pieņemam, taču pie tiem mēs nepierodam A E Ballējam, bet neizguļam, miegam mēs stundas neatdodam E B C#m B Ei, brāl, ar dzīvi nekaulē E B C#m B Ko nopelnīji iztērē E B C#m B Paņem nakti azotē E B C#m B Atdod sevi nesaudzē</description></item><item><title>Disko</title><link>http://example.org/song/4598-Bermudu_Divsturis_-_Disko/</link><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 19:56:59 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4598-Bermudu_Divsturis_-_Disko/</guid><description>(ohh) visiem patīk vecās labās dienas (ohh) visiem patīk disko- tekas disko, disko- tekas disko- tekas disko, disko tekas. Mēēēs nesekojam pūlim Pūūūlis seko mumus (jojojo) Mēēēs nesekojam pūlim pūlis seko mums. disene vai diskotēka man ar dejas grīdu dēka senjoritas man ir prātā kustos tākā bēgtu no hipotēkas disko bumba manā mutē tagad visi grūvē sveša mēle manā mutē joprojām grūvē vecais labais divsolis, divsolis vecais labais divsolis... divsolis mēēēs nesekojam pūlim pūlis seko mumus(jojojo) mēēēs nesekojam pūlim pūlis seko mums disko- tekas disko, disko- tekas disko- tekas disko, disko- tekas SEKO MUMS drosmīgie uz deju grīdas pacinčili un fīdas fīdas ir dikti glītas ka vien ritmā kājas dīdās šodien miegu ampotējam mums nav pa ceļam arī džekus ampotējam ar ko nav pa ceļam vecais labais divsolis, divsolis vecais labais divsolis.</description></item><item><title>Chum Chum</title><link>http://example.org/song/4407-Bermudu_Divsturis_-_Chum_Chum/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:32:16 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4407-Bermudu_Divsturis_-_Chum_Chum/</guid><description>Ja klusēšana ir zelts tad &amp;#34;AIZVER MUTI&amp;#34; Piedz.2x Chum chum Aizver muti Tavi maršruti saprotami man grūti Tavi tie spoki jāklausās katru minuti Kādēļ ņēmu par brūti tevi man saprast grūti Pie vainas būs greifrūti kas guļ tavā pakrūtī Atkal tu gruzī dillēs tu mani sūti Kaut vai viss gludi no tavas mutes plūdi Nu cik var gruzīt apnīk tavi saproti Man vajaga ar kurpi lai mirkli pastāv klusi AIZVER MUTI!</description></item><item><title>21%</title><link>http://example.org/song/4387-Bermudu_Divsturis_-_21/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 15:28:44 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4387-Bermudu_Divsturis_-_21/</guid><description>UGH. REDZ LABĀKAIS VEIDS KĀ BĒRNAM PASTĀSTĪT PAR NODOKĻIEM, APĒST 21% VIŅA SALDĒJUMA HA,ĒD,ĒD,ĒD NODOKLĪTIS MANU ALGU ĒD GUDRAS LIETAS STASTA MAN PA TV,NELEGĀLA ESOT NAUDA KAS APLOKSNĒ, ITKĀ PRĀTS TAM PIEKRĪT UN AKCEPTĒ BET KAD MAKĀ SVILPO VĒJŠ TAS TAM APELĒ. GUDRAS LIETAS STĀSTA MAN PA TV ESOT JĀATDOD MAN DAĻA NO BANKNOTĒM TAS KURŠ SAKA KA PATIESĪBA NEKAITĒ LAI PAMĒIĢINA SAVUS IENĀKUMUS DEKLARĒT ES DALOS,ES DALOS ES DALOS AR VIDU BET SIRDI DUR OI KĀ DUR 2X NODOKLĪTIS MANU ALGU ĒD ĒD,ĒD,ĒD NODOKLITIS MANU ALGU ED LABAK 2 PRIEDES BET NEAPMALDIES LABĀK IEKRĪT MAKĀ NEKĀ PLIKS PALDIES LABĀK 2 GRĀMATVEŽI VED MANAS LIETAS MANĀ BILANCĒ KĀRTĪBA UN SIRDĪ MIERS HA,TAISAM NAUDU UN NEĻAUJAM TAI TAISĪT MŪS.</description></item><item><title>Darba Svars (Esi Reāls)</title><link>http://example.org/song/4196-Bermudu_Divsturis_-_Darba_Svars/</link><pubDate>Fri, 05 Jun 2020 08:28:56 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/4196-Bermudu_Divsturis_-_Darba_Svars/</guid><description>Esi reāls Esi reāls Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks sev un tev Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks Stipriem treniņ nevajag, vājiem nepalīdzēs Mūsu barā katrs džeks ir reāls kekss 3 reiz pa 12 sets Mans otrs vārds- i’m the best Nogurst hantele neviss es, nedēļā tā reiz’s 6 Darba svars, tas mūsu darba svars Darba svars, tas mūsu darba svars No krūtīm dzelzi tas spiež Telefona grāmatas plēš 6 paka vietā kur pres’ Gluži vai kā Olimpiets Darba svars, tas mūsu darba svars Darba svars, tas mūsu darba svars Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks sev un tev Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks Tas, kurš nepeld neatpeld, bet arī nenoslīgst Tas, kurš nekačā, tam bicītis ir mīksts Mums vieno padusēs spārni Mums vieno testataroni, Mēs spiežam fenomināli, Mēs zālē maniakāļi Darba svars, tas mūsu darba svars Darba svars, tas mūsu darba svars Augam mēs ponenciāli, nekādi ķimikāli Mēs ēdam nehormonāli, lai labi potenciāli Darba svars, tas mūsu darba svars Darba svars, tas mūsu darba svars Veiksmei nepatīk tūļas, tūļas Grudaks, Spārni, Biceps , Triceps, Grudaks, grudaks atkal Biceps Tai patīk uzņēmīgi puikas, puikas Grudaks, Spārni, Biceps , Triceps, Grudaks, grudaks atkal Biceps 2X Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks sev un tev Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks</description></item><item><title>BIMBA</title><link>http://example.org/song/3862-Bermudu_Divsturis_-_BIMBA/</link><pubDate>Wed, 03 Jun 2020 13:29:54 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3862-Bermudu_Divsturis_-_BIMBA/</guid><description>Kad liela puika raud Asaras tie slauk&amp;#39; Kad izdar&amp;#39; tiem bo boo Uzreiz mammīte tie sauc (x2) Bimba, bimba, bimba Mēs tos saucam Bimba, bimba, bimba Tāpēc vasarā nekādu puņķu Nekādu asaru, ja neesi kundze Ja gribi bimbāt velc brunčus Acis sausas pat ar mugurā dunci Un ja sanāk tev dabūt pa muti Mazo pirkstiņu atsist pret gultu Ja no rītiem piecelties grūti Acis sausas, jo asarām ir jāpazūd Kad liela puika raud Asaras tie slauk&amp;#39; Kad izdar&amp;#39; tiem bo boo Uzreiz mammīte tie sauc (x2) Bimba, bimba, bimba Mēs tos saucam Bimba, bimba, bimba</description></item><item><title>#Sarkanbaltsarkanais</title><link>http://example.org/song/3706-Bermudu_Divsturis_-_Sarkanbaltsarkanais/</link><pubDate>Mon, 25 May 2020 15:25:01 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3706-Bermudu_Divsturis_-_Sarkanbaltsarkanais/</guid><description>Bm A G F7 Sarkan balt sakanais, mastā plīvo Redzi,te letiņi nav tiem lidzīgo Sarkan balt sakanais, mastā plīvo Pērkons Daugava,Saule mūsos dzīvo, Sarkan balt sakanais mastā plīvo Redzi te letiņi nav tiem lidzīgo Sarkan balt sakanais mastā plīvo Pērkons Daugava,Saule mūsos dzīvo Manām slāpēm savas slāpes,tās neremdēs pat okeāns Maniem sapņiem savi sapņi Sakāvi, tie nemāk atzīt Manām alkām savas allkas Tās manu mērķu acuraugs Vienā laikā tās kā draugs,gan arī karalauks Manai vasarai, Sava vasara Siltākās atmiņas uz visas pasaules Manai dziesmai ir sava dziesma Visas manas šaubas tajā deg liesmās Manai ballei ir sava balle Tā savedīs kopā visu tautu Manā krāsā savas krāsas Sarkan balt sakanais Sarkan balt sakanais mastā plīvo Redzi,te letiņi nav tiem lidzīgo Sarkan balt sakanais mastā plīvo Pērkons Daugava,Saule mūsos dzīvo Sarkan balt sakanais mastā plīvo Redzi,te letiņi nav tiem lidzīgo Sarkan balt sakanais mastā plīvo Pērkons Daugava,Saule mūsos dzīvo Manām slāpēm savas slāpes,tās neremdēs pat okeāns Maniem sapņiem savi sapņi Sakāvi, tie nemāk atzīt Manām alkām savas allkas Tās manu mērķu acuraugs Vienā laikā tās kā draugs,gan arī karalauks Manai vasarai savā vasara Siltākās atmiņas visā pasaulē Manai dziesmai ir sava dziesma Visas manas šaubas tajās sadeg liesmās Manai ballei ir sava balle Tā savedīs kopā visu tautu Manai krāsai savas krāsas Sarkan balt sakanais Sarkan balt sakanais mastā plīvo Redzi,te letiņi nav tiem lidzīgo Sarkan balt sakanais mastā plīvo Pērkons Daugava,Saule mūsos dzīvo Sarkan balt sakanais mastā plīvo Redzi,te letiņi nav tiem lidzīgo Sarkan balt sakanais mastā plīvo Pērkons Daugava,Saule mūsos dzīvo</description></item><item><title>Darba Svars</title><link>http://example.org/song/2607-Bermudu_Divsturis_-_Darba_Svars/</link><pubDate>Fri, 01 Apr 2016 12:23:31 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2607-Bermudu_Divsturis_-_Darba_Svars/</guid><description>Esi reāls (Don’t stop) Esi reāls (Don’t stop) Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks sev un tev Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks Stipriem treniņ nevajag, vājiem nepalīdzēs Mūsu barā katrs džeks ir reāls kekss 3 reiz pa 12 sets Mans otrs vārds- i’m the best Nogurst hantele neviss es, nedēļā tā reiz’s 6 Darba svars, tas mūsu darba svars (tagad, tagad) Darba svars, tas mūsu darba svars (tagad, tagad) No krūtīm dzelzi tas spiež Telefona grāmatas plēš 6 paka vietā kur pres’ Gluži vai kā Olimpiets Darba svars, tas mūsu darba svars (tagad, tagad) Darba svars, tas mūsu darba svars (tagad, tagad) Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks sev un tev Esi reāls, Steigā sevi vien tērē Esi reāls, Kur gan paliek laiks Tas, kurš nepeld neatpeld, bet arī nenoslīgst Tas, kurš nekačā, tam bicītis ir mīksts Mums vieno padusēs spārni Mums vieno testataroni, Mēs spiežam fenomināli, Mēs zālē maniakāļi Darba svars, tas mūsu darba svars (tagad, tagad) Darba svars, tas mūsu darba svars (tagad, tagad) Augam mēs ponenciāli, nekādi ķimikāli Mēs ēdam nehormonāli, lai labi potenciāli Darba svars, tas mūsu darba svars (tagad, tagad) Darba svars, tas mūsu darba svars (tagad, tagad) Veiksmei nepatīk tūļas, tūļas Grudaks, Spārni, Biceps , Triceps, Grudaks, grudaks atkal Biceps Tai patīk uzņēmīgi puikas, puikas Grudaks, Spārni, Biceps , Triceps, Grudaks, grudaks atkal Biceps Veiksmei nepatīk tūļas, tūļas Grudaks, Spārni, Biceps , Triceps, Grudaks, grudaks atkal Biceps Tai patīk uzņēmīgi puikas, puikas Grudaks, Spārni, Biceps , Triceps, Grudaks, grudaks atkal Biceps Esi reāls, Steigā sevi vien tērē (Kad pēdējo reizi ienāci zālē?</description></item><item><title>Lēkā</title><link>http://example.org/song/2217-Bermudu_Divsturis_-_Leka/</link><pubDate>Mon, 06 Jul 2015 14:27:21 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/2217-Bermudu_Divsturis_-_Leka/</guid><description>[Am] Lēkā, it kā grīda, būtu karsta, kkkkarsta. Tagad. [Am] Lēkā, it kā grīda, būtu karsta, kkkkarsta. Tagad. [Am] Lēkā, it kā grīda, būtu karsta, kkkkarsta. Kurinam, kurinam, kurinam. [Am] Lēkā, it kā grīda, būtu karsta, kkkkarsta. Fuck me. [Am] My name Biceps, yo. [C] Dolbī kā [G] Dimidrols. [Am] Skumjš tā kā Mi minors, [C] skarbs tā kā [G] Dienvidpols. [Am] Pāri čikām kā Cunami, [C] dēļ mums tās [G] saka labi.</description></item></channel></rss>