<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Jorspeis on Latvian songs ABC notation</title><link>http://example.org/categories/jorspeis/</link><description>Recent content in Jorspeis on Latvian songs ABC notation</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2019 16:38:23 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/jorspeis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Arvien tuvāk</title><link>http://example.org/song/3558-Jorspeis_-_Arvien_Tuvak/</link><pubDate>Sun, 10 Nov 2019 16:38:23 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/3558-Jorspeis_-_Arvien_Tuvak/</guid><description>A D Kad torņi jau svētkus zvana F#m E Un laternas dzeltenu gaismu lej F#m E Zolēm klaudzot uz dievnamiem steidz D A E A Un līksmam sējam viens otru svētkos sveic Lampu krelles tik košās krāsās Bērnu acis iemirdzas Tā vien gribas, lai apstājas laiks, Kad beidzot atnācis ilgi gaidītais A E Arvien tuvāk, arvien krāšņāk F#m D Debess kori pie namiem pienāk A E Tumšā naktī, ziemā aukstā F#m D A Zeme turas viena plaukstā!</description></item><item><title>Debesis ir tuvu klāt 2</title><link>http://example.org/song/1935-Jorspeis_-_Debesis_Ir_Tuvu_Klat_2/</link><pubDate>Tue, 28 Oct 2014 07:07:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1935-Jorspeis_-_Debesis_Ir_Tuvu_Klat_2/</guid><description>intro: Dm Dm Gm Bb Kad mīlestība smaržot sāk C Dm Debesis ir tuvu klāt Kad sirds mūris sabrukt sāk Debesis ir tuvu klāt. Dm F C Kad postā vietas tiek uzceltas Gm Bb Un dziļas sāpes remdētas Gm Bb Tuksnesī, kad lieti nāk C Dm Debesis ir tuvu klāt. Gm Bb Kad miera vārti vērties sāk C Dm Debesis ir tuvu klāt Kad mīļa gaisma sildīt sāk Debesis ir tuvu klāt.</description></item><item><title>Iesākumā bija Vārds</title><link>http://example.org/song/1214-Jorspeis_-_Iesakuma_Bija_Vards/</link><pubDate>Fri, 13 Aug 2010 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/1214-Jorspeis_-_Iesakuma_Bija_Vards/</guid><description>Iesākumā bija Vārds (Jorspace) 6 1 1 6 1 1 8 7 1 Basa partija- C D E / D E F / A / G D / C Dm Iesākumā bija Vārds Am Un Vārds bija pie Dieva G Un Vārds bija Dievs F Caur Viņu ir radīts viss, Dm Viss redzamais un neredzamais F Un viss, kas tapa radīts G Bij’ ļoti labs petrixfix</description></item><item><title>Debesis ir tuvu klāt</title><link>http://example.org/song/659-Jorspeis_-_Debesis_Ir_Tuvu_Klat/</link><pubDate>Tue, 27 May 2008 21:00:00 +0000</pubDate><guid>http://example.org/song/659-Jorspeis_-_Debesis_Ir_Tuvu_Klat/</guid><description>intro: Bm Bm Em G Kad mīlestība smaržot sāk A Bm Debesis ir tuvu klāt Kad sirds mūris sabrukt sāk Debesis ir tuvu klāt. Bm D A Kad postā vietas tiek uzceltas Em G Un dziļas sāpes remdētas Em G Tuksnesī, kad lieti nāk A Bm Debesis ir tuvu klāt. Em G Kad miera vārti vērties sāk A Bm Debesis ir tuvu klāt Kad mīļa gaisma sildīt sāk Debesis ir tuvu klāt.</description></item></channel></rss>